{"6600": {"articles": ["L1411-1", "L1411-2", "L1411-3", "L1411-4", "L1411-5", "L1411-6"], "tags": ["Comp\u00e9tence en raison de la mati\u00e8re", "Attributions du conseil de prudhommes (CPH)", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "6700": {"articles": ["R1412-1", "R1412-2", "R1412-3", "R1412-4", "R1412-5"], "tags": ["Comp\u00e9tence territoriale", "Attributions du conseil de prudhommes (CPH)", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "6800": {"articles": ["R1431-4", "R1431-5", "R1431-6", "R1431-7", "R1431-8", "L1431-1", "R1431-1", "R1431-2", "R1431-3", "R1431-3-1"], "tags": ["Composition, mission", "Conseil Sup\u00e9rieur Prud'homie", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "6900": {"articles": ["L1431-2"], "tags": ["Exercice des fonctions", "Conseil Sup\u00e9rieur Prud'homie", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "7000": {"articles": ["R1431-9", "R1431-10", "R1431-11", "R1431-12", "R1431-13", "R1431-14", "R1431-15", "R1431-16"], "tags": ["Organisation, fonctionnement", "Conseil Sup\u00e9rieur Prud'homie", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "7100": {"articles": ["L1441-3", "L1441-4", "L1441-5"], "tags": ["Coll\u00e8ges \u00e9lectoraux", "Conseillers prudhommes: Election", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "7200": {"articles": ["L1441-14", "L1441-15"], "tags": ["Contestation d'une inscription", "Conseillers prudhommes: Election", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "7300": {"articles": ["L1441-1", "L1441-2"], "tags": ["Electeurs", "Conseillers prudhommes: Election", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "7400": {"articles": ["R1441-19", "R1441-15", "R1441-16", "R1441-17", "R1441-18", "R1441-1", "R1441-2", "R1441-3", "R1441-4", "R1441-5", "R1441-6", "R1441-7", "R1441-8", "R1441-9", "R1441-10", "R1441-11", "R1441-12", "R1441-13", "R1441-14"], "tags": ["Electorat", "Conseillers prudhommes: Election", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "7500": {"articles": ["L1441-16", "L1441-17", "L1441-18", "L1441-19", "L1441-20", "L1441-21"], "tags": ["Eligibilit\u00e9", "Conseillers prudhommes: Election", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "7600": {"articles": ["L1441-8", "L1441-9", "L1441-10", "L1441-11", "L1441-12", "L1441-13"], "tags": ["Etablissement des listes \u00e9lectorales", "Conseillers prudhommes: Election", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "7700": {"articles": ["L1441-22", "L1441-23", "L1441-24", "L1441-26", "L1441-27", "L1441-25", "R1441-25", "R1441-26"], "tags": ["Liste des candidats", "Conseillers prudhommes: Election", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "7800": {"articles": ["R1441-21", "D1441-22-1", "D1441-22-2", "D1441-22-3", "D1441-22-4", "R1441-23", "R1441-22", "R1441-20", "R1441-24", "D1441-24-1", "D1441-24-2", "D1441-24-3"], "tags": ["Listes \u00e9lectorales", "Conseillers prudhommes: Election", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "7900": {"articles": ["L1441-29", "L1441-30", "L1441-31", "L1441-28"], "tags": ["Organisation du scrutin", "Conseillers prudhommes: Election", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "8000": {"articles": ["L1441-6", "L1441-7"], "tags": ["Section et commune d'inscription", "Conseillers prudhommes: Election", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "8100": {"articles": ["L1443-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "Conseillers prudhommes: P\u00e9nal", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "8200": {"articles": ["L1442-13-1", "L1442-11", "L1442-12", "L1442-13", "L1442-14", "L1442-15", "L1442-16", "L1442-17", "L1442-18", "L1442-13-2", "L1442-13-3", "L1442-16-1", "L1442-16-2", "D1442-23", "D1442-24", "R1442-22", "R1442-21", "R1442-22-1", "R1442-22-2", "R1442-22-3", "R1442-22-4", "R1442-22-5", "R1442-22-6", "D1442-20", "R1442-22-7", "R1442-22-8", "R1442-22-9", "R1442-22-10", "R1442-22-11", "R1442-22-12", "R1442-22-13", "R1442-22-14", "R1442-22-15", "R1442-22-16", "R1442-22-17", "L1442-3", "L1442-5", "L1442-6", "L1442-7", "L1442-8", "L1442-9", "L1442-10", "D1442-11", "D1442-12", "D1442-13", "D1442-14", "D1442-16", "D1442-17", "D1442-18", "D1442-19", "D1442-10-1", "D1442-10-2", "D1442-10-3", "D1442-10-4", "D1442-10-5", "D1442-10-6", "L1442-1", "L1442-2", "D1442-1", "R1442-2", "D1442-3", "D1442-4", "D1442-5", "D1442-6", "D1442-7", "D1442-8", "D1442-9", "D1442-10", "D1442-25", "D1442-26", "D1442-27", "D1442-28", "L1442-19"], "tags": ["Conseillers prudhommes: Statut", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "8300": {"articles": ["L1423-12", "L1423-13", "R1423-34", "R1423-35"], "tags": ["Bureau conciliation, de jugement, r\u00e9f\u00e9r\u00e9", "Institution, organisation, fonctionnement", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "8400": {"articles": ["R1423-8", "R1423-9", "R1423-10"], "tags": ["Chambres", "Institution, organisation, fonctionnement", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "8500": {"articles": ["L1423-8", "L1423-9", "L1423-10", "L1423-11", "R1423-32", "R1423-33", "L1423-10-1"], "tags": ["Difficult\u00e9s de constitution, fonctionnement", "Institution, organisation, fonctionnement", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "8600": {"articles": ["L1421-1", "L1421-2"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Institution, organisation, fonctionnement", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "8700": {"articles": ["R1423-55", "D1423-56", "D1423-57", "D1423-58", "D1423-59", "D1423-60", "D1423-61", "D1423-62", "D1423-63", "D1423-64", "D1423-65", "D1423-66", "D1423-67", "D1423-68", "D1423-69", "D1423-70", "D1423-63-1", "D1423-66-1", "L1423-14", "L1423-15", "R1423-51", "R1423-52", "R1423-53", "D1423-71", "D1423-72", "D1423-75", "D1423-74", "D1423-73", "R1423-54"], "tags": ["D\u00e9penses conseil de prudhommes", "Institution, organisation, fonctionnement", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "8800": {"articles": ["R1423-36", "R1423-37", "R1423-38", "R1423-39", "R1423-40", "R1423-41", "R1423-42", "R1423-43", "R1423-44", "R1423-45", "R1423-46", "R1423-47", "R1423-48", "R1423-49", "R1423-50", "R1423-50-1"], "tags": ["Greffe", "Institution, organisation, fonctionnement", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "8900": {"articles": ["L1422-1", "L1422-2", "L1422-3", "R1422-1", "R1422-2", "R1422-3", "R1422-4"], "tags": ["Institutions", "Institution, organisation, fonctionnement", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "9000": {"articles": ["R1423-30", "R1423-31", "R1423-29", "R1423-25", "R1423-26", "R1423-27", "R1423-28", "R1423-23", "R1423-24"], "tags": ["Organisation, fonctionnement", "Institution, organisation, fonctionnement", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "9100": {"articles": ["R1423-14", "R1423-15", "R1423-16", "R1423-17", "R1423-18", "R1423-19", "R1423-20", "R1423-21", "R1423-22", "L1423-3", "L1423-4", "L1423-5", "L1423-6", "L1423-7", "R1423-11", "R1423-12", "R1423-13"], "tags": ["Pr\u00e9sident et vice-pr\u00e9sident", "Institution, organisation, fonctionnement", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "9200": {"articles": ["R1423-1", "R1423-2", "R1423-3", "R1423-6", "R1423-7", "R1423-4", "R1423-5", "L1423-1", "L1423-1-1", "L1423-1-2", "L1423-2"], "tags": ["Sections", "Institution, organisation, fonctionnement", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "9300": {"articles": ["L1423-16"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "Institution, organisation, fonctionnement", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "9400": {"articles": ["R1523-1", "R1523-2", "R1523-3", "R1523-4", "R1523-5", "R1523-6", "L1523-1"], "tags": ["DOM, Saint Barth\u00e9lemy, Saint-Martin, St Pierre et Miquelon", "Outre-mer", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "9500": {"articles": ["L1471-1"], "tags": ["Prescription actions en justice", "Prescription", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "9600": {"articles": ["L1453-1", "L1453-2", "L1453-3", "L1453-4", "R1453-1", "R1453-2", "R1453-4", "R1453-5", "R1453-3"], "tags": ["Assistance, repr\u00e9sentation des parties", "Proc\u00e9dure", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "9700": {"articles": ["R1456-3", "R1456-4"], "tags": ["Bureau de conciliation", "Proc\u00e9dure", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "9900": {"articles": ["R1454-7", "R1454-8", "R1454-9", "R1454-10", "R1454-11", "R1454-12", "R1454-13", "R1454-14", "R1454-15", "R1454-16", "R1454-17", "R1454-18"], "tags": ["Conciliation", "Proc\u00e9dure", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "10100": {"articles": ["L1454-2", "L1454-3", "L1454-4", "R1454-29", "R1454-30", "R1454-31", "R1454-32"], "tags": ["Dispositions applicables", "Proc\u00e9dure", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "10000": {"articles": ["R1451-1"], "tags": ["D\u00e9partage", "Proc\u00e9dure", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "10200": {"articles": ["R1451-2"], "tags": ["Exceptions de proc\u00e9dure", "Proc\u00e9dure", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "10300": {"articles": ["R1456-5"], "tags": ["Jonction de proc\u00e9dure licenciement \u00e9conomique", "Proc\u00e9dure", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "10400": {"articles": ["R1454-19", "R1454-20", "R1454-21", "R1454-22", "R1454-23", "R1454-24", "R1454-25", "R1454-26", "R1454-27", "R1454-28", "R1454-19-1", "R1454-19-2", "R1454-19-3", "R1454-19-4"], "tags": ["Jugement", "Proc\u00e9dure", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "10500": {"articles": ["L1456-1"], "tags": ["Litiges licenciement \u00e9conomique", "Proc\u00e9dure", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "10600": {"articles": ["L1454-1", "R1454-1", "R1454-2", "R1454-3", "R1454-4", "R1454-5", "R1454-6", "L1454-1-1", "L1454-1-2", "L1454-1-3"], "tags": ["Mise en \u00e9tat affaire", "Proc\u00e9dure", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "10700": {"articles": ["L1462-1"], "tags": ["Pourvoi en cassation", "Proc\u00e9dure", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "10800": {"articles": ["R1456-1"], "tags": ["Recours licenciement \u00e9conomique", "Proc\u00e9dure", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "10900": {"articles": ["L1451-1"], "tags": ["Rupture initiative salari\u00e9", "Proc\u00e9dure", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "11000": {"articles": ["R1457-2", "L1457-1", "R1457-1"], "tags": ["R\u00e9cusation", "Proc\u00e9dure", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "11100": {"articles": ["R1455-1", "R1455-2", "R1455-3", "R1455-4", "R1455-5", "R1455-6", "R1455-7", "R1455-8", "R1455-9", "R1455-10", "R1455-11", "R1455-12"], "tags": ["R\u00e9f\u00e9r\u00e9", "Proc\u00e9dure", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "11200": {"articles": ["R1452-1", "R1452-2", "R1452-3", "R1452-4", "R1452-5", "R1452-6"], "tags": ["Saisine du conseil de prudhommes (CPH)", "Proc\u00e9dure", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "11300": {"articles": ["L1454-5"], "tags": ["Stagiaires", "Proc\u00e9dure", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "11400": {"articles": ["R1456-2"], "tags": ["S\u00e9ance de conciliation", "Proc\u00e9dure", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "11500": {"articles": ["R1451-3"], "tags": ["Tribunal instance", "Proc\u00e9dure", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "11600": {"articles": ["R1461-1", "R1461-2", "R1462-1", "R1462-2", "R1463-1", "Annexe Tableau", "R1471-1", "R1471-2", "D1462-3"], "tags": ["Voies de recours", "Voies de recours", "Conseil de prudhommes (CPH)", "Contrat de travail"]}, "11700": {"articles": ["L1222-5", "D1222-1", "L1222-1", "L1222-3", "L1222-2", "L1222-4"], "tags": ["Ex\u00e9cution du contrat", "Ex\u00e9cution, modification", "Contrat: ex\u00e9cution, modification, transfert", "Contrat de travail"]}, "11800": {"articles": ["L1222-12", "L1222-13", "L1222-14", "L1222-15", "L1222-16", "L1222-6"], "tags": ["Modification du contrat", "Ex\u00e9cution, modification", "Contrat: ex\u00e9cution, modification, transfert", "Contrat de travail"]}, "11900": {"articles": ["L1531-1", "L1531-2", "L1531-3"], "tags": ["Mayotte, Wallis et FUTUNA, Terres australes et antarctiques", "Outre - mer", "Contrat: ex\u00e9cution, modification, transfert", "Contrat de travail"]}, "11950": {"articles": ["L1524-1", "L1524-2", "L1524-3", "L1524-4", "L1524-5", "L1524-6", "L1524-7", "L1524-8", "L1524-9", "L1524-10", "L1524-11"], "tags": ["Mayotte", "Mayotte, Wallis et FUTUNA, Terres australes et antarctiques", "Outre - mer", "Contrat: ex\u00e9cution, modification, transfert", "Contrat de travail"]}, "12000": {"articles": ["L1227-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "P\u00e9nal", "Contrat: ex\u00e9cution, modification, transfert", "Contrat de travail"]}, "12100": {"articles": ["L1224-1", "L1224-3", "L1224-3-2", "L1224-2", "L1224-3-1", "L1224-4"], "tags": ["Transfert du contrat", "Transfert du contrat", "Contrat: ex\u00e9cution, modification, transfert", "Contrat de travail"]}, "12200": {"articles": ["L1222-11", "L1222-9", "L1222-10"], "tags": ["T\u00e9l\u00e9travail", "T\u00e9l\u00e9travail", "Contrat: ex\u00e9cution, modification, transfert", "Contrat de travail"]}, "12300": {"articles": ["D1273-9"], "tags": ["Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12400": {"articles": ["D1271-28", "D1271-29", "D1271-30", "D1271-31", "L1271-14", "L1271-5", "L1271-16", "L1271-10", "L1271-15", "L1271-2", "D1271-1", "D1271-2", "D1271-3", "D1271-4", "D1271-5", "D1271-5-1", "L1271-11", "L1271-6", "L1271-8", "L1271-7", "L1271-12", "L1271-4", "L1271-17", "L1271-13", "L1271-15-1", "D1271-6", "D1271-7", "L1271-1"], "tags": ["Ch\u00e8que Emploi Service Universel (CESU)", "Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12404": {"articles": ["L1271-1", "D1271-1"], "tags": ["D\u00e9finition et mentions", "Objet et modalit\u00e9s", "Ch\u00e8que Emploi Service Universel (CESU)", "Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12408": {"articles": ["L1271-2"], "tags": ["(abrog\u00e9 au 1/1/19) d\u00e9claration via le cesu", "Objet et modalit\u00e9s", "Ch\u00e8que Emploi Service Universel (CESU)", "Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12412": {"articles": ["L1271-4"], "tags": ["CESU et r\u00e9mun\u00e9ration", "Objet et modalit\u00e9s", "Ch\u00e8que Emploi Service Universel (CESU)", "Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12416": {"articles": ["L1271-5"], "tags": ["cas o\u00f9 le CESU vaut contrat de travail \u00e9crit", "Objet et modalit\u00e9s", "Ch\u00e8que Emploi Service Universel (CESU)", "Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12420": {"articles": ["L1271-6"], "tags": ["pas un moyen exclusif de paiment", "Objet et modalit\u00e9s", "Ch\u00e8que Emploi Service Universel (CESU)", "Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12424": {"articles": ["L1271-7"], "tags": ["paiement de prestaions sociales", "Objet et modalit\u00e9s", "Ch\u00e8que Emploi Service Universel (CESU)", "Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12428": {"articles": ["L1271-8"], "tags": ["personnes morales de droit public", "Objet et modalit\u00e9s", "Ch\u00e8que Emploi Service Universel (CESU)", "Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12432": {"articles": ["L1271-10", "L1271-11"], "tags": ["titre sp\u00e9cial de paiment : \u00e9mission", "Dispositions financi\u00e8res", "Ch\u00e8que Emploi Service Universel (CESU)", "Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12436": {"articles": ["L1271-12"], "tags": ["titre sp\u00e9cial de paiment : nominatif", "Dispositions financi\u00e8res", "Ch\u00e8que Emploi Service Universel (CESU)", "Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12440": {"articles": ["L1271-13"], "tags": ["titre sp\u00e9cial de paiment : pr\u00e9financ\u00e9", "Dispositions financi\u00e8res", "Ch\u00e8que Emploi Service Universel (CESU)", "Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12444": {"articles": ["L1271-14"], "tags": ["titre sp\u00e9cial de paiment : caract\u00e9ristiques", "Dispositions financi\u00e8res", "Ch\u00e8que Emploi Service Universel (CESU)", "Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12448": {"articles": ["L1271-15"], "tags": ["remboursable ou encaissable : conditions", "Dispositions financi\u00e8res", "Ch\u00e8que Emploi Service Universel (CESU)", "Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12452": {"articles": ["L1271-15-1"], "tags": ["condition du remboursement", "Dispositions financi\u00e8res", "Ch\u00e8que Emploi Service Universel (CESU)", "Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12456": {"articles": ["L1271-16"], "tags": ["Contr\u00f4les", "Ch\u00e8que Emploi Service Universel (CESU)", "Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12460": {"articles": ["D1271-2", "D1271-3", "D1271-4", "D1271-5", "D1271-5-1", "D1271-6", "D1271-7", "D1271-28", "D1271-29", "D1271-30", "D1271-31"], "tags": ["d\u00e9crets et modalit\u00e9s d'application", "Ch\u00e8que Emploi Service Universel (CESU)", "Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12500": {"articles": ["D1272-1", "D1272-2", "D1272-5", "R1272-4", "D1272-7", "D1272-8", "D1272-9", "D1272-3", "L1272-4", "D1272-10", "D1272-6"], "tags": ["Ch\u00e8que emploi associatif", "Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12600": {"articles": ["D1273-1", "D1273-2", "D1273-6-1", "D1273-5", "D1273-8", "D1271-33", "D1273-7", "D1273-4", "D1273-3", "D1273-6", "L1273-6", "L1273-5", "L1273-3"], "tags": ["Titre Emploi Service Entreprise (TESE)", "Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12700": {"articles": ["R1271-26", "R1271-27", "R1271-32", "R1271-8", "R1271-9", "R1271-10", "R1271-11", "R1271-12", "R1271-13", "R1271-14", "R1271-15", "R1271-16", "R1271-17", "R1271-18", "R1271-19", "R1271-20", "R1271-21", "R1271-22", "R1271-23", "R1271-24", "R1271-25"], "tags": ["Titre emploi simplifi\u00e9 (TES)", "Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12800": {"articles": ["L1223-9", "L1223-8", "L1236-8", "L1236-9"], "tags": ["Contrat de chantier ou d'op\u00e9ration", "Contrat de chantier ou d'op\u00e9ration", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "12900": {"articles": ["L1223-5", "L1223-6", "L1223-7", "L1236-7"], "tags": ["Contrat exportation", "Contrat de mission \u00e0 l'exportation", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "13000": {"articles": ["L1252-8", "L1252-5", "L1252-7", "L1252-9", "L1252-6", "L1252-4"], "tags": ["Contrat de Travail", "Contrat de travail \u00e0 temps partag\u00e9", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "13100": {"articles": ["L1252-11", "L1252-10", "L1252-13", "L1252-12"], "tags": ["Contrat mise dispo, entreprise Temps partag\u00e9", "Contrat de travail \u00e0 temps partag\u00e9", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "13200": {"articles": ["L1252-2", "L1252-3", "L1252-1"], "tags": ["D\u00e9finitions", "Contrat de travail \u00e0 temps partag\u00e9", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "13300": {"articles": ["L1253-16"], "tags": ["Actions en justice", "Groupement Employeur m\u00eame convention Collective", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "13400": {"articles": ["L1253-11", "L1253-14", "L1253-9", "L1253-10", "L1253-15", "L1253-13", "L1253-12"], "tags": ["Conditions d'emploi, travail", "Groupement Employeur m\u00eame convention Collective", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "13500": {"articles": ["L1253-3", "L1253-8-1", "L1253-2", "L1253-7", "D1253-2", "R1255-9", "R1255-8", "D1253-1", "D1253-3", "L1253-6", "L1253-8"], "tags": ["Constitution, adh\u00e9sion", "Groupement Employeur m\u00eame convention Collective", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "13600": {"articles": ["L1253-1"], "tags": ["Objet", "Groupement Employeur m\u00eame convention Collective", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "13700": {"articles": ["L1255-13"], "tags": ["P\u00e9nal", "Groupement Employeur m\u00eame convention Collective", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "13800": {"articles": ["D1253-4", "D1253-5", "D1253-6"], "tags": ["D\u00e9claration", "Groupement Employeur pas m\u00eame convention Collective", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "13900": {"articles": ["D1253-7", "D1253-8", "D1253-9", "D1253-10", "D1253-11"], "tags": ["Opposition", "Groupement Employeur pas m\u00eame convention Collective", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "14000": {"articles": ["L1253-17"], "tags": ["Principes", "Groupement Employeur pas m\u00eame convention Collective", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "14100": {"articles": ["R1253-12", "R1253-13"], "tags": ["Recours administratif", "Groupement Employeur pas m\u00eame convention Collective", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "14200": {"articles": ["L1253-18"], "tags": ["Textes applicables", "Groupement Employeur pas m\u00eame convention Collective", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "14300": {"articles": ["R1253-38", "R1253-39", "R1253-40", "R1253-41", "R1253-42"], "tags": ["Conditions d'emploi et de travail", "Groupement Employeurs soci\u00e9t\u00e9s coop\u00e9ratives", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "14400": {"articles": ["R1253-35", "R1253-36", "R1253-37"], "tags": ["Constitution", "Groupement Employeurs soci\u00e9t\u00e9s coop\u00e9ratives", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "14500": {"articles": ["D1253-45", "D1253-46", "D1253-47", "D1253-48", "D1253-49", "D1253-50", "D1253-51", "D1253-52"], "tags": ["Groupement d'employeurs", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "14600": {"articles": ["R1253-19", "R1253-20", "R1253-21", "R1253-22", "R1253-23", "R1253-24", "R1253-25", "R1253-26", "R1253-30", "R1253-31", "R1253-32", "R1253-33", "R1253-27", "R1253-28", "R1253-29"], "tags": ["Agr\u00e9ment", "Groupement employeur certains remplacements", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "14700": {"articles": ["R1253-34"], "tags": ["Contrats de travail", "Groupement employeur certains remplacements", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "14800": {"articles": ["R1253-14", "R1253-15", "R1253-16", "R1253-17", "R1253-18"], "tags": ["Objet, adh\u00e9sion", "Groupement employeur certains remplacements", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "14900": {"articles": ["L1253-19", "L1253-23", "R1253-44", "L1253-22", "R1253-43", "L1253-24", "L1253-21", "L1253-20"], "tags": ["Groupement employeur de droit priv\u00e9, collectivit\u00e9 territoriales", "Groupement employeur de droit priv\u00e9, collectivit\u00e9 Territoriale", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "15000": {"articles": ["L1522-1", "L1521-1", "L1521-3", "L1521-4", "L1521-2", "L1521-2-1", "L1521-2-2", "L1522-2", "R1522-15", "R1522-16", "R1522-17", "L1522-3", "L1522-4", "R1522-1", "R1522-2", "R1522-3", "R1522-4", "R1522-5", "R1522-6", "R1522-7", "R1522-8", "R1522-9", "R1522-10", "R1522-11", "R1522-12", "R1522-13", "R1522-14"], "tags": ["DOM, Saint Barth\u00e9lemy, Saint - Martin, St Pierre et Miquelon", "Outre - mer", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "15100": {"articles": ["L1511-1"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Outre - mer", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "15200": {"articles": ["R1254-3", "R1254-4", "D1254-1", "R1254-5", "R1254-2", "L1255-14", "L1255-15", "L1255-16", "L1255-17", "L1255-18"], "tags": ["Portage", "Portage", "Contrats divers", "Contrat de travail"]}, "15300": {"articles": ["L1333-3"], "tags": ["Cas du licenciement", "Contr\u00f4le juridictionnel", "Droit Disciplinaire", "Contrat de travail"]}, "15400": {"articles": ["L1333-2"], "tags": ["Cas possibles d'annulation de la sanction", "Contr\u00f4le juridictionnel", "Droit Disciplinaire", "Contrat de travail"]}, "15500": {"articles": ["L1333-1"], "tags": ["R\u00f4le du conseil de prudhommes (CPH), charge de la preuve", "Contr\u00f4le juridictionnel", "Droit Disciplinaire", "Contrat de travail"]}, "15700": {"articles": ["R1332-4"], "tags": ["D\u00e9lai pour engager des poursuites", "Proc\u00e9dure disciplinaire: prescription", "Droit Disciplinaire", "Contrat de travail"]}, "15800": {"articles": ["L1332-5"], "tags": ["Invocation d'une sanction ant\u00e9rieur", "Proc\u00e9dure disciplinaire: prescription", "Droit Disciplinaire", "Contrat de travail"]}, "15900": {"articles": ["L1334-1"], "tags": ["Si amende ou sanction p\u00e9cuniaire", "Proc\u00e9dure disciplinaire: p\u00e9nal", "Droit Disciplinaire", "Contrat de travail"]}, "15600": {"articles": ["L1332-4"], "tags": ["Si amende ou sanction p\u00e9cuniaire", "P\u00e9nal", "Droit Disciplinaire", "Contrat de travail"]}, "3400": {"articles": ["L1221-16", "L1221-17", "R1221-32", "R1221-33", "R1221-34", "R1221-35", "L1221-18"], "tags": ["Autres formalit\u00e9s", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "2400": {"articles": ["R1221-12"], "tags": ["Contr\u00f4le administratifs", "D\u00e9claration pr\u00e9alable \u00e0 l'embauche (DPAE)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "2500": {"articles": ["R1221-9"], "tags": ["Documents \u00e0 remettre au salari\u00e9", "D\u00e9claration pr\u00e9alable \u00e0 l'embauche (DPAE)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "2800": {"articles": ["R1221-1", "R1221-2", "L1221-12-1"], "tags": ["Mentions obligatoires", "D\u00e9claration pr\u00e9alable \u00e0 l'embauche (DPAE)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "2900": {"articles": ["R1221-3", "R1221-4", "L1221-12-1"], "tags": ["Organisme destinataire", "D\u00e9claration pr\u00e9alable \u00e0 l'embauche (DPAE)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3000": {"articles": ["R1221-7", "R1221-8", "L1221-12-1"], "tags": ["Preuve de la D\u00e9claration pr\u00e9alable \u00e0 l'embauche (DPAE)", "D\u00e9claration pr\u00e9alable \u00e0 l'embauche (DPAE)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "2600": {"articles": ["L1221-10"], "tags": ["Principe", "D\u00e9claration pr\u00e9alable \u00e0 l'embauche (DPAE)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "2700": {"articles": ["R1227-7", "R1227-1", "R1227-2"], "tags": ["P\u00e9nal", "D\u00e9claration pr\u00e9alable \u00e0 l'embauche (DPAE)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "2610": {"articles": ["L1221-11", "L1221-12-1"], "tags": ["P\u00e9nalit\u00e9 en cas de non respect", "D\u00e9claration pr\u00e9alable \u00e0 l'embauche (DPAE)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "2450": {"articles": ["R1221-13"], "tags": ["Sanctions administratives", "D\u00e9claration pr\u00e9alable \u00e0 l'embauche (DPAE)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3100": {"articles": ["R1221-5", "R1221-6", "L1221-12-1"], "tags": ["Transmission", "D\u00e9claration pr\u00e9alable \u00e0 l'embauche (DPAE)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "2620": {"articles": ["L1221-12-1"], "tags": ["Transmission par voie \u00e9lectronique", "D\u00e9claration pr\u00e9alable \u00e0 l'embauche (DPAE)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3200": {"articles": ["R1221-16", "R1221-17", "R1221-18", "D1221-18", "D1221-19", "R1221-14", "R1221-15"], "tags": ["D\u00e9claration unique d'embauche (DUE)", "D\u00e9claration unique d'embauche (DUE)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3300": {"articles": ["R1227-3"], "tags": ["D\u00e9claration unique d'embauche (DUE) P\u00e9nal", "D\u00e9claration unique d'embauche (DUE)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3800": {"articles": ["L1221-7", "L1221-9", "L1221-6", "L1221-8"], "tags": ["Recrutement", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3990": {"articles": ["D1221-27", "D8113-2", "D8113-3", "L2313-6"], "tags": ["Acc\u00e8s au docuent de substitution", "Registre Unique du Personnel (RUP)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3980": {"articles": ["R1221-26"], "tags": ["Conservation des donn\u00e9es", "Registre Unique du Personnel (RUP)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3910": {"articles": ["L1221-14"], "tags": ["D\u00e9rogation \u00e0 la tenue du RUP", "Registre Unique du Personnel (RUP)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3930": {"articles": ["L1221-16"], "tags": ["Formalit\u00e9s", "Registre Unique du Personnel (RUP)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3940": {"articles": ["D1221-23", "L1221-13", "D1221-25"], "tags": ["Mentions n\u00e9cessaires", "Registre Unique du Personnel (RUP)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3900": {"articles": ["L1221-13"], "tags": ["Principe", "Registre Unique du Personnel (RUP)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3970": {"articles": ["D1221-24-1"], "tags": ["Salai\u00e9 d\u00e9tach\u00e9s", "Registre Unique du Personnel (RUP)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3960": {"articles": ["D1221-24"], "tags": ["Salari\u00e9s \u00e9trangers", "Registre Unique du Personnel (RUP)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "4000": {"articles": ["R1227-7"], "tags": ["Sanction", "Registre Unique du Personnel (RUP)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3950": {"articles": ["D1221-23-1", "L1221-13"], "tags": ["Stagiaires", "Registre Unique du Personnel (RUP)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3920": {"articles": ["L1221-15"], "tags": ["Tenue \u00e0 disposition des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s du personnel (DP), du comit\u00e9 \u00e9conomique et social (CSE), de l'Inspection du travail (IT), de l'URSSAF", "Registre Unique du Personnel (RUP)", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3500": {"articles": ["D1221-28"], "tags": ["Assujetissement aux entreprises de plus de cinquante salari\u00e9s", "Relev\u00e9 mensuel des contrats", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3530": {"articles": ["D1221-31"], "tags": ["Autre oblligation", "Relev\u00e9 mensuel des contrats", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3520": {"articles": ["D1221-30"], "tags": ["Contenu", "Relev\u00e9 mensuel des contrats", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3510": {"articles": ["D1221-29"], "tags": ["Principe", "Relev\u00e9 mensuel des contrats", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3550": {"articles": ["R1227-4"], "tags": ["P\u00e9nalit\u00e9s", "Relev\u00e9 mensuel des contrats", "Embauche", "Contrat de travail"]}, "3602": {"articles": ["L1221-4", "L1221-5"], "tags": ["Interdictions", "Principes g\u00e9n\u00e9riques du contrat", "G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "3600": {"articles": ["L1221-2", "L1221-1"], "tags": ["Principes", "Principes g\u00e9n\u00e9riques du contrat", "G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "3601": {"articles": ["L1221-3", "R1227-4"], "tags": ["Un contrat \u00e9crit en fran\u00e7ais", "Principes g\u00e9n\u00e9riques du contrat", "G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "29300": {"articles": ["D1226-1"], "tags": ["Indemnit\u00e9: Calcul", "Indemnisation", "Absence pour maladie, accident", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "29400": {"articles": ["D1226-3"], "tags": ["Indemnit\u00e9: Date de d\u00e9but", "Indemnisation", "Absence pour maladie, accident", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "29500": {"articles": ["D1226-2"], "tags": ["Indemnit\u00e9: Dur\u00e9e augment\u00e9e anciennet\u00e9", "Indemnisation", "Absence pour maladie, accident", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "29600": {"articles": ["D1226-4"], "tags": ["Indemnit\u00e9: absences ant\u00e9rieures", "Indemnisation", "Absence pour maladie, accident", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "29700": {"articles": ["D1226-8"], "tags": ["Indemnit\u00e9: calcul de l'anciennet\u00e9", "Indemnisation", "Absence pour maladie, accident", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "29800": {"articles": ["D1226-5", "D1226-6"], "tags": ["Indemnit\u00e9: d\u00e9duction allocations S\u00e9curit\u00e9 Sociale", "Indemnisation", "Absence pour maladie, accident", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "29900": {"articles": ["D1226-7"], "tags": ["Indemnit\u00e9: salaire pris en consid\u00e9ration", "Indemnisation", "Absence pour maladie, accident", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "29200": {"articles": ["L1226-1"], "tags": ["Indemnit\u00e9 compl\u00e9mentaire de salaire. D\u00e9cret", "Indemnisation", "Absence pour maladie, accident", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "30000": {"articles": ["L1226-1-1"], "tags": ["Suspension et formation", "Absence pour maladie, accident", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "27900": {"articles": ["L1226-6"], "tags": ["Champ d'application", "Accident du travail (AT), Maladie professionnelle", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "28100": {"articles": ["L1226-10"], "tags": ["Inaptitude", "Accident du travail (AT), Maladie professionnelle", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "28000": {"articles": ["L1226-12"], "tags": ["Inaptitude: Proc\u00e9dure de licenciement", "Accident du travail (AT), Maladie professionnelle", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "28200": {"articles": ["L1226-11"], "tags": ["Inaptitude: situation au del\u00e0 d'un mois", "Accident du travail (AT), Maladie professionnelle", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "28500": {"articles": ["L1226-15"], "tags": ["Indemnit\u00e9s, r\u00e9int\u00e9gration licenciement Irr\u00e9gulier", "Accident du travail (AT), Maladie professionnelle", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "28600": {"articles": ["L1226-16"], "tags": ["Indemnit\u00e9s: Calcul", "Accident du travail (AT), Maladie professionnelle", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "28300": {"articles": ["L1226-14"], "tags": ["Indemnit\u00e9s de rupture", "Accident du travail (AT), Maladie professionnelle", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "28400": {"articles": ["L1226-17"], "tags": ["Indemnit\u00e9s en cas de Redressement judiciaire (RJ), Liquidation judiciaire (LJ)", "Accident du travail (AT), Maladie professionnelle", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "28700": {"articles": ["L1226-13"], "tags": ["Nullit\u00e9 de la rupture si Non- respect protection", "Accident du travail (AT), Maladie professionnelle", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "28800": {"articles": ["L1226-9"], "tags": ["Protection de la rupture du contrat", "Accident du travail (AT), Maladie professionnelle", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "28900": {"articles": ["L1226-8"], "tags": ["Reprise: conditions", "Accident du travail (AT), Maladie professionnelle", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "29000": {"articles": ["L1226-7"], "tags": ["Suspension du contrat", "Accident du travail (AT), Maladie professionnelle", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "29100": {"articles": ["R1226-9"], "tags": ["Transformation de poste, aide financi\u00e8re", "Accident du travail (AT), Maladie professionnelle", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "27400": {"articles": ["L1226-20"], "tags": ["Absence de reclassement, R\u00e9solution judiciaire", "Accident du travail (AT), Maladie professionnelle en cas de Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "27500": {"articles": ["L1226-21"], "tags": ["Aptitude et rupture du contrat", "Accident du travail (AT), Maladie professionnelle en cas de Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "27600": {"articles": ["L1226-22"], "tags": ["En cas de Redressement judiciaire (RJ), Liquidation judiciaire (LJ)", "Accident du travail (AT), Maladie professionnelle en cas de Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "27700": {"articles": ["L1226-19"], "tags": ["Fin du contrat, renouvellement", "Accident du travail (AT), Maladie professionnelle en cas de Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "27800": {"articles": ["L1226-18"], "tags": ["Protection de la rupture du contrat", "Accident du travail (AT), Maladie professionnelle en cas de Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "30100": {"articles": ["L1226-4"], "tags": ["D\u00e9lai d'un mois", "Inaptitude suite maladie, accident non professionnel", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "30200": {"articles": ["L1226-4-2", "L1226-4-3"], "tags": ["Inaptitude et Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Inaptitude suite maladie, accident non professionnel", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "30300": {"articles": ["L1226-4-1"], "tags": ["Inaptitude suite maladie, accident non professionnel", "Inaptitude suite maladie, accident non professionnel", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "30400": {"articles": ["L1226-2", "L1226-2-1"], "tags": ["N\u00e9cessit\u00e9 recherche reclassement", "Inaptitude suite maladie, accident non professionnel", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "30500": {"articles": ["L1226-3"], "tags": ["Suspension pour stage de reclassement", "Inaptitude suite maladie, accident non professionnel", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "30600": {"articles": ["L1226-5"], "tags": ["Absence autoris\u00e9e pour traitement m\u00e9dical", "Maladie grave", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "30700": {"articles": ["L1226-24"], "tags": ["Commis commercial", "Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "30800": {"articles": ["L1226-23"], "tags": ["Suspension et maintien du salaire", "Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin", "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude", "Contrat de travail"]}, "30900": {"articles": ["L1225-35", "D1225-8", "L1225-36"], "tags": ["Cong\u00e9 de paternit\u00e9", "Cong\u00e9 de paternit\u00e9", "Maternit\u00e9, Paternit\u00e9", "Contrat de travail"]}, "31000": {"articles": ["L1225-41", "L1225-42", "R1225-10", "L1225-45", "R1225-9", "L1225-39", "L1225-46", "L1225-37", "L1225-46-1", "R1225-11", "L1225-44", "L1225-43", "L1225-40", "L1225-38"], "tags": ["Cong\u00e9s d'adoption", "Cong\u00e9s d'adoption", "Maternit\u00e9, Paternit\u00e9", "Contrat de travail"]}, "31100": {"articles": ["L1225-62", "L1225-65", "D1225-16", "R1225-15", "L1225-63", "R1225-14", "D1225-17", "L1225-64"], "tags": ["Cong\u00e9 de pr\u00e9sence parentale", "Cong\u00e9s d'\u00e9ducation des enfants", "Maternit\u00e9, Paternit\u00e9", "Contrat de travail"]}, "31200": {"articles": ["L1225-61"], "tags": ["Cong\u00e9 enfant malade", "Cong\u00e9s d'\u00e9ducation des enfants", "Maternit\u00e9, Paternit\u00e9", "Contrat de travail"]}, "31300": {"articles": ["L1225-56", "L1225-58", "L1225-47", "R1225-13", "L1225-54", "L1225-48", "L1225-52", "R1225-12", "L1225-60", "L1225-59", "L1225-50", "L1225-49", "L1225-53", "L1225-51", "L1225-57", "L1225-55"], "tags": ["Cong\u00e9 parental", "Cong\u00e9s d'\u00e9ducation des enfants", "Maternit\u00e9, Paternit\u00e9", "Contrat de travail"]}, "31400": {"articles": ["L1225-65-1", "L1225-65-2"], "tags": ["Don de jours parents enfant malade", "Cong\u00e9s d'\u00e9ducation des enfants", "Maternit\u00e9, Paternit\u00e9", "Contrat de travail"]}, "31500": {"articles": ["L1225-69", "R1225-19", "L1225-66", "R1225-18", "L1225-67", "L1225-68"], "tags": ["D\u00e9mission pour \u00e9lever enfant", "Cong\u00e9s d'\u00e9ducation des enfants", "Maternit\u00e9, Paternit\u00e9", "Contrat de travail"]}, "31600": {"articles": ["L1225-70", "L1225-71"], "tags": ["Sanctions", "Maternit\u00e9, paternit\u00e9: sanctions", "Maternit\u00e9, Paternit\u00e9", "Contrat de travail"]}, "31700": {"articles": ["L1225-19", "L1225-16", "L1225-20", "L1225-17", "L1225-28", "L1225-22", "L1225-23", "L1225-27", "L1225-21", "L1225-18", "L1225-26", "L1225-25", "L1225-24"], "tags": ["Absences, Cong\u00e9 maternit\u00e9", "Protection grossesse, maternit\u00e9", "Maternit\u00e9, Paternit\u00e9", "Contrat de travail"]}, "31800": {"articles": ["L1225-30", "R1225-5", "R1225-6", "R1225-7", "L1225-32", "L1225-31", "L1225-33"], "tags": ["Allaitement", "Protection grossesse, maternit\u00e9", "Maternit\u00e9, Paternit\u00e9", "Contrat de travail"]}, "31900": {"articles": ["L1225-7", "L1225-8"], "tags": ["Changement temporaire: m\u00e9dical", "Protection grossesse, maternit\u00e9", "Maternit\u00e9, Paternit\u00e9", "Contrat de travail"]}, "32000": {"articles": ["L1225-10", "L1225-11", "L1225-9"], "tags": ["Changement temporaire: nuit", "Protection grossesse, maternit\u00e9", "Maternit\u00e9, Paternit\u00e9", "Contrat de travail"]}, "32100": {"articles": ["L1225-12", "L1225-15", "L1225-13", "R1225-4", "L1225-14", "D1225-4-1"], "tags": ["Changement temporaire: risques", "Protection grossesse, maternit\u00e9", "Maternit\u00e9, Paternit\u00e9", "Contrat de travail"]}, "32200": {"articles": ["L1225-34"], "tags": ["D\u00e9mission", "Protection grossesse, maternit\u00e9", "Maternit\u00e9, Paternit\u00e9", "Contrat de travail"]}, "32300": {"articles": ["L1225-3-1", "L1225-6", "L1225-1", "L1225-2", "L1225-4", "L1225-4-1", "L1225-5", "L1225-3", "R1225-1", "R1225-2", "R1225-3"], "tags": ["Embauche, Mutation, Licenciement", "Protection grossesse, maternit\u00e9", "Maternit\u00e9, Paternit\u00e9", "Contrat de travail"]}, "32400": {"articles": ["L1225-29"], "tags": ["Emploi pr\u00e9 et post natal", "Protection grossesse, maternit\u00e9", "Maternit\u00e9, Paternit\u00e9", "Contrat de travail"]}, "32500": {"articles": ["L1225-72"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "Protection grossesse, maternit\u00e9", "Maternit\u00e9, Paternit\u00e9", "Contrat de travail"]}, "32600": {"articles": ["R1227-5", "R1227-6"], "tags": ["Protection grossesse, maternit\u00e9", "P\u00e9nal", "Maternit\u00e9, Paternit\u00e9", "Contrat de travail"]}, "51220": {"articles": ["L1254-4", "L1254-5", "L1254-6"], "tags": ["Cas d'exclusion", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51290": {"articles": ["L1254-22", "L1254-23"], "tags": ["Contrat commercial de portage", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51225": {"articles": ["L1254-6 L1254-7"], "tags": ["Contrat de travail : principe", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51250": {"articles": ["L1254-12"], "tags": ["Dur\u00e9e maximale", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51270": {"articles": ["L1254-18", "49300", "49900", "50500", "50600"], "tags": ["Les dipositions du CDD classique qui s'appliquent", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51240": {"articles": ["L1254-10"], "tags": ["Principe", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51265": {"articles": ["L1254-16"], "tags": ["D\u00e9lais de transmission du contrat au salari\u00e9", "Proc\u00e9dure", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51260": {"articles": ["L1254-14", "L1254-15"], "tags": ["Mentions et clause du contrat \u00e9crit", "Proc\u00e9dure", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51255": {"articles": ["L1254-13"], "tags": ["Report du terme", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51245": {"articles": ["L1254-11"], "tags": ["Terme", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51275": {"articles": ["L1254-19"], "tags": ["Principe", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51280": {"articles": ["L1254-20"], "tags": ["Mentions", "Proc\u00e9dure", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51285": {"articles": ["L1254-21"], "tags": ["Clauses", "Proc\u00e9durre", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51205": {"articles": ["L1254-1"], "tags": ["D\u00e9finition", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51235": {"articles": ["L1254-9"], "tags": ["Indemnit\u00e9 d'apport d'affaire", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51320": {"articles": ["L1254-29"], "tags": ["Calcul d'effectif", "L'entreprise de portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51325": {"articles": ["L1254-30"], "tags": ["Calcul de l'ancienne\u00e9", "L'entreprise de portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51300": {"articles": ["L1254-25"], "tags": ["Compte d'activit\u00e9 du salari\u00e9", "L'entreprise de portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51330": {"articles": ["L1254-31"], "tags": ["Droit au cong\u00e9 de formation our les moins de 26 ans", "L'entreprise de portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51305": {"articles": ["L1254-26"], "tags": ["Garantie financi\u00e8re", "L'entreprise de portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51315": {"articles": ["L1254-28"], "tags": ["M\u00e9decine du Travail", "L'entreprise de portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51295": {"articles": ["L1254-24"], "tags": ["Principe", "L'entreprise de portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51310": {"articles": ["L1254-27"], "tags": ["Proc\u00e9dure d\u00e9clarative", "L'entreprise de portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51215": {"articles": ["L1254-3"], "tags": ["Objet du portage", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51210": {"articles": ["L1254-2"], "tags": ["Principe", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "51230": {"articles": ["L1254-8"], "tags": ["Rupture du contrat de travail", "Portage salarial", "Portage salarial", "Portage salarial", "Contrat de travail"]}, "32700": {"articles": ["L7123-22", "L7123-20", "L7123-21", "L7123-19"], "tags": ["Garantie financi\u00e8re", "Agences de mannequins", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "32800": {"articles": ["L7123-12", "L7123-13", "L7123-14", "L7123-15", "L7123-11"], "tags": ["Licence", "Agences de mannequins", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "32900": {"articles": ["L7123-17", "L7123-18"], "tags": ["Mise \u00e0 disposition", "Agences de mannequins", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "33000": {"articles": ["L7121-1"], "tags": ["Champ d'application", "Artistes", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "33100": {"articles": ["D7121-40", "D7121-41", "D7121-42", "D7121-43", "D7121-44", "D7121-45", "D7121-46", "D7121-47", "D7121-48", "D7121-49", "D7121-38", "D7121-39", "D7121-28", "D7121-29", "D7121-30", "D7121-31", "D7121-32", "D7121-33", "D7121-34", "D7121-35", "D7121-36", "D7121-37"], "tags": ["Cong\u00e9s pay\u00e9s", "Artistes", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "33200": {"articles": ["L7121-7", "L7121-6", "L7121-7-1", "L7121-5", "L7121-4", "L7121-3"], "tags": ["Contrat de travail", "Artistes", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "33300": {"articles": ["L7121-2"], "tags": ["D\u00e9finitions", "Artistes", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "33400": {"articles": ["L7121-12", "L7121-16", "L7121-13", "L7121-11", "L7121-15", "L7121-9", "R7121-2", "R7121-1", "L7121-14", "L7121-17", "R7121-3", "R7121-4", "R7121-6", "R7121-5", "D7121-7", "D7121-8"], "tags": ["Licence agent artistique", "Artistes", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "33500": {"articles": ["R7121-50", "R7121-51", "R7121-52"], "tags": ["P\u00e9nal", "Artistes", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "33600": {"articles": ["L7121-8"], "tags": ["R\u00e9mun\u00e9ration", "Artistes", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "33700": {"articles": ["L7211-1", "L7211-3", "L7211-2"], "tags": ["Champ d'application, d\u00e9finitions", "Concierges, Employ\u00e9s immeubles", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "33800": {"articles": ["L7213-6", "L7213-4", "L7213-3", "R7213-1", "R7213-2", "R7213-3", "L7213-1", "R7213-4", "R7213-5", "R7213-6", "R7213-9", "R7213-10", "R7213-11", "R7213-12", "R7213-13", "R7213-14", "R7213-7", "R7213-8", "L7213-7", "L7213-2", "L7213-5"], "tags": ["Cong\u00e9s pay\u00e9s", "Concierges, Employ\u00e9s immeubles", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "33900": {"articles": ["L7212-2", "R7212-1", "L7212-1"], "tags": ["Contrat de travail", "Concierges, Employ\u00e9s immeubles", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "34000": {"articles": ["L7211-4"], "tags": ["Dispositions d'application", "Concierges, Employ\u00e9s immeubles", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "34100": {"articles": ["L7215-1"], "tags": ["Litiges", "Concierges, Employ\u00e9s immeubles", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "34200": {"articles": ["R7214-21", "R7214-5", "R7214-6", "R7214-7", "R7214-8", "R7214-1"], "tags": ["Surveillance m\u00e9dicale", "Concierges, Employ\u00e9s immeubles", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "34300": {"articles": ["R7221-1", "L7221-2", "L7221-1", "R7221-2"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Employ\u00e9s de maison", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "34400": {"articles": ["R7222-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "Employ\u00e9s de maison", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "34500": {"articles": ["L7124-1", "R7124-7", "R7124-3", "L7124-2", "R7124-2", "R7124-1", "R7124-6", "R7124-4", "R7124-5", "L7124-3"], "tags": ["Autorisation individuelle", "Enfants spectacle, publicit\u00e9 mode", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "34600": {"articles": ["R7124-38"], "tags": ["Contr\u00f4le", "Enfants spectacle, publicit\u00e9 mode", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "34700": {"articles": ["R7124-19", "R7124-20", "R7124-21", "R7124-22", "R7124-23", "R7124-24", "R7124-25", "R7124-26"], "tags": ["Dispositions communes", "Enfants spectacle, publicit\u00e9 mode", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "34800": {"articles": ["L7124-21"], "tags": ["Dispositions d'application", "Enfants spectacle, publicit\u00e9 mode", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "34900": {"articles": ["L7124-7", "L7124-6", "R7124-27", "R7124-30", "R7124-29", "R7124-30-2", "R7124-28", "R7124-30-1", "L7124-8"], "tags": ["Dur\u00e9e du travail et repos", "Enfants spectacle, publicit\u00e9 mode", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "35000": {"articles": ["R7124-8", "R7124-9", "R7124-10", "R7124-11", "R7124-12", "R7124-13", "R7124-14", "L7124-4", "R7124-15", "R7124-16", "R7124-17", "R7124-18", "L7124-5"], "tags": ["D\u00e9rogation enfants agences mannequins", "Enfants spectacle, publicit\u00e9 mode", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "35100": {"articles": ["L7124-16", "L7124-20", "L7124-17", "L7124-18", "L7124-13", "L7124-14", "L7124-15", "L7124-19"], "tags": ["Interdictions", "Enfants spectacle, publicit\u00e9 mode", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "35200": {"articles": ["L7124-22", "L7124-23", "L7124-32", "L7124-35", "L7124-25", "L7124-26", "L7124-24", "L7124-30", "L7124-31", "L7124-33", "L7124-27", "L7124-28", "L7124-29", "L7124-34"], "tags": ["P\u00e9nal", "Enfants spectacle, publicit\u00e9 mode", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "35300": {"articles": ["L7124-12", "R7124-36", "R7124-37", "R7124-35", "R7124-33", "R7124-34", "L7124-10", "R7124-31", "L7124-9", "L7124-11", "R7124-32"], "tags": ["R\u00e9mun\u00e9ration", "Enfants spectacle, publicit\u00e9 mode", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "35400": {"articles": ["R7331-1", "R7331-2", "R7331-3", "R7331-5", "R7331-6", "R7331-7", "R7331-8", "R7331-10", "R7331-11", "R7331-12", "R7331-4", "R7331-9", "L7331-1", "L7331-2", "L7331-3", "L7332-1", "L7332-2", "L7332-3", "L7332-4", "L7332-5", "L7332-6", "L7332-7"], "tags": ["Entrepreneurs salari\u00e9s coop\u00e9rative", "Entrepreneurs salari\u00e9s coop\u00e9rative", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "35600": {"articles": ["L7122-3", "L7122-8", "L7122-1", "R7122-18", "R7122-19", "R7122-20", "R7122-21", "R7122-22", "R7122-23", "L7122-7", "D7122-25", "L7122-2", "L7122-10", "L7122-11", "L7122-5", "L7122-4", "L7122-13", "R7122-6", "R7122-7", "R7122-8", "R7122-2", "R7122-3", "R7122-4", "R7122-5", "R7122-9", "R7122-10", "R7122-11", "L7122-6", "R7122-12", "R7122-13", "R7122-14", "R7122-15", "R7122-16", "R7122-17", "L7122-9", "L7122-15", "D7122-24", "L7122-16", "L7122-17", "L7122-18", "R7122-40", "R7122-41", "L7122-12", "L7122-14", "D7122-1"], "tags": ["Entrepreneurs titulaires licence", "Entreprises spectacle vivants", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "35500": {"articles": ["L7122-19", "L7122-20", "R7122-43", "R7122-42", "R7122-26", "R7122-27", "R7122-28", "L7122-21"], "tags": ["Entre reprises spectacles occasionnels", "Entreprises spectacle vivants", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "35700": {"articles": ["L7122-26", "L7122-22", "R7122-38", "R7122-32", "R7122-36", "R7122-37", "R7122-30", "R7122-35", "R7122-33", "R7122-29", "R7122-31", "L7122-25", "R7122-39", "L7122-27", "L7122-23", "L7122-24", "R7122-34", "L7122-28"], "tags": ["Guichet unique spectacle", "Entreprises spectacle vivants", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "35800": {"articles": ["L7321-3", "L7321-1", "L7321-2", "L7321-5", "L7321-4"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "G\u00e9rants de succursales", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "35900": {"articles": ["L7322-3", "D7322-1", "L7322-1", "L7322-2", "L7322-6", "L7322-4", "L7322-5"], "tags": ["G\u00e9rants non salari\u00e9 commerce alimentaire", "G\u00e9rants de succursales", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "36100": {"articles": ["R7111-32", "R7111-34", "R7111-33", "R7111-35", "R7111-18", "R7111-25", "R7111-28", "R7111-21", "R7111-22", "R7111-23", "R7111-31-1", "R7111-20", "R7111-26", "R7111-19", "R7111-27", "R7111-29", "R7111-30", "R7111-31", "R7111-24"], "tags": ["Carte identit\u00e9: commission", "Journalistes", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "36000": {"articles": ["R7111-12", "R7111-13", "L7111-6", "R7111-17", "R7111-15", "R7111-16", "R7111-14", "R7111-10", "R7111-5", "R7111-2", "R7111-9", "R7111-7", "R7111-3", "R7111-6", "R7111-4", "R7111-1", "R7111-8", "R7111-11"], "tags": ["Carte identit\u00e9 professionnelle", "Journalistes", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "36200": {"articles": ["L7111-1", "L7111-2"], "tags": ["Champ d'application", "Journalistes", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "36300": {"articles": ["L7111-4", "L7111-5-1", "L7111-5-2", "L7111-3", "L7111-5"], "tags": ["D\u00e9finitions", "Journalistes", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "36500": {"articles": ["L7114-1"], "tags": ["Pr\u00e9somption salariat", "Journalistes", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "36400": {"articles": ["L7112-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "Journalistes", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "36700": {"articles": ["L7112-4", "D7112-6", "D7112-5", "D7112-3", "D7112-2", "D7112-4", "D7112-1", "L7112-3", "L7112-2", "L7112-5"], "tags": ["Repr\u00e9sentation professionnelle", "Journalistes", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "36800": {"articles": ["L7113-4", "L7113-3", "L7113-2", "L7113-1"], "tags": ["Rupture du contrat", "Journalistes", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "36600": {"articles": ["L7111-7", "L7111-8", "L7111-9", "L7111-10", "L7111-11"], "tags": ["R\u00e9mun\u00e9ration", "Journalistes", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "37000": {"articles": ["L7123-1"], "tags": ["Champ application", "Mannequins", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "37100": {"articles": ["L7123-5", "R7123-1", "L7123-4-1", "L7123-3", "L7123-4", "R7123-2"], "tags": ["Contrat de travail", "Mannequins", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "37200": {"articles": ["L7123-2", "L7123-2-1"], "tags": ["D\u00e9finitions", "Mannequins", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "37300": {"articles": ["R7123-4", "R7123-7", "R7123-5", "R7123-6"], "tags": ["Examens m\u00e9dicaux, suivi m\u00e9dical mannequins", "Mannequins", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "37400": {"articles": ["L7123-8", "L7123-10", "L7123-7", "L7123-9", "R7123-3", "L7123-6"], "tags": ["R\u00e9mun\u00e9ration", "Mannequins", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "37500": {"articles": ["R7123-10-1", "R7123-10-2", "R7123-23", "R7123-25", "R7123-26", "R7123-27", "R7123-28", "R7123-29", "R7123-38", "R7123-39", "R7123-40", "R7123-41", "R7123-30", "R7123-31", "R7123-32", "R7123-33", "R7123-34", "R7123-35", "R7123-36", "R7123-37", "R7123-20", "R7123-21", "R7123-22", "R7123-8", "R7123-10", "R*7123-9", "R7123-11", "R7123-12", "R7123-13", "R7123-14", "R7123-15", "R7123-16", "R7123-17", "R7123-17-1", "R7123-12-1", "R7123-18", "R7123-19"], "tags": ["Agences de mannequins", "Mannequins et agences", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "37600": {"articles": ["L7123-23"], "tags": ["Dispositions d'application", "Mannequins et agences", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "37700": {"articles": ["L7123-27", "L7123-28", "L7123-24", "L7123-25", "L7123-29", "L7123-26", "L7123-31", "L7123-32", "L7123-30"], "tags": ["P\u00e9nal", "Mannequins et agences", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "37800": {"articles": ["L7521-1", "D7522-1"], "tags": ["DOM, Saint Barth\u00e9lemy, Saint - Martin, St Pierre et Miquelon", "Outre - mer", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "37900": {"articles": ["L7511-1"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Outre - mer", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "38000": {"articles": ["L6511-1"], "tags": ["Conditions d'exercice", "Personnel navigant a\u00e9rien", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "38100": {"articles": ["L7232-1", "R7232-1", "R7232-2", "R7232-3", "L7232-1-1", "R7232-18", "R7232-19", "R7232-20", "R7232-21", "R7232-22", "R7232-10", "R7232-11", "R7232-12", "R7232-4", "R7232-5", "R7232-6", "R7232-7", "R7232-8", "R7232-9", "L7232-4", "L7232-1-2", "R7232-14", "R7232-13", "R7232-15", "R7232-16", "R7232-17"], "tags": ["Agr\u00e9ment des organismes", "Services \u00e0 la personne", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "38200": {"articles": ["L7233-6", "L7233-8", "L7233-7", "D7233-6", "D7233-7", "D7233-8", "D7233-9", "D7233-10", "D7233-11", "R7233-12", "L7233-5", "L7233-4", "L7233-9"], "tags": ["Aide financi\u00e8res salari\u00e9s, chef entreprise", "Services \u00e0 la personne", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "38300": {"articles": ["L7234-1", "L7231-1", "D7231-1", "L7231-2"], "tags": ["Champ d'application", "Services \u00e0 la personne", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "38400": {"articles": ["L7232-8", "L7232-9", "L7232-7"], "tags": ["Dispositions d'application", "Services \u00e0 la personne", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "38500": {"articles": ["D7233-1", "D7233-2", "D7233-3", "D7233-4", "D7233-5", "L7233-1", "L7233-2"], "tags": ["Gestion, mesures fiscales et sociales", "Services \u00e0 la personne", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "38600": {"articles": ["L7232-6"], "tags": ["Mise en \u0153uvre des activit\u00e9s", "Services \u00e0 la personne", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "39900": {"articles": ["L7341-1", "L7342-1", "L7342-2", "L7342-3", "L7342-4", "L7342-5", "L7342-6", "D7342-1", "D7342-2", "D7342-3", "D7342-4", "D7342-5"], "tags": ["Travailleurs ind\u00e9pendants: plateforme mise en relation", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "38700": {"articles": ["R7422-12", "R7422-13"], "tags": ["Affichages", "Travail \u00e0 domicile", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "38800": {"articles": ["L7411-1", "L7411-2"], "tags": ["Champ d'application", "Travail \u00e0 domicile", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "38900": {"articles": ["L7412-3", "L7412-1", "L7412-2"], "tags": ["D\u00e9finitions", "Travail \u00e0 domicile", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "39000": {"articles": ["R7422-1", "R7422-2", "R7422-3", "R7422-4", "R7422-5", "R7422-6", "L7422-3", "L7422-1", "L7422-2"], "tags": ["D\u00e9termination des temps d'ex\u00e9cution", "Travail \u00e0 domicile", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "39100": {"articles": ["R7422-7", "R7422-8", "R7422-9", "L7422-5", "L7422-6", "L7422-7", "L7422-4", "L7422-8"], "tags": ["D\u00e9termination du salaire", "Travail \u00e0 domicile", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "39200": {"articles": ["L7421-1", "R7421-1", "R7421-2", "R7421-3", "R7421-4", "L7421-2"], "tags": ["Fourniture et livraison des travaux", "Travail \u00e0 domicile", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "39300": {"articles": ["L7422-11", "L7422-12"], "tags": ["Frais d'atelier, frais accessoires", "Travail \u00e0 domicile", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "39400": {"articles": ["L7422-9", "L7422-10", "R7422-10", "R7422-11"], "tags": ["Majorations des salaires", "Travail \u00e0 domicile", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "39500": {"articles": ["L7413-2", "R7413-1", "R7413-2", "R7413-3", "L7413-4", "L7413-3", "R7413-5", "L7413-1", "R7413-4"], "tags": ["Mise en \u0153uvre", "Travail \u00e0 domicile", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "39600": {"articles": ["R7422-17", "R7422-14", "R7422-15", "R7422-16"], "tags": ["P\u00e9nal", "Travail \u00e0 domicile", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "39700": {"articles": ["L7423-2", "L7423-1", "R7423-1", "R7423-2"], "tags": ["R\u00e8glement des litiges", "Travail \u00e0 domicile", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "39800": {"articles": ["L7424-1", "L7424-3", "R7424-1", "R7424-2", "L7424-2"], "tags": ["Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9", "Travail \u00e0 domicile", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "40000": {"articles": ["L7312-1"], "tags": ["Acc\u00e8s \u00e0 la profession", "VRP(voyageur, repr\u00e9sentant et placier)", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "40100": {"articles": ["L7311-1", "L7311-2"], "tags": ["Champ d'application", "VRP(voyageur, repr\u00e9sentant et placier)", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "40200": {"articles": ["L7313-6", "L7313-5"], "tags": ["Conclusion, ex\u00e9cution contrat", "VRP(voyageur, repr\u00e9sentant et placier)", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "40300": {"articles": ["L7311-3"], "tags": ["D\u00e9finitions", "VRP(voyageur, repr\u00e9sentant et placier)", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "40400": {"articles": ["L7313-18"], "tags": ["Litiges", "VRP(voyageur, repr\u00e9sentant et placier)", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "40500": {"articles": ["L7313-3", "L7313-2", "L7313-1", "L7313-4"], "tags": ["Pr\u00e9somption salariat", "VRP(voyageur, repr\u00e9sentant et placier)", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "40700": {"articles": ["D7313-1", "L7313-7", "L7313-8"], "tags": ["Rupture contrat", "VRP(voyageur, repr\u00e9sentant et placier)", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "40600": {"articles": ["L7313-12", "L7313-11", "L7313-16", "L7313-14", "L7313-15", "L7313-13", "L7313-17", "L7313-9", "L7313-10"], "tags": ["R\u00e9mun\u00e9ration, cong\u00e9s", "VRP(voyageur, repr\u00e9sentant et placier)", "Professions particuli\u00e8res", "Contrat de travail"]}, "3740": {"articles": ["L1221-19", "L1221-22", "L1221-23"], "tags": ["Dur\u00e9e maximale par cat\u00e9gories de salari\u00e9s", "P\u00e9riode d'essai", "Contrat de travail"]}, "3710": {"articles": ["L1221-20", "L1221-23"], "tags": ["D\u00e9finition", "P\u00e9riode d'essai", "Contrat de travail"]}, "3730": {"articles": ["L1221-25"], "tags": ["D\u00e9lai de pr\u00e9venance et Rupture par l'employeur", "P\u00e9riode d'essai", "Contrat de travail"]}, "3720": {"articles": ["L1221-26"], "tags": ["D\u00e9lai de pr\u00e9venance et Rupture par le salari\u00e9", "P\u00e9riode d'essai", "Contrat de travail"]}, "3750": {"articles": ["L1221-22"], "tags": ["Exceptions relatives \u00e0 la dur\u00e9e", "P\u00e9riode d'essai", "Contrat de travail"]}, "3700": {"articles": ["L1221-23", "L1221-24", "L1221-19", "L1221-22", "L1221-20", "L1221-21", "L1221-25", "L1221-26"], "tags": ["G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "P\u00e9riode d'essai", "Contrat de travail"]}, "3760": {"articles": ["L1221-22", "L1221-21", "L1221-23"], "tags": ["Renouvellements : possibilit\u00e9s et dur\u00e9e", "P\u00e9riode d'essai", "Contrat de travail"]}, "3770": {"articles": ["L1221-24"], "tags": ["Stagiaire", "P\u00e9riode d'essai", "Contrat de travail"]}, "3780": {"articles": ["L1221-23"], "tags": ["Une clause n\u00e9cessaire du contrat de travail", "P\u00e9riode d'essai", "Contrat de travail"]}, "120": {"articles": ["L1234-12", "L1234-13"], "tags": ["Cas de force majeur", "Cas particuliers", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1800": {"articles": ["L1236-8", "L1236-9"], "tags": ["Contrat de chantier ou d'op\u00e9ration", "Cas particuliers", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1900": {"articles": ["L1236-7"], "tags": ["Contrat de mission \u00e0 exportation", "Cas particuliers", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "810": {"articles": ["L1231-5"], "tags": ["Licenciement d'un salari\u00e9 mis \u00e0 disposition d'une filiale \u00e9trang\u00e8re", "Cas particuliers", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1300": {"articles": ["L1532-1"], "tags": ["Mayotte, Wallis et FUTUNA, Terres australes et antarctiques", "Outre - mer", "Cas particuliers", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "830": {"articles": ["L1231-3"], "tags": ["Principes de la rupture, plusieurs employeur", "Cas particuliers", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "800": {"articles": ["R1231-1"], "tags": ["Prorogation des d\u00e9lais de proc\u00e9dure", "Cas particuliers", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "130": {"articles": ["L1234-14"], "tags": ["Dispositions applicables \u00e0 certains salari\u00e9s (secteur public\u2026)", "Cas particuliers", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "600": {"articles": ["L1235-3", "L1235-5", "L1235-3-1", "L1235-1", "L1235-3-2", "L1235-2", "L1235-2-1", "L1235-6"], "tags": ["Contestations, Sanctions", "Contestations, sanctions licenciement irr\u00e9gulier", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "700": {"articles": ["R1235-11", "R1235-10", "R1235-4", "R1235-5", "R1235-14", "R1235-15", "R1235-6", "R1235-8", "R1235-7", "R1235-9", "R1235-12", "R1235-13", "R1235-17", "R1235-1", "R1235-2", "L1235-4", "R1235-16"], "tags": ["Remboursement assurance ch\u00f4mage", "Contestations, sanctions licenciement irr\u00e9gulier", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "100": {"articles": ["L1234-15", "L1234-16", "L1234-17", "L1234-17-1"], "tags": ["Dispositions particuli\u00e8res Alsace Moselle", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "200": {"articles": ["R1234-10", "R1234-9", "R1238-7", "R1234-12", "R1234-11", "D1234-6", "L1234-19", "R1238-3", "D1234-8", "L1234-20", "D1234-7"], "tags": ["Documents remis au salari\u00e9", "Documents remis au salari\u00e9", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "300": {"articles": ["R1234-5", "L1234-9", "L1234-10", "L1234-11", "R1234-2", "R1234-1", "R1234-4"], "tags": ["Indemnit\u00e9 de licenciement", "Indemnit\u00e9 de licenciement", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "900": {"articles": ["L1232-1"], "tags": ["Cause r\u00e9elle, s\u00e9rieuse", "Licenciement pour motif personnel", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1000": {"articles": ["L1232-12", "D ", "D1232-7", "D1232-8", "D1232-5", "D1232-6", "D1232-4", "L1232-7", "L1232-14", "L1238-1", "D1232-12", "D1232-9", "L1232-11", "L1232-13", "L1232-9", "L1232-8", "L1232-10"], "tags": ["Conseiller du salari\u00e9", "Licenciement pour motif personnel", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1050": {"articles": ["L1232-12"], "tags": ["Autorisation d'absence", "Conseiller du salari\u00e9", "Licenciement pour motif personnel", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1030": {"articles": ["L1232-10", "D1232-8", "D1232-9", "D1232-10", "D1232-11"], "tags": ["Indmenisation", "Conseiller du salari\u00e9", "Licenciement pour motif personnel", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1090": {"articles": ["D1232-4", "D1232-5", "D1232-6"], "tags": ["Listes", "Conseiller du salari\u00e9", "Licenciement pour motif personnel", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1060": {"articles": ["L1232-13"], "tags": ["Obligations du conseiller du salari\u00e9", "Conseiller du salari\u00e9", "Licenciement pour motif personnel", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1010": {"articles": ["L1232-7"], "tags": ["Principe", "Conseiller du salari\u00e9", "Licenciement pour motif personnel", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1040": {"articles": ["L1232-11", "D1232-7"], "tags": ["Remboursement de l'employeur par l'Etat", "Conseiller du salari\u00e9", "Licenciement pour motif personnel", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1070": {"articles": ["L1232-14"], "tags": ["Salari\u00e9 prot\u00e9g\u00e9", "Conseiller du salari\u00e9", "Licenciement pour motif personnel", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1080": {"articles": ["L1238-1"], "tags": ["Sanction", "Conseiller du salari\u00e9", "Licenciement pour motif personnel", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1020": {"articles": ["L1232-8", "L1232-9"], "tags": ["Temps n\u00e9cessaire \u00e0 sa mission", "Conseiller du salari\u00e9", "Licenciement pour motif personnel", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1160": {"articles": ["L1232-4", "R1232-2", "R1232-3"], "tags": ["Assistance", "Entretien pr\u00e9alable", "Licenciement pour motif personnel", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1120": {"articles": ["L1232-2", "R1232-1"], "tags": ["Convocation", "Entretien pr\u00e9alable", "Licenciement pour motif personnel", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1140": {"articles": ["L1232-3", "L1232-2"], "tags": ["Principe", "Entretien pr\u00e9alable", "Licenciement pour motif personnel", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1180": {"articles": ["R1232-13"], "tags": ["Notification", "Licenciement pour motif personnel", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1100": {"articles": ["L1232-1"], "tags": ["Principe: motivation,cause, r\u00e9elle et s\u00e9rieuse", "Licenciement pour motif personnel", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "410": {"articles": ["L1234-1", "L1234-2", "L1234-8"], "tags": ["Dur\u00e9e", "Pr\u00e9avis", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "420": {"articles": ["L1234-3"], "tags": ["D\u00e9but", "Pr\u00e9avis", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "430": {"articles": ["L1234-4", "L1234-5", "L1234-6", "L1234-7"], "tags": ["Inex\u00e9cution du pr\u00e9avis", "Pr\u00e9avis", "Licenciement", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "820": {"articles": ["L1231-1", "L1231-2", "L1231-4"], "tags": ["Principes de la rupture", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1400": {"articles": ["L1237-4"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Retraite", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1500": {"articles": ["D1237-2-1", "L1237-9", "D1237-2", "D1237-1", "L1237-10"], "tags": ["D\u00e9part volontaire \u00e0 la retraite", "Retraite", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1600": {"articles": ["L1237-5-1", "L1237-8", "L1237-5", "L1237-7", "L1237-6"], "tags": ["Mise \u00e0 la retraite", "Retraite", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1700": {"articles": ["R1237-3", "L1237-16", "L1237-13", "L1237-12", "L1237-14", "L1237-11", "L1237-15"], "tags": ["Rupture conventionnelle", "Rupture conventionnelle", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1710": {"articles": ["L1237-11"], "tags": ["Principe", "Rupture conventionnelle", "Rupture conventionnelle", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1720": {"articles": ["L1237-12"], "tags": ["Entretiens", "Proc\u00e9dure", "Rupture conventionnelle", "Rupture conventionnelle", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1760": {"articles": ["L1237-16"], "tags": ["Exceptions", "Proc\u00e9dure", "Rupture conventionnelle", "Rupture conventionnelle", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1740": {"articles": ["L1237-14", "R1237-3"], "tags": ["Homologation", "Proc\u00e9dure", "Rupture conventionnelle", "Rupture conventionnelle", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1730": {"articles": ["L1237-13"], "tags": ["Indemnit\u00e9 de rupture", "Proc\u00e9dure", "Rupture conventionnelle", "Rupture conventionnelle", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "1750": {"articles": ["L1237-15"], "tags": ["Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Proc\u00e9dure", "Rupture conventionnelle", "Rupture conventionnelle", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "2155": {"articles": ["L1237-19-2"], "tags": ["Acceptation du salari\u00e9 et rupture du contrat de travail", "La rupture conventionnelle collective", "Rupture d'un commun accord pr\u00e9vue par un accord collectif", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "2150": {"articles": ["L1237-19-1", "D1237-7", "R1237-6-1"], "tags": ["Accord collectif", "La rupture conventionnelle collective", "Rupture d'un commun accord pr\u00e9vue par un accord collectif", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "2170": {"articles": ["L1237-19-8", "R*1237-6"], "tags": ["Littiges, recours, contesation", "La rupture conventionnelle collective", "Rupture d'un commun accord pr\u00e9vue par un accord collectif", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "2175": {"articles": ["L1237-19-9", "L1237-19-10", "L1237-19-11", "L1237-19-12", "L1237-19-13", "L1237-19-14"], "tags": ["Mesures de revitalisation des bassins d'emploi impact\u00e9", "La rupture conventionnelle collective", "Rupture d'un commun accord pr\u00e9vue par un accord collectif", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "2145": {"articles": ["L1237-19"], "tags": ["Principe", "La rupture conventionnelle collective", "Rupture d'un commun accord pr\u00e9vue par un accord collectif", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "2160": {"articles": ["L1237-19-3", "L1237-19-4", "L1237-19-5", "L1237-19-6", "R*1237-6", "R1237-7", "D1237-8", "D1237-9", "D1237-10", "D1237-11"], "tags": ["Proc\u00e9dure de validation de l'accord par l'autorit\u00e9 administrative", "La rupture conventionnelle collective", "Rupture d'un commun accord pr\u00e9vue par un accord collectif", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "2165": {"articles": ["L1237-19-7", "R*1237-6"], "tags": ["Suivi de l'accord collectif", "La rupture conventionnelle collective", "Rupture d'un commun accord pr\u00e9vue par un accord collectif", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "2135": {"articles": ["L1237-18-4"], "tags": ["Acceptation du salari\u00e9 et rupture du contrat de travail", "Le cong\u00e9 de mobilit\u00e9", "Rupture d'un commun accord pr\u00e9vue par un accord collectif", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "2125": {"articles": ["L1237-18-2"], "tags": ["Accord collectif", "Le cong\u00e9 de mobilit\u00e9", "Rupture d'un commun accord pr\u00e9vue par un accord collectif", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "2120": {"articles": ["L1237-18-1"], "tags": ["Modalit\u00e9 du cong\u00e9 de mobilit\u00e9", "Le cong\u00e9 de mobilit\u00e9", "Rupture d'un commun accord pr\u00e9vue par un accord collectif", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "2115": {"articles": ["L1237-18"], "tags": ["Principe", "Le cong\u00e9 de mobilit\u00e9", "Rupture d'un commun accord pr\u00e9vue par un accord collectif", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "2140": {"articles": ["D1237-4", "D1237-5", "L1237-18-5"], "tags": ["Proc\u00e9dure", "Le cong\u00e9 de mobilit\u00e9", "Rupture d'un commun accord pr\u00e9vue par un accord collectif", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "2130": {"articles": ["L1237-18-3"], "tags": ["R\u00e9mun\u00e9ration", "Le cong\u00e9 de mobilit\u00e9", "Rupture d'un commun accord pr\u00e9vue par un accord collectif", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "2110": {"articles": ["L1237-17"], "tags": ["Principe", "Rupture d'un commun accord pr\u00e9vue par un accord collectif", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "2000": {"articles": ["L1237-1"], "tags": ["D\u00e9mission et pr\u00e9avis", "Rupture \u00e0 l'initiative du salari\u00e9", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "2100": {"articles": ["L1237-2", "L1237-3"], "tags": ["Rupture abusive", "Rupture \u00e0 l'initiative du salari\u00e9", "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)", "Contrat de travail"]}, "51100": {"articles": ["L1251-63", "L1251-62", "L1251-61", "L1251-60"], "tags": ["Employeur public", "Fonction publique", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat de travail temporaire", "Contrat de travail"]}, "51700": {"articles": ["L1251-16", "L1251-17"], "tags": ["Contenu et transmission", "Actions en justice Contrat de mission", "Travail Temporaire Actions en justice", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat de travail temporaire", "Contrat de travail"]}, "51800": {"articles": ["L1251-38"], "tags": ["Embauche en fin de mission", "Actions en justice Contrat de mission", "Travail Temporaire Actions en justice", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat de travail temporaire", "Contrat de travail"]}, "51900": {"articles": ["L1251-11", "L1251-13", "L1251-12", "L1251-12-1"], "tags": ["Fixation du terme, dur\u00e9e du contrat", "Actions en justice Contrat de mission", "Travail Temporaire Actions en justice", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat de travail temporaire", "Contrat de travail"]}, "52000": {"articles": ["L1251-25"], "tags": ["Information poste \u00e0 pourvoir", "Actions en justice Contrat de mission", "Travail Temporaire Actions en justice", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat de travail temporaire", "Contrat de travail"]}, "52100": {"articles": ["L1251-14", "L1251-15"], "tags": ["P\u00e9riode d'essai", "Actions en justice Contrat de mission", "Travail Temporaire Actions en justice", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat de travail temporaire", "Contrat de travail"]}, "52300": {"articles": ["D1251-3", "L1251-41", "L1251-40", "L1251-39"], "tags": ["Renouvellement", "Actions en justice Contrat de mission", "Travail Temporaire Actions en justice", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat de travail temporaire", "Contrat de travail"]}, "52400": {"articles": ["L1251-27", "L1251-26", "L1251-28"], "tags": ["Requalification du contrat", "Actions en justice Contrat de mission", "Travail Temporaire Actions en justice", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat de travail temporaire", "Contrat de travail"]}, "52500": {"articles": ["L1251-20", "L1251-19", "L1251-18"], "tags": ["Rupture anticip\u00e9e", "Actions en justice Contrat de mission", "Travail Temporaire Actions en justice", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat de travail temporaire", "Contrat de travail"]}, "52200": {"articles": ["L1251-35", "L1251-35-1"], "tags": ["R\u00e9mun\u00e9ration", "Actions en justice Contrat de mission", "Travail Temporaire Actions en justice", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat de travail temporaire", "Contrat de travail"]}, "52600": {"articles": ["L1251-36", "L1251-36-1", "L1251-37", "L1251-37-1"], "tags": ["Succession de contrats", "Actions en justice Contrat de mission", "Travail Temporaire Actions en justice", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat de travail temporaire", "Contrat de travail"]}, "52700": {"articles": ["L1251-30", "L1251-34", "L1251-32", "L1251-33", "L1251-31", "L1251-29"], "tags": ["\u00c9ch\u00e9ance du terme", "Actions en justice Contrat de mission", "Travail Temporaire Actions en justice", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat de travail temporaire", "Contrat de travail"]}, "52800": {"articles": ["L1251-44", "L1251-43", "L1251-42"], "tags": ["Contrat mise \u00e0 disposition", "Actions en justice Contrat mise \u00e0 disposition", "Travail Temporaire Actions en justice", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat de travail temporaire", "Contrat de travail"]}, "52900": {"articles": ["L1251-4", "L1251-3", "L1251-2", "L1251-1"], "tags": ["D\u00e9finitions", "Actions en justice D\u00e9finitions", "Travail Temporaire Actions en justice", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat de travail temporaire", "Contrat de travail"]}, "53000": {"articles": ["L1251-51", "L1251-50", "R1251-11", "R1251-12", "R1251-13", "R1251-14", "R1251-15", "R1251-16", "R1251-17", "R1251-18", "R1251-19", "R1251-20", "R1251-21", "R1251-22", "R1251-23", "R1251-24", "L1251-49", "L1251-52", "R1251-25", "R1251-26", "R1251-27", "R1251-28", "R1251-29", "R1251-30", "R1251-31", "L1251-53"], "tags": ["Garantie financi\u00e8re, D\u00e9faillance", "Actions en justice Entreprise de Travail Temporaire", "Travail Temporaire Actions en justice", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat de travail temporaire", "Contrat de travail"]}, "53100": {"articles": ["R1251-9", "R1251-4", "R1251-6", "R1251-5", "L1251-45", "R1251-10", "L1251-47", "R1251-8", "R1251-7", "L1251-46", "L1251-48"], "tags": ["R\u00e8gles de contr\u00f4le", "Actions en justice Entreprise de Travail Temporaire", "Travail Temporaire Actions en justice", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat de travail temporaire", "Contrat de travail"]}, "53200": {"articles": ["L1251-54", "L1251-58", "L1251-55", "L1251-56", "L1251-57"], "tags": ["Salari\u00e9s permanents, temporaires de entreprise travail temporaire (ETT)", "Actions en justice Entreprise de Travail Temporaire", "Travail Temporaire Actions en justice", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat de travail temporaire", "Contrat de travail"]}, "53300": {"articles": ["R1255-3", "R1255-4", "R1255-5", "R1255-6", "R1255-7", "L1255-2", "L1255-1", "R1255-1"], "tags": ["Entreprise de travail temporaire", "Actions en justice P\u00e9nal", "Travail Temporaire Actions en justice", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat de travail temporaire", "Contrat de travail"]}, "53400": {"articles": ["R1255-2", "L1255-3", "L1255-4", "L1255-5", "L1255-6", "L1255-7", "L1255-8", "L1255-9", "L1255-10", "L1255-11", "L1255-12"], "tags": ["Utilisateur", "Actions en justice P\u00e9nal", "Travail Temporaire Actions en justice", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat de travail temporaire", "Contrat de travail"]}, "49100": {"articles": ["D1247-2", "D1247-1", "L1247-1"], "tags": ["Actions en justice", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Actions en justice", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrat de travail"]}, "49200": {"articles": ["L1241-1"], "tags": ["Champ d'application", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Champ d'application", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrat de travail"]}, "49400": {"articles": ["L1242-4", "L1242-2", "D1242-2", "D1242-3", "D1242-1", "L1242-6", "L1242-5", "D1242-4", "D1242-5", "L1242-1", "L1242-3"], "tags": ["Conditions d'ex\u00e9cution du contrat", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Conclusion, ex\u00e9cution du contrat", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrat de travail"]}, "49300": {"articles": ["L1242-16", "L1242-14", "L1242-15"], "tags": ["Conditions de recours", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Conclusion, ex\u00e9cution du contrat", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrat de travail"]}, "49500": {"articles": ["L1242-8-2", "L1242-9", "D1242-7", "D1242-6", "L1242-8", "L1242-8-1", "L1242-7"], "tags": ["Fixation du terme, dur\u00e9e du contrat", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Conclusion, ex\u00e9cution du contrat", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrat de travail"]}, "49600": {"articles": ["L1242-12-1", "L1242-13", "L1242-12"], "tags": ["Forme, contenu, transmission du contrat", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Conclusion, ex\u00e9cution du contrat", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrat de travail"]}, "49700": {"articles": ["L1242-17"], "tags": ["Information sur postes \u00e0 pourvoir", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Conclusion, ex\u00e9cution du contrat", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrat de travail"]}, "49800": {"articles": ["L1248-1", "L1248-6", "L1248-7", "L1248-8", "L1248-2", "L1248-3", "L1248-4", "L1248-5"], "tags": ["P\u00e9nal", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Conclusion, ex\u00e9cution du contrat", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrat de travail"]}, "49900": {"articles": ["L1242-10", "L1242-11"], "tags": ["P\u00e9riode d'essai", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Conclusion, ex\u00e9cution du contrat", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrat de travail"]}, "50100": {"articles": ["L1245-2", "L1245-1"], "tags": ["Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Requalification du contrat", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrat de travail"]}, "50200": {"articles": ["L1243-11", "L1243-12"], "tags": ["Requalification du contrat", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Requalification du contrat", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrat de travail"]}, "50500": {"articles": ["L1243-1", "L1243-4", "L1243-3", "L1243-2", "D1243-1"], "tags": ["Poursuite apr\u00e8s \u00e9ch\u00e9ance", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Rupture, \u00e9ch\u00e9ance, renouvellement", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrat de travail"]}, "50400": {"articles": ["L1243-13", "L1243-13-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Rupture, \u00e9ch\u00e9ance, renouvellement", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrat de travail"]}, "50600": {"articles": ["L1243-5", "L1243-9", "L1243-8", "L1243-10", "L1243-7", "L1243-6"], "tags": ["Renouvellement du contrat", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Rupture, \u00e9ch\u00e9ance, renouvellement", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrat de travail"]}, "50700": {"articles": ["L1246-1"], "tags": ["Rupture anticip\u00e9e", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Rupture, \u00e9ch\u00e9ance, renouvellement", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrat de travail"]}, "50300": {"articles": ["L1248-9", "L1248-10"], "tags": ["\u00c9ch\u00e9ance du terme", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Rupture, \u00e9ch\u00e9ance, renouvellement", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrat de travail"]}, "50000": {"articles": ["R1245-1"], "tags": ["R\u00e8gles particuli\u00e8res de contr\u00f4le", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) R\u00e8gles de contr\u00f4le", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrat de travail"]}, "50800": {"articles": ["L1244-1", "L1244-2", "L1244-2-1", "L1244-2-2"], "tags": ["Contrats successifs avec le m\u00eame salari\u00e9", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Succession de contrats", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrat de travail"]}, "50900": {"articles": ["L1244-4", "L1244-4-1", "L1244-3", "L1244-3-1"], "tags": ["Contrats successifs sur le m\u00eame poste", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Succession de contrats", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrat de travail"]}, "51000": {"articles": ["L1248-11"], "tags": ["P\u00e9nal", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Succession de contrats", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrat de travail"]}, "46400": {"articles": ["L1263-3", "L1263-4", "L1263-5", "L1263-6", "L1263-7"], "tags": ["Amendes administratives R\u00f4le Inspection du Travail", "Amendes administratives R\u00f4le Inspection du Travail", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "46500": {"articles": ["L1262-2-1"], "tags": ["D\u00e9tach\u00e9s : Conditions de d\u00e9tachement", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "46600": {"articles": ["L1262-1", "R1262-19", "L1262-2-2"], "tags": ["Conditions", "D\u00e9tach\u00e9s : Conditions de d\u00e9tachement", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "46700": {"articles": ["R1262-3"], "tags": ["Droit d'expression", "D\u00e9tach\u00e9s : Conditions de d\u00e9tachement", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "46800": {"articles": ["R1262-5", "R1262-6", "R1262-4"], "tags": ["Dur\u00e9e du travail, repos, cong\u00e9s", "D\u00e9tach\u00e9s : Conditions de d\u00e9tachement", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "46900": {"articles": ["L1262-2"], "tags": ["Entreprise de Travail Temporaire", "D\u00e9tach\u00e9s : Conditions de d\u00e9tachement", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "47000": {"articles": ["L1262-3"], "tags": ["Exclusions", "D\u00e9tach\u00e9s : Conditions de d\u00e9tachement", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "47100": {"articles": ["R1262-1", "R1262-2"], "tags": ["Maladie, accident", "D\u00e9tach\u00e9s : Conditions de d\u00e9tachement", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "47200": {"articles": ["R1262-8", "R1262-7"], "tags": ["Salaire", "D\u00e9tach\u00e9s : Conditions de d\u00e9tachement", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "47300": {"articles": ["R1262-13", "R1262-14", "R1262-9", "R1262-15", "R1262-10", "R1262-11", "R1262-12"], "tags": ["Sant\u00e9 au travail", "D\u00e9tach\u00e9s : Conditions de d\u00e9tachement", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "47400": {"articles": ["R1262-17", "R1262-18", "R1262-16"], "tags": ["Travail temporaire", "D\u00e9tach\u00e9s : Conditions de d\u00e9tachement", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "48100": {"articles": ["R1263-11-4", "R1263-10", "R1263-11", "R1263-11-1", "R1263-11-2", "R1263-11-3", "R1263-11-5", "R1263-11-6", "R1263-11-7"], "tags": ["D\u00e9tach\u00e9s: Contr\u00f4le", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "48400": {"articles": ["L1263-1"], "tags": ["Dispositions communes", "D\u00e9tach\u00e9s: Contr\u00f4le", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "48200": {"articles": ["R1263-3", "R1263-4", "R1263-5", "R1263-4-1"], "tags": ["D\u00e9claration de d\u00e9tachement", "D\u00e9tach\u00e9s: Contr\u00f4le", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "48300": {"articles": ["R1263-8", "R1263-8-1", "R1263-9", "R1263-6", "R1263-7", "R1263-6-1"], "tags": ["D\u00e9claration sp\u00e9cifique entreprise travail temporaire (ETT)", "D\u00e9tach\u00e9s: Contr\u00f4le", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "48500": {"articles": ["L1263-2"], "tags": ["Echanges d'informations", "D\u00e9tach\u00e9s: Contr\u00f4le", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "48600": {"articles": ["R1263-2", "R1263-1", "R1263-2-1"], "tags": ["Protection des donn\u00e9es personnelles", "D\u00e9tach\u00e9s: Contr\u00f4le", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "48700": {"articles": ["R1261-2", "L1261-3", "L1261-2", "R1261-1", "L1261-1"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "D\u00e9tach\u00e9s: Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "48800": {"articles": ["R1264-3"], "tags": ["P\u00e9nal", "D\u00e9tach\u00e9s: P\u00e9nal", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "47500": {"articles": ["L1262-4"], "tags": ["Dispositions applicables", "D\u00e9tach\u00e9s : R\u00e9glementation applicable", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "47600": {"articles": ["L1262-4-6", "L1262-4-4", "D1263-21", "L1262-4-5"], "tags": ["Dispositions diverses", "D\u00e9tach\u00e9s : R\u00e9glementation applicable", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "47700": {"articles": ["R1263-12-1", "L1262-4-1", "L1262-4-2", "R1263-13", "R1263-14", "R1263-12", "R1263-15", "R1263-16", "R1263-17", "R1263-18", "R1263-19"], "tags": ["Donneur ordre et ma\u00eetre d'ouvrage (MOA) v\u00e9rifications obligatoires", "D\u00e9tach\u00e9s : R\u00e9glementation applicable", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "47800": {"articles": ["L1262-4-3"], "tags": ["Donneurs d'ordre et salaires", "D\u00e9tach\u00e9s : R\u00e9glementation applicable", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "47900": {"articles": ["L1262-5"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "D\u00e9tach\u00e9s : R\u00e9glementation applicable", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "48900": {"articles": ["L1264-4", "L1264-1", "L1264-2", "L1264-3"], "tags": ["Amendes administratives", "D\u00e9tach\u00e9s: sanctions administratives", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "49000": {"articles": ["L1263-4-1"], "tags": ["Suspension de la prestation", "D\u00e9tach\u00e9s: sanctions administratives", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "48000": {"articles": ["L1265-1", "D1265-1"], "tags": ["D\u00e9tach\u00e9s actions des organisations syndicales", "D\u00e9tach\u00e9s actions des organisations syndicales", "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "53500": {"articles": ["L5223-1", "R5223-1", "R5223-2", "R5223-3"], "tags": ["Missions, exercice des missions", "Agence Nationalit\u00e9 d'accueil \u00e9trangers migrations", "Travailleurs \u00e9trangers ou d\u00e9tach\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "53600": {"articles": ["L5223-6", "R5223-35", "R5223-37", "R5223-38", "R5223-39"], "tags": ["Ressources", "Agence Nationalit\u00e9 d'accueil \u00e9trangers migrations", "Travailleurs \u00e9trangers ou d\u00e9tach\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "53700": {"articles": ["L5223-3", "L5223-2", "R5223-33", "R5223-34", "R5223-5", "R5223-6", "R5223-7", "R5223-8", "R5223-9", "R5223-10", "R5223-11", "R5223-12", "R5223-13", "R5223-14", "R5223-15", "R5223-16", "R5223-17", "R5223-20", "R5223-21", "R5223-23", "R5223-24", "R5223-18", "R5223-22", "R5223-4", "L5223-5"], "tags": ["Statut, organisation, fonctionnement", "Agence Nationalit\u00e9 d'accueil \u00e9trangers migrations", "Travailleurs \u00e9trangers ou d\u00e9tach\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "53800": {"articles": ["L5221-1"], "tags": ["Accords internationaux", "Emploi d'un salari\u00e9 \u00e9tranger", "Travailleurs \u00e9trangers ou d\u00e9tach\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "53900": {"articles": ["R5221-6", "R5221-7", "R5221-3", "R5221-8-1", "R5221-4", "R5221-1", "R5221-2", "R5221-8", "R5221-9"], "tags": ["Autorisation travail, activit\u00e9s professionnelles autoris\u00e9es", "Emploi d'un salari\u00e9 \u00e9tranger", "Travailleurs \u00e9trangers ou d\u00e9tach\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "54000": {"articles": ["L5221-7", "L5221-9", "L5221-5", "R5224-1", "L5221-11", "L5221-6", "L5221-8"], "tags": ["Conditions d'exercice d'une activit\u00e9 salari\u00e9e", "Emploi d'un salari\u00e9 \u00e9tranger", "Travailleurs \u00e9trangers ou d\u00e9tach\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "54100": {"articles": ["R5221-46", "R5221-42", "R5221-43", "R5221-44", "R5221-45", "R5221-41"], "tags": ["Contr\u00f4le autorisations", "Emploi d'un salari\u00e9 \u00e9tranger", "Travailleurs \u00e9trangers ou d\u00e9tach\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "54200": {"articles": ["R5221-22", "R5221-17", "R5221-20", "R5221-21", "R5221-18", "R5221-19", "D5221-21-1"], "tags": ["D\u00e9livrance autorisations de travail", "Emploi d'un salari\u00e9 \u00e9tranger", "Travailleurs \u00e9trangers ou d\u00e9tach\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "54300": {"articles": ["R5221-47", "R5221-48"], "tags": ["Inscription liste Demandeur Emploi", "Emploi d'un salari\u00e9 \u00e9tranger", "Travailleurs \u00e9trangers ou d\u00e9tach\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "54400": {"articles": ["L5221-3", "L5221-2", "L5221-2-1", "L5221-4", "L5224-3", "L5224-4", "L5224-1"], "tags": ["Introduction d'un travailleur \u00e9tranger", "Emploi d'un salari\u00e9 \u00e9tranger", "Travailleurs \u00e9trangers ou d\u00e9tach\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "54500": {"articles": ["R5221-11", "R5221-14", "R5221-12", "R5221-16", "R5221-15"], "tags": ["Proc\u00e9dure de demande", "Emploi d'un salari\u00e9 \u00e9tranger", "Travailleurs \u00e9trangers ou d\u00e9tach\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "54600": {"articles": ["R5221-32", "R5221-33", "R5221-34", "R5221-35", "R5221-36"], "tags": ["Renouvellement autorisation", "Emploi d'un salari\u00e9 \u00e9tranger", "Travailleurs \u00e9trangers ou d\u00e9tach\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "54700": {"articles": ["R5221-26", "R5221-27", "R5221-28", "R5221-23", "R5221-24", "R5221-25"], "tags": ["Saisonniers, \u00e9tudiants, salari\u00e9 en mission", "Emploi d'un salari\u00e9 \u00e9tranger", "Travailleurs \u00e9trangers ou d\u00e9tach\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "54800": {"articles": ["L5523-1", "L5523-3", "L5523-4", "L5523-5", "L5523-2", "R5523-3", "R5523-4", "R5523-5", "R5523-6", "R5523-7", "R5523-8", "R5523-9", "R5523-10", "R5523-11", "R5523-12", "R5523-13", "R5523-14", "R5523-15"], "tags": ["DOM, Saint Barth\u00e9lemy, Saint - Martin, St Pierre et Miquelon", "Outre - mer", "Travailleurs \u00e9trangers ou d\u00e9tach\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "54900": {"articles": ["L5224-2", "L5222-2", "L5222-1"], "tags": ["Interdictions", "Salari\u00e9 \u00e9tranger : Interdictions", "Travailleurs \u00e9trangers ou d\u00e9tach\u00e9s", "Contrat de travail"]}, "5700": {"articles": ["L3152-1", "L3152-2", "L3152-3", "L3152-4", "L3153-1", "L3153-2", "D3154-1", "D3154-2", "D3154-3", "D3154-4", "D3154-5", "D3154-6", "L3151-1", "L3151-2", "L3151-3", "L3151-4"], "tags": ["Compte \u00e9pargne temps", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "4100": {"articles": ["L3111-1", "R3111-1"], "tags": ["Champ d'application", "Cong\u00e9s autres", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "4200": {"articles": ["L3142-77", "L3142-78", "R3142-58", "L3142-75", "L3142-76"], "tags": ["Cong\u00e9 acquisition de nationalit\u00e9", "Cong\u00e9s autres", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "4300": {"articles": ["D3142-59", "D3142-60", "D3142-61", "L3142-79", "L3142-80", "L3142-81", "L3142-82", "L3142-83", "L3142-84", "L3142-85", "L3142-86", "L3142-87", "L3142-88"], "tags": ["Cong\u00e9 candidats, \u00e9lus parlement ou local", "Cong\u00e9s autres", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "4400": {"articles": ["L3142-58", "L3142-58-1", "L3142-59", "D3142-43", "R3142-44", "L3142-54", "L3142-55", "L3142-56", "L3142-57", "R3142-36", "D3142-37", "D3142-38", "R3142-39", "R3142-40", "D3142-41", "R3142-42", "L3142-54-1", "R3143-2"], "tags": ["Cong\u00e9 de formation cadres / animateurs jeunesse", "Cong\u00e9s autres", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "4500": {"articles": ["L3142-46", "L3142-47", "D3142-32", "L3142-42", "L3142-43", "L3142-44", "L3142-45", "R3142-30", "R3142-31"], "tags": ["Cong\u00e9 de participation instances, jurys", "Cong\u00e9s autres", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "4600": {"articles": ["L3142-26", "D3142-11", "D3142-12", "D3142-13", "L3142-27", "D3142-8", "D3142-9", "R3142-10", "L3142-16", "L3142-17", "L3142-18", "L3142-19", "L3142-20", "L3142-21", "L3142-22", "L3142-23", "L3142-24", "L3142-25", "L3142-25-1"], "tags": ["Cong\u00e9 de proche aidant", "Cong\u00e9s autres", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "4700": {"articles": ["L3142-65", "L3142-66", "R3142-52", "R3142-53", "L3142-60", "L3142-61", "L3142-62", "L3142-63", "L3142-64", "R3142-45", "R3142-46", "R3142-47", "R3142-48", "R3142-49", "R3142-50", "R3142-51"], "tags": ["Cong\u00e9 de repr\u00e9sentation", "Cong\u00e9s autres", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "4800": {"articles": ["L3142-14", "D3142-5", "D3142-6", "L3142-15", "D3142-7", "D3142-2", "D3142-3", "R3142-4", "L3142-6", "L3142-7", "L3142-8", "L3142-9", "L3142-10", "L3142-11", "L3142-12", "L3142-13"], "tags": ["Cong\u00e9 de solidarit\u00e9 familiale", "Cong\u00e9s autres", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "4900": {"articles": ["L3142-73", "D3142-56", "L3142-74", "D3142-57", "D3142-54", "R3142-55", "L3142-67", "L3142-68", "L3142-70", "L3142-71", "L3142-72", "L3142-69"], "tags": ["Cong\u00e9 de solidarit\u00e9 internationale", "Cong\u00e9s autres", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "5000": {"articles": ["L3142-40", "R3142-28", "L3142-41", "R3142-29", "R3142-22", "R3142-23", "R3142-23-1", "R3142-24", "R3142-25", "R3142-27", "R3142-26", "L3142-36", "L3142-37", "L3142-38", "L3142-39", "R3143-2-1"], "tags": ["Cong\u00e9 mutualiste de formation", "Cong\u00e9s autres", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "5100": {"articles": ["L3142-52", "L3142-53", "D3142-35", "L3142-48", "L3142-49", "L3142-50", "L3142-51", "R3142-33", "R3142-34"], "tags": ["Cong\u00e9 pour catastrophe naturelle", "Cong\u00e9s autres", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "5200": {"articles": ["L3142-117", "L3142-118", "D3142-73", "D3142-74", "D3142-75", "D3142-76", "L3142-119", "L3142-120", "L3142-121", "L3142-122", "L3142-123", "L3142-124", "D3142-65", "D3142-66", "D3142-67", "D3142-68", "D3142-69", "D3142-70", "R3142-71", "D3142-72", "L3142-105", "L3142-106", "L3142-107", "L3142-108", "L3142-109", "L3142-110", "L3142-111", "L3142-112", "L3142-113", "L3142-114", "L3142-115", "L3142-116"], "tags": ["Cong\u00e9 pour cr\u00e9ation d'entreprise", "Cong\u00e9s autres", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "5300": {"articles": ["L3142-4", "L3142-5", "R3142-1", "L3142-1", "L3142-2", "L3142-3"], "tags": ["Cong\u00e9 pour \u00e9v\u00e9nements familiaux", "Cong\u00e9s autres", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "5400": {"articles": ["L3142-32", "L3142-33", "D3142-20", "D3142-19", "D3142-21", "L3142-34", "L3142-35", "D3142-14", "D3142-15", "D3142-16", "R3142-17", "D3142-18", "L3142-28", "L3142-29", "L3142-30", "L3142-31"], "tags": ["Cong\u00e9 sabbatique", "Cong\u00e9s autres", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "5500": {"articles": ["L3142-103", "L3142-102", "L3142-104"], "tags": ["Cong\u00e9s autres", "Cong\u00e9s autres", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "5600": {"articles": ["R3143-3", "L3142-89", "L3142-90", "L3142-91", "L3142-92", "L3142-93", "L3142-94", "L3142-95", "L3142-96", "L3142-97", "L3142-98", "L3142-99", "L3142-100", "L3142-101", "D3142-62", "D3142-63", "D3142-64"], "tags": ["R\u00e9serve op\u00e9rationnelle, service national", "Cong\u00e9s autres", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "5800": {"articles": ["L3141-32", "L3141-33", "D3141-9", "D3141-10", "D3141-11", "D3141-29", "D3141-30", "D3141-31", "D3141-32", "D3141-33", "D3141-34", "D3141-35", "D3141-36", "D3141-37", "D3141-12", "D3141-13", "D3141-14", "D3141-15", "D3141-16", "D3141-17", "D3141-18", "R3141-19", "D3141-20", "D3141-21", "D3141-22", "D3141-23", "D3141-24", "D3141-26", "D3141-27", "D3141-28", "D3141-25"], "tags": ["Caisse de cong\u00e9s pay\u00e9s", "Cong\u00e9s pay\u00e9s", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "5900": {"articles": ["L3111-1"], "tags": ["Champ d'application", "Cong\u00e9s pay\u00e9s", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "6000": {"articles": ["L3141-1", "L3141-2", "D3141-1", "D3141-2"], "tags": ["Droit au cong\u00e9", "Cong\u00e9s pay\u00e9s", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "6100": {"articles": ["L3141-10", "R3141-4", "L3141-11", "D3141-3", "L3141-3", "L3141-4", "L3141-5", "L3141-6", "L3141-7", "L3141-8", "L3141-9"], "tags": ["Dur\u00e9e du cong\u00e9", "Cong\u00e9s pay\u00e9s", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "6200": {"articles": ["L3141-21", "L3141-22", "L3141-23", "L3141-17", "L3141-18", "L3141-19", "L3141-20"], "tags": ["Fractionnement et report", "Cong\u00e9s pay\u00e9s", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "6300": {"articles": ["D3141-7", "D3141-8", "L3141-24", "L3141-25", "L3141-26", "L3141-27", "L3141-28", "L3141-29", "L3141-30", "L3141-31"], "tags": ["Indemnit\u00e9s de cong\u00e9s pay\u00e9s", "Cong\u00e9s pay\u00e9s", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "6500": {"articles": ["D3141-5", "D3141-6", "L3141-12", "L3141-14", "L3141-13"], "tags": ["R\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales de la prise de cong\u00e9s", "Organisation de la prise de cong\u00e9s pay\u00e9s", "Cong\u00e9s pay\u00e9s", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "6520": {"articles": ["L3141-16"], "tags": ["R\u00e8gles sp\u00e9cifiques applicables en l'absence d'accord", "Organisation de la prise de cong\u00e9s pay\u00e9s", "Cong\u00e9s pay\u00e9s", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "6510": {"articles": ["L3141-15"], "tags": ["R\u00e8gles sp\u00e9cifi\u00e9es par l'accord d'entreprise ou d'\u00e9tablissement", "Organisation de la prise de cong\u00e9s pay\u00e9s", "Cong\u00e9s pay\u00e9s", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "19700": {"articles": ["L3121-51", "L3121-52", "R3121-30", "R3121-34", "R3121-35", "L3121-48", "L3121-49", "L3121-50", "R3121-29", "R3121-31", "R3121-32", "R3121-33", "R3124-3"], "tags": ["Horaires individualis\u00e9s et r\u00e9cup\u00e9ration des heures perdues", "Am\u00e9nagement Temps de Travail", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "19600": {"articles": ["R3124-3", "L3121-44", "L3121-45", "L3121-46", "L3121-47", "D3121-27", "D3121-28", "L3121-41", "L3121-42", "L3121-43", "D3121-25", "R3121-26"], "tags": ["P\u00e9riode sup\u00e9rieure \u00e0 la semaine", "Am\u00e9nagement Temps de Travail", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "19800": {"articles": ["L3121-11", "L3121-12", "R3121-3", "L3121-10", "L3121-9", "R3121-2", "R3124-4"], "tags": ["Astreintes", "Astreintes, travail effectif et \u00e9quivalences", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "20500": {"articles": ["L3121-14", "L3121-15", "L3121-13"], "tags": ["Equivalences", "Astreintes, travail effectif et \u00e9quivalences", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21700": {"articles": ["L3121-6", "L3121-7", "L3121-8", "L3121-1", "L3121-2", "L3121-3", "L3121-4", "L3121-5", "R3121-1"], "tags": ["Travail effectif", "Astreintes, travail effectif et \u00e9quivalences", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "20300": {"articles": ["L3121-27", "L3121-32", "R3124-3"], "tags": ["Dur\u00e9e l\u00e9gale \"35 heures\"", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "20400": {"articles": ["R3124-3", "L3121-19", "L3121-18", "D3121-4", "D3121-5", "D3121-6", "D3121-7"], "tags": ["Par jour", "Dur\u00e9e maximale du travail", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "20200": {"articles": ["L3121-23", "L3121-24", "L3121-25", "L3121-26", "R3121-11", "R3121-12", "R3121-13", "R3121-14", "R3121-15", "R3121-16", "L3121-20", "L3121-21", "L3121-22", "R3121-8", "R3121-9", "R3121-10", "R3124-11", "R3124-13"], "tags": ["Par semaine", "Dur\u00e9e maximale du travail", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "20000": {"articles": ["D3171-8", "D3171-9", "D3171-10", "D3171-11", "D3171-12", "D3171-13", "D3171-15", "D3171-16", "L3171-3", "L3171-4", "L3171-1", "L3171-2", "D3171-1", "D3171-2", "D3171-3", "D3171-4", "D3171-5", "D3171-7", "D3171-14", "L3172-1", "L3172-2", "R3172-1", "R3172-2", "R3172-3", "R3172-4", "R3172-5", "R3172-6", "R3172-7", "R3172-8", "R3172-9", "R3173-3", "R3135-6", "R3173-1", "R3173-2"], "tags": ["D\u00e9compte de la dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "20100": {"articles": ["L3121-63", "L3121-64", "L3121-67", "L3121-68", "L3121-69", "L3121-65", "L3121-66", "L3121-53", "L3121-54", "L3121-55", "L3121-56", "L3121-57", "L3121-58", "L3121-59", "L3121-61", "L3121-62", "L3121-60"], "tags": ["Forfait", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "20310": {"articles": ["L3121-27", "L3121-28", "L3121-29", "L3121-30", "L3121-31", "D3121-17"], "tags": ["R\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales en mati\u00e8re d'heures suppl\u00e9mentaires", "Heures suppl\u00e9mentaires", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "20340": {"articles": ["L3121-34"], "tags": ["Cas des travailleurs saisonniers", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques en cas d'accord d'entreprise ou de convention collective", "Heures suppl\u00e9mentaires", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "20330": {"articles": ["L3121-33"], "tags": ["Contreparties aux heures suppl\u00e9mentaires", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques en cas d'accord d'entreprise ou de convention collective", "Heures suppl\u00e9mentaires", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "20320": {"articles": ["L3121-32"], "tags": ["D\u00e9finition de la semaine", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques en cas d'accord d'entreprise ou de convention collective", "Heures suppl\u00e9mentaires", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "20370": {"articles": ["L3121-38", "L3121-39", "L3121-40", "D3121-18", "D3121-19", "D3121-20", "D3121-21", "D3121-22", "D3121-23", "D3121-24"], "tags": ["Contreparties: D\u00e9passement de la limite annuelle du nombre d'heures suppl\u00e9mentaires", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques en l'absence d'accord ou de convention", "Heures suppl\u00e9mentaires", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "20360": {"articles": ["L3121-36", "L3121-37"], "tags": ["Contreparties aux heures suppl\u00e9mentaires", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques en l'absence d'accord ou de convention", "Heures suppl\u00e9mentaires", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "20350": {"articles": ["L3121-35"], "tags": ["D\u00e9finition de la semaine", "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques en l'absence d'accord ou de convention", "Heures suppl\u00e9mentaires", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "20700": {"articles": ["L3133-4", "L3133-5", "L3133-6", "D3133-1", "L3422-2", "L3133-1", "L3133-2", "L3133-3", "L3133-3-1", "L3133-3-2", "L3133-7", "L3133-8", "L3133-9", "L3133-10", "L3133-11", "L3133-12", "R3135-3", "L3422-3", "L3422-4", "L3422-5"], "tags": ["Jours f\u00e9ri\u00e9s", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "20800": {"articles": ["L3421-1", "L3422-1"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Outre - mer", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21200": {"articles": ["R3134-1", "R3134-2", "R3134-3", "R3134-4", "D3134-5", "L3134-1", "L3134-2", "L3134-3", "L3134-4", "L3134-5", "L3134-6", "L3134-7", "L3134-8", "L3134-9", "L3134-10", "L3134-11", "L3134-12", "L3134-13", "L3134-14", "L3134-15", "L3134-16", "R3135-4"], "tags": ["Repos, jours f\u00e9ri\u00e9s Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin", "Repos et temps de pause", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21300": {"articles": ["L3132-31", "D3132-24"], "tags": ["R\u00e9f\u00e9r\u00e9 Inspecteur du travail: Repos hebdomadaire", "Repos et temps de pause", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21100": {"articles": ["L3131-2", "D3131-4", "D3131-5", "D3131-6", "L3131-3", "D3131-7", "L3131-1", "D3131-1", "D3131-2", "D3131-3", "R3135-1"], "tags": ["Repos quotidien", "Repos et temps de pause", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21400": {"articles": ["L3121-17", "L3121-16"], "tags": ["Temps de pause", "Repos et temps de pause", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21500": {"articles": ["L3123-17", "L3123-18", "L3123-19", "L3123-20", "L3123-21", "L3123-22", "L3123-24", "L3123-25", "L3123-23", "L3123-32", "L3123-26", "L3123-28", "L3123-29", "L3123-30", "L3123-31", "L3123-27", "D3123-2", "D3123-3", "L3123-2", "L3123-1", "L3123-6", "L3123-7", "L3123-8", "L3123-9", "L3123-10", "L3123-3", "L3123-5", "L3123-11", "L3123-12", "L3123-13", "L3123-14", "L3123-15", "L3123-16", "L3123-4", "R3123-1", "R3124-8", "R3124-9", "R3124-10", "R3124-5"], "tags": ["Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21504": {"articles": ["L3123-1"], "tags": ["d\u00e9finition du salari\u00e9 \u00e0 temps partiel", "Ordre Public", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21508": {"articles": ["L3123-2", "L3123-3", "L3123-4"], "tags": ["Proc\u00e9dure: Passer \u00e0 temps complet ou \u00e0 temps partiel", "Ordre Public", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21512": {"articles": ["L3123-5"], "tags": ["Egalit\u00e9 de traitement: p\u00e9riode d'essai, r\u00e9mun\u00e9ration, anciennet\u00e9, indemnit\u00e9 de licenciement", "Ordre Public", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21516": {"articles": ["L3123-6"], "tags": ["Mentions du contrat de travail \u00e9crit", "Ordre Public", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21520": {"articles": ["L3123-7"], "tags": ["Dur\u00e9e minimale du travail \u00e0 temps partiel", "Ordre Public", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21524": {"articles": ["L3123-8", "L3123-9", "L3123-10"], "tags": ["Heures compl\u00e9mentaires", "Ordre Public", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21528": {"articles": ["L3123-11", "L3123-12", "L3123-13"], "tags": ["R\u00e9partition de la dur\u00e9e du travail", "Ordre Public", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21532": {"articles": ["L3123-14"], "tags": ["Temps partiel et cr\u00e9dit d'heures pour l'exercice d'un mandat", "Ordre Public", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21536": {"articles": ["L3123-15"], "tags": ["bilan du travail \u00e0 temps partiel: communication au CSE et au DS", "Ordre Public", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21540": {"articles": ["L3123-16"], "tags": ["Communication au CSE du nombre de demandes individuelles de d\u00e9rogation \u00e0 la dur\u00e9e minimale de travail", "Ordre Public", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21544": {"articles": ["L3123-17", "L3123-18"], "tags": ["Mise en place d'horaires \u00e0 temps partiel", "Champ de la n\u00e9gociation collective", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21548": {"articles": ["L3123-19"], "tags": ["Temps partiel: Dur\u00e9e minimale de travail", "Champ de la n\u00e9gociation collective", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21552": {"articles": ["L3123-19", "L3123-20", "L3123-21"], "tags": ["Heures compl\u00e9mentaires", "Champ de la n\u00e9gociation collective", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21556": {"articles": ["L3123-22"], "tags": ["Compl\u00e9ment d'heures par avenant", "Champ de la n\u00e9gociation collective", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21560": {"articles": ["L3123-23", "L3123-24", "L3123-25"], "tags": ["R\u00e9partition de la dur\u00e9e du travail", "Champ de la n\u00e9gociation collective", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21564": {"articles": ["L3123-26"], "tags": ["Mise en place d'horaires \u00e0 temps partiel", "Dispositions suppl\u00e9tives", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21568": {"articles": ["L3123-27"], "tags": ["Temps partiel: Dur\u00e9e minimale de travail", "Dispositions suppl\u00e9tives", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21572": {"articles": ["L3123-28", "L3123-29"], "tags": ["Heures compl\u00e9mentaires", "Dispositions suppl\u00e9tives", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21576": {"articles": ["L3123-30", "L3123-31"], "tags": ["R\u00e9partition de la dur\u00e9e du travail", "Dispositions suppl\u00e9tives", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21580": {"articles": ["R3123-1"], "tags": ["Bilan du travail \u00e0 temps partiel", "Dispositions suppl\u00e9tives", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21584": {"articles": ["D3123-2", "D3123-3"], "tags": ["Mise en place d'horaires \u00e0 temps partiel", "Dispositions suppl\u00e9tives", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21588": {"articles": ["R3124-5", "R3124-8", "R3124-9", "R3124-10"], "tags": ["Sanctions en mati\u00e8re de travail \u00e0 temps partiel", "Temps partiel", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21600": {"articles": ["R3124-15", "L3122-15", "L3122-16", "L3122-17", "L3122-18", "L3122-19", "R3122-7", "R3122-8", "L3122-20", "L3122-21", "L3122-22", "L3122-23", "L3122-24", "R3122-9", "R3122-10", "R3122-11", "L3122-1", "L3122-2", "L3122-3", "L3122-4", "L3122-5", "L3122-6", "L3122-7", "L3122-8", "L3122-9", "L3122-10", "L3122-11", "L3122-12", "L3122-13", "L3122-14", "R3122-1", "R3122-2", "R3122-3", "R3122-4", "R3122-5", "R3122-6", "R3122-12", "R3122-13", "R3122-14", "R3122-15"], "tags": ["Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21603": {"articles": ["L3122-1"], "tags": ["Principe: le recours au travail de nuit est exceptionnel", "Ordre public", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21606": {"articles": ["L3122-2"], "tags": ["P\u00e9riodes concern\u00e9s par le travail de nuit", "Ordre public", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21609": {"articles": ["L3122-3", "L3122-4"], "tags": ["Activit\u00e9s sp\u00e9cifiques avec p\u00e9riodicit\u00e9 particuli\u00e8re", "Ordre public", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21612": {"articles": ["L3122-5"], "tags": ["Qualification de travailleur de nuit", "Ordre public", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21615": {"articles": ["L3122-6", "R3122-1", "R3122-2", "R3122-3", "R3122-4", "R3122-5", "R3122-6"], "tags": ["Dur\u00e9e quotidienne maximale travail de nuit, d\u00e9passement et proc\u00e9dure", "Ordre public", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21618": {"articles": ["L3122-7"], "tags": ["Dur\u00e9e hebdomadaire maximale travail de nuit", "Ordre public", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21621": {"articles": ["L3122-8", "L3122-9"], "tags": ["Contreparties", "Ordre public", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21624": {"articles": ["L3122-10"], "tags": ["Organisation du travail de nuit: mise en place, modification, avis du m\u00e9decin du travail", "Ordre public", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21627": {"articles": ["L3122-11"], "tags": ["Suivi de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs de nuit", "Ordre public", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21630": {"articles": ["L3122-12"], "tags": ["refus non fautif en cas d'incompatibilit\u00e9 avec des obligations familiales", "Ordre public", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21633": {"articles": ["L3122-13"], "tags": ["Passage du travail de jour au travail de nuit, du travail de nuit au travail de jour", "Ordre public", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21636": {"articles": ["L3122-14"], "tags": ["Transfert par le m\u00e9decin du travail sur un poste de jour, impossibilit\u00e9 licenciement pour inaptitude", "Ordre public", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21639": {"articles": ["L3122-15"], "tags": ["Accord travail de nuit : mise en place, d\u00e9finition, p\u00e9riode, contreparties, recours", "Champ de la n\u00e9gociation collective", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21642": {"articles": ["L3122-16"], "tags": ["Qualification de travailleur de nuit", "Champ de la n\u00e9gociation collective", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21645": {"articles": ["L3122-17", "R3122-7", "R3122-8"], "tags": ["Dur\u00e9e quotidienne maximale travail de nuit, d\u00e9passement et proc\u00e9dure", "Champ de la n\u00e9gociation collective", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21648": {"articles": ["L3122-18"], "tags": ["Dur\u00e9e hebdomadaire maximale travail de nuit", "Champ de la n\u00e9gociation collective", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21651": {"articles": ["L3122-19"], "tags": ["Travail de soir\u00e9e dans les ZTI", "Champ de la n\u00e9gociation collective", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21654": {"articles": ["L3122-20"], "tags": ["P\u00e9riodes concern\u00e9s par le travail de nuit", "Dispositions suppl\u00e9tives", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21657": {"articles": ["L3122-21", "L3122-22", "R3122-9", "R3122-10"], "tags": ["sans accord le travail de nuit possible avec l'autorisation de l'inspecteur du travail", "Dispositions suppl\u00e9tives", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21660": {"articles": ["L3122-23"], "tags": ["Qualification de travailleur de nuit", "Dispositions suppl\u00e9tives", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21663": {"articles": ["L3122-24"], "tags": ["Dur\u00e9e hebdomadaire maximale travail de nuit", "Dispositions suppl\u00e9tives", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21666": {"articles": ["R3124-15"], "tags": ["P\u00e9nalit\u00e9s", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21669": {"articles": ["R3122-11"], "tags": ["Objet du suivi particulier des travailleurs de nuit", "Suivi de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs de nuit", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21672": {"articles": ["R3122-12"], "tags": ["M\u00e9decin du travail Information des absences maladies", "Suivi de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs de nuit", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21675": {"articles": ["R3122-13"], "tags": ["M\u00e9decin du travail  cons\u00e9quences du travail de nuit", "Suivi de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs de nuit", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21678": {"articles": ["R3122-14"], "tags": ["M\u00e9decin du Travail informe  salari\u00e9s  effets du travail de nuit", "Suivi de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs de nuit", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21681": {"articles": ["R3122-15"], "tags": ["M\u00e9decin du travail  rapport annuel travail de nuit", "Suivi de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs de nuit", "Travail de nuit", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21000": {"articles": ["L3132-27-2", "L3132-29", "L3132-30", "R3132-22", "R3132-23", "L3132-28", "L3132-4", "L3132-5", "L3132-6", "L3132-7", "L3132-8", "L3132-9", "L3132-10", "L3132-11", "R3132-1", "R3132-2", "R3132-3", "R3132-4", "R3132-9", "R3132-10", "R3132-11", "R3132-12", "R3132-13", "R3132-14", "R3132-15", "L3132-14", "L3132-15", "L3132-16", "L3132-17", "L3132-18", "L3132-19", "L3132-26", "L3132-26-1", "L3132-27", "L3132-27-1", "R3132-21", "L3132-20", "L3132-21", "L3132-22", "L3132-23", "R3132-16", "R3132-17", "R3132-19", "R3132-20", "R3132-20-1", "L3132-12", "L3132-13", "R3132-5", "R3132-6", "R3132-7", "R3132-8", "L3132-24", "L3132-25", "L3132-25-1", "L3132-25-2", "L3132-25-3", "L3132-25-4", "L3132-25-5", "L3132-25-6", "R3132-21-1", "L3132-1", "L3132-2", "L3132-3", "L3132-3-1", "R3135-2"], "tags": ["Travail du dimanche", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21002": {"articles": ["L3132-1"], "tags": ["Interdiction de faire travailler un salari\u00e9 plus de 6 jours par semaine", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21004": {"articles": ["L3132-2"], "tags": ["dur\u00e9e minimale du repos hebdomadaire", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21006": {"articles": ["L3132-3"], "tags": ["Repos hebdomadaire le dimanche", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21008": {"articles": ["L3132-4"], "tags": ["D\u00e9rogation pour travaux urgents", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21010": {"articles": ["L3132-5", "R3132-1"], "tags": ["D\u00e9rogation pour les industries traitant des mati\u00e8res p\u00e9rissables", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21012": {"articles": ["L3132-6", "R3132-2"], "tags": ["D\u00e9rogation pour les travaux dans les ports, d\u00e9barcad\u00e8es et stations", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21014": {"articles": ["L3132-7", "R3132-3", " R3132-4"], "tags": ["D\u00e9rogation pour les activit\u00e9s saisonni\u00e8res", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21017": {"articles": ["L3132-8"], "tags": ["D\u00e9rogation pour les travaux de nettoyage en \u00e9tablissement industriel ou commercial", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21019": {"articles": ["L3132-9"], "tags": ["D\u00e9rogation pour les travaux int\u00e9ressant la d\u00e9fense nationale", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21021": {"articles": ["L3132-10"], "tags": ["D\u00e9rogation pour les \u00e9tablissements industriels fonctionnant en continu", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21023": {"articles": ["L3132-11"], "tags": ["D\u00e9rogation pour les gardiens et concierges des \u00e9tablissements industriels et commerciaux", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21033": {"articles": ["L3132-12", "L3132-13", "R3132-5", "R3132-6", "R3132-7", "R3132-8"], "tags": ["D\u00e9rogation permanente de droit au repos dominical", "Travail du dimanche", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21043": {"articles": ["L3132-14", "L3132-15", "R3132-9", " R3132-13", "R3132-14", "R3132-15"], "tags": ["Travail en continu", "Travail du dimanche", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21053": {"articles": ["L3132-16", "L3132-17", "L3132-18", "L3132-19", " R3132-10", "R3132-11", "R3132-12", "R3132-13", "R3132-14", "R3132-15"], "tags": ["Equipe de suppl\u00e9ance", "Travail du dimanche", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21063": {"articles": ["L3132-20", "L3132-21", "L3132-22", "L3132-23", "R3132-16", "R3132-17", "R3132-19", "R3132-20", "R3132-20-1"], "tags": ["D\u00e9rogations pr\u00e9fectorales", "Travail du dimanche", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21073": {"articles": ["L3132-24", "L3132-25", "L3132-25-1", "L3132-25-2", "L3132-25-3", "L3132-25-4", "L3132-25-5", "L3132-25-6", "R3132-21-1"], "tags": ["D\u00e9rogations sur fondement g\u00e9ographie ( ZC,ZT, ZTI)", "Travail du dimanche", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21083": {"articles": ["L3132-26", "L3132-26-1", "L3132-27", "L3132-27-1", "R3132-21"], "tags": ["D\u00e9rogation des dimanches du maire", "Travail du dimanche", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21085": {"articles": ["L3132-27-2"], "tags": ["Concertations locales sur les pratique d'ouverture dominicale des commerces", "Travail du dimanche", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21087": {"articles": ["L3132-28"], "tags": ["les d\u00e9crets en la mati\u00e8re sont pris apr\u00e8s consultation des partenaires sociaux", "Travail du dimanche", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21095": {"articles": ["L3132-29", "L3132-30", "R3132-22", "R3132-23"], "tags": ["D\u00e9cision pr\u00e9fectorale de fermeture au public", "Travail du dimanche", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21097": {"articles": ["L3132-3-1"], "tags": ["Refus du demandeur d'emploi", "Travail du dimanche", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21099": {"articles": ["R3135-2"], "tags": ["p\u00e9nalit\u00e9s", "Travail du dimanche", "Repos hebdomadaire", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21800": {"articles": ["R3124-8", "R3124-5", "L3123-38", "L3123-33", "L3123-34", "L3123-35", "L3123-36", "L3123-37", "D3123-4"], "tags": ["Travail intermittent", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21810": {"articles": ["L3123-33"], "tags": ["Mise en place par accord", "Ordre public", "Travail intermittent", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21820": {"articles": ["L3123-34"], "tags": ["Nature et mentions du contrat de travail", "Ordre public", "Travail intermittent", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21830": {"articles": ["L3123-35"], "tags": ["d\u00e9passement de la dur\u00e9e annuelle de travail", "Ordre public", "Travail intermittent", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21840": {"articles": ["L3123-36"], "tags": ["droits reconnus", "Ordre public", "Travail intermittent", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21850": {"articles": ["L3123-37"], "tags": ["Travailleur handicap\u00e9 en entreprise adapt\u00e9", "Ordre public", "Travail intermittent", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21860": {"articles": ["L3123-38", "D3123-4"], "tags": ["d\u00e9finition des emplois,  droits conventionnels, r\u00e9mun\u00e9ration, adpatations n\u00e9cessaires", "Champ de la n\u00e9gociation collective", "Travail intermittent", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "21870": {"articles": ["R3124-5", "R3124-8"], "tags": ["P\u00e9nalit\u00e9s", "Travail intermittent", "Dur\u00e9e du travail", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "16000": {"articles": ["L3164-9"], "tags": ["Nombre jours de cong\u00e9, indemnit\u00e9 D\u00e9cret", "Cong\u00e9s annuels", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "16100": {"articles": ["R3165-6"], "tags": ["P\u00e9nal: Non-respect L3164-8", "Cong\u00e9s annuels", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "16200": {"articles": ["R3143-1"], "tags": ["P\u00e9nal: Non-respect L3164-9", "Cong\u00e9s annuels", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "16300": {"articles": ["L3162-1"], "tags": ["Journali\u00e8re et Hebdo: maxi; d\u00e9rogation", "Dur\u00e9e du Travail", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "16400": {"articles": ["R3165-1"], "tags": ["P\u00e9nal: Non-respect L3162-1 et 2", "Dur\u00e9e du Travail", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "16500": {"articles": ["R3165-2"], "tags": ["P\u00e9nal: Non-respect L3162-3", "Dur\u00e9e du Travail", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "16600": {"articles": ["L3162-3"], "tags": ["Temps Travail effectif ininterrompu maxi", "Dur\u00e9e du Travail", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "16700": {"articles": ["L3162-2"], "tags": ["Temps de formation", "Dur\u00e9e du Travail", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "16800": {"articles": ["R3164-3"], "tags": ["D\u00e9cret apr\u00e8s avis Conseil sup\u00e9rieur de la pr\u00e9vention des risques professionnels (CSPRP)", "D\u00e9cret repos cong\u00e9s", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "16900": {"articles": ["L3161-1"], "tags": ["Jeunes travailleurs Salari\u00e9s - 18ans, stagiaires - 18 ans", "D\u00e9finition", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "17000": {"articles": ["L3164-7"], "tags": ["Industries en continue", "Jours f\u00e9ri\u00e9s", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "17100": {"articles": ["L3164-6"], "tags": ["Non travaill\u00e9s", "Jours f\u00e9ri\u00e9s", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "17200": {"articles": ["R3165-4"], "tags": ["P\u00e9nal: Non-respect L3164-6", "Jours f\u00e9ri\u00e9s", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "17300": {"articles": ["R3165-5"], "tags": ["P\u00e9nal: Non-respect L3164-7 + d\u00e9cret", "Jours f\u00e9ri\u00e9s", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "17400": {"articles": ["R3164-2"], "tags": ["Secteurs autoris\u00e9s emploi jeunes", "Jours f\u00e9ri\u00e9s", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "17500": {"articles": ["L3164-8"], "tags": ["Secteurs particuliers - D\u00e9cret", "Jours f\u00e9ri\u00e9s", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "17700": {"articles": ["L3164-2"], "tags": ["2 jours cons\u00e9cutifs, d\u00e9rogations", "Repos hebdomadaire, dominical", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "17800": {"articles": ["L3164-5"], "tags": ["Apprentis dimanche certains secteurs", "Repos hebdomadaire, dominical", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "17900": {"articles": ["R3164-1"], "tags": ["Emploi apprentis - 18 ans", "Repos hebdomadaire, dominical", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "18000": {"articles": ["L3164-4"], "tags": ["Industries b\u00e9n\u00e9ficiant d\u00e9rogation- D\u00e9cret", "Repos hebdomadaire, dominical", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "18100": {"articles": ["L3164-3"], "tags": ["Non application d\u00e9rogation L3132-4 et 8", "Repos hebdomadaire, dominical", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "18200": {"articles": ["R3135-5"], "tags": ["P\u00e9nal: Non-respect L3164-2 \u00e0 4", "Repos hebdomadaire, dominical", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "18300": {"articles": ["R3165-3"], "tags": ["P\u00e9nal: Non-respect L3164-5", "Repos hebdomadaire, dominical", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "18400": {"articles": ["L3164-1"], "tags": ["Dur\u00e9e", "Repos quotidien", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "17600": {"articles": ["R3165-7"], "tags": ["P\u00e9nal: Non-respect L3164-1", "Repos quotidien", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "18500": {"articles": ["R3163-6"], "tags": ["Avis Conseil Sup\u00e9rieur pr\u00e9vention risques professionnels", "Travail de nuit", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "18600": {"articles": ["R3163-3"], "tags": ["Boulangerie, p\u00e2tisserie", "Travail de nuit", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "18700": {"articles": ["R3163-5"], "tags": ["D\u00e9cision Inspecteur du travail", "Travail de nuit", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "18800": {"articles": ["L3163-1"], "tags": ["D\u00e9finition travail de nuit jeunes", "Travail de nuit", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "19000": {"articles": ["R3163-2"], "tags": ["H\u00f4tels, caf\u00e9s restaurants (HCR)", "Travail de nuit", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "18900": {"articles": ["L3163-2"], "tags": ["Interdiction, d\u00e9rogations Inspection du Travail - d\u00e9cret", "Travail de nuit", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "19100": {"articles": ["R3124-15"], "tags": ["P\u00e9nal: Non-respect L3163-1 et 2", "Travail de nuit", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "19200": {"articles": ["R3124-16"], "tags": ["P\u00e9nal: Non-respect L3163-3", "Travail de nuit", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "19300": {"articles": ["R3163-1"], "tags": ["Secteurs d\u00e9rogatoires", "Travail de nuit", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "19400": {"articles": ["R3163-4"], "tags": ["Spectacles, courses hippiques", "Travail de nuit", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "19500": {"articles": ["L3163-3"], "tags": ["Travaux extr\u00eame urgence", "Travail de nuit", "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes", "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s"]}, "55100": {"articles": ["R5122-2", "R5122-4", "R5122-5", "R5122-1", "R5122-3", "R5122-6", "R5122-7", "R5122-8", "R5122-9", "R5122-10", "R5122-11", "R5122-12", "D5122-13", "R5122-14", "R5122-16", "R5122-17", "R5122-18", "R5122-19", "D5221-2-1", "L5122-1", "L5122-2", "L5122-4", "L5122-5", "R5122-20", "R5122-21", "R5122-22", "R5122-23", "R5122-24", "R5122-25", "R5122-26"], "tags": ["Activit\u00e9 partielle", "Activit\u00e9 partielle", "Aide au maintien dans l'emploi", "Emploi - Formation"]}, "55200": {"articles": ["R6261-3", "R6261-4", "R6261-5", "R6261-6", "R6261-7", "R6261-8"], "tags": ["Contrat d'apprentissage", "Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin", "Apprenti Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin", "Emploi - Formation"]}, "55900": {"articles": ["R6261-1", "R6261-2"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin", "Apprenti Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin", "Emploi - Formation"]}, "55300": {"articles": ["L6261-1"], "tags": ["Employeurs inscrits registre des entreprises", "Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin", "Apprenti Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin", "Emploi - Formation"]}, "55400": {"articles": ["R6261-13", "R6261-14"], "tags": ["Financement", "Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin", "Apprenti Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin", "Emploi - Formation"]}, "55500": {"articles": ["R6261-11", "R6261-12"], "tags": ["Fonctionnement des centres", "Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin", "Apprenti Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin", "Emploi - Formation"]}, "55600": {"articles": ["R6261-15", "R6261-16", "R6261-17", "R6261-18", "R6261-19", "R6261-20", "R6261-21", "R6261-22", "R6261-23", "R6261-24", "R6261-25"], "tags": ["Inspection apprentissage", "Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin", "Apprenti Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin", "Emploi - Formation"]}, "55700": {"articles": ["R6261-9", "R6261-10"], "tags": ["Ma\u00eetre d'apprentissage", "Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin", "Apprenti Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin", "Emploi - Formation"]}, "55800": {"articles": ["L6261-2"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin", "Apprenti Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin", "Emploi - Formation"]}, "56000": {"articles": ["R6222-50", "R6222-51", "R6222-52", "R6222-53"], "tags": ["Am\u00e9nagements de la formation", "Am\u00e9nagements personnes handicap\u00e9es", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "56100": {"articles": ["L6222-38", "L6222-37"], "tags": ["Am\u00e9nagements personnes handicap\u00e9.", "Am\u00e9nagements personnes handicap\u00e9es", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "56200": {"articles": ["R6222-45"], "tags": ["Champ d'application", "Am\u00e9nagements personnes handicap\u00e9es", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "56300": {"articles": ["R6222-48", "R6222-47", "R6222-46", "R6222-49", "R6222-49-1"], "tags": ["Dur\u00e9e du contrat", "Am\u00e9nagements personnes handicap\u00e9es", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "56400": {"articles": ["R6222-57", "R6222-58", "R6222-55", "R6222-54", "R6222-56"], "tags": ["Primes aux employeurs", "Am\u00e9nagements personnes handicap\u00e9es", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "56500": {"articles": ["D6222-43", "D6222-42", "D6222-44"], "tags": ["Carte d'apprenti", "Carte d'apprenti", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "56600": {"articles": ["L6222-33"], "tags": ["Dispositions d'application", "Conditions de Travail", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "56700": {"articles": ["L6222-25", "L6222-24", "L6222-26", "R6222-24", "R6222-25"], "tags": ["Dur\u00e9e du travail", "Conditions de Travail", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "56800": {"articles": ["L6222-23"], "tags": ["Garanties", "Conditions de Travail", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "56900": {"articles": ["D6222-35", "L6222-27", "D6222-30", "D6222-26", "L6222-28", "D6222-27", "D6222-33", "D6222-34", "D6222-32", "D6222-31", "D6222-28", "D6222-29", "L6222-29"], "tags": ["Salaire", "Conditions de Travail", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "57000": {"articles": ["L6222-31", "R6222-38", "R6222-39", "R6222-40", "R6222-40-1", "L6222-32", "L6222-30", "R6222-36", "R6222-37"], "tags": ["Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9", "Conditions de Travail", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "57100": {"articles": ["L6222-22-1", "L6222-36-1", "L6222-12-1"], "tags": ["Contrat de Travail", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "57200": {"articles": ["L6222-6", "L6222-7-1", "L6222-5-1", "R6222-5", "R6222-2", "L6226-1", "L6222-4", "L6222-5", "R6222-4", "R6222-3"], "tags": ["Conclusion du contrat", "Contrat de Travail", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "57300": {"articles": ["R6222-1-1", "L6222-1", "D6222-1", "L6222-2", "L6222-3"], "tags": ["Conditions de formation du contrat", "Contrat de Travail", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "57400": {"articles": ["L6222-8", "R6222-15", "R6222-16", "R6222-17", "R6222-18", "R6222-16-1", "L6222-7", "L6222-12", "L6222-9", "D6222-19-1", "D6222-19", "D6222-20", "L6222-11", "L6222-10", "R6222-9", "R6222-10", "R6222-11", "R6222-12", "R6222-13", "R6222-14", "R6222-6", "R6222-7", "R6222-8", "L6222-13", "L6222-14"], "tags": ["Dur\u00e9e du contrat", "Contrat de Travail", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "57500": {"articles": ["L6221-1", "L6221-2"], "tags": ["D\u00e9finition, r\u00e9gime juridique", "Contrat de Travail", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "57600": {"articles": ["R6222-22", "R6222-23", "L6222-18", "L6222-21", "R6222-21", "L6222-19", "L6222-22"], "tags": ["Rupture du contrat", "Contrat de Travail", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "57700": {"articles": ["L6222-15", "L6222-16", "L6222-17"], "tags": ["Succession contrats", "Contrat de Travail", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "57800": {"articles": ["R6224-10", "R6224-11", "R6224-12"], "tags": ["Apprenti employ\u00e9 par ascendant", "Enregistrement du contrat", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "57900": {"articles": ["L6224-4", "L6224-2", "L6224-3", "L6224-6", "L6224-8", "R6224-1", "R6224-4", "R6224-6", "L6224-7", "L6224-1"], "tags": ["Enregistrement", "Enregistrement du contrat", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "58000": {"articles": ["R6226-1", "R6226-2", "R6226-3", "R6226-4", "R6226-5", "R6226-6"], "tags": ["Entreprise de travail temporaire", "Entreprise de travail temporaire", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "58100": {"articles": ["L6222-35", "L6222-36", "L6222-34"], "tags": ["Examen", "Examen", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "58200": {"articles": ["R6222-41"], "tags": ["Pr\u00e9sentation, pr\u00e9paration", "Examen", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "58300": {"articles": ["D6211-2"], "tags": ["Contrat d'objectifs et de moyens", "G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "58400": {"articles": ["L6211-4", "L6211-3", "L6211-1", "L6211-2"], "tags": ["G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "58500": {"articles": ["D6211-3", "D6211-4", "D6211-5", "R6211-6"], "tags": ["R\u00f4le des chambres consulaires", "G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "60150": {"articles": ["L6222-42", "L6222-43", "L6222-44"], "tags": ["Mobilit\u00e9 internationele et europ\u00e9enne des apprentis", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "58600": {"articles": ["L6222-39"], "tags": ["M\u00e9diateur consulaire", "M\u00e9diateur consulaire", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "58700": {"articles": ["L6223-9"], "tags": ["Dispositions d'application", "Obligation de l'employeur", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "58800": {"articles": ["L6223-4", "L6223-3", "L6223-2"], "tags": ["Engagement formation", "Obligation de l'employeur", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "58900": {"articles": ["R6223-22", "R6223-23", "R6223-24", "L6223-8", "R6223-25", "R6223-26", "R6223-27", "R6223-28", "R6223-29", "R6223-30", "R6223-31", "L6223-5", "L6223-7", "L6223-6"], "tags": ["Ma\u00eetre d'apprentissage", "Obligation de l'employeur", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "58910": {"articles": ["L6223-5", "R6223-22"], "tags": ["principe", "Ma\u00eetre d'apprentissage", "Obligation de l'employeur", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "58920": {"articles": ["L6223-6", "R6223-23"], "tags": ["partage de fonction", "Ma\u00eetre d'apprentissage", "Obligation de l'employeur", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "58930": {"articles": ["L6223-7"], "tags": ["temps n\u00e9cessaire \u00e0 l'accompagnement", "Ma\u00eetre d'apprentissage", "Obligation de l'employeur", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "58940": {"articles": ["L6223-8"], "tags": ["formation n\u00e9cessaire \u00e0 l'accompagnement", "Ma\u00eetre d'apprentissage", "Obligation de l'employeur", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "58950": {"articles": ["R6223-24"], "tags": ["conditions de comp\u00e9tences professionnelles", "Ma\u00eetre d'apprentissage", "Obligation de l'employeur", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "58960": {"articles": ["R6223-25", "R6223-26", "R6223-27"], "tags": ["conditions", "Ma\u00eetre d'apprentissage confirm\u00e9", "Ma\u00eetre d'apprentissage", "Obligation de l'employeur", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "58970": {"articles": ["R6223-28", "R6223-29", "R6223-30", "R6223-31"], "tags": ["organismes d\u00e9livrant le titre", "Ma\u00eetre d'apprentissage confirm\u00e9", "Ma\u00eetre d'apprentissage", "Obligation de l'employeur", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "59000": {"articles": ["R6223-17", "R6223-18", "R6223-19", "R6223-20", "R6223-21", "R6223-10", "R6223-11", "R6223-12", "R6223-14", "R6223-15", "R6223-16", "R6223-1", "R6223-2", "R6223-4", "R6223-5", "L6223-1", "R6223-6", "R6223-7", "R6223-8", "R6223-9"], "tags": ["Organisation de l'apprentissage", "Obligation de l'employeur", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "59100": {"articles": ["L6225-8"], "tags": ["Dispositions d'application", "Opposition, Suspension, interdiction", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "59200": {"articles": ["R6225-10", "R6225-11", "R6225-12"], "tags": ["Interdiction recrutement nouveaux apprenti", "Opposition, Suspension, interdiction", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "59300": {"articles": ["R6225-1", "R6225-2", "R6225-3"], "tags": ["Mise en demeure pr\u00e9alable", "Opposition, Suspension, interdiction", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "59400": {"articles": ["L6225-2", "R6225-4", "R6225-5", "R6225-6", "R6225-7", "R6225-8", "L6225-3"], "tags": ["Opposition \u00e0 engagement apprentis", "Opposition, Suspension, interdiction", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "59500": {"articles": ["L6225-1"], "tags": ["Opposition \u00e0 l'engagement", "Opposition, Suspension, interdiction", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "59600": {"articles": ["R6225-9"], "tags": ["Suspension", "Opposition, Suspension, interdiction", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "59700": {"articles": ["L6225-6", "L6225-7", "L6225-5", "L6225-4"], "tags": ["Suspension, Interdiction", "Opposition, Suspension, interdiction", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "59800": {"articles": ["L6522-1", "L6522-2", "D6522-1", "D6522-2"], "tags": ["DOM, Saint Barth\u00e9lemy, Saint - Martin, St Pierre et Miquelon", "Outre - mer", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "59900": {"articles": ["R6227-1", "R6227-2", "R6227-3", "R6227-4", "R6227-5", "R6227-6", "R6227-7", "R6227-8", "R6227-9", "R6227-10"], "tags": ["P\u00e9nal", "P\u00e9nal", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "60000": {"articles": ["D6271-1", "D6271-2", "D6271-3", "D6272-1", "D6272-2", "L6227-2", "L6227-1", "L6227-3", "L6227-4", "L6227-5", "L6227-6", "L6227-7", "L6227-8", "L6227-9", "L6227-10", "L6227-11", "L6227-12"], "tags": ["Secteur public", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "60100": {"articles": ["R6222-59", "R6222-60", "R6222-61", "R6222-62", "R6222-63", "R6222-64", "R6222-65", "L6222-41", "L6222-40"], "tags": ["Sportif haut niveau", "Sportif haut niveau", "Apprentissage", "Emploi - Formation"]}, "60200": {"articles": ["R6232-4", "R6232-5", "R6232-6", "R6232-7", "R6232-8", "R6232-9", "R6232-10", "R6232-11", "R6232-1", "R6232-2", "R6232-13", "R6232-14", "R6232-15", "R6232-16", "L6231-1", "L6231-2", "L6231-3", "L6231-4", "L6231-5", "L6232-1", "L6232-2", "L6232-3", "L6232-4", "L6232-5", "L6231-4-2", "L6231-4-1"], "tags": ["Cr\u00e9ation de centres apprentis", "Centres de formation", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "60300": {"articles": ["L6232-6", "L6232-7", "L6232-8", "L6232-9", "L6232-10", "D6232-17", "R6232-18", "R6232-19", "R6232-20", "R6232-21", "R6232-22", "R6232-23", "R6232-24", "D6232-25"], "tags": ["Cr\u00e9ation sections apprentissage, unit\u00e9s de formation", "Centres de formation", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "60400": {"articles": ["L6232-11"], "tags": ["Dispositions d'application", "Centres de formation", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "60500": {"articles": ["R6233-46", "R6233-47", "R6233-48", "R6233-49", "R6233-31", "R6233-32", "R6233-33", "R6233-34", "R6233-35", "R6233-36", "R6233-37", "R6233-38", "R6233-39", "R6233-40", "R6233-41", "R6233-42", "R6233-43", "R6233-44", "R6233-45", "R6233-22", "R6233-23", "R6233-24", "R6233-25", "R6233-26", "R6233-27", "R6233-28", "R6233-29", "R6233-50", "R6233-51"], "tags": ["Fonctionnement: Organisation", "Centres de formation", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "60600": {"articles": ["L6233-3", "L6233-4", "L6233-5", "L6233-6", "L6233-7", "R6233-12", "R6233-13", "R6233-14", "R6233-15", "R6233-16", "R6233-17", "R6233-18", "R6233-19", "R6233-20", "R6233-21"], "tags": ["Fonctionnement: Personnel", "Centres de formation", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "60700": {"articles": ["R6233-62", "D6233-63", "D6233-64", "D6233-65", "R6233-55", "R6233-56", "R6233-57", "R6233-58", "R6233-59", "R6233-60", "R6233-61", "R6233-61-1", "L6233-8", "L6233-9", "D6233-51-1", "R6233-52", "R6233-53", "R6233-54"], "tags": ["Fonctionnement: P\u00e9dagogie", "Centres de formation", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "60800": {"articles": ["L6233-10"], "tags": ["Fonctionnement: Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "Centres de formation", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "60900": {"articles": ["R6233-1", "R6233-2", "R6233-3", "R6233-4", "R6233-5", "R6233-6", "R6233-7", "L6233-1", "L6233-2", "L6233-1-1", "R6233-8", "R6233-9", "R6233-10", "R6233-11"], "tags": ["Fonctionnement: ressources", "Centres de formation", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "61000": {"articles": ["R6231-1"], "tags": ["Missions centres apprentis", "Centres de formation", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "61100": {"articles": ["L6234-1", "L6234-2"], "tags": ["P\u00e9nal", "Centres de formation", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "61200": {"articles": ["L6243-2", "L6243-3", "D6243-5"], "tags": ["Aides: Exon\u00e9rations", "Financement", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "61300": {"articles": ["R6243-6", "L6243-1", "R6243-1", "R6243-2", "R6243-4", "L6243-1-1", "L6243-1-2"], "tags": ["Aides: Indemnit\u00e9 forfaitaire", "Financement", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "61400": {"articles": ["L6243-4"], "tags": ["Aides: Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "Financement", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "61500": {"articles": ["R6242-8", "R6242-9", "R6242-10", "R6242-4", "R6242-5", "R6242-15-1", "L6242-1", "L6242-2", "L6242-3", "L6242-4", "L6242-5", "R6242-12", "R6242-13", "R6242-14", "R6242-15", "R6242-16", "R6242-18", "R6242-19", "R6242-20", "R6242-21", "R6242-22", "R6242-24", "R6242-1", "R6242-2", "R6242-3"], "tags": ["Organismes collecteurs", "Financement", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "61600": {"articles": ["L6244-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "Financement", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "61700": {"articles": ["L6241-3", "L6241-9", "L6241-8-1", "L6241-8", "L6242-3-1", "L6242-7", "L6242-8", "L6242-9", "L6242-10", "L6252-7-1"], "tags": ["Taxe apprentissage", "Financement", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "61900": {"articles": ["R6241-27", "R6241-28", "R6241-25", "R6241-26", "L6241-10", "L6241-11", "R6241-20", "R6241-22", "R6241-23", "R6241-24"], "tags": ["Taxe apprentissage: Affectation des fonds", "Financement", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "62000": {"articles": ["R6241-3-1", "L6241-1", "L6241-2", "R6241-1", "R6241-2", "R6241-3", "R6241-5", "R6241-6", "R6241-7", "R6241-10", "D6241-4"], "tags": ["Taxe apprentissage: Principes", "Financement", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "62100": {"articles": ["L6241-12"], "tags": ["Taxe apprentissage: Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "Financement", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "62200": {"articles": ["R6241-19", "L6241-4", "L6241-5", "L6241-6", "L6241-7"], "tags": ["Taxe apprentissage: versements lib\u00e9ratoires", "Financement", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "61800": {"articles": ["L6241-13"], "tags": ["Taxe apprentissage intermittents", "Financement", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "62300": {"articles": ["L6252-7", "L6252-8", "L6252-9", "R6252-6", "R6252-7"], "tags": ["Contr\u00f4le administratif, financier: D\u00e9roulement", "Inspection, contr\u00f4le", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "62400": {"articles": ["L6252-4", "L6252-5", "L6252-6", "L6252-4-1"], "tags": ["Contr\u00f4le administratif., financier: Objet, Fonctionnaires", "Inspection, contr\u00f4le", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "62500": {"articles": ["L6252-1", "L6252-2", "L6252-3", "R6252-1", "R6252-2", "R6252-3", "R6252-4", "R6252-5"], "tags": ["Contr\u00f4le des centres de formation", "Inspection, contr\u00f4le", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "62600": {"articles": ["L6252-13"], "tags": ["Dispositions d'application", "Inspection, contr\u00f4le", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "62700": {"articles": ["L6251-1", "R6251-1", "R6251-2", "R6251-3", "R6251-4", "R6251-5", "R6251-6", "R6251-7", "R6251-8", "R6251-9", "R6251-10", "R6251-11", "R6251-12", "R6251-13", "R6251-14", "R6251-15", "R6251-16", "R6251-17", "R6251-18", "R6251-19"], "tags": ["Inspection apprentissage", "Inspection, contr\u00f4le", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "62800": {"articles": ["L6252-10", "L6252-11", "L6252-12", "R6252-8"], "tags": ["Sanctions", "Inspection, contr\u00f4le", "Apprentissages: centres", "Emploi - Formation"]}, "62900": {"articles": ["L1235-8", "D1235-20", "D1235-19", "D1235-18", "L1235-7", "L1235-9", "D1235-21"], "tags": ["Contestations", "Contestation des irr\u00e9gularit\u00e9s", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "63000": {"articles": ["L1233-1"], "tags": ["Champ d'application", "Dispositions communes", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "63100": {"articles": ["L1233-2", "L1233-5", "D1233-2-1", "D1233-2", "L1233-7", "R1238-1", "R1233-1", "L1233-6", "L1233-3", "L1233-4", "R1233-2-2"], "tags": ["Dispositions communes", "Dispositions communes", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "63200": {"articles": ["L1233-91"], "tags": ["D\u00e9cret", "Dispositions communes", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "63300": {"articles": ["L1233-57-12", "L1233-57-13", "L1233-57-9", "L1233-57-10", "L1233-57-11"], "tags": ["Info salari\u00e9s et autorit\u00e9s administratives", "Grandes entreprises, fermeture et repreneur", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "63400": {"articles": ["R1233-15", "L1233-57-14", "L1233-57-15", "L1233-57-16", "L1233-57-17", "L1233-57-18", "L1233-57-19", "L1233-57-20", "L1233-57-21", "L1233-57-22", "R1233-15-1", "R1233-15-2"], "tags": ["Recherche d'un repreneur", "Grandes entreprises, fermeture et repreneur", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "63500": {"articles": ["L1233-34", "L1233-35", "R1233-3-1", "R1233-3-2", "R1233-3-3", "L1233-35-1", "L1233-36", "L1233-37", "L1233-28", "L1233-29", "L1233-30", "L1233-31", "L1233-32", "L1233-33"], "tags": ["Consultation repr\u00e9sentants du personnel", "Licenciement 10 salari\u00e9s ou + 30 jours", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "63600": {"articles": ["L1233-24-4", "L1233-26", "L1233-27", "L1233-25", "L1233-21", "L1233-22", "L1233-23", "L1233-24", "L1233-24-1", "L1233-24-2", "L1233-24-3"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Licenciement 10 salari\u00e9s ou + 30 jours", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "63700": {"articles": ["L1233-53", "L1233-56", "D1233-11", "D1233-12"], "tags": ["Intervention administration", "Licenciement 10 salari\u00e9s ou + 30 jours", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "63800": {"articles": ["L1233-57-4", "L1233-57", "L1233-57-1", "L1233-57-2", "L1233-57-3", "L1233-57-5", "L1233-57-6", "L1233-57-7", "L1233-57-8", "R*1233-3-4", "R1233-3-5", "D1233-14", "D1233-14-1", "D1233-14-2", "D1233-14-3", "D1233-14-4"], "tags": ["Plan de Sauvegarde de l'Emploi (PSE) et intervention administration", "Licenciement 10 salari\u00e9s ou + 30 jours", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "63900": {"articles": ["R1233-7", "L1233-49", "L1233-46", "L1233-48", "L1233-50", "L1233-51", "D1233-4", "R1233-6", "R1233-9", "D1233-10", "D1233-5"], "tags": ["Plan de Sauvegarde de l'Emploi (PSE) information administration", "Licenciement 10 salari\u00e9s ou + 30 jours", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "64000": {"articles": ["L1233-38", "L1233-42", "L1233-39", "L1233-43", "L1233-44", "L1233-45", "L1233-45-1"], "tags": ["Proc\u00e9dure \u00e0 l'\u00e9gard des salari\u00e9s", "Licenciement 10 salari\u00e9s ou + 30 jours", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "64100": {"articles": ["L1238-4", "L1238-2", "L1238-3", "R1238-5"], "tags": ["P\u00e9nal", "Licenciement 10 salari\u00e9s ou + 30 jours", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "64200": {"articles": ["L1233-9", "L1233-8", "L1233-10"], "tags": ["Consultation repr\u00e9sentants du personnel", "Licenciement moins 10 salari\u00e9s 30 jours", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "64300": {"articles": ["L1233-13", "L1233-12", "L1233-11", "L1233-14"], "tags": ["Entretien pr\u00e9alable", "Licenciement moins 10 salari\u00e9s 30 jours", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "64400": {"articles": ["L1233-19", "D1233-3", "L1233-20", "R1238-2"], "tags": ["Information de l'administration", "Licenciement moins 10 salari\u00e9s 30 jours", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "64500": {"articles": ["L1233-16", "L1233-15", "L1233-17", "L1233-18"], "tags": ["Notification du licenciement", "Licenciement moins 10 salari\u00e9s 30 jours", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "64600": {"articles": ["L1233-58", "L1233-59", "L1233-60", "L1233-60-1"], "tags": ["Redressement judiciaire (RJ) Liquidation judiciaire (LJ)", "Redressement judiciaire (RJ) Liquidation judiciaire (LJ)", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "64700": {"articles": ["R1238-6", "L1238-5"], "tags": ["Redressement judiciaire (RJ) Liquidation judiciaire (LJ) P\u00e9nal", "Redressement judiciaire (RJ) Liquidation judiciaire (LJ)", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "64800": {"articles": ["L1235-14", "L1235-11", "L1235-15", "L1235-12", "L1235-13", "L1235-10", "L1235-17", "L1235-16"], "tags": ["Sanction", "Sanction des irr\u00e9gularit\u00e9s", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "64900": {"articles": ["L1235-7-1"], "tags": ["Voies de recours", "Sanction des irr\u00e9gularit\u00e9s", "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique", "Emploi - Formation"]}, "71400": {"articles": ["L6322-42", "L6322-43"], "tags": ["Conditions d'anciennet\u00e9", "Bilan de comp\u00e9tences", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "71500": {"articles": ["R6322-37", "R6322-35", "R6322-38", "R6322-39", "R6322-36"], "tags": ["Contenu, d\u00e9roulement", "Bilan de comp\u00e9tences", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "71600": {"articles": ["R6322-34", "R6322-33", "R6322-32"], "tags": ["Convention tripartite", "Bilan de comp\u00e9tences", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "71700": {"articles": ["L6322-45", "L6322-44", "L6322-46"], "tags": ["Dur\u00e9e du cong\u00e9", "Bilan de comp\u00e9tences", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "71800": {"articles": ["L6322-51", "R6322-50", "R6322-49"], "tags": ["Financement", "Bilan de comp\u00e9tences", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "71900": {"articles": ["R6322-62", "R6322-63"], "tags": ["Obligations du b\u00e9n\u00e9ficiaire", "Bilan de comp\u00e9tences", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "72000": {"articles": ["R6322-56", "R6322-57", "R6322-58", "R6322-59", "R6322-60", "R6322-61", "R6322-51", "R6322-52", "R6322-53", "R6322-54", "R6322-55"], "tags": ["Obligations organisme prestataire", "Bilan de comp\u00e9tences", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "72100": {"articles": ["R6322-40", "R6322-42", "R6322-41"], "tags": ["Ouverture, mise en \u0153uvre du cong\u00e9", "Bilan de comp\u00e9tences", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "72200": {"articles": ["L6322-50", "R6322-43", "R6322-44", "R6322-45", "R6322-46", "R6322-47", "L6322-47", "L6322-48", "L6322-49", "R6322-48"], "tags": ["Prise en charge et r\u00e9mun\u00e9ration", "Bilan de comp\u00e9tences", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "72300": {"articles": ["L6322-52"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "Bilan de comp\u00e9tences", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "72400": {"articles": ["D6323-22", "D6323-23", "D6323-24", "D6323-25", "D6323-26", "D6323-27", "D6323-28", "D6323-3-2", "L6323-25", "L6323-26", "L6323-27", "L6323-28", "L6323-29", "L6323-30", "L6323-31", "L6323-32", "D6323-30", "R6323-19", "D6323-8-3", "L6323-20-1", "L6323-24", "L6323-6-1", "L6323-10", "L6323-11", "L6323-12", "L6323-13", "L6323-14", "L6323-15", "R6323-1", "R6323-2", "R6323-3", "R6323-4", "R6323-5", "R6323-6", "R6323-7", "L6323-16", "L6323-17", "L6323-18", "L6323-19", "L6323-20", "L6323-21", "L6323-22", "L6323-23", "R6323-8", "R6323-9", "R6323-10", "R6323-11", "R6323-12", "R6323-13", "R6323-14", "R6323-15", "R6323-16", "R6323-17", "R6323-18", "R6323-20", "R6323-21", "L6323-11-1", "D6323-3-1", "D6323-8-1", "D6323-8-2", "L6323-1", "L6323-2", "L6323-3", "L6323-4", "L6323-5", "L6323-6", "L6323-7", "L6323-8", "L6323-9", "L6323-33", "L6323-34", "L6323-35", "L6323-36", "L6323-37", "L6323-38", "L6323-39", "L6323-40", "L6323-41", "L6323-2-1"], "tags": ["Compte personnel de formation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "72500": {"articles": ["L6322-41-1"], "tags": ["Affectation fonds cong\u00e9 formation", "Cong\u00e9 Individuel de Formation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "72600": {"articles": ["L6322-10", "R6322-1", "R6322-2", "L6322-6", "R6322-3", "R6322-4", "R6322-6", "R6322-7", "R6322-5", "L6322-4", "L6322-5", "L6322-9", "L6322-8", "L6322-7", "R6322-10", "R6322-11", "R6322-8", "R6322-9", "L6322-11"], "tags": ["Conditions d'ouverture", "Cong\u00e9 Individuel de Formation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "72700": {"articles": ["L6322-28", "L6322-27", "R6322-20", "D6322-21", "L6322-25"], "tags": ["Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Conditions d'anciennet\u00e9", "Cong\u00e9 Individuel de Formation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "72800": {"articles": ["D6322-28", "D6322-29", "D6322-30", "D6322-31", "L6322-39", "L6322-41", "L6322-37", "L6322-40", "L6322-38"], "tags": ["Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Financement du Cong\u00e9 individuel de formation (CIF)", "Cong\u00e9 Individuel de Formation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "72900": {"articles": ["R6322-22", "R6322-23", "R6322-24", "R6322-25", "R6322-26", "R6322-27", "L6322-35", "L6322-32", "L6322-30", "L6322-31", "L6322-34", "L6322-36", "L6322-33"], "tags": ["Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Prise en charge, r\u00e9mun\u00e9ration", "Cong\u00e9 Individuel de Formation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "73000": {"articles": ["L6322-29"], "tags": ["Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) P\u00e9riode de prise du cong\u00e9", "Cong\u00e9 Individuel de Formation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "73100": {"articles": ["L6322-12", "L6322-13"], "tags": ["Dur\u00e9e du cong\u00e9", "Cong\u00e9 Individuel de Formation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "73200": {"articles": ["L6322-1", "L6322-3", "L6322-2"], "tags": ["Objet", "Cong\u00e9 Individuel de Formation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "73300": {"articles": ["L6322-22", "L6322-14", "L6322-16", "L6322-21", "L6322-15", "L6322-23", "R6322-12", "R6322-13", "R6322-14", "R6322-15", "R6322-16", "R6322-17", "R6322-18", "R6322-19", "L6322-18", "L6322-17", "L6322-19", "L6322-24", "L6322-20"], "tags": ["Prise en charge et r\u00e9mun\u00e9ration", "Cong\u00e9 Individuel de Formation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "73400": {"articles": ["L6325-2-1", "L6325-3-1", "L6325-14-1", "L6325-6-2"], "tags": ["Contrats de professionnalisation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "73500": {"articles": ["D6325-30", "D6325-31", "D6325-32"], "tags": ["Convention entreprise accueil", "Contrats de professionnalisation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "73600": {"articles": ["L6325-14", "L6325-4-1", "L6325-11", "L6325-12", "L6325-13", "L6325-15"], "tags": ["Dur\u00e9e, Mise en \u0153uvre", "Contrats de professionnalisation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "73700": {"articles": ["L6325-23", "L6325-24"], "tags": ["Entreprise de travail temporaire", "Contrats de professionnalisation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "73800": {"articles": ["D6325-19", "D6325-19-1"], "tags": ["Exon\u00e9rations", "Contrats de professionnalisation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "73900": {"articles": ["L6325-16", "L6325-17", "L6325-18", "L6325-19", "L6325-20", "L6325-21", "L6325-22"], "tags": ["Exon\u00e9rations de charges", "Contrats de professionnalisation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "74000": {"articles": ["D6325-1", "D6325-4", "D6325-5", "D6325-2"], "tags": ["Formation, enregistrement. Rupture", "Contrats de professionnalisation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "74100": {"articles": ["L6325-7", "L6325-5", "L6325-6"], "tags": ["Formation, ex\u00e9cution du contrat", "Contrats de professionnalisation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "74200": {"articles": ["L6325-6-1"], "tags": ["Groupements employeurs", "Contrats de professionnalisation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "74300": {"articles": ["L6325-1-1", "L6325-2", "L6325-3", "L6325-4", "L6325-1"], "tags": ["Objet, conditions d'ouverture", "Contrats de professionnalisation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "74400": {"articles": ["D6325-11", "D6325-12", "D6325-13"], "tags": ["Organisation de la formation", "Contrats de professionnalisation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "74500": {"articles": ["D6325-14", "D6325-15", "D6325-16", "D6325-17", "D6325-18"], "tags": ["Salaire", "Contrats de professionnalisation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "74600": {"articles": ["L6325-10", "L6325-8", "L6325-9"], "tags": ["Salaire,Dur\u00e9e du Travail", "Contrats de professionnalisation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "74700": {"articles": ["D6325-6", "D6325-7", "D6325-8", "D6325-9", "D6325-10"], "tags": ["Tutorat", "Contrats de professionnalisation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "74800": {"articles": ["L6316-1", "R6316-1", "R6316-2", "R6316-3", "R6316-4", "R6316-5"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "74900": {"articles": ["D6312-1", "L6312-2", "L6312-1"], "tags": ["Acc\u00e8s", "Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "75000": {"articles": ["L6313-15", "L6313-10", "L6313-1", "L6313-7", "L6313-8", "L6313-9", "L6313-3", "L6313-6", "L6313-4", "L6313-5", "L6313-2", "L6313-11", "L6313-12", "L6313-13", "L6313-14", "R6423-1", "R6423-2", "R6423-3", "R6423-4", "R6423-5"], "tags": ["Cat\u00e9gories d'actions de formation", "Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "75100": {"articles": ["D6314-1", "L6314-1"], "tags": ["Droit \u00e0 la qualification professionnelle", "Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "75200": {"articles": ["L6315-1"], "tags": ["Entretien professionnel", "Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "75300": {"articles": ["L6311-1"], "tags": ["Objet", "Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "76600": {"articles": ["L6321-14", "L6321-15", "L6321-13"], "tags": ["Actions formation emploi saisonnier", "Formation initiative employeur, plan formation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "76700": {"articles": ["D6321-1", "R6321-2", "D6321-3"], "tags": ["D\u00e9roulement des actions de formation", "Formation initiative employeur, plan formation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "76800": {"articles": ["L6321-2"], "tags": ["Formation Adaptation au poste", "Formation initiative employeur, plan formation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "76900": {"articles": ["R6321-4", "L6321-10", "D6321-5", "D6321-6", "D6321-7", "D6321-8", "D6321-9", "L6321-12", "D6321-10", "L6321-8", "L6321-6", "L6321-11", "L6321-7"], "tags": ["Formation d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences", "Formation initiative employeur, plan formation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "77000": {"articles": ["L6321-1"], "tags": ["Obligation employeur, plan de formation", "Formation initiative employeur, plan formation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "77100": {"articles": ["L6321-16"], "tags": ["Secteur public", "Formation initiative employeur, plan formation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "75400": {"articles": ["L6322-64", "D6322-79"], "tags": ["Formation initiative salari\u00e9: autres cong\u00e9s", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "75500": {"articles": ["L6322-57", "R6322-64", "R6322-65", "R6322-66", "R6322-67", "L6322-53", "L6322-56", "L6322-55", "L6322-54", "R6322-68", "R6322-69", "L6322-58"], "tags": ["Cong\u00e9s d'enseignement ou recherche", "Formation initiative salari\u00e9: autres cong\u00e9s", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "75600": {"articles": ["L6322-59", "R6322-70", "R6322-71", "R6322-72", "R6322-73", "R6322-74", "R6322-75", "R6322-76", "R6322-77", "R6322-78", "L6322-61", "L6322-60", "L6322-62", "L6322-63"], "tags": ["Cong\u00e9s de formation salari\u00e9s - 25ans", "Formation initiative salari\u00e9: autres cong\u00e9s", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "75700": {"articles": ["L6326-2", "L6326-1", "L6326-4", "L6326-3"], "tags": ["Pr\u00e9paration op\u00e9rationnelle", "Pr\u00e9paration op\u00e9rationnelle \u00e0 l'emploi", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "75800": {"articles": ["L6324-5-1"], "tags": ["P\u00e9riodes de professionnalisation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "75900": {"articles": ["L6324-9", "L6324-7", "L6324-10", "L6324-8"], "tags": ["D\u00e9roulement", "P\u00e9riodes de professionnalisation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "76000": {"articles": ["L6324-5", "L6324-6", "D6324-1", "L6324-1"], "tags": ["Objet, conditions d'ouverture", "P\u00e9riodes de professionnalisation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "76100": {"articles": ["D6324-2", "D6324-3", "D6324-4", "D6324-5", "D6324-6"], "tags": ["Tutorat", "P\u00e9riodes de professionnalisation", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "76200": {"articles": ["D6325-29"], "tags": ["R\u00f4le R\u00e9gions, Etat, Institutions", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "76300": {"articles": ["L6314-2"], "tags": ["Certificat de qualification", "R\u00f4le R\u00e9gions, Etat, Institutions", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "76500": {"articles": ["D6325-28", "D6325-27", "D6325-26", "D6325-25", "D6325-24", "D6325-23", "D6325-22"], "tags": ["Dispositions groupements employeurs", "R\u00f4le R\u00e9gions, Etat, Institutions", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "76400": {"articles": ["R6325-21", "R6325-20"], "tags": ["Institutions", "R\u00f4le R\u00e9gions, Etat, Institutions", "Formation professionnelle Continue", "Emploi - Formation"]}, "77200": {"articles": ["L6521-1", "L6521-2", "L6521-3", "L6523-2", "L6523-3", "L6523-4", "L6523-5", "L6523-6", "L6523-7", "L6523-1", "R6523-15", "R6523-16", "R6523-17", "R6523-18", "R6523-19", "R6523-20", "R6523-21", "R6523-22", "R6523-23", "R6523-24", "R6523-25", "R6523-26", "R6523-2", "D6523-2-1", "D6523-2-2", "D6523-2-3", "D6523-2-4", "R6523-10", "R6523-11", "R6523-12", "R6523-13", "R6523-14", "R6523-3", "R6523-4", "R6523-5", "R6523-6", "R6523-7", "R6523-8", "D6523-9", "R6523-1", "L6523-6-2", "L6523-6-1", "L6524-1"], "tags": ["DOM, Saint Barth\u00e9lemy, Saint - Martin, St Pierre et Miquelon", "Outre - mer", "Formation professionnelle Outre- mer", "Emploi - Formation"]}, "77250": {"articles": ["L6523-5-1", "L6523-5-2", "L6523-5-3", "L6523-6-2"], "tags": ["Mayotte", "DOM, Saint Barth\u00e9lemy, Saint - Martin, St Pierre et Miquelon", "Outre - mer", "Formation professionnelle Outre- mer", "Emploi - Formation"]}, "77300": {"articles": ["L6511-1", "R6523-27", "R6523-28"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Outre - mer", "Formation professionnelle Outre- mer", "Emploi - Formation"]}, "65000": {"articles": ["L6362-1", "L6362-2", "L6362-3", "L6362-4", "L6362-5", "L6362-6", "L6362-7"], "tags": ["Acc\u00e8s aux documents et justifications", "Formation continue: Contr\u00f4le", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "65100": {"articles": ["L6363-1"], "tags": ["Constatation des infractions", "Formation continue: Contr\u00f4le", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "65200": {"articles": ["L6361-1", "L6361-2", "L6361-3"], "tags": ["Contr\u00f4le des d\u00e9penses et activit\u00e9s", "Formation continue: Contr\u00f4le", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "65300": {"articles": ["L6361-4"], "tags": ["Contr\u00f4le du financement des employeurs", "Formation continue: Contr\u00f4le", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "65600": {"articles": ["L6362-12"], "tags": ["D\u00e9roulement: Sanctions", "Formation continue: Contr\u00f4le", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "65400": {"articles": ["R6362-1-3", "R6362-1-1", "R6362-1-2", "R6362-1", "R6362-2", "R6362-3", "R6362-4", "R6362-5", "R6362-6", "R6362-7", "R6362-8", "R6362-9"], "tags": ["D\u00e9roulement contr\u00f4le", "Formation continue: Contr\u00f4le", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "65500": {"articles": ["L6362-13"], "tags": ["D\u00e9roulement contr\u00f4le: D\u00e9cret", "Formation continue: Contr\u00f4le", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "65700": {"articles": ["R6361-2", "L6361-5", "R6361-1", "D6361-3", "D6361-4"], "tags": ["Objet, agents de contr\u00f4le", "Formation continue: Contr\u00f4le", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "65900": {"articles": ["L6363-2", "R6363-1"], "tags": ["Proc\u00e9dure", "Formation continue: Contr\u00f4le", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "65800": {"articles": ["L6362-8", "L6362-9", "L6362-10", "L6362-11"], "tags": ["P\u00e9nal", "Formation continue: Contr\u00f4le", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "66000": {"articles": ["L6362-7-1", "L6362-7-2", "L6362-7-3"], "tags": ["Remboursements", "Formation continue: Contr\u00f4le", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "66100": {"articles": ["L6361-6"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "Formation continue: Contr\u00f4le", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "66200": {"articles": ["L6331-65", "L6331-66", "L6331-67", "L6331-68"], "tags": ["Artistes auteurs", "Formation continue: Financement employeur", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "66300": {"articles": ["R6331-1"], "tags": ["Calcul des effectifs", "Formation continue: Financement employeur", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "66400": {"articles": ["L6331-33"], "tags": ["Dix salari\u00e9s et +: Contr\u00f4le, contentieux", "Formation continue: Financement employeur", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "66500": {"articles": ["L6331-34"], "tags": ["Dix salari\u00e9s et +: Dispositions d'application", "Formation continue: Financement employeur", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "66600": {"articles": ["L6331-32"], "tags": ["Dix salari\u00e9s et +: D\u00e9claration", "Formation continue: Financement employeur", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "66700": {"articles": ["L6331-30"], "tags": ["Dix salari\u00e9s et +: Majoration contribution", "Formation continue: Financement employeur", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "66800": {"articles": ["L6331-15", "L6331-17", "L6331-9", "L6331-10", "L6331-11", "L6331-12", "L6331-28"], "tags": ["Dix salari\u00e9s et +: Montant, Mise en \u0153uvre", "Formation continue: Financement employeur", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "66900": {"articles": ["L6331-35", "L6331-36", "L6331-37", "L6331-38", "L6331-39", "L6331-40", "L6331-41", "L6331-42", "L6331-43", "L6331-44", "L6331-45", "L6331-46", "L6331-47", "R6331-36", "R6331-37", "R6331-38", "R6331-39", "R6331-40", "R6331-41", "R6331-42", "R6331-43", "R6331-44", "R6331-45", "R6331-46"], "tags": ["Employeurs b\u00e2timent, Travaux publics", "Formation continue: Financement employeur", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "67000": {"articles": ["L6331-55", "L6331-56"], "tags": ["Employeurs d'intermittents du spectacle", "Formation continue: Financement employeur", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "67100": {"articles": ["L6331-63", "L6331-64"], "tags": ["Employeurs p\u00eache, culture maritime", "Formation continue: Financement employeur", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "67200": {"articles": ["L6331-8"], "tags": ["Moins de 10 salari\u00e9s: Contr\u00f4le, Contentieux", "Formation continue: Financement employeur", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "67300": {"articles": ["R6331-13", "R6331-15", "R6331-16"], "tags": ["Moins de 10 salari\u00e9s: D\u00e9penses lib\u00e9ratoires", "Formation continue: Financement employeur", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "67400": {"articles": ["L6331-6"], "tags": ["Moins de 10 salari\u00e9s: Majoration contribution", "Formation continue: Financement employeur", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "67500": {"articles": ["R6331-12", "R6331-9", "L6331-2", "R6331-2"], "tags": ["Moins de 10 salari\u00e9s: Montant, Mise en \u0153uvre", "Formation continue: Financement employeur", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "67600": {"articles": ["L6331-1"], "tags": ["Obligation de financement", "Formation continue: Financement employeur", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "67700": {"articles": ["L6331-57", "L6331-58", "L6331-59", "L6331-60", "L6331-61", "L6331-62"], "tags": ["Particuliers employeurs", "Formation continue: Financement employeur", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "67800": {"articles": ["L6331-51", "L6331-48", "L6331-50", "L6331-52", "L6331-53", "R6331-47", "R6331-48", "R6331-49", "R6331-50", "R6331-51", "R6331-52", "R6331-53", "R6331-54", "R6331-55", "R6331-56", "R6331-57", "R6331-58", "R6331-59", "R6331-60", "L6331-48-1", "R6331-64", "R6331-65", "R6331-66", "R6331-61", "R6331-62", "R6331-63", "R6331-63-1", "R6331-63-2", "R6331-63-3", "R6331-63-4", "R6331-63-5", "R6331-63-6", "R6331-63-7", "R6331-63-9", "R6331-63-10", "R6331-63-11", "R6331-63-12", "R6331-63-8"], "tags": ["Travailleurs ind\u00e9pendants, professions lib\u00e9rales, non salari\u00e9s", "Formation continue: Financement employeur", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "67900": {"articles": ["L6332-2-1", "L6332-1", "L6332-2", "L6332-1-3", "L6332-1-2", "R6332-1", "R6332-2", "R6332-3", "R6332-4", "R6332-5", "R6332-7", "R6332-8", "R6332-9", "R6332-11", "R6332-12", "L6332-1-1", "R6332-13", "R6332-14", "R6332-15"], "tags": ["Agr\u00e9ment", "Formation continue: Organismes collecteurs", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "68000": {"articles": ["R6332-16", "R6332-17", "R6332-18", "R6332-19", "R6332-20", "R6332-21", "R6332-22", "R6332-22-1", "R6332-22-2", "R6332-22-3", "R6332-22-4", "R6332-22-5", "R6332-22-6", "R6332-22-7"], "tags": ["Constitution, fonctionnement", "Formation continue: Organismes collecteurs", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "68300": {"articles": ["L6332-13"], "tags": ["Fonds assurance- formation: D\u00e9cret", "Formation continue: Organismes collecteurs", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "68100": {"articles": ["R6332-63", "R6332-64", "R6332-65", "R6332-66", "R6332-67", "R6332-72", "R6332-73", "R6332-74", "R6332-75", "R6332-76", "R6332-77", "R6332-77-1", "L6332-9", "L6332-10", "L6332-11", "L6332-12", "R6332-68", "R6332-69", "R6332-70", "R6332-71"], "tags": ["Fonds assurance- formation de non- salari\u00e9s", "Formation continue: Organismes collecteurs", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "68200": {"articles": ["L6332-7", "L6332-8"], "tags": ["Fonds assurance- formation de salari\u00e9s", "Formation continue: Organismes collecteurs", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "68400": {"articles": ["R6332-106", "R6332-107", "R6332-108", "D6332-106-1", "R6332-106-2", "R6332-106-3", "R6332-106-4", "R6332-106-5", "D6332-107-1", "R6332-104", "R6332-105", "R6332-104-1", "L6332-22", "L6332-22-1", "L6332-22-2", "L6332-18", "L6332-19", "L6332-21"], "tags": ["Fonds paritaire s\u00e9curisation des parcours", "Formation continue: Organismes collecteurs", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "68500": {"articles": ["R6332-36", "R6332-37", "R6332-40", "R6332-41", "R6332-42", "R6332-43", "R6332-44", "R6332-38", "R6332-39", "R6332-28", "R6332-29", "R6332-28-1", "R6332-37-2", "R6332-37-1", "R6332-37-3", "R6332-37-4", "L6332-5-1", "L6332-6", "L6332-3", "L6332-4", "L6332-3-2", "L6332-3-3", "L6332-3-4", "L6332-3-5", "L6332-3-6", "L6332-3-7", "L6332-3-1", "R6332-109", "R6332-110", "R6332-111", "R6332-112", "R6332-113", "R6332-110-1", "R6332-23", "R6332-24", "R6332-25", "R6332-26", "R6332-27", "R6332-26-1", "R6332-30", "R6332-31", "R6332-32", "R6332-33", "R6332-34", "R6332-35-1"], "tags": ["Gestion des fonds", "Formation continue: Organismes collecteurs", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "68600": {"articles": ["L6332-23", "L6332-24", "R6332-114"], "tags": ["Information de l'Etat", "Formation continue: Organismes collecteurs", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "68700": {"articles": ["L6332-16", "D6332-90", "D6332-91", "L6332-16-1", "L6332-15", "L6332-14", "L6332-17", "R6332-93", "R6332-94", "R6332-95", "R6332-78", "R6332-80", "R6332-81", "R6332-84", "D6332-87", "D6332-89", "D6332-88", "D6332-92", "D6332-81-1", "R6332-79"], "tags": ["Organisme paritaire agr\u00e9\u00e9 compte personnel formation (CPF)", "Formation continue: Organismes collecteurs", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "68800": {"articles": ["R6333-15", "L6333-1", "L6333-2", "L6333-3", "L6333-4", "L6333-5", "L6333-6", "L6333-7", "L6333-8", "R6333-3", "R6333-1", "R6333-2", "R6333-4", "R6333-5", "R6333-6", "R6333-7", "R6333-8", "R6333-9", "R6333-10", "R6333-11", "R6333-12", "R6333-13", "R6333-14"], "tags": ["Organismes agr\u00e9\u00e9s Cong\u00e9 individuel de formation (CIF)", "Formation continue: Organismes collecteurs", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "68900": {"articles": ["L6353-10"], "tags": ["Organismes de formation", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "69000": {"articles": ["D6352-25", "D6352-26", "R6352-27", "D6352-28", "D6352-29", "D6352-30", "D6352-31", "D6352-32", "D6352-33", "D6352-34", "R6352-35", "D6352-36", "D6352-37", "D6352-38", "D6352-39", "D6352-40"], "tags": ["Centre Formation Professionnelle", "Organismes de formation", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "69100": {"articles": ["L6353-3", "L6353-4", "L6353-5", "L6353-6", "L6353-7"], "tags": ["Contrat entre personne physique et organisme", "Organismes de formation", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "69200": {"articles": ["L6353-1", "L6353-2"], "tags": ["Convention entre acheteur et organisme", "Organismes de formation", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "69300": {"articles": ["L6351-1", "L6351-2", "L6351-3", "L6351-4", "L6351-5", "L6351-6", "L6351-7", "L6351-8", "L6351-7-1", "D6351-12", "R6351-8", "R6351-9", "R6351-10", "R6351-11", "R6351-6-1", "R6351-1", "R6351-2", "R6351-3", "R6351-4", "R6351-5", "R6351-6", "R6351-7"], "tags": ["D\u00e9claration d'activit\u00e9", "Organismes de formation", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "69400": {"articles": ["L6352-11", "R6352-22", "R6352-23", "R6352-24", "R6352-3", "R6352-4", "R6352-5", "R6352-6", "R6352-7", "R6352-8", "D6352-16", "D6352-17", "D6352-18", "R6352-19", "R6352-20", "R6352-21", "L6352-6", "L6352-7", "L6352-8", "L6352-9", "L6352-10", "L6352-1", "L6352-2", "R6352-9", "R6352-10", "R6352-11", "R6352-12", "R6352-13", "R6352-14", "R6352-15", "L6352-3", "L6352-4", "L6352-5", "R6352-1", "R6352-2"], "tags": ["Fonctionnement", "Organismes de formation", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "69500": {"articles": ["L6353-8", "L6353-9"], "tags": ["Obligations vis \u00e0 vis du stagiaire", "Organismes de formation", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "69600": {"articles": ["L6351-1 A"], "tags": ["Principes g\u00e9n\u00e9raux", "Organismes de formation", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "69700": {"articles": ["L6352-12", "L6352-13"], "tags": ["Publicit\u00e9", "Organismes de formation", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "69800": {"articles": ["L6355-1", "L6355-2", "L6355-3", "L6355-4", "L6355-5", "L6355-6", "L6355-7", "L6355-8", "L6355-9", "L6355-10", "L6355-11", "L6355-12", "L6355-13", "L6355-14", "L6355-15", "L6355-16", "L6355-17", "L6355-18", "L6355-19", "L6355-20", "L6355-21", "L6355-22", "L6355-23", "L6355-24"], "tags": ["P\u00e9nal", "Organismes de formation", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "69900": {"articles": ["R6353-2", "R6353-1", "D6353-3", "D6353-4"], "tags": ["R\u00e9alisation actions", "Organismes de formation", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "70000": {"articles": ["L6354-1", "L6354-3"], "tags": ["Sanctions financi\u00e8res", "Organismes de formation", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "70100": {"articles": ["L6112-4"], "tags": ["Egalit\u00e9 acc\u00e8s Repr\u00e9sentants du Personnel et D\u00e9l\u00e9gu\u00e9s Syndicaux", "Principes, organisation institutionnelle", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "70200": {"articles": ["L6112-3"], "tags": ["Egalit\u00e9 acc\u00e8s personnes Hand.et assimil\u00e9es", "Principes, organisation institutionnelle", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "70300": {"articles": ["L6112-1", "L6112-2"], "tags": ["Egalit\u00e9 d'acc\u00e8s femmes hommes", "Principes, organisation institutionnelle", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "70400": {"articles": ["L6111-3", "L6111-8", "L6111-1", "L6111-2"], "tags": ["Objectifs, contenu", "Principes, organisation institutionnelle", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "70500": {"articles": ["D6112-1", "L6111-4", "L6111-5", "R6111-1", "R6111-2", "R6111-3", "R6111-4", "L6111-6", "L6111-7"], "tags": ["Principes", "Principes, organisation institutionnelle", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "70600": {"articles": ["D6113-1", "D6113-2", "D6113-4", "D6113-5", "D6113-3"], "tags": ["Socle des connaissances", "Principes, organisation institutionnelle", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "70700": {"articles": ["L6123-6", "L6123-7"], "tags": ["Comit\u00e9 paritaire interprofessionnelle r\u00e9gional", "R\u00f4le R\u00e9gions, Etat, Institutions", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "70800": {"articles": ["L6123-1", "R6123-1", "R6123-1-1", "R6123-1-2", "R6123-1-3", "R6123-1-4", "R6123-1-5", "R6123-1-6", "R6123-1-7", "L6123-2", "R6123-2", "R6123-2-1", "R6123-2-2", "R6123-2-3", "R6123-2-4", "R6123-2-5", "R6123-2-6", "R6123-1-8", "R6123-1-9", "R6123-1-10", "R6123-1-11", "R6123-3", "R6123-3-1", "R6123-3-2", "R6123-3-3", "R6123-3-4", "R6123-3-5", "R6123-3-6", "R6123-3-7", "R6123-3-8", "R6123-3-9", "R6123-3-10", "R6123-3-11", "R6123-3-12", "R6123-3-13", "R6123-3-14", "R6123-3-15"], "tags": ["Institutions", "R\u00f4le R\u00e9gions, Etat, Institutions", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "70900": {"articles": ["D6122-4", "D6122-5", "D6122-6", "Annexe", "Annexe III", "L6123-3", "L6123-4", "L6123-5", "L6122-1", "L6122-2", "L6122-3", "L6122-4", "D6122-1", "D6122-2", "D6122-3"], "tags": ["R\u00f4le de l' Etat", "R\u00f4le R\u00e9gions, Etat, Institutions", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "71000": {"articles": ["R6123-5", "L6121-1", "L6121-2", "L6121-3", "R6121-9", "R6121-10", "D6121-11", "L6121-2-1", "L6121-4", "L6121-5", "L6121-6", "L6121-7", "R6121-1", "R6121-2", "R6121-3", "R6121-4", "R6121-5", "R6121-6", "R6121-7", "R6121-8", "R6123-6", "L6123-4-1"], "tags": ["R\u00f4le des r\u00e9gions", "R\u00f4le R\u00e9gions, Etat, Institutions", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "71100": {"articles": ["L6343-1", "L6343-2", "L6343-3", "L6343-4"], "tags": ["Conditions de travail", "Stagiaire formation professionnelle", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "71200": {"articles": ["L6342-1", "L6342-4", "L6342-5", "L6342-2", "L6342-3", "R6342-1", "R6342-2", "R6342-3", "R6342-4", "L6342-6", "L6342-7"], "tags": ["Protection sociale", "Stagiaire formation professionnelle", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "71300": {"articles": ["L6341-1", "L6341-2", "L6341-3", "L6341-4", "L6341-5", "L6341-6", "R6341-2", "R6341-3", "R6341-4", "R6341-5", "R6341-6", "R6341-7", "R6341-8", "R6341-9", "R6341-10", "R6341-11", "R6341-15", "R6341-12", "R6341-13", "R6341-14", "R6341-1", "R6341-16", "R6341-17", "R6341-18", "R6341-19", "R6341-20", "R6341-21", "R6341-22", "L6341-10", "L6341-9", "R6341-49", "R6341-50", "R6341-51", "R6341-52", "R6341-53", "L6341-11", "L6341-7", "L6341-8", "R6341-25", "D6341-26", "R6341-27", "R6341-28", "R6341-29", "R6341-30", "R6341-31", "R6341-32", "D6341-23", "R6341-24", "R6341-36", "R6341-37", "R6341-38", "R6341-39", "R6341-40", "R6341-41", "R6341-42", "R6341-43", "R6341-44", "R6341-45", "R6341-46", "R6341-47", "R6341-48", "R6341-33", "R6341-34", "R6341-35", "L6341-12"], "tags": ["R\u00e9mun\u00e9ration", "Stagiaire formation professionnelle", "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires", "Emploi - Formation"]}, "77400": {"articles": ["L1233-73"], "tags": ["Accords nationaux", "Cong\u00e9 de reclassement", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "77500": {"articles": ["R1233-22", "R1233-23", "R1233-24", "R1233-25", "R1233-26", "R1233-27", "R1233-28", "R1233-29", "R1233-30", "R1233-31", "R1233-32", "R1233-33", "R1233-34", "R1233-35", "R1233-36"], "tags": ["Mise en \u0153uvre du cong\u00e9", "Cong\u00e9 de reclassement", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "77600": {"articles": ["R1233-17", "R1233-18", "R1233-19", "R1233-20", "R1233-21"], "tags": ["Proposition du cong\u00e9", "Cong\u00e9 de reclassement", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "77700": {"articles": ["L1233-72", "L1233-72-1"], "tags": ["Pr\u00e9avis, r\u00e9mun\u00e9ration", "Cong\u00e9 de reclassement", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "77800": {"articles": ["L1233-75"], "tags": ["Redressement judiciaire (RJ) Liquidation judiciaire (LJ)", "Cong\u00e9 de reclassement", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "77900": {"articles": ["L1233-74"], "tags": ["R\u00f4le des maisons de l'Emploi", "Cong\u00e9 de reclassement", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "78000": {"articles": ["L1233-71"], "tags": ["Seuil, objet, dur\u00e9e", "Cong\u00e9 de reclassement", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "78100": {"articles": ["L1233-76"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "Cong\u00e9 de reclassement", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "78200": {"articles": ["D1233-49", "D1233-50", "D1233-51"], "tags": ["Contrat s\u00e9curisation professionnel", "Contrat s\u00e9curisation professionnel", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "78300": {"articles": ["L1233-66"], "tags": ["Convention de reclassement et droit individuel de la formation (DIF)", "Convention de Reclassement Personnalis\u00e9", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "78400": {"articles": ["L1233-69"], "tags": ["Financement", "Convention de Reclassement Personnalis\u00e9", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "78500": {"articles": ["L1233-68"], "tags": ["Modalit\u00e9s de mise en \u0153uvre", "Convention de Reclassement Personnalis\u00e9", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "78600": {"articles": ["L1233-65"], "tags": ["Obligation, objet", "Convention de Reclassement Personnalis\u00e9", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "78700": {"articles": ["L1233-67"], "tags": ["Rupture d'un commun accord", "Convention de Reclassement Personnalis\u00e9", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "78800": {"articles": ["L1233-70"], "tags": ["R\u00f4le des maisons de l'emploi", "Convention de Reclassement Personnalis\u00e9", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "78900": {"articles": ["L1233-61"], "tags": ["Cas de mise en \u0153uvre, principes", "Plan de Sauvegarde de l'Emploi (PSE)", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "79000": {"articles": ["L1233-62"], "tags": ["Mesures", "Plan de Sauvegarde de l'Emploi (PSE)", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "79100": {"articles": ["L1233-63"], "tags": ["Modalit\u00e9s du suivi des reclassements", "Plan de Sauvegarde de l'Emploi (PSE)", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "79200": {"articles": ["L1233-64"], "tags": ["R\u00f4le des maisons de l'emploi", "Plan de Sauvegarde de l'Emploi (PSE)", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "79300": {"articles": ["L1233-90-1"], "tags": ["Revitalisation des bassins d'emploi", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "79400": {"articles": ["L1233-89"], "tags": ["Autres dispositions applicables", "Revitalisation des bassins d'emploi", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "79500": {"articles": ["L1233-88"], "tags": ["Consultation, suivi", "Revitalisation des bassins d'emploi", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "79600": {"articles": ["L1233-85"], "tags": ["Convention avec l'Etat", "Revitalisation des bassins d'emploi", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "79700": {"articles": ["L1233-87"], "tags": ["Entreprises de taille moyenne", "Revitalisation des bassins d'emploi", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "79800": {"articles": ["D1233-49", "D1233-50", "D1233-51", "D1233-45", "D1233-46", "D1233-47", "D1233-48"], "tags": ["Entreprises non soumises \u00e0 obligation", "Revitalisation des bassins d'emploi", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "79900": {"articles": ["D1233-37", "D1233-38", "D1233-39", "D1233-40", "D1233-41", "D1233-42", "D1233-43", "D1233-44"], "tags": ["Entreprises soumises \u00e0 obligation", "Revitalisation des bassins d'emploi", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "80000": {"articles": ["L1233-86"], "tags": ["Montant de la contribution", "Revitalisation des bassins d'emploi", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "80100": {"articles": ["L1233-84"], "tags": ["Principes", "Revitalisation des bassins d'emploi", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "80200": {"articles": ["L1233-90"], "tags": ["R\u00f4le des maisons de l'Emploi", "Revitalisation des bassins d'emploi", "Licenciement \u00e9co: accompagnement", "Emploi - Formation"]}, "80400": {"articles": ["R5141-13", "R5141-14", "R5141-15", "R5141-16", "R5141-17", "R5141-18", "R5141-19", "R5141-20", "R5141-21", "R5141-22", "R5141-23", "R5141-24", "R5141-25", "R5141-26", "R5141-27", "L5141-2"], "tags": ["Avance remboursable", "Aide au ch\u00f4meur cr\u00e9ant ou reprenant une entreprise (ACCRE)", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "80500": {"articles": ["R5142-1", "R5142-2", "R5142-3", "R5142-4", "R5142-5", "R5142-6", "L5142-1", "L5142-2", "L5142-3"], "tags": ["Contrat d' appui au projet d'entreprise", "Aide au ch\u00f4meur cr\u00e9ant ou reprenant une entreprise (ACCRE)", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "80600": {"articles": ["R5141-1", "R5141-2", "R5141-3", "R5141-4", "R5141-5", "R5141-6"], "tags": ["Dispositions communes", "Aide au ch\u00f4meur cr\u00e9ant ou reprenant une entreprise (ACCRE)", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "80700": {"articles": ["L5141-6"], "tags": ["Dispositions d'application", "Aide au ch\u00f4meur cr\u00e9ant ou reprenant une entreprise (ACCRE)", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "80800": {"articles": ["L5141-1", "R5141-7", "R5141-8", "R5141-9", "R5141-10", "R5141-11", "R5141-12"], "tags": ["Exon\u00e9ration charges", "Aide au ch\u00f4meur cr\u00e9ant ou reprenant une entreprise (ACCRE)", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "80900": {"articles": ["R5141-34", "R5141-31", "R5141-32", "R5141-33", "R5141-29", "R5141-30", "L5141-5"], "tags": ["Financement actions conseil, formation, accomplissement.", "Aide au ch\u00f4meur cr\u00e9ant ou reprenant une entreprise (ACCRE)", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "81000": {"articles": ["L5141-3", "L5141-4", "R5141-28"], "tags": ["Maintien d'allocations", "Aide au ch\u00f4meur cr\u00e9ant ou reprenant une entreprise (ACCRE)", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "81100": {"articles": ["L5143-1"], "tags": ["Appui aux entreprises", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "81200": {"articles": ["R5151-1", "R5151-2", "R5151-3", "R5151-4", "R5151-5", "R5151-6", "R5151-7", "R5151-8", "R5151-9", "R5151-10", "D5151-11", "D5151-12", "D5151-13", "D5151-14", "D5151-15", "L5151-5", "R5151-16", "R5151-17", "R5151-18", "R5151-19", "L5151-11", "L5151-1", "L5151-2", "L5151-3", "L5151-4", "L5151-6", "L5151-7", "L5151-8", "L5151-9", "L5151-10", "L5151-12", "D5151-10-1"], "tags": ["Compte personnel activit\u00e9 (CPA)", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "81300": {"articles": ["L5522-2", "D5522-11", "D5522-10", "D5522-9", "D5522-8", "D5522-7", "D5522-6", "D5522-5", "D5522-4", "D5522-3", "D5522-2", "D5522-1", "L5522-2-1", "L5522-2-2", "L5522-2-3", "L5522-21", "D5522-16", "R5522-14", "R5522-12", "R5522-13", "R5522-15"], "tags": ["DOM, Saint Barth\u00e9lemy, Saint - Martin, St Pierre et Miquelon", "Contrats aid\u00e9s Outre- mer", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "81400": {"articles": ["R5411-17", "R5411-18", "R5411-6", "R5411-7", "R5411-8", "L5411-10", "L5411-1", "L5411-2", "L5411-3", "L5411-4", "L5411-5", "R5411-1", "R5411-2", "R5411-3", "R5411-4", "L5412-2", "R5412-1", "R5412-2", "R5412-4", "R5412-5", "R5412-6", "R5412-7", "R5412-8", "L5412-1", "L5411-6", "L5411-6-1", "L5411-6-2", "L5411-6-3", "L5411-6-4", "L5411-7", "R5411-9", "R5411-10", "R5411-11", "R5411-12", "R5411-14", "R5411-15", "R5411-16", "L5411-9"], "tags": ["Droits, obligations Demandeur d'emploi", "Demandeur d'emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "81500": {"articles": ["L5413-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "Demandeur d'emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "81600": {"articles": ["L5333-1", "L5333-2"], "tags": ["Contr\u00f4le", "Diffusion, pub offres emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "81700": {"articles": ["L5331-1", "L5331-2", "L5331-3", "L5331-4", "L5331-5", "L5331-6"], "tags": ["Interdictions", "Diffusion, pub offres emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "81800": {"articles": ["L5332-1", "L5332-2", "L5332-3", "L5332-4", "L5332-5", "R5332-1", "R5332-2", "R5334-1"], "tags": ["Publication, diffusion des offres d'emploi", "Diffusion, pub offres emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "81900": {"articles": ["L5334-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "Diffusion, pub offres emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "82000": {"articles": ["L5426-1", "R5426-1", "R5426-2", "L5426-9", "L5426-5", "L5426-6", "L5426-7", "L5426-8", "R5426-15", "R5426-16", "R5426-17", "L5426-1-1", "R5426-8", "R5426-9", "R5426-10", "R5426-11", "R5426-13", "R5426-14", "L5426-2", "R5426-3", "R5426-6", "R5426-7", "R5426-18", "R5426-19", "R5426-20", "R5426-21", "R5426-22", "R5426-23", "R5426-24", "L5426-8-1", "L5426-8-2", "L5426-8-3"], "tags": ["Contr\u00f4le, sanctions", "Indemnisation Demandeur d'Emploi (DE)", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "82100": {"articles": ["L5428-1"], "tags": ["Dispositions financi\u00e8res", "Indemnisation Demandeur d'Emploi (DE)", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "82200": {"articles": ["L5421-1", "L5421-2", "L5421-3", "L5421-4", "R5421-2", "R5421-3"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Indemnisation Demandeur d'Emploi (DE)", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "82300": {"articles": ["L5427-10", "L5427-1", "L5427-2", "L5427-3", "L5427-4", "L5427-5", "L5427-6", "R5427-1", "L5427-7", "L5427-8", "L5427-9", "D5427-2", "D5427-3", "D5427-4", "D5427-5", "D5427-6", "D5427-7", "D5427-8", "D5427-9", "D5427-10", "D5427-11", "D5427-12", "D5427-13", "D5427-14", "D5427-15"], "tags": ["Gestionnaires assurance ch\u00f4mage", "Indemnisation Demandeur d'Emploi (DE)", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "82400": {"articles": ["L5425-8", "L5425-9", "R5425-19", "R5425-20", "L5425-3", "R5425-10", "L5425-1", "L5425-2", "R5425-1", "R5425-2", "R5425-6", "R5425-7", "R5425-8", "R5425-9"], "tags": ["Maintien revenu remplacement.DE", "Indemnisation Demandeur d'Emploi (DE)", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "82500": {"articles": ["L5429-1", "L5429-2", "R5429-1", "R5429-2", "R5429-3"], "tags": ["P\u00e9nal", "Indemnisation Demandeur d'Emploi (DE)", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "82600": {"articles": ["L5422-20", "L5422-21", "L5422-22", "L5422-23", "L5422-24", "R5422-16", "R5422-17", "L5422-25", "L5422-15", "L5422-16", "R5422-9", "L5422-1", "L5422-2", "R5422-2", "R5422-3", "R5422-4", "R5422-1", "L5422-2-1", "L5422-9", "L5422-10", "L5422-11", "L5422-12", "L5422-3", "L5422-4", "L5422-5", "L5422-6", "L5422-7", "L5422-8", "L5422-13", "L5422-14", "R5422-5", "R5422-6", "R5422-7", "R5422-8"], "tags": ["R\u00e9gime d'assurance", "Indemnisation Demandeur d'Emploi (DE)", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "82700": {"articles": ["L5423-33"], "tags": ["R\u00e9gime solidarit\u00e9: Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "Indemnisation Demandeur d'Emploi (DE)", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "82800": {"articles": ["L5423-1", "L5423-2", "L5423-3", "L5423-4", "L5423-5", "L5423-6", "R5423-1", "R5423-2", "R5423-3", "R5423-4", "R5423-5", "R5423-6", "R5423-8", "R5423-9", "R5423-12", "R5423-13", "L5423-7", "R5423-15", "R5423-16", "R5423-17"], "tags": ["R\u00e9gime solidarit\u00e9: allocations", "Indemnisation Demandeur d'Emploi (DE)", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "82900": {"articles": ["R5423-49", "R5423-50", "R5423-51", "R5423-52"], "tags": ["R\u00e9gime solidarit\u00e9: financement", "Indemnisation Demandeur d'Emploi (DE)", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "83000": {"articles": ["L5424-6", "L5424-7", "L5424-8", "L5424-9", "L5424-10", "L5424-11", "L5424-12", "L5424-13", "L5424-14", "L5424-15", "L5424-16", "L5424-17", "L5424-18", "L5424-19", "D5424-7", "D5424-8", "D5424-9", "D5424-10", "D5424-11", "D5424-12", "D5424-13", "D5424-14", "D5424-15", "D5424-16", "D5424-17", "D5424-18", "D5424-19", "D5424-20", "D5424-21", "D5424-22", "D5424-23", "D5424-24", "D5424-25", "D5424-26", "D5424-27", "D5424-28", "D5424-29", "D5424-30", "D5424-31", "D5424-32", "D5424-33", "D5424-34", "D5424-35", "D5424-36", "D5424-37", "D5424-38", "D5424-39", "D5424-40", "D5424-41", "D5424-42", "D5424-43", "D5424-44", "D5424-45", "D5424-46", "D5424-47", "D5424-48", "D5424-49", "L5424-1", "L5424-2", "L5424-3", "L5424-4", "L5424-5", "R5424-1", "R5424-2", "R5424-3", "R5424-4", "R5424-5", "R5424-6", "L5424-20", "L5424-21", "D5424-50", "D5424-51", "D5424-52", "D5424-53", "D5424-54", "D5424-55", "D5424-56", "D5424-57", "D5424-58", "D5424-59", "D5424-60", "D5424-61", "D5424-62", "D5424-63", "D5424-64", "D5424-65", "D5424-66", "D5424-67", "D5424-68", "D5424-69", "L5424-22", "L5424-23", "D5424-51-1"], "tags": ["R\u00e9gimes particuliers", "Indemnisation Demandeur d'Emploi (DE)", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "83400": {"articles": ["L5131-6-1", "R5131-8", "L5131-3", "L5131-4", "L5131-5", "L5131-6", "R5131-3", "R5131-4", "R5131-5", "R5131-6", "R5131-7", "R5131-9", "R5131-10", "R5131-11", "R5131-12", "R5131-13", "R5131-14", "R5131-15", "R5131-16", "R5131-17", "R5131-18", "D5131-19", "D5131-20", "R5131-22", "R5131-23", "R5131-24", "R5131-25", "R5131-21", "L5131-1", "L5131-2", "R5131-1", "R5131-2", "L5133-8", "R5133-9", "R5133-10", "R5133-11", "R5133-12", "L5133-9", "L5133-10", "R5133-13", "R5133-14", "R5133-15", "R5133-16", "R5133-17", "L5134-111", "L5134-110", "L5134-112", "L5134-113", "L5134-114", "L5134-115", "L5134-116", "L5134-117", "L5134-118", "L5134-119", "L5134-120", "L5134-121", "L5134-122", "L5134-123", "L5134-124", "L5134-125", "L5134-126", "L5134-127", "L5134-128", "L5134-129", "R5134-161", "R5134-162", "R5134-163", "R5134-164", "R5134-165", "R5134-166", "R5134-167", "R5134-168", "L5131-7", "R5134-170", "R5134-169", "R5134-171", "R5134-172", "R5134-173", "R5134-174", "R5134-175", "R5134-176", "D5134-177", "D5134-178"], "tags": ["Insertion, acc\u00e8s emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "83500": {"articles": ["D5134-157", "D5134-158", "D5134-159", "D5134-160", "L5134-102", "L5134-103", "L5134-104", "L5134-105", "L5134-106", "L5134-107", "L5134-108", "D5134-155", "D5134-156", "D5134-147", "D5134-148", "D5134-149", "D5134-150", "D5134-151", "D5134-152", "D5134-153", "D5134-154", "L5134-109", "L5134-100", "L5134-101", "D5134-145", "D5134-146"], "tags": ["Contrat activit\u00e9s adultes- relais", "Insertion, acc\u00e8s emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "83600": {"articles": ["R5134-50", "R5134-49", "R5134-39", "R5134-38", "R5134-37", "R5134-47", "R5134-46", "R5134-45", "R5134-44", "R5134-43", "R5134-42", "D5134-41", "R5134-40", "L5134-33", "L5134-32", "L5134-31", "L5134-30-2", "L5134-30-1", "L5134-30", "R5134-36", "R5134-35", "L5134-29", "L5134-28-1", "L5134-28", "L5134-27", "L5134-26", "L5134-25", "L5134-24", "L5134-25-1", "R5134-28", "R5134-27", "R5134-26", "L5134-23-2", "L5134-23", "L5134-22", "L5134-21-1", "L5134-21", "R5134-33", "R5134-32", "R5134-31", "R5134-30", "R5134-29", "L5134-23-1", "L5134-21-2", "L5134-34", "D5134-48", "L5134-20", "D5134-50-1", "D5134-50-2", "D5134-50-3"], "tags": ["Contrat d'accompagnement dans l'emploi", "Insertion, acc\u00e8s emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "83700": {"articles": ["D5134-13", "D5134-12", "D5134-11", "D5134-10", "D5134-9", "D5134-8", "D5134-1", "D5134-3", "D5134-4", "D5134-5", "D5134-6", "D5134-7", "D5134-2"], "tags": ["Contrat emploi- jeune", "Insertion, acc\u00e8s emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "83800": {"articles": ["L5134-61", "L5134-60", "L5134-64", "L5134-59", "L5134-58", "L5134-57", "L5134-56", "L5134-55", "L5134-54", "L5134-63", "L5134-62"], "tags": ["Contrat jeune en entreprise", "Insertion, acc\u00e8s emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "83900": {"articles": ["R5134-14", "R5134-17-1", "R5134-15", "R5134-16", "R5134-17", "R5134-18", "R5134-19", "R5134-20", "R5134-21", "R5134-22", "R5134-23", "R5134-24", "L5134-19-5", "L5134-19-4", "L5134-19-3", "L5134-19-2", "L5134-19-1"], "tags": ["Contrat unique d'insertion", "Insertion, acc\u00e8s emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "84000": {"articles": ["R5134-62", "R5134-61", "R5134-60", "L5134-72-1", "L5134-72-2", "R5134-63", "D5134-64", "R5134-65", "R5134-66", "R5134-67", "R5134-68", "R5134-69", "R5134-70", "L5134-72", "L5134-70", "L5134-70-1", "L5134-70-2", "L5134-71", "L5134-69-2", "L5134-69-1", "L5134-69", "R5134-59", "R5134-58", "R5134-57", "R5134-56", "R5134-55", "R5134-54", "R5134-53", "R5134-52", "R5134-51", "L5134-68", "L5134-67-2", "L5134-67-1", "L5134-67", "L5134-66-1", "L5134-66", "L5134-73", "D5134-71-1", "D5134-71-2", "D5134-71-3", "L5134-65"], "tags": ["Le contrat unique d'insertion - contrat initiative emploi (CUI - CIE)", "Insertion, acc\u00e8s emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "83100": {"articles": ["L5132-2", "L5132-3", "L5132-3-1"], "tags": ["Conventions", "Insertion activit\u00e9 \u00e9conomique", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "83200": {"articles": ["R5132-26-7", "R5132-26-8", "R5132-26-6", "R5132-23", "R5132-24", "R5132-25", "R5132-26", "R5132-17", "R5132-19", "R5132-20", "R5132-21", "R5132-22", "R5132-11", "R5132-12", "R5132-13", "R5132-15", "R5132-16", "R5132-18", "D5132-26-1", "D5132-26-2", "D5132-26-3", "D5132-26-4", "L5132-11-1", "L5132-7", "L5132-8", "L5132-9", "L5132-10", "L5132-11", "L5132-13", "L5132-14", "D5132-41", "L5132-15-1", "L5132-15-2", "L5132-15", "D5132-30", "D5132-31", "D5132-34", "D5132-43-1", "D5132-43-2", "D5132-43-3", "D5132-43-4", "R5132-43-5", "R5132-43-6", "R5132-43-7", "R5132-27", "R5132-28", "R5132-29", "R5132-32", "R5132-35", "R5132-37", "R5132-38", "R5132-40", "R5132-43", "L5132-16", "L5132-17", "R5132-2", "R5132-3", "R5132-4", "R5132-5", "R5132-6", "R5132-10-8", "R5132-7", "R5132-8", "R5132-9", "R5132-10", "R5132-10-10", "R5132-10-6", "R5132-10-13", "R5132-10-14", "R5132-10-11", "R5132-10-7", "R5132-10-9", "R5132-10-12", "D5132-10-1", "D5132-10-2", "D5132-10-3", "D5132-10-4", "L5132-6", "L5132-5", "R5132-1", "R5132-44", "R5132-45", "R5132-46", "R5132-47", "R5133-1", "R5133-2", "R5133-3", "R5133-4", "R5133-5", "R5133-6", "R5133-7", "R5133-8", "L5132-4"], "tags": ["Mise en \u0152uvre insertion activit\u00e9 \u00e9co", "Insertion activit\u00e9 \u00e9conomique", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "83300": {"articles": ["L5132-1"], "tags": ["Objet", "Insertion activit\u00e9 \u00e9conomique", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "84100": {"articles": ["L5121-3", "D5121-4", "D5121-5", "D5121-6", "D5121-7", "D5121-8", "D5121-9", "D5121-10", "D5121-11", "D5121-12", "D5121-13", "L5121-4", "L5121-5", "R5121-14", "R5121-15", "R5121-16", "R5121-17", "R5121-18", "R5121-19", "R5121-20", "R5121-21", "R5121-22", "R5121-23", "R5121-24", "R5121-25", "L5121-1", "L5121-2", "D5121-1", "D5121-2", "D5121-3"], "tags": ["Aides adaptation \u00e9volution emploi comp\u00e9tence.", "Maintien, sauvegarde de l'emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "84200": {"articles": ["L5121-22"], "tags": ["Contrat de g\u00e9n\u00e9ration", "Maintien, sauvegarde de l'emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "84300": {"articles": ["L5124-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "Maintien, sauvegarde de l'emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "84400": {"articles": ["R5123-9", "R5123-10", "R5123-11", "R5123-12", "R5123-13", "R5123-14", "R5123-15", "R5123-16", "R5123-17", "R5123-18", "R5123-19", "R5123-20", "R5123-21", "R5123-29", "R5123-30", "R5123-31", "R5123-32", "R5123-33", "R5123-34", "R5123-22", "R5123-23", "R5123-24", "R5123-25", "R5123-26", "R5123-27", "R5123-28", "R5123-35", "R5123-36", "R5123-37", "R5123-38", "R5123-39", "R5123-40", "R5123-41", "R5123-3", "D5123-4", "R5123-5", "R5123-6", "R5123-7", "R5123-8", "R5123-1", "R5123-2", "L5123-1", "L5123-2", "L5123-3", "L5123-4", "L5123-5", "L5123-6", "L5123-8", "L5123-9"], "tags": ["Reclassement et conversion professionnelle", "Maintien, sauvegarde de l'emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "84500": {"articles": ["L5135-2", "L5135-1", "L5135-3", "L5135-4", "L5135-5", "L5135-6", "L5135-7", "L5135-8", "D5135-1", "D5135-2", "D5135-3", "D5135-4", "D5135-5", "D5135-6", "D5135-7", "D5135-8"], "tags": ["Mises en situation professionnelle", "Mises en situation professionnelle", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "84600": {"articles": ["L5521-1", "R5522-45", "R5522-46", "R5522-47", "R5522-48", "R5522-49", "R5522-50", "R5522-51", "R5522-52", "D5522-53", "R5522-54", "R5522-55", "R5522-56", "R5522-57", "R5522-58", "R5522-59", "R5522-60", "R5522-61", "R5522-62", "R5522-63", "R5522-64", "R5522-65", "R5522-66", "R5522-67", "R5522-68", "D5522-69", "D5522-70", "R5522-71", "R5522-72", "D5522-73", "R5522-74", "R5522-75", "R5522-76", "R5522-77", "R5522-78", "R5522-79", "R5522-80", "R5522-81", "R5522-82", "L5522-22", "L5522-23", "L5522-24", "L5522-25", "L5522-26", "L5522-27", "L5522-27-1", "L5522-27-2", "L5524-10", "R5521-6", "D5521-7", "D5521-8", "D5521-9", "D5521-10", "D5521-5", "L5522-28", "R5523-1", "R5523-2", "L5522-29", "L5521-2"], "tags": ["DOM, Saint Barth\u00e9lemy, Saint - Martin, St Pierre et Miquelon", "Outre - mer", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "84700": {"articles": ["L5511-1", "R5511-1"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Outre - mer", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "84800": {"articles": ["L5531-1", "R5531-1", "L5524-1", "L5524-2", "L5524-3", "L5524-4", "L5524-5", "L5524-6"], "tags": ["Mayotte, Wallis et FUTUNA, Terres australes et antarctiques", "Outre - mer", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "84900": {"articles": ["L5324-1", "R5324-1"], "tags": ["Contr\u00f4le", "Placement", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "85000": {"articles": ["R5323-12", "R5323-13", "R5323-14", "L5323-1", "R5323-7", "R5323-8", "R5323-9", "R5323-10", "R5323-11"], "tags": ["Placement priv\u00e9", "Placement", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "85100": {"articles": ["L5321-1", "L5321-2", "L5321-3"], "tags": ["Principes", "Placement", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "85200": {"articles": ["L5322-1", "L5322-2", "L5322-3", "L5322-4", "R5322-4", "R5322-5", "R5322-6", "R5322-1", "R5322-2", "R5322-3"], "tags": ["R\u00f4le des collectivit\u00e9s territoriales", "Placement", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "85300": {"articles": ["R5112-14", "R5112-15", "R5112-16", "R5112-17", "R5112-11", "R5112-12", "R5112-13", "L5112-1-1", "L5112-2", "R5112-23", "D5112-24", "R5112-18"], "tags": ["Instances politique de l'emploi", "Politique de l'Emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "85400": {"articles": ["L5111-1", "L5111-2", "L5111-3", "R5111-1", "R5111-2", "R5111-3", "R5111-4", "R5111-5", "R5111-6"], "tags": ["Objet", "Politique de l'Emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "85500": {"articles": ["L5315-1", "L5315-2", "L5315-3", "L5315-4", "L5315-5", "L5315-6", "L5315-7", "L5315-8", "L5315-9", "L5315-10", "R5315-1", "R5315-2", "R5315-3", "R5315-4", "R5315-5", "R5315-6", "R5315-7", "R5315-8", "R5315-9", "R5315-10", "R5315-11", "R5315-12", "R5315-13", "R5315-14"], "tags": ["Service Public Emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "85600": {"articles": ["L5313-1", "L5313-2", "L5313-3", "L5313-5", "R5313-1", "R5313-2", "R5313-3", "R5313-4", "R5313-5", "R5313-6", "R5313-7", "R5313-8"], "tags": ["Maisons de l'emploi", "Service Public Emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "85800": {"articles": ["L5311-1", "L5311-2", "L5311-3", "L5311-4", "L5311-6", "R5311-1", "R5311-2", "R5311-3", "L5311-3-1"], "tags": ["Missions, composantes du Service Public de l'Emploi(SPE)", "Service Public Emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "85700": {"articles": ["L5314-1", "L5314-2", "L5314-3", "L5314-4", "D5314-0"], "tags": ["Missions locales", "Service Public Emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "85900": {"articles": ["R5312-1", "R5312-2", "R5312-3", "R5312-4", "R5312-5", "R5312-6", "R5312-7", "R5312-8", "R5312-9", "R5312-10", "R5312-11", "R5312-12", "R5312-13", "R5312-14", "R5312-15", "R5312-16", "R5312-17", "R5312-18", "R5312-19", "R5312-20", "R5312-21", "R5312-22", "R5312-23", "R5312-24", "R5312-25", "R5312-26", "R5312-27", "R5312-28", "R5312-29", "R5312-30", "R5312-1-1"], "tags": ["Organisation et fonctionnement", "Service Public Emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "86000": {"articles": ["L5312-13-1", "R5312-42", "R5312-43", "R5312-44", "R5312-45", "R5312-46", "L5312-1", "L5312-2", "L5312-3", "L5312-4", "L5312-5", "L5312-6", "L5312-7", "L5312-8", "L5312-9", "L5312-10", "L5312-12", "L5312-12-1", "L5312-13", "L5312-14", "R5312-32", "R5312-33", "R5312-34", "R5312-35", "R5312-36", "R5312-37", "R5312-38", "R5312-39", "R5312-40", "R5312-41"], "tags": ["Placement accompagnement des demandeurs d'emploi (DE)", "Service Public Emploi", "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi", "Emploi - Formation"]}, "86100": {"articles": ["L5212-16"], "tags": ["Actions en justice", "Obligation emploi travailleurs handicap\u00e9s (TH), assimil\u00e9s", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "86200": {"articles": ["L5212-13"], "tags": ["B\u00e9n\u00e9ficiaire", "Obligation emploi travailleurs handicap\u00e9s (TH), assimil\u00e9s", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "86300": {"articles": ["L5212-14", "L5212-15"], "tags": ["B\u00e9n\u00e9ficiaires: Calcul", "Obligation emploi travailleurs handicap\u00e9s (TH), assimil\u00e9s", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "86400": {"articles": ["L5212-1"], "tags": ["Champ d'application", "Obligation emploi travailleurs handicap\u00e9s (TH), assimil\u00e9s", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "86700": {"articles": ["L5212-11", "D5212-19", "D5212-20", "D5212-21", "D5212-22", "D5212-23", "D5212-24", "D5212-25", "D5212-26", "D5212-27", "D5212-28", "D5212-29", "R5212-30", "L5212-10", "L5212-9"], "tags": ["Mise en \u0153uvre: contribution annuelle", "Obligation emploi travailleurs handicap\u00e9s (TH), assimil\u00e9s", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "86500": {"articles": ["L5212-8", "R5212-12", "R5212-13", "R5212-14", "R5212-15", "R5212-16", "R5212-17", "R5212-18"], "tags": ["Mise en \u0153uvre par accord", "Obligation emploi travailleurs handicap\u00e9s (TH), assimil\u00e9s", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "86600": {"articles": ["L5212-7", "L5212-7-1", "R5212-7", "R5212-8", "R5212-9", "R5212-10", "R5212-11", "R5212-6-1", "D5212-5-1", "R5212-6", "R5212-5", "L5212-6"], "tags": ["Mise en \u0153uvre partielle", "Obligation emploi travailleurs handicap\u00e9s (TH), assimil\u00e9s", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "86800": {"articles": ["L5212-2", "L5212-3", "L5212-5", "L5212-4", "R5212-2-3", "R5212-2-4", "R5212-2-5", "R5212-1", "R5212-2", "D5212-3", "R5212-4", "R5212-1-1", "R5212-1-2", "R5212-1-3", "R5212-1-4", "R5212-2-1", "R5212-2-2", "L5212-5-1"], "tags": ["Obligation d'emploi", "Obligation emploi travailleurs handicap\u00e9s (TH), assimil\u00e9s", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "86900": {"articles": ["L5212-12", "R5212-31"], "tags": ["Sanction administrative", "Obligation emploi travailleurs handicap\u00e9s (TH), assimil\u00e9s", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "87000": {"articles": ["L5212-17"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "Obligation emploi travailleurs handicap\u00e9s (TH), assimil\u00e9s", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "87100": {"articles": ["L5214-4"], "tags": ["Actions en justice", "Organismes insertion professionnelle", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "87200": {"articles": ["R5214-1"], "tags": ["Coordination", "Organismes insertion professionnelle", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "87300": {"articles": ["L5214-3", "L5214-2", "R5214-19", "R5214-20", "R5214-21", "R5214-22", "R5214-23", "L5214-1"], "tags": ["Fonds d\u00e9veloppement insertion professionnelle", "Organismes insertion professionnelle", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "87400": {"articles": ["L5214-5"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "Organismes insertion professionnelle", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "87500": {"articles": ["L5211-2", "L5214-3-1", "L5211-3", "L5211-5", "L5214-1 A", "L5214-1 B", "D5211-1", "D5211-2", "D5211-3", "D5211-4", "D5211-5", "D5211-6", "L5211-1", "L5211-4"], "tags": ["Politiques personnes handicap\u00e9es", "Politiques personnes handicap\u00e9es", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "87600": {"articles": ["D5213-88", "D5213-89", "D5213-90", "D5213-91", "D5213-92", "D5213-93"], "tags": ["Reconnaissance, orientation travailleurs handicap\u00e9s (TH)", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "87700": {"articles": ["L5213-21"], "tags": ["Actions en justice", "Reconnaissance, orientation travailleurs handicap\u00e9s (TH)", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "87800": {"articles": ["R5213-27", "R5213-28", "R5213-29", "R5213-30", "R5213-31"], "tags": ["Agr\u00e9ment, contr\u00f4le centres", "Reconnaissance, orientation travailleurs handicap\u00e9s (TH)", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "87900": {"articles": ["R5213-87", "L5213-20"], "tags": ["Autres orientations", "Reconnaissance, orientation travailleurs handicap\u00e9s (TH)", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "88300": {"articles": ["R5213-1", "R5213-2", "R5213-3", "R5213-4", "R5213-5", "R5213-6", "R5213-7", "R5213-8", "L5213-2-1"], "tags": ["Orientation, placement", "Reconnaissance, orientation travailleurs handicap\u00e9s (TH)", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "88000": {"articles": ["L5213-12", "L5213-11", "R5213-32", "R5213-33", "R5213-34", "R5213-35", "L5213-10", "R5213-46-1", "R5213-46-2", "R5213-39", "R5213-40", "R5213-42", "R5213-43", "R5213-44", "R5213-45", "R5213-46", "R5213-47", "R5213-48", "R5213-49", "R5213-50", "R5213-51", "R5213-36", "R5213-37", "R5213-38", "R5213-52", "D5213-53", "D5213-54", "D5213-55", "D5213-56", "D5213-57", "D5213-58", "D5213-59", "D5213-60", "D5213-61"], "tags": ["Orientation milieu professionnel: Aides financi\u00e8res", "Reconnaissance, orientation travailleurs handicap\u00e9s (TH)", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "88100": {"articles": ["L5213-9", "L5213-8", "L5213-6", "L5213-7"], "tags": ["Orientation milieu professionnel: Droits et garanties", "Reconnaissance, orientation travailleurs handicap\u00e9s (TH)", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "88200": {"articles": ["R5213-76", "L5213-19", "L5213-18", "L5213-14", "R5213-65", "R5213-66", "R5213-67", "R5213-68", "R5213-69", "L5213-13", "L5213-17", "R5213-70", "R5213-71", "R5213-72", "R5213-73", "D5213-81", "D5213-82", "D5213-83", "D5213-84", "D5213-85", "D5213-86", "L5213-16", "L5213-15", "D5213-77", "D5213-78", "D5213-79", "D5213-80"], "tags": ["Orientation milieu professionnel: Entreprises adapt\u00e9es, Travail \u00e0 domicile", "Reconnaissance, orientation travailleurs handicap\u00e9s (TH)", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "88400": {"articles": ["L5213-2", "L5213-1"], "tags": ["Reconnaissance travailleurs handicap\u00e9s (TH)", "Reconnaissance, orientation travailleurs handicap\u00e9s (TH)", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "88500": {"articles": ["L5213-4", "R5213-9", "R5213-10", "R5213-11", "R5213-12", "R5213-13", "R5213-14", "L5213-5", "L5213-3", "L5215-1", "R5215-1", "R5213-22", "R5213-23", "R5213-24", "R5213-25", "R5213-26"], "tags": ["R\u00e9adaptation, r\u00e9\u00e9ducation, formation professionnelle", "Reconnaissance, orientation travailleurs handicap\u00e9s (TH)", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "88600": {"articles": ["L5213-22"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "Reconnaissance, orientation travailleurs handicap\u00e9s (TH)", "Travailleurs handicap\u00e9s", "Emploi - Formation"]}, "88700": {"articles": ["L6422-10"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "D\u00e9cret", "Validation des acquis de l'exp\u00e9rience (VAE)", "Emploi - Formation"]}, "88800": {"articles": ["L6422-2", "L6422-1"], "tags": ["Conditions d'anciennet\u00e9", "Mise en \u0153uvre", "Validation des acquis de l'exp\u00e9rience (VAE)", "Emploi - Formation"]}, "88900": {"articles": ["R6422-5", "R6422-7", "R6422-7-1", "R6422-3", "R6422-2", "R6422-6", "R6422-4"], "tags": ["Cong\u00e9: autorisation d'absence", "Mise en \u0153uvre", "Validation des acquis de l'exp\u00e9rience (VAE)", "Emploi - Formation"]}, "89000": {"articles": ["R6422-1", "L6423-1", "L6423-2"], "tags": ["Cong\u00e9: ouverture", "Mise en \u0153uvre", "Validation des acquis de l'exp\u00e9rience (VAE)", "Emploi - Formation"]}, "89100": {"articles": ["D6422-8", "L6422-6", "L6422-9", "R6422-9", "R6422-10", "R6422-10-1", "L6422-7", "L6422-8"], "tags": ["Cong\u00e9: prise en charge, r\u00e9mun\u00e9ration", "Mise en \u0153uvre", "Validation des acquis de l'exp\u00e9rience (VAE)", "Emploi - Formation"]}, "89200": {"articles": ["R6422-13", "R6422-12", "R6422-11"], "tags": ["Convention", "Mise en \u0153uvre", "Validation des acquis de l'exp\u00e9rience (VAE)", "Emploi - Formation"]}, "89300": {"articles": ["L6422-3", "L6422-5", "L6422-4"], "tags": ["Dur\u00e9e du cong\u00e9", "Mise en \u0153uvre", "Validation des acquis de l'exp\u00e9rience (VAE)", "Emploi - Formation"]}, "89400": {"articles": ["L6421-1", "R6421-1", "L6421-3", "L6421-4", "L6421-2"], "tags": ["Garanties", "Mise en \u0153uvre", "Validation des acquis de l'exp\u00e9rience (VAE)", "Emploi - Formation"]}, "89500": {"articles": ["L6411-1"], "tags": ["Objet", "Objet, r\u00e9gime", "Validation des acquis de l'exp\u00e9rience (VAE)", "Emploi - Formation"]}, "89600": {"articles": ["L6412-2", "L6412-1", "R6412-1"], "tags": ["R\u00e9gime juridique", "Objet, r\u00e9gime", "Validation des acquis de l'exp\u00e9rience (VAE)", "Emploi - Formation"]}, "89700": {"articles": ["D2135-34"], "tags": ["Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Fonctionnement", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "90700": {"articles": ["L2331-1", "R2331-1", "L2331-4", "L2331-2", "L2331-3", "L2331-6", "L2331-5", "R2331-3", "R2331-2", "R2331-4"], "tags": ["P\u00e9nal", "Comit\u00e9 Entreprise Europ\u00e9en", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "90800": {"articles": ["L2335-1"], "tags": ["Suppression comit\u00e9", "Comit\u00e9 Entreprise Europ\u00e9en", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "90300": {"articles": ["L2344-6", "L2344-7", "R2344-3", "L2344-2", "L2344-9", "L2344-4", "L2344-5", "L2344-1", "L2344-3", "R2344-1", "L2344-8"], "tags": ["Champ d'application, mise en place", "Comit\u00e9 Entreprise europ\u00e9en", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "90400": {"articles": ["L2332-2", "L2332-1"], "tags": ["Comit\u00e9 en absence d'accord", "Comit\u00e9 Entreprise europ\u00e9en", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "90500": {"articles": ["L2333-1", "R2332-1", "L2333-3", "L2333-2", "L2333-5", "D2332-2", "L2333-6", "L2333-4"], "tags": ["Comit\u00e9 ou info et consultation. accord", "Comit\u00e9 Entreprise europ\u00e9en", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "90600": {"articles": ["L2334-3", "L2334-4", "L2334-1", "L2334-2", "R2333-1", "D2333-2"], "tags": ["Dispositions communes absence d'accord", "Comit\u00e9 Entreprise europ\u00e9en", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "89800": {"articles": ["L2346-1"], "tags": ["Attributions", "Comit\u00e9 de groupe", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "89900": {"articles": ["L2345-2", "L2345-1", "R2345-1"], "tags": ["Composition, \u00e9lection, mandat", "Comit\u00e9 de groupe", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "90000": {"articles": ["L2341-3", "L2341-6", "L2341-1", "L2341-5", "L2341-2", "L2341-7", "L2341-8", "L2341-9", "L2341-10", "L2341-11", "L2341-4"], "tags": ["Fonctionnement", "Comit\u00e9 de groupe", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "90100": {"articles": ["L2343-19", "L2343-2", "L2343-4", "L2343-5", "L2343-12", "L2343-17", "L2343-14", "L2343-7", "L2343-15", "L2343-1", "L2343-6", "L2343-3", "L2343-13", "L2343-18", "L2343-8", "L2343-10", "L2343-9", "L2343-11", "R2343-1", "L2343-16"], "tags": ["Mise en place", "Comit\u00e9 de groupe", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "90200": {"articles": ["L2342-9", "L2342-10", "L2342-10-1", "L2342-10-2", "L2342-3", "L2342-2", "L2342-8", "L2342-7", "L2342-4", "L2342-1", "L2342-5", "L2342-6", "L2342-11", "L2342-12"], "tags": ["P\u00e9nal", "Comit\u00e9 de groupe", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "90900": {"articles": ["L2632-1", "L2632-2"], "tags": ["Mayotte, Wallis et FUTUNA, Terres australes et antarctiques", "Outre-mer", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "91600": {"articles": ["L2363-1", "L2363-2", "L2363-3", "L2363-4", "L2363-5", "L2363-6", "L2363-7", "R2364-1", "L2364-1", "L2364-2", "L2364-3", "L2364-4", "L2364-5", "L2363-18", "L2363-19", "L2363-8", "L2363-9", "L2363-10", "L2363-11", "L2363-12", "L2363-13", "L2363-14", "L2363-15", "L2363-16", "L2363-17"], "tags": ["Comit\u00e9 et participation. Absence groupe sp\u00e9cial de n\u00e9gociation (GSN)", "Soci\u00e9t\u00e9 Coop Europ, comit\u00e9 coop. europ\u00e9en", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "91700": {"articles": ["D2361-1", "L2361-1", "L2361-2", "L2361-3", "L2361-4", "L2361-5", "L2361-6"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales.", "Soci\u00e9t\u00e9 Coop Europ, comit\u00e9 coop. europ\u00e9en", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "91800": {"articles": ["L2353-30", "L2353-3", "L2353-5", "L2353-7", "L2353-11", "L2353-23", "L2353-21", "L2353-27", "L2353-24", "L2353-19", "L2353-9", "L2353-29", "L2353-22", "R2353-4", "R2353-5", "L2353-25", "L2353-1", "D2353-1", "D2353-2", "R2353-3", "L2353-2", "L2353-12", "L2353-8", "L2353-6", "L2353-17", "L2353-28", "L2353-13", "L2353-31", "L2353-15", "L2353-32", "L2353-4", "L2353-16", "L2353-20", "L2353-18", "L2353-26", "L2353-10", "L2353-14"], "tags": ["Comit\u00e9 soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9en absence accord", "Soci\u00e9t\u00e9 Europ\u00e9enne, Comit\u00e9 europ\u00e9en.", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "91900": {"articles": ["L2351-1", "L2351-7", "L2351-6", "L2351-5", "L2351-4", "L2351-3", "L2351-2", "D2351-1"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Soci\u00e9t\u00e9 Europ\u00e9enne, Comit\u00e9 europ\u00e9en.", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "92000": {"articles": ["L2354-3", "L2354-4", "R2354-1", "L2354-2", "L2354-1"], "tags": ["Dispositions post\u00e9rieures immatriculation soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9enne", "Soci\u00e9t\u00e9 Europ\u00e9enne, Comit\u00e9 europ\u00e9en.", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "92100": {"articles": ["L2352-20", "L2352-17", "L2352-18", "L2352-7", "L2352-16", "L2352-8", "L2352-11", "L2352-5", "L2352-19", "L2352-12", "L2352-9", "R2352-5", "D2352-6", "D2352-7", "D2352-8", "D2352-9", "D2352-10", "D2352-11", "D2352-12", "D2352-13", "L2352-3", "L2352-13", "R2352-18", "R2352-19", "D2352-14", "D2352-15", "D2352-16", "R2352-17", "D2352-1", "D2352-2", "D2352-3", "D2352-4", "L2352-1", "L2352-2", "L2352-14", "L2352-15", "L2352-6", "L2352-4", "L2352-10"], "tags": ["Implication salari\u00e9s soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9en. accord groupe sp\u00e9cial de n\u00e9gociation (GSN)", "Soci\u00e9t\u00e9 Europ\u00e9enne, Comit\u00e9 europ\u00e9en.", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "92200": {"articles": ["L2355-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "Soci\u00e9t\u00e9 Europ\u00e9enne, Comit\u00e9 europ\u00e9en.", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "92300": {"articles": ["D2341-1", "D2353-6", "L2353-27-1", "L2341-12"], "tags": ["Vid\u00e9o conf\u00e9rence", "Soci\u00e9t\u00e9 Europ\u00e9enne, Comit\u00e9 europ\u00e9en.", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "91000": {"articles": ["D2363-1", "D2363-2", "R2363-3", "R2363-4", "R2363-5", "L2362-10", "L2362-11", "L2362-12", "R2362-5", "D2362-6", "D2362-7", "D2362-8", "D2362-9", "D2362-10", "D2362-11", "D2362-12", "D2362-13", "D2362-14", "D2362-15", "D2362-16", "R2362-17", "R2362-18", "R2362-19", "D2362-2", "D2362-3", "D2362-4", "L2362-1", "L2362-2", "L2362-3", "L2362-4", "L2362-5", "L2362-6", "L2362-7", "L2362-8", "L2362-9", "D2362-1"], "tags": ["Implication salari\u00e9s. Accord groupe sp\u00e9cial de n\u00e9gociation (GSN)", "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative europ\u00e9enne (SCE), comit\u00e9 coop. europ\u00e9en", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "91100": {"articles": ["L2365-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative europ\u00e9enne (SCE, comit\u00e9 coop. europ\u00e9en", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "91200": {"articles": ["L2373-1", "L2373-2", "L2373-3", "L2374-1", "L2374-2", "L2374-3", "L2374-4", "L2373-6", "L2373-7", "L2373-8", "L2373-4", "L2373-5"], "tags": ["Comit\u00e9 et participation Absence groupe sp\u00e9cial de n\u00e9gociation (GSN)", "Soci\u00e9t\u00e9s issues fusions transfrontali\u00e8res", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "91300": {"articles": ["L2371-1", "L2371-2", "L2371-3", "L2371-4", "L2371-5"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Soci\u00e9t\u00e9s issues fusions transfrontali\u00e8res", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "91400": {"articles": ["L2372-6", "L2372-7", "L2372-8", "L2372-1", "L2372-2", "L2372-3", "D2371-1", "D2372-2", "D2372-3", "D2372-4", "R2372-5", "D2372-6", "D2372-7", "D2372-8", "D2372-9", "D2372-10", "D2372-11", "D2372-12", "D2372-13", "D2372-14", "D2372-15", "D2372-16", "R2372-17", "R2372-18", "R2372-19", "D2373-1", "D2373-2", "R2373-3", "R2373-4", "R2373-5", "L2372-4", "L2372-5"], "tags": ["Participation salari\u00e9s /accord groupe sp\u00e9cial de n\u00e9gociation (GSN)", "Soci\u00e9t\u00e9s issues fusions transfrontali\u00e8res", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "91500": {"articles": ["D2372-1", "L2375-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "Soci\u00e9t\u00e9s issues fusions transfrontali\u00e8res", "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "92400": {"articles": [], "tags": ["Attributions g\u00e9n\u00e9rales", "Attributions", "Comit\u00e9 d'entreprise", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "92500": {"articles": [], "tags": ["Champ d'application", "Champ d'application", "Comit\u00e9 d'entreprise", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "164700": {"articles": ["L2312-5", "L2312-6", "L2312-7", "R2312-1", "R2312-2", "R2312-3", "L2312-1", "L2312-2", "L2312-3", "L2312-4", "R2312-60", "R2312-61"], "tags": ["CSE attributions", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "164800": {"articles": ["L2312-78", "L2312-79", "L2312-80", "L2312-81", "L2312-82", "L2312-83", "L2312-84", "R2312-35", "R2312-36", "R2312-37", "R2312-38", "R2312-39", "R2312-40", "R2312-41", "R2312-42", "R2312-43", "R2312-44", "R2312-45", "R2312-46", "R2312-47", "R2312-48", "R2312-49", "R2312-50", "R2312-51", "R2312-52", "R2312-53", "R2312-54", "R2312-55", "R2312-56", "R2312-57", "R2312-58", "R2312-59", "L2312-8", "L2312-9", "L2312-10", "R2312-4", "L2312-11", "L2312-12", "L2312-13", "L2312-14", "L2312-15", "L2312-16", "R2312-5", "R2312-6", "R2312-25", "R2312-26", "R2312-27", "R2312-28", "L2312-37", "L2312-38", "L2312-39", "L2312-40", "L2312-41", "L2312-42", "L2312-43", "L2312-44", "L2312-45", "L2312-46", "L2312-47", "L2312-48", "L2312-49", "L2312-50", "L2312-51", "L2312-52", "L2312-53", "L2312-54", "L2312-55", "L2312-56", "L2312-57", "L2312-58", "R2312-21", "R2312-22", "R2312-23", "R2312-24", "L2312-17", "L2312-18", "L2312-19", "L2312-20", "L2312-21", "L2312-22", "L2312-23", "L2312-25", "L2312-24", "L2312-26", "L2312-27", "L2312-28", "L2312-29", "L2312-30", "L2312-31", "L2312-32", "L2312-33", "L2312-34", "L2312-35", "L2312-36", "R2312-7", "R2312-8", "R2312-9", "R2312-10", "R2312-11", "R2312-12", "R2312-13", "R2312-14", "R2312-15", "R2312-16", "R2312-17", "R2312-18", "R2312-19", "R2312-20", "L2312-59", "L2312-60", "L2312-61", "L2312-62", "L2312-63", "L2312-64", "L2312-65", "L2312-66", "L2312-67", "L2312-68", "L2312-69", "L2312-70", "L2312-71", "R2312-29", "R2312-30", "L2312-72", "L2312-73", "L2312-74", "L2312-75", "L2312-76", "L2312-77", "R2312-31", "R2312-33", "R2312-32", "R2312-34"], "tags": ["Attributions entreprises 50 salari\u00e9s et +", "CSE attributions", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "164900": {"articles": ["L2316-1", "L2316-2", "L2316-3", "L2316-4", "L2316-5", "L2316-6", "L2316-7", "L2316-8", "L2316-9", "L2316-10", "L2316-11", "L2316-12", "L2316-13", "L2316-14", "L2316-15", "L2316-16", "L2316-17", "L2316-18", "L2316-19", "R2316-1", "R2316-2", "R2316-3", "D2316-4", "D2316-5", "D2316-6", "D2316-7", "D2316-8", "R2316-9", "R2316-10", "L2316-20", "L2316-21", "L2316-22", "L2316-23", "L2316-24", "L2316-25", "L2316-26"], "tags": ["CSE central et \u00e9tablissement", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "164600": {"articles": ["L2311-1", "L2311-2"], "tags": ["Champ d'application", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "165400": {"articles": ["L2321-1", "L2321-2", "L2321-3", "L2321-4", "L2321-5", "L2321-6", "L2321-7", "L2321-8", "L2321-9", "L2321-10", "R2321-1"], "tags": ["Conseil d'entreprise", "Conseil d'entreprise", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "165000": {"articles": ["L2314-1", "L2314-2", "L2314-3", "R2314-1", "L2314-4", "L2314-5", "L2314-6", "L2314-7", "L2314-8", "L2314-9", "L2314-10", "L2314-11", "L2314-12", "L2314-13", "L2314-14", "L2314-15", "L2314-16", "L2314-17", "L2314-18", "L2314-19", "L2314-20", "L2314-21", "L2314-22", "L2314-23", "L2314-24", "L2314-25", "L2314-26", "L2314-27", "L2314-28", "L2314-29", "L2314-30", "L2314-31", "L2314-32", "L2314-33", "L2314-34", "L2314-35", "L2314-36", "L2314-37", "R2314-2", "R2314-3", "R2314-4", "R2314-5", "R2314-6", "R2314-7", "R2314-8", "R2314-9", "R2314-10", "R2314-11", "R2314-12", "R2314-13", "R2314-14", "R2314-15", "R2314-16", "R2314-17", "R2314-18", "R2314-19", "R2314-20", "R2314-21", "R2314-22", "R2314-23", "R2314-24", "R2314-25"], "tags": ["Composition, \u00e9lection", "Mise en place, composition, fonctionnement", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "165100": {"articles": ["L2315-1", "L2315-2", "L2315-3", "L2315-4", "L2315-5", "L2315-6", "L2315-7", "L2315-8", "L2315-9", "L2315-10", "L2315-11", "L2315-12", "L2315-13", "L2315-14", "L2315-15", "L2315-16", "L2315-17", "L2315-18", "D2315-1", "D2315-2", "R2315-3", "R2315-4", "R2315-5", "R2315-6", "R2315-7", "R2315-8", "R2315-9", "R2315-10", "R2315-11", "R2315-12", "R2315-13", "R2315-14", "R2315-15", "R2315-16", "R2315-17", "R2315-18", "R2315-19", "R2315-20", "R2315-21", "R2315-22", "L2315-19", "L2315-20", "L2315-21", "L2315-22", "L2315-23", "L2315-24", "L2315-25", "L2315-26", "L2315-27", "L2315-28", "L2315-29", "L2315-30", "L2315-31", "L2315-32", "L2315-33", "L2315-34", "L2315-35", "L2315-36", "L2315-37", "L2315-38", "L2315-39", "L2315-40", "L2315-41", "L2315-42", "L2315-43", "L2315-44", "L2315-45", "L2315-46", "L2315-47", "L2315-48", "L2315-49", "L2315-50", "L2315-51", "L2315-52", "L2315-53", "L2315-54", "L2315-55", "L2315-56", "L2315-44-1", "L2315-44-2", "L2315-44-3", "L2315-44-4", "L2315-61", "L2315-62", "L2315-63", "L2315-64", "L2315-65", "L2315-66", "L2315-67", "L2315-68", "L2315-69", "L2315-70", "L2315-71", "L2315-72", "L2315-73", "L2315-74", "L2315-75", "L2315-76", "L2315-77", "L2315-78", "L2315-79", "L2315-80", "L2315-81", "L2315-81-1", "L2315-82", "L2315-83", "L2315-84", "L2315-85", "L2315-86", "L2315-87", "L2315-88", "L2315-89", "L2315-90", "L2315-91", "L2315-92", "L2315-93", "L2315-94", "L2315-95", "R2315-23", "R2315-28", "D2315-29", "R2315-30", "R2315-31", "R2315-32", "D2315-33", "D2315-34", "D2315-35", "D2315-36", "R2315-37", "D2315-38", "R2315-39", "D2315-40", "R2315-41", "R2315-42", "R2315-43", "R2315-44", "R2315-45", "R2315-46", "R2315-47", "R2315-48", "R2315-49", "R2315-50", "R2315-24", "R2315-25", "D2315-26", "D2315-27"], "tags": ["Fonctionnement", "Mise en place, composition, fonctionnement", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "165200": {"articles": ["L2313-1", "L2313-2", "L2313-3", "L2313-4", "L2313-5", "L2313-6", "L2313-7", "L2313-8", "L2313-9", "R2313-1", "R2313-2", "R2313-3", "R2313-4", "R2313-5", "R2313-6", "L2313-10"], "tags": ["Mise en place, suppression", "Mise en place, composition, fonctionnement", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "165300": {"articles": ["L2317-1", "L2317-2"], "tags": ["P\u00e9nal", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "92600": {"articles": ["L23-113-1", "L23-113-2", "R23-111-1", "L23-111-1", "L23-112-1", "L23-112-2", "L23-112-3", "R23-112-1", "L23-112-4", "L23-112-5", "L23-112-6", "R23-112-2", "R23-112-3", "R23-112-4", "R23-112-5", "R23-112-6", "R23-112-7", "R23-112-8", "R23-112-9", "R23-112-10", "R23-112-11", "R23-112-12", "R23-112-13", "R23-112-14", "R23-112-15", "R23-112-16", "R23-112-17", "R23-112-18", "R23-112-19", "L23-115-1", "L23-114-1", "L23-114-2", "L23-114-3", "L23-114-4", "R23-113-1", "R23-113-2", "R23-113-3", "R23-113-4"], "tags": ["Commission paritaire interprofessionnelle - 11 salari\u00e9s", "Commission paritaire interprofessionnelle - 11 salari\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "92800": {"articles": ["D1453-2-10", "D1453-2-11", "D1453-2-12", "D1453-2-13", "D1453-2-14", "D1453-2-15", "D1453-2-2", "D1453-2-1", "D1453-2-3", "D1453-2-4", "D1453-2-5", "D1453-2-6", "D1453-2-7", "D1453-2-8", "D1453-2-9", "L1453-6", "L1453-5"], "tags": ["Exercice de la mission", "D\u00e9fenseur syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "92900": {"articles": ["L1453-7"], "tags": ["Formation", "D\u00e9fenseur syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "93000": {"articles": ["L1453-8"], "tags": ["Obligations", "D\u00e9fenseur syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "93100": {"articles": ["L1453-9", "L2411-24"], "tags": ["Sanction", "D\u00e9fenseur syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "92700": {"articles": ["L2433-1", "L2434-1", "L2432-1", "L2437-1", "L2438-1", "L2439-1", "L243-10-1", "L2435-1", "L2435-2", "L2435-3", "L2435-3", "L2436-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "D\u00e9l\u00e9gation Unique du personnel (DUP)", "D\u00e9l\u00e9gation Unique du personnel (DUP)", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "93300": {"articles": [], "tags": ["Entreprise 50 salari\u00e9s et + sans comit\u00e9 d'entreprise (CE) ou comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)", "Attributions", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du Personnel", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "94800": {"articles": ["L2145-6", "L2145-7", "L2145-8", "L2145-9", "L2145-10", "L2145-11", "L2145-12", "L2145-13", "R2145-3", "R2145-4", "R2145-5", "R2145-6", "R2145-7", "R2145-8", "L2145-5"], "tags": ["Cong\u00e9 formation \u00e9conomique, sociale et syndicale", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "94900": {"articles": ["L2143-22"], "tags": ["Attributions compl\u00e9mentaire entreprise. -300 salari\u00e9s", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "95000": {"articles": ["L2143-1", "L2143-2", "L2143-8", "R2143-5", "L2143-6", "L2143-3", "L2143-4", "L2143-5", "L2143-7", "D2143-4", "L2143-12", "R2143-3", "R2143-2", "R2143-1"], "tags": ["Conditions de d\u00e9signation", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "95100": {"articles": ["L2143-23"], "tags": ["D\u00e9signation d\u00e9rogatoire", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "95200": {"articles": ["L2143-20", "L2143-15", "L2143-13", "L2143-16-1", "L2143-18", "L2143-16", "L2143-19", "L2143-17", "L2143-14", "L2143-21"], "tags": ["Exercice des fonctions", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "95300": {"articles": ["L2143-9", "L2143-10", "L2143-11", "R2143-6"], "tags": ["Mandat", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "95400": {"articles": ["L2141-10", "L2141-8", "L2141-6", "L2141-5-1", "L2141-5", "L2141-7", "L2141-7-1", "L2141-1", "L2141-2", "L2141-3", "L2141-11", "L2141-13", "L2141-4", "L2141-9"], "tags": ["Droit syndical: principes", "Exercice droit syndical: Principes", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "95500": {"articles": ["L2141-12"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant des d\u00e9crets", "Exercice droit syndical: Principes", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "95600": {"articles": ["L2145-3", "R2145-1", "L2145-1", "L2145-2", "R2145-2", "L2145-4"], "tags": ["Formation Economique et sociale", "Formation Economique et Sociale", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "95700": {"articles": ["L2146-2", "R2146-1", "L2146-1"], "tags": ["Entrave, Discrimination", "P\u00e9nal", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "95800": {"articles": ["R2146-2", "R2146-3", "R2146-4", "R2146-5", "R2146-6"], "tags": ["P\u00e9nal: autres", "P\u00e9nal", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "95900": {"articles": ["L2142-1-1", "L2142-1-2", "L2142-1-4", "L2142-1-3"], "tags": ["Repr\u00e9sentant syndical", "Repr\u00e9sentant syndical", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "96000": {"articles": ["L2152-1", "L2152-2", "R2152-19", "L2152-7", "L2152-3", "L2151-1", "L2152-4", "L2152-5", "L2152-6", "R2152-1", "R2152-2", "R2152-3", "R2152-4", "R2152-5", "R2152-6", "R2152-7", "R2152-8", "R2152-9", "R2152-10", "R2152-11", "R2152-12", "R2152-13", "R2152-14", "R2152-15", "R2152-17", "R2152-18", "R2151-1", "R2152-16", "R2152-6-1", "D2152-9-1"], "tags": ["Repr\u00e9sentation patronale", "Repr\u00e9sentation patronale", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "96100": {"articles": ["L2142-3", "L2142-7", "L2142-6", "L2142-5", "L2142-4"], "tags": ["Affichage, diffusion communications", "Section syndicale", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "96200": {"articles": ["L2142-1"], "tags": ["Constitution", "Section syndicale", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "96300": {"articles": ["L2142-2"], "tags": ["Cotisations", "Section syndicale", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "96400": {"articles": ["L2142-9", "L2142-8"], "tags": ["Local syndical", "Section syndicale", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "96500": {"articles": ["L2142-10", "L2142-11"], "tags": ["R\u00e9unions syndicales", "Section syndicale", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "96700": {"articles": ["L2111-1", "L2111-2"], "tags": ["Champ d'application", "Syndicats: Champ d'application", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "96800": {"articles": ["L2122-13"], "tags": ["Consultation haut dialogue", "Syndicats: Repr\u00e9sentativit\u00e9", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "96900": {"articles": ["L2121-2", "R2121-1", "L2121-1", "R2121-2"], "tags": ["Crit\u00e8res de repr\u00e9sentativit\u00e9", "Syndicats: Repr\u00e9sentativit\u00e9", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "97000": {"articles": ["R2122-33", "R2122-52-1", "R2122-52-2", "R2122-52-3", "L2122-10-1", "L2122-10-4", "L2122-10-2", "L2122-10-3", "L2122-10-5", "L2122-10-8", "L2122-10-6", "L2122-10-7", "L2122-10-9", "L2122-10-10", "L2122-10-11", "L2122-3-1", "R2122-8", "R2122-9", "R2122-10", "R2122-11", "R2122-12", "R2122-13", "R2122-29", "R2122-14", "R2122-15", "R2122-16", "R2122-17", "R2122-18", "R2122-19", "R2122-20", "R2122-21", "R2122-22", "R2122-23", "R2122-24", "R2122-25", "R2122-26", "R2122-27", "R2122-28", "R2122-31", "R2122-30", "R2122-32", "R2122-34", "R2122-35", "R2122-92", "R2122-37", "R2122-42", "R2122-38", "R2122-39", "R2122-40", "R2122-41", "R2122-43", "R2122-44", "R2122-45", "R2122-46", "R2122-47", "R2122-48", "R2122-49", "R2122-50", "R2122-51", "R2122-52", "R2122-53", "R2122-54", "R2122-55", "R2122-56", "R2122-57", "R2122-58", "R2122-59", "R2122-60", "R2122-61", "R2122-62", "R2122-63", "R2122-64", "R2122-65", "R2122-66", "R2122-67", "R2122-68", "R2122-69", "R2122-70", "R2122-71", "R2122-72", "R2122-73", "R2122-74", "R2122-75", "R2122-76", "R2122-77", "R2122-78", "R2122-79", "R2122-80", "R2122-90", "R2122-82", "R2122-83", "R2122-84", "R2122-85", "R2122-86", "R2122-87", "R2122-88", "R2122-89", "R2122-81", "R2122-36", "R2122-91", "R2122-93", "R2122-94", "R2122-95", "R2122-96", "R2122-97", "R2122-98", "R2122-99", "L2122-6-1", "R2122-15-1", "R2122-16-1", "R2122-48-1", "R2122-48-2", "R2122-48-3", "R2122-48-4", "R2122-48-5"], "tags": ["Repr\u00e9sentativit\u00e9 entreprise. moins de 11 salari\u00e9s", "Syndicats: Repr\u00e9sentativit\u00e9", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "97100": {"articles": ["L2122-11", "L2122-12", "L2122-1", "R*2122-1", "R*2122-2", "R*2122-3", "R*2122-4", "R*2122-5", "L2122-5", "L2122-6", "L2122-7", "L2122-8", "L2122-2", "L2122-3", "L2122-4", "L2122-9", "L2122-10"], "tags": ["Syndicats repr\u00e9sentatifs", "Syndicats: Repr\u00e9sentativit\u00e9", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "97200": {"articles": ["D2135-31", "L2135-9", "L2135-10", "R2135-10", "R2135-11", "R2135-12", "R2135-13", "R2135-14", "R2135-15", "R2135-16", "R2135-17", "R2135-18", "R2135-19", "R2135-20", "R2135-21", "R2135-22", "R2135-23", "R2135-24", "R2135-25", "R2135-26", "R2135-27", "R2135-28", "R2135-29", "D2135-30", "L2135-11", "L2135-12", "L2135-13", "L2135-14", "L2135-15", "L2135-16", "L2135-17", "L2135-18"], "tags": ["Syndicats: Statut juridique", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "97300": {"articles": ["L2132-4", "L2132-6", "L2132-5", "L2132-3", "L2132-1", "L2132-2"], "tags": ["Capacit\u00e9 civile", "Syndicats: Statut juridique", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "97400": {"articles": ["L2134-1", "L2134-2"], "tags": ["Marques syndicales", "Syndicats: Statut juridique", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "97500": {"articles": ["L2135-7", "L2135-8"], "tags": ["Mise \u00e0 disposition de salari\u00e9s", "Syndicats: Statut juridique", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "97600": {"articles": ["L2131-4", "L2131-5", "R2131-1", "L2131-3", "L2131-6", "L2131-2", "L2131-1"], "tags": ["Objet, constitution", "Syndicats: Statut juridique", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "97700": {"articles": ["L2135-4", "L2135-6", "D2135-9", "D2135-1", "D2135-2", "D2135-3", "D2135-4", "D2135-5", "D2135-6", "L2135-2", "L2135-3", "L2135-5", "D2135-7", "D2135-8", "L2135-1"], "tags": ["Ressources et moyens", "Syndicats: Statut juridique", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "97800": {"articles": ["L2136-1", "L2136-2"], "tags": ["Statut: P\u00e9nal", "Syndicats: Statut juridique", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "97900": {"articles": ["L2133-2", "L2133-3", "L2133-1"], "tags": ["Unions de syndicats", "Syndicats: Statut juridique", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "96600": {"articles": ["L2144-1", "L2144-2", "D2122-6", "D2122-7"], "tags": ["Secteur public", "Syndicats Secteur public", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "98000": {"articles": ["L2422-4"], "tags": ["Contestation, Indemnisation", "Proc\u00e9dure", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "98100": {"articles": ["R2422-1", "L2422-2", "L2422-1", "L2422-3"], "tags": ["Contestation, R\u00e9int\u00e9gration", "Proc\u00e9dure", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "98200": {"articles": ["L2421-3", "R2421-9", "R2421-15", "R2421-12", "R2421-11", "R2421-8", "R2421-10", "R2421-16", "R2421-14", "R2421-13", "R2421-5", "R2421-4", "R2421-3", "R2421-1", "R2421-6", "R2421-2", "R2421-7", "L2421-1", "L2421-4", "L2421-2", "L2421-5", "L2421-6"], "tags": ["Proc\u00e9dure de licenciement", "Proc\u00e9dure", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "98300": {"articles": ["R2421-17", "L2421-9"], "tags": ["Proc\u00e9dure de transfert", "Proc\u00e9dure", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "98400": {"articles": ["L2421-10"], "tags": ["Proc\u00e9dure interruption ,non-renouvellement temporaire", "Proc\u00e9dure", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "98500": {"articles": ["L2421-8", "L2421-8-1", "L2421-7"], "tags": ["Proc\u00e9dure pour un salari\u00e9 en Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Proc\u00e9dure", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "98260": {"articles": ["R2421-20", "R2421-21"], "tags": ["D\u00e9l\u00e9gation du personnel au comit\u00e9 social et \u00e9conomique et repr\u00e9sentant de proximit\u00e9", "Rupture conventionnelle", "Proc\u00e9dure", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "98250": {"articles": ["R2421-18", "R2421-19"], "tags": ["D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical, salari\u00e9 mandat\u00e9, membre de la d\u00e9l\u00e9gation du personnel au comit\u00e9 social et \u00e9conomique interentreprises et conseiller du salari\u00e9", "Rupture conventionnelle", "Proc\u00e9dure", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "98700": {"articles": ["L2411-1", "L2411-2"], "tags": ["Champ d'application", "Protection: Licenciement", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "99170": {"articles": ["L2411-7"], "tags": ["Candidats", "Licenciement (anc. D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)) membres d\u00e9l\u00e9gation personnel CSE", "Protection: Licenciement", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "99150": {"articles": ["L2411-6"], "tags": ["Salari\u00e9 organisation \u00e9lections", "Licenciement (anc. D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)) membres d\u00e9l\u00e9gation personnel CSE", "Protection: Licenciement", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "99100": {"articles": ["L2411-5"], "tags": ["\u00c9lus", "Licenciement (anc. D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)) membres d\u00e9l\u00e9gation personnel CSE", "Protection: Licenciement", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "99600": {"articles": ["L2411-10", "L2411-8", "L2411-9"], "tags": ["Licenciement (anc. membre Comit\u00e9 Entreprise (CE))", "Protection: Licenciement", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "98800": {"articles": ["L2411-21"], "tags": ["Licenciement Conseiller du salari\u00e9", "Protection: Licenciement", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "98900": {"articles": ["L2411-22"], "tags": ["Licenciement Conseiller prudhomme", "Protection: Licenciement", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "99000": {"articles": ["L2411-3"], "tags": ["Licenciement D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 Syndical", "Protection: Licenciement", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "99300": {"articles": ["L2411-23"], "tags": ["Licenciement assesseur maritime", "Protection: Licenciement", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "99400": {"articles": ["L2411-17", "L2411-16", "L2411-20", "L2411-19", "L2411-18"], "tags": ["Licenciement autres mandats repr\u00e9sentation", "Protection: Licenciement", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "99200": {"articles": ["L2411-11"], "tags": ["Licenciement comit\u00e9 d'entreprise europ\u00e9en", "Protection: Licenciement", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "99500": {"articles": ["L2411-15", "L2411-13", "L2411-14", "R2411-1"], "tags": ["Licenciement comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)", "Protection: Licenciement", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "99670": {"articles": ["L2411-10"], "tags": ["Licenciement membre CSE interentreprise", "Protection: Licenciement", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "99680": {"articles": ["L2411-10-1"], "tags": ["Candidat", "Licenciement membre CSE interentreprise", "Protection: Licenciement", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "99700": {"articles": ["L2411-25"], "tags": ["Licenciement membre commission interprofessionnelle", "Protection: Licenciement", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "99250": {"articles": ["L2411-12"], "tags": ["Licenciement membre groupe sp\u00e9cial n\u00e9gociation, repr\u00e9sentant comit\u00e9 soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9enne, repr\u00e9sentant comit\u00e9 soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative europ\u00e9enne repr\u00e9sentant comit\u00e9 soci\u00e9t\u00e9 issue fusion transfrontali\u00e8re", "Protection: Licenciement", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "99660": {"articles": ["L2411-9"], "tags": ["Candidats", "Licenciement repr\u00e9sentant de proximit\u00e9", "Protection: Licenciement", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "99650": {"articles": ["L2411-8"], "tags": ["\u00c9lus", "Licenciement repr\u00e9sentant de proximit\u00e9", "Protection: Licenciement", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "99050": {"articles": ["L2411-4"], "tags": ["Licenciement salari\u00e9 mandat\u00e9", "Protection: Licenciement", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "99800": {"articles": ["L2412-5", "L2412-6"], "tags": ["Protection: Rupture du Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "99900": {"articles": ["L2412-14", "L2412-16", "L2412-11", "L2412-12", "L2412-10"], "tags": ["Autres mandats de repr\u00e9sentation", "Protection: Rupture du Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "100000": {"articles": ["L2412-4"], "tags": ["Comit\u00e9 d'entreprise (CE)", "Protection: Rupture du Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "100500": {"articles": ["L2412-9", "L2412-7", "L2412-8"], "tags": ["Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)", "Protection: Rupture du Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "100100": {"articles": ["L2412-13"], "tags": ["Conseiller prudhomme", "Protection: Rupture du Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "100200": {"articles": ["L2412-15"], "tags": ["D\u00e9fenseur syndical", "Protection: Rupture du Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "100300": {"articles": ["L2412-2"], "tags": ["D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 Syndical (DS)", "Protection: Rupture du Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "100600": {"articles": ["L2412-3"], "tags": ["D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)", "Protection: Rupture du Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "100400": {"articles": ["L2412-1"], "tags": ["Liste", "Protection: Rupture du Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "100700": {"articles": ["L2414-1"], "tags": ["Transfert partiel", "Protection: Transfert partiel", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "98600": {"articles": ["L2413-1"], "tags": ["Travail temporaire", "Protection contrat de travail Temporaire", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "100800": {"articles": ["L2432-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "P\u00e9nal", "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s", "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel"]}, "106400": {"articles": ["L2511-1"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Droit de gr\u00e8ve", "Conflits", "N\u00e9gociations collectives"]}, "106500": {"articles": ["L2512-1", "L2512-3", "L2512-2", "L2512-5", "L2512-4"], "tags": ["Dispositions services publics", "Droit de gr\u00e8ve", "Conflits", "N\u00e9gociations collectives"]}, "106600": {"articles": ["L2623-1", "R2623-5", "R2623-6", "R2623-7", "R2623-8", "R2623-9", "R2623-10", "R2623-11", "R2623-1", "R2623-2", "R2623-3", "R2623-4", "R2623-12", "R2623-13", "R2623-14", "R2623-15", "R2623-16", "R2623-17", "R2623-18", "R2623-19", "D2621-1", "D2621-2"], "tags": ["DOM, Saint Barth\u00e9lemy, Saint-Martin, St Pierre et Miquelon", "Outre-mer", "Conflits", "N\u00e9gociations collectives"]}, "106700": {"articles": ["L2631-1"], "tags": ["Mayotte, Wallis et FUTUNA, Terres australes et antarctiques", "Outre-mer", "Conflits", "N\u00e9gociations collectives"]}, "106800": {"articles": ["L2521-1", "R2521-1"], "tags": ["Champ d'application", "R\u00e8glement conflit: dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Conflits", "N\u00e9gociations collectives"]}, "106900": {"articles": ["L2521-2"], "tags": ["Principes", "R\u00e8glement conflit: dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Conflits", "N\u00e9gociations collectives"]}, "107000": {"articles": ["L2522-13"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "R\u00e8glement conflit: dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Conflits", "N\u00e9gociations collectives"]}, "107100": {"articles": ["L2524-9", "R2524-1", "L2524-8", "L2524-10", "L2524-6", "L2524-7", "L2524-2", "L2524-1", "L2524-3", "L2524-5", "L2524-4"], "tags": ["Arbitre", "R\u00e8glement du conflit: Arbitrage", "Conflits", "N\u00e9gociations collectives"]}, "107200": {"articles": ["R2524-2", "R2524-3", "R2524-4", "R2524-5", "R2524-6", "R2524-7", "R2524-8", "R2524-9", "R2524-10", "R2524-11", "R2524-12", "R2524-13", "R2524-14", "R2524-15", "R2524-16", "R2524-17", "R2524-18", "R2524-19", "R2524-20", "R2524-21", "R2524-22"], "tags": ["Cour sup\u00e9rieure d'arbitrage", "R\u00e8glement du conflit: Arbitrage", "Conflits", "N\u00e9gociations collectives"]}, "107300": {"articles": ["L2522-7", "R2522-11", "R2522-10", "R2522-8", "R2522-9", "R2522-16", "R2522-12", "R2522-13", "R2522-14", "R2522-15", "R2522-3", "R2522-4", "R2522-5", "R2522-6", "R2522-7", "R2522-20", "R2522-21", "R2522-18", "R2522-19", "R2522-17", "R2522-23", "R2522-22"], "tags": ["Commissions de conciliation", "R\u00e8glement du conflit: Conciliation", "Conflits", "N\u00e9gociations collectives"]}, "107400": {"articles": ["L2522-11", "L2522-10", "L2522-8", "L2522-12", "L2522-9"], "tags": ["Entreprises publiques, Etablissement public \u00e0 Caract\u00e8re Industriel et commercial (EPIC)", "R\u00e8glement du conflit: Conciliation", "Conflits", "N\u00e9gociations collectives"]}, "107500": {"articles": ["L2522-4", "L2522-3", "L2522-6", "L2522-2", "R2522-2", "R2522-1", "L2522-5", "L2522-1"], "tags": ["Proc\u00e9dure de conciliation", "R\u00e8glement du conflit: Conciliation", "Conflits", "N\u00e9gociations collectives"]}, "107600": {"articles": ["L2524-11"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "R\u00e8glement du conflit: Conciliation", "Conflits", "N\u00e9gociations collectives"]}, "107700": {"articles": ["R2523-5", "L2523-2", "R2523-4", "L2523-1", "L2523-3", "R2523-1", "R2523-2", "R2523-6", "R2523-3"], "tags": ["D\u00e9signation du m\u00e9diateur", "R\u00e8glement du conflit: M\u00e9diation", "Conflits", "N\u00e9gociations collectives"]}, "107800": {"articles": ["R2523-20", "R2523-17", "R2523-19", "R2523-18"], "tags": ["Indemnit\u00e9s", "R\u00e8glement du conflit: M\u00e9diation", "Conflits", "N\u00e9gociations collectives"]}, "107900": {"articles": ["L2523-8", "R2523-8", "R2523-9", "R2523-10", "L2523-4", "L2523-7", "R2523-7", "R2523-11", "R2523-12", "R2523-13", "R2523-15", "R2523-16", "L2523-5", "L2523-9", "R2523-14", "L2523-6"], "tags": ["Proc\u00e9dure de m\u00e9diation", "R\u00e8glement du conflit: M\u00e9diation", "Conflits", "N\u00e9gociations collectives"]}, "108000": {"articles": ["L2523-10"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "R\u00e8glement du conflit: M\u00e9diation", "Conflits", "N\u00e9gociations collectives"]}, "108100": {"articles": ["R2525-1", "L2525-1", "L2525-2", "R2525-2"], "tags": ["P\u00e9nal", "R\u00e8glement du conflit: P\u00e9nal", "Conflits", "N\u00e9gociations collectives"]}, "108200": {"articles": ["L1"], "tags": ["Concertation pr\u00e9alable", "Dialogue social", "Dialogue social", "N\u00e9gociations collectives"]}, "108300": {"articles": ["L2222-3-2", "L2222-3-1", "L2222-3-3"], "tags": ["Conditions de loyaut\u00e9", "Dialogue social", "Dialogue social", "N\u00e9gociations collectives"]}, "108400": {"articles": ["L2212-1", "L2212-2"], "tags": ["Formation", "Dialogue social", "Dialogue social", "N\u00e9gociations collectives"]}, "108500": {"articles": ["L3"], "tags": ["Orientations et calendrier annuels", "Dialogue social", "Dialogue social", "N\u00e9gociations collectives"]}, "108600": {"articles": ["L2"], "tags": ["Projets de textes et consultations", "Dialogue social", "Dialogue social", "N\u00e9gociations collectives"]}, "108700": {"articles": ["D2261-13"], "tags": ["Abrogation", "Applicabilit\u00e9", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "108800": {"articles": ["L2261-3", "L2261-6", "L2261-4", "L2261-5"], "tags": ["Adh\u00e9sion", "Applicabilit\u00e9", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "108900": {"articles": ["D2261-9", "R2261-10", "D2261-11", "D2261-12"], "tags": ["Commissions mixtes paritaires", "Applicabilit\u00e9", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "109000": {"articles": ["L2261-2"], "tags": ["Convention collective applicable", "Applicabilit\u00e9", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "109100": {"articles": ["L2261-1"], "tags": ["Date d'entr\u00e9e en vigueur", "Applicabilit\u00e9", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "109200": {"articles": ["L2261-13", "L2261-11", "L2261-12", "L2261-9", "L2261-10"], "tags": ["D\u00e9nonciation", "Applicabilit\u00e9", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "109300": {"articles": ["R2262-1", "R2262-2", "R2262-3", "R2262-4", "R2262-5"], "tags": ["Effets", "Applicabilit\u00e9", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "109500": {"articles": ["L2261-19", "L2261-20", "L2261-21", "L2261-23", "L2261-22", "L2261-23-1", "R2261-1", "D2261-2", "D2261-3", "D2261-4", "L2261-15", "L2261-16", "L2261-17", "L2261-18", "L2261-24", "L2261-25", "L2261-26", "L2261-27", "L2261-28", "L2261-29", "L2261-30", "L2261-31", "L2261-27-1", "D2261-14", "D2261-15", "L2261-32", "L2261-33", "L2261-34", "R2261-15"], "tags": ["Extension, \u00e9largissement", "Applicabilit\u00e9", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "109400": {"articles": ["R2261-5", "R2261-8"], "tags": ["Extension avenants salariaux", "Applicabilit\u00e9", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "109501": {"articles": ["L2261-27-1", "D2261-4-1", "D2261-4-2", "D2261-4-3", "D2261-4-4", "D2261-4-5", "D2261-4-6"], "tags": ["Groupe d'expert", "Applicabilit\u00e9", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "109600": {"articles": ["L2261-14-2", "L2261-14", "L2261-14-1", "L2261-14-3", "L2261-14-4"], "tags": ["Mise en cause", "Applicabilit\u00e9", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "109700": {"articles": ["L2261-7", "L2261-7-1", "L2261-8"], "tags": ["R\u00e9vision", "Applicabilit\u00e9", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "109800": {"articles": ["L2252-1"], "tags": ["Rapports accords branche accord + large", "Articulation", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "109900": {"articles": ["L2253-2", "L2253-4", "L2253-1", "L2253-3", "L2253-5", "L2253-6", "L2253-7"], "tags": ["Rapports accords entre. accord + large", "Articulation", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "110000": {"articles": ["L2254-2", "L2254-1"], "tags": ["Rapports accords et contrats de travail", "Articulation", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "110100": {"articles": ["L2251-1"], "tags": ["Rapports accords ou convention et lois", "Articulation", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "110200": {"articles": ["R2271-1", "L2271-1"], "tags": ["Missions", "Commission Nationale", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "110300": {"articles": ["L2272-1", "R2272-1", "R2272-8", "R2272-6", "R2272-9", "R2272-4", "R2272-2", "R2272-3", "R2272-5", "R2272-7", "R2272-14", "R2272-10", "R2272-11", "R2272-13", "R2272-12", "L2272-2"], "tags": ["Organisation, fonctionnement", "Commission Nationale", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "110400": {"articles": ["L2234-1", "L2234-3", "L2234-2"], "tags": ["Commissions paritaires locales", "Commissions paritaires locales", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "110500": {"articles": ["L2262-9", "L2262-11", "L2262-12", "L2262-13", "L2262-14", "L2262-15", "L2262-10", "L2262-14-1"], "tags": ["Actions en justice", "Effets de l'application des accords", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "110600": {"articles": ["L2262-5", "L2262-8", "L2262-7", "L2262-6"], "tags": ["Information, communication", "Effets de l'application des accords", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "110700": {"articles": ["L2262-2", "L2262-3", "L2262-4", "L2262-1"], "tags": ["Obligations d'ex\u00e9cution", "Effets de l'application des accords", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "110800": {"articles": ["L2281-1", "L2281-2", "L2281-3", "L2281-4", "L2281-5", "L2281-6", "L2281-7", "L2281-8", "L2281-9", "L2281-10", "L2281-11"], "tags": ["Expression directe, collective", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "110900": {"articles": ["L2282-1", "R2282-1", "L2282-2", "L2282-3"], "tags": ["Entreprises, \u00e9tablissement secteur public", "Expression directe, collective", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "111000": {"articles": ["L2283-2", "L2283-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "Expression directe, collective", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "111100": {"articles": ["R742-7", "R742-8", "R742-9", "R742-11", "R742-12", "R742-14", "R742-16", "R742-17", "R742-18", "R742-19", "R742-20", "R742-21", "R742-10", "R742-13", "R742-15"], "tags": ["Maritime", "Maritime", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "111200": {"articles": ["L2222-2", "L2222-1", "L2222-3"], "tags": ["Contenu", "Objet, Contenu, Dur\u00e9e", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "111300": {"articles": ["L2222-5-1", "L2222-4", "L2222-6", "L2222-5"], "tags": ["Dur\u00e9e", "Objet, Contenu, Dur\u00e9e", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "111400": {"articles": ["L2221-1", "L2221-3", "L2221-2"], "tags": ["Objet", "Objet, Contenu, Dur\u00e9e", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "112850": {"articles": ["R2234-1", "R2234-2", "R2234-3", "R2234-4", "L2234-4", "L2234-5", "L2234-6", "L2234-7"], "tags": ["Observatoire d'analyse et d'appui au dialogue social et la n\u00e9gociation", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "111500": {"articles": ["L2621-1", "L2622-1", "L2622-2", "L2622-3", "D2622-1", "D2622-2", "D2622-2-3", "D2622-4"], "tags": ["DOM, Saint Barth\u00e9lemy, Saint-Martin, St Pierre et Miquelon", "Outre-mer", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "111600": {"articles": ["L2611-1"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Outre-mer", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "111550": {"articles": ["L2621-2"], "tags": ["Mayotte", "Outre-mer", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "111700": {"articles": ["L2211-1"], "tags": ["Champ d'application", "Pr\u00e9liminaires", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "111800": {"articles": ["R2212-1", "R2212-2", "R2212-3"], "tags": ["Formation des acteurs", "Pr\u00e9liminaires", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "111900": {"articles": ["R2263-2", "L2263-1", "R2263-1", "R2263-5", "R2263-4", "R2263-3"], "tags": ["P\u00e9nal", "P\u00e9nal", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "112000": {"articles": ["L2232-1", "L2232-4", "L2232-2", "L2232-2-1", "L2232-3"], "tags": ["Accords interprofessionnels", "R\u00e8gles branche, interprofessionnel", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "112100": {"articles": ["L2232-10-1", "D2232-1-2", "D2232-1-1", "L2232-5", "L2232-5-2", "L2232-9", "R2232-1", "R2232-1-3", "R2232-1-4", "R2232-1-5", "L2232-8", "L2232-5-1", "L2232-10", "L2232-6", "L2232-7"], "tags": ["Branche, accords professionnels", "R\u00e8gles branche, interprofessionnel", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "112200": {"articles": ["L2232-11"], "tags": ["Champ d'application", "R\u00e8gles entreprise, \u00e9tablissement", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "112300": {"articles": ["R2232-5", "D2232-4", "D2232-2", "D2232-3"], "tags": ["Dispositions communes", "R\u00e8gles entreprise, \u00e9tablissement", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "112400": {"articles": ["L2232-13", "L2232-14", "L2232-12", "D2232-6", "D2232-7"], "tags": ["Entreprise avec d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical (DS): Conditions de validit\u00e9", "R\u00e8gles entreprise, \u00e9tablissement", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "112500": {"articles": ["L2232-17", "L2232-19", "L2232-16", "L2232-20", "L2232-18"], "tags": ["Entreprise avec d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical (DS): Modalit\u00e9s n\u00e9gociation", "R\u00e8gles entreprise, \u00e9tablissement", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "112600": {"articles": ["L2232-22", "L2232-22-1", "L2232-21", "L2232-23", "L2232-23-1", "L2232-24", "L2232-25", "L2232-25-1", "L2232-26", "L2232-27", "L2232-28", "L2232-29", "L2232-29-1", "L2232-29-2", "D2232-8", "D2232-9"], "tags": ["Entreprise sans d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical (DS) ou conseil d'entreprise", "R\u00e8gles entreprise, \u00e9tablissement", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "112650": {"articles": ["R2232-10", "R2232-11", "R2232-12", "R2232-13"], "tags": ["Dispositions relatives \u00e0 l'approbation accord salari\u00e9s", "Entreprise sans d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical (DS) ou conseil d'entreprise", "R\u00e8gles entreprise, \u00e9tablissement", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "112700": {"articles": ["L2232-38", "L2232-37", "L2232-36"], "tags": ["R\u00e8gles inter entreprises", "R\u00e8gles entreprise, \u00e9tablissement", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "112800": {"articles": ["L2232-35", "L2232-34", "L2232-32", "L2232-33", "L2232-30", "L2232-31"], "tags": ["R\u00e8gles groupe", "R\u00e8gles groupe", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "112900": {"articles": ["L2233-1", "L2233-2", "L2233-3"], "tags": ["Secteur public", "Secteur public", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "113000": {"articles": ["L2231-1", "L2231-2"], "tags": ["Capacit\u00e9 \u00e0 n\u00e9gocier", "Validit\u00e9 des accords, conventions", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "113100": {"articles": ["L2231-3", "L2231-4"], "tags": ["Conditions de forme", "Validit\u00e9 des accords, conventions", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "113200": {"articles": ["L2231-6", "L2231-5", "L2231-5-1", "R2231-9", "R2231-1", "D2231-2", "D2231-3", "D2231-4", "D2231-5", "D2231-6", "D2231-7", "D2231-8", "R2231-1-1"], "tags": ["Notification, D\u00e9p\u00f4t", "Validit\u00e9 des accords, conventions", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "113300": {"articles": ["L2231-9", "L2231-8"], "tags": ["Opposition", "Validit\u00e9 des accords, conventions", "N\u00e9gociation collective, Accords", "N\u00e9gociations collectives"]}, "113400": {"articles": ["L2241-4", "L2241-5", "L2241-6"], "tags": ["Champ de la n\u00e9gociation", "N\u00e9gociation de branche, n\u00e9gociation professionnelle", "N\u00e9gociations collectives"]}, "113600": {"articles": ["D2241-1", "D2241-3", "R2241-4"], "tags": ["Dispositions suppl\u00e9tives", "N\u00e9gociation de branche, n\u00e9gociation professionnelle", "N\u00e9gociations collectives"]}, "113500": {"articles": ["L2241-7", "L2241-8", "L2241-9", "L2241-10", "L2241-11", "L2241-12", "L2241-13", "L2241-14", "L2241-15", "L2241-16", "L2241-17", "L2241-18"], "tags": ["D\u00e9crets temporaires", "N\u00e9gociation de branche, n\u00e9gociation professionnelle", "N\u00e9gociations collectives"]}, "113700": {"articles": ["L2241-1", "L2241-2", "L2241-3"], "tags": ["Ordre public", "N\u00e9gociation de branche, n\u00e9gociation professionnelle", "N\u00e9gociations collectives"]}, "113800": {"articles": ["L2242-20", "L2242-21"], "tags": ["Adaptation r\u00e8gles n\u00e9gociation via accord", "Adaptation r\u00e8gles n\u00e9gociation via accord", "N\u00e9gociation obligatoire entreprise", "N\u00e9gociations collectives"]}, "113900": {"articles": ["R2242-10", "R2242-11", "R2242-2-2", "R2242-2-1", "R2242-9", "L2242-8", "L2242-9", "L2242-10", "L2242-11", "L2242-12", "R2242-2", "R2242-3", "R2242-4", "R2242-5", "R2242-6", "R2242-7", "R2242-8"], "tags": ["Egalit\u00e9 professionnelle Homme / Femme, qualit\u00e9 de vie au travail", "Egalit\u00e9 professionnelle Homme Femme, qualit\u00e9 de vie au travail", "N\u00e9gociation obligatoire entreprise", "N\u00e9gociations collectives"]}, "114000": {"articles": ["L2242-13", "L2242-14", "L2242-15", "L2242-16", "L2242-17", "L2242-18", "L2242-19"], "tags": ["Gestion des emplois et parcours professionnels", "Gestion des emplois et parcours professionnels", "N\u00e9gociation obligatoire entreprise", "N\u00e9gociations collectives"]}, "114100": {"articles": ["R2242-1", "L2242-3", "L2242-1", "L2242-2", "L2242-4"], "tags": ["Modalit\u00e9s", "Modalit\u00e9s", "N\u00e9gociation obligatoire entreprise", "N\u00e9gociations collectives"]}, "114200": {"articles": ["L2243-1", "L2243-2"], "tags": ["P\u00e9nal", "P\u00e9nal", "N\u00e9gociation obligatoire entreprise", "N\u00e9gociations collectives"]}, "114300": {"articles": ["L2242-5", "L2242-6", "L2242-7"], "tags": ["R\u00e9mun\u00e9ration, temps de Travail, partage Valeur Ajout\u00e9e (VA)", "R\u00e9mun\u00e9ration, temps de Travail, partage valeur ajout\u00e9e (VA)", "N\u00e9gociation obligatoire entreprise", "N\u00e9gociations collectives"]}, "114400": {"articles": ["L1111-1"], "tags": ["Employeurs, salari\u00e9s concern\u00e9s", "Champ d'application", "Effectifs, calculs", "Obligations diverses"]}, "114500": {"articles": ["L1111-3"], "tags": ["Exclus", "Non pris en compte effectif", "Effectifs, calculs", "Obligations diverses"]}, "114600": {"articles": ["L1111-2", "R1111-1"], "tags": ["Calcul", "Pris en compte effectif", "Effectifs, calculs", "Obligations diverses"]}, "114700": {"articles": ["R8112-1", "R8112-2", "L8112-2", "L8112-1", "R8112-6", "R8112-5", "R8112-4", "R8112-3"], "tags": ["Comp\u00e9tence des agents", "Comp\u00e9tence des agents", "Inspection du travail", "Obligations diverses"]}, "114800": {"articles": ["R8111-12", "R8111-1", "R8111-10", "R8111-11", "R8111-8", "R8111-9"], "tags": ["R\u00e9partition / comp\u00e9tences / minist\u00e8res", "Comp\u00e9tence des agents", "Inspection du travail", "Obligations diverses"]}, "114900": {"articles": ["D8322-1", "R8322-2"], "tags": ["DOM, Saint Barth\u00e9lemy, Saint-Martin, St Pierre et Miquelon", "Outre-mer", "Inspection du travail", "Obligations diverses"]}, "115000": {"articles": ["R8113-3-1", "L8113-4", "D8113-3", "D8113-2", "L8113-6", "L8113-5"], "tags": ["Acc\u00e8s aux documents", "Pr\u00e9rogatives et moyens", "Inspection du travail", "Obligations diverses"]}, "115100": {"articles": ["L8113-3"], "tags": ["Droit de pr\u00e9l\u00e8vement.", "Pr\u00e9rogatives et moyens", "Inspection du travail", "Obligations diverses"]}, "115200": {"articles": ["L8113-2", "L8113-1", "L8113-2-1"], "tags": ["Droit entr\u00e9e dans \u00e9tablissement", "Pr\u00e9rogatives et moyens", "Inspection du travail", "Obligations diverses"]}, "115300": {"articles": ["R8113-1"], "tags": ["Lieux de travail temporaires", "Pr\u00e9rogatives et moyens", "Inspection du travail", "Obligations diverses"]}, "115400": {"articles": ["R8114-2", "L8114-3", "R8114-1", "L8114-1", "L8114-2"], "tags": ["P\u00e9nal", "Pr\u00e9rogatives et moyens", "Inspection du travail", "Obligations diverses"]}, "115500": {"articles": ["R8113-6", "R8113-7", "R8113-8", "L8113-8", "R8113-5", "R8113-4", "L8113-9", "L8113-7"], "tags": ["Recherche, constats infraction", "Pr\u00e9rogatives et moyens", "Inspection du travail", "Obligations diverses"]}, "115600": {"articles": ["R8115-1", "R8115-3", "R8115-2", "R8115-4", "R8115-5", "R8115-6", "R8115-7", "R8115-8", "L8115-1", "L8115-2", "L8115-3", "L8115-4", "L8115-5", "L8115-6", "L8115-7", "L8115-8", "R8115-9", "R8115-10"], "tags": ["Sanctions administratives", "Pr\u00e9rogatives et moyens", "Inspection du travail", "Obligations diverses"]}, "115700": {"articles": ["L8113-11", "L8113-10", "D8113-9"], "tags": ["Secret professionnel", "Pr\u00e9rogatives et moyens", "Inspection du travail", "Obligations diverses"]}, "115800": {"articles": ["R8124-1", "R8124-2", "R8124-3", "R8124-4", "R8124-5", "R8124-6", "R8124-7", "R8124-8", "R8124-9", "R8124-10", "R8124-11", "R8124-12", "R8124-13", "R8124-14", "R8124-15", "R8124-16", "R8124-17", "R8124-18", "R8124-19", "R8124-20", "R8124-21", "R8124-22", "R8124-23", "R8124-24", "R8124-25", "R8124-26", "R8124-27", "R8124-28", "R8124-29", "R8124-30", "R8124-31", "R8124-32", "R8124-33", "L8124-1"], "tags": ["Syst\u00e8me d'inspection du travail", "Inspection du travail", "Obligations diverses"]}, "115900": {"articles": ["L8123-4", "L8123-5", "L8123-6", "R8123-8", "R8123-9", "L8123-3", "L8123-2", "L8123-1", "R8123-1", "D8123-2", "D8123-3", "D8123-4", "D8123-5", "R8123-6", "R8123-7"], "tags": ["Appui \u00e0 l'agent de contr\u00f4le de l'inspection du travail (IT)", "Syst\u00e8me d'inspection du travail", "Inspection du travail", "Obligations diverses"]}, "116000": {"articles": ["D8121-6", "D8121-7", "D8121-8", "D8121-9-1", "D8121-9", "D8121-10", "D8121-11", "D8121-12", "D8121-1", "D8121-2", "D8121-3", "D8121-4", "D8121-5", "R8121-13", "R8121-14"], "tags": ["Echelon central", "Syst\u00e8me d'inspection du travail", "Inspection du travail", "Obligations diverses"]}, "116100": {"articles": ["R8121-15"], "tags": ["Groupe national de Contr\u00f4le", "Syst\u00e8me d'inspection du travail", "Inspection du travail", "Obligations diverses"]}, "116200": {"articles": ["R8122-4", "R8122-6", "R8122-7", "R8122-8", "R8122-9", "R8122-10", "R8122-11", "R8122-5", "R8122-3", "R8122-1", "R8122-2"], "tags": ["Services d\u00e9concentr\u00e9s", "Syst\u00e8me d'inspection du travail", "Inspection du travail", "Obligations diverses"]}, "116300": {"articles": ["R8293-1", "R8293-2", "R8293-3", "R8293-4", "R8293-5", "R8293-6"], "tags": ["Carte professionnelle B\u00e2timent et Travaux Publics (BTP)", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "116400": {"articles": ["R8291-1", "R8291-2", "R8291-3", "R8291-4", "R8291-5", "R8291-6", "R8292-1", "R8292-2", "R8292-3", "R8292-4", "R8295-1", "R8295-2", "R8295-3", "R8294-8", "R8294-1", "R8294-2", "R8294-3", "R8294-4", "R8294-5", "R8294-6", "R8294-7", "L8291-1"], "tags": ["Carte professionnelle B\u00e2timent et Travaux Publics (BTP)", "Carte professionnelle B\u00e2timent et Travaux Publics (BTP)", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "116500": {"articles": ["L8261-3"], "tags": ["D\u00e9rogations", "Cumuls irr\u00e9guliers", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "116600": {"articles": ["D8261-2", "D8261-1", "L8261-2", "L8261-1"], "tags": ["Interdictions", "Cumuls irr\u00e9guliers", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "116700": {"articles": ["R8262-1", "R8262-2"], "tags": ["P\u00e9nal", "Cumuls irr\u00e9guliers", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "116800": {"articles": ["L8255-1", "D8255-1"], "tags": ["Actions en justice", "Emploi salari\u00e9 sans titre de travail", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "116900": {"articles": ["L8253-5", "L8253-3", "R8253-1", "R8253-2", "R8253-3", "R8253-4", "L8253-2", "L8253-1", "L8253-4", "L8253-7"], "tags": ["Contribution sp\u00e9ciale", "Emploi salari\u00e9 sans titre de travail", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "117000": {"articles": ["R8252-1", "L8252-2", "R8252-2", "R8252-6", "R8252-4", "R8252-5", "R8252-7", "R8252-8", "R8252-9", "R8252-10", "R8252-11", "R8252-12", "R8252-13", "L8252-4", "L8252-3", "L8252-1"], "tags": ["Droits du salari\u00e9 \u00e9tranger", "Emploi salari\u00e9 sans titre de travail", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "117100": {"articles": ["L8251-1", "L8251-2"], "tags": ["Interdictions", "Emploi salari\u00e9 sans titre de travail", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "117200": {"articles": ["L8256-5", "L8256-2", "L8256-4", "L8256-1", "L8256-6", "R8256-1", "L8256-3", "L8256-8", "L8256-7", "L8256-7-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "Emploi salari\u00e9 sans titre de travail", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "117300": {"articles": ["D8254-6", "L8254-2", "L8254-2-1", "L8254-2-2", "D8254-7", "D8254-9", "D8254-10", "D8254-11", "D8254-12", "D8254-13", "D8254-14", "L8254-3", "L8254-4", "L8254-1", "D8254-5", "D8254-1", "D8254-2", "D8254-3", "D8254-4"], "tags": ["Solidarit\u00e9 financi\u00e8re du donneur d'ordre", "Emploi salari\u00e9 sans titre de travail", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "117400": {"articles": ["L8211-1"], "tags": ["G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "117500": {"articles": ["D8233-2", "D8233-1", "L8233-1"], "tags": ["Actions en justice", "Marchandage", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "117600": {"articles": ["L8231-1"], "tags": ["Interdiction", "Marchandage", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "117700": {"articles": ["L8232-3", "D8232-1", "L8232-2", "L8232-1"], "tags": ["Obligation, solidarit\u00e9 financi\u00e8re Donneur d'Ordre, Maitre d'Ouvrage", "Marchandage", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "117800": {"articles": ["R8234-1", "L8234-2", "L8234-3", "L8234-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "Marchandage", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "118000": {"articles": ["L8311-1"], "tags": ["DOM, Saint Barth\u00e9lemy, Saint-Martin, St Pierre et Miquelon", "Outre-mer", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "117900": {"articles": ["L8321-1", "L8323-2", "L8323-3", "R8323-1", "L8323-1"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Outre-mer", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "118100": {"articles": ["L8331-1"], "tags": ["Mayotte, Wallis et FUTUNA, Terres australes et antarctiques", "Outre-mer", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "118200": {"articles": ["R8242-2", "R8242-1", "L8242-1"], "tags": ["Actions en justice", "Pr\u00eat illicite Main d'\u0152uvre", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "118300": {"articles": ["L8241-3", "L8241-2", "L8241-1", "R8241-1", "R8241-2"], "tags": ["Interdiction", "Pr\u00eat illicite Main d'\u0152uvre", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "118400": {"articles": ["L8243-3", "L8243-2", "L8243-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "Pr\u00eat illicite Main d'\u0152uvre", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "118500": {"articles": ["L8281-1", "R8281-3", "R8281-1", "R8281-2", "R8281-4", "R8282-1"], "tags": ["Responsabilit\u00e9 donneur ordre", "Responsabilit\u00e9 donneur ordre", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "118600": {"articles": ["L8291-2"], "tags": ["Sanction d\u00e9faut de d\u00e9claration", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "118700": {"articles": ["L8221-2", "L8221-1", "R8211-1", "R8211-3", "R8211-4", "R8211-5", "R8211-2", "R8211-6", "R8211-7", "R8211-8"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Travail dissimul\u00e9", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "118800": {"articles": ["L8223-1-1", "D8223-1", "D8223-3", "D8223-2", "L8223-2", "L8223-1", "D8223-4", "L8223-4", "L8223-3"], "tags": ["Droits des salari\u00e9s", "Travail dissimul\u00e9", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "118900": {"articles": ["L8222-4", "D8222-5", "D8222-4", "D8222-7", "D8222-8", "D8222-6", "L8222-2", "R8222-2", "R8222-3", "L8222-3", "R8222-1", "L8222-6", "L8222-5", "L8222-7", "L8222-1"], "tags": ["Obligation, solidarit\u00e9 financi\u00e8re Donneur d'Ordre, Maitre d'Ouvrage", "Travail dissimul\u00e9", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "119000": {"articles": ["L8224-5-1", "R8224-1", "L8224-3", "L8224-2", "L8224-6", "L8224-4", "L8224-5", "L8224-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "Travail dissimul\u00e9", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "119100": {"articles": ["R8221-3", "L8221-7"], "tags": ["R\u00e8gles diffusion d'annonces", "Travail dissimul\u00e9", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "119200": {"articles": ["L8221-8"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "Travail dissimul\u00e9", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "119300": {"articles": ["R8221-1", "L8221-3", "L8221-4"], "tags": ["Travail dissimul\u00e9: dissimulation d'activit\u00e9", "Travail dissimul\u00e9", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "119400": {"articles": ["L8221-6", "L8221-5", "R8221-2", "L8221-6-1"], "tags": ["Travail dissimul\u00e9: dissimulation d'emploi salari\u00e9", "Travail dissimul\u00e9", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "119500": {"articles": ["R8272-7", "R8272-8", "R8272-9", "R8272-10", "R8272-11"], "tags": ["Travail ill\u00e9gal: contr\u00f4le", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "119600": {"articles": ["D8271-1"], "tags": ["Comp\u00e9tence des agents", "Travail ill\u00e9gal: contr\u00f4le", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "119700": {"articles": ["L8271-6-2", "L8271-6-1", "L8271-5-1", "L8271-2", "L8271-1-3", "L8271-1", "L8271-1-1", "L8271-1-2", "L8271-6-3", "L8272-4", "L8272-2", "L8272-3", "L8271-4", "L8271-6", "L8271-5", "L8271-3", "L8271-6-4"], "tags": ["Dispositions communes", "Travail ill\u00e9gal: contr\u00f4le", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "119800": {"articles": ["L8271-19", "L8271-17", "L8271-18"], "tags": ["Emploi \u00e9trangers sans titre travail", "Travail ill\u00e9gal: contr\u00f4le", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "119900": {"articles": ["L8271-14", "L8271-15"], "tags": ["Marchandage", "Travail ill\u00e9gal: contr\u00f4le", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "120000": {"articles": ["L8271-16"], "tags": ["Pr\u00eat illicite main-d'\u0153uvre", "Travail ill\u00e9gal: contr\u00f4le", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "120100": {"articles": ["L8272-5", "L8272-1", "D8272-5", "D8272-3", "D8272-4", "D8272-6", "D8272-1", "D8272-2"], "tags": ["Sanctions administratives", "Travail ill\u00e9gal: contr\u00f4le", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "120200": {"articles": ["L8271-8", "L8271-9", "L8271-10", "L8271-12", "L8271-7", "L8271-20"], "tags": ["Travail dissimul\u00e9", "Travail ill\u00e9gal: contr\u00f4le", "Travail ill\u00e9gal", "Obligations diverses"]}, "100900": {"articles": ["L1134-6", "L1134-8", "L1134-9", "L1134-10", "L1134-7", "L1134-1", "L1134-3", "L1134-4", "L1134-5", "L1134-2"], "tags": ["Actions en justice", "Discrimination", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "101000": {"articles": ["L1131-2", "L1131-1"], "tags": ["Champ d'application", "Discrimination", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "101100": {"articles": ["L1133-1", "L1133-2", "L1133-3", "L1133-4", "L1133-5", "L1133-6"], "tags": ["Diff\u00e9rences de traitement autoris\u00e9es", "Discrimination", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "101210": {"articles": ["L1132-2"], "tags": ["Exercice du droit de gr\u00e8ve", "Discrimination", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "101230": {"articles": ["L1132-3-1"], "tags": ["Jury", "Discrimination", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "101250": {"articles": ["L1132-3-3"], "tags": ["Lanceur d'alerte", "Discrimination", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "101260": {"articles": ["L1132-4"], "tags": ["Nullit\u00e9 de l'acte discriminatoire", "Discrimination", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "101200": {"articles": ["L1132-1"], "tags": ["Principe de non-discrimination", "Discrimination", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "101240": {"articles": ["L1132-3-2"], "tags": ["Refus mutation Etat discriminant l'homosexualit\u00e9", "Discrimination", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "101220": {"articles": ["L1132-3"], "tags": ["T\u00e9moin d'un agissement discriminatoire", "Discrimination", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "101500": {"articles": ["L1332-1", "L1332-2", "L1332-3", "R1332-1", "R1332-2", "R1332-3"], "tags": ["Garantie disciplinaire", "Droit disciplinaire", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "101800": {"articles": ["L1331-1", "L1331-2"], "tags": ["Sanction disciplinaire", "Droit disciplinaire", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "101900": {"articles": ["L1121-1"], "tags": ["Droits des personnes, libert\u00e9s individuelles, collectives", "Droits et libert\u00e9s", "Droits et libert\u00e9, corruption", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "102000": {"articles": ["L1144-2", "L1144-1", "L1144-3"], "tags": ["Actions en justice", "Actions en justice", "Egalit\u00e9 femmes hommes", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "102100": {"articles": ["L1141-1"], "tags": ["Champ d'application", "Champ d'application", "Egalit\u00e9 femmes hommes", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "102200": {"articles": ["L1142-6", "L1142-2-1", "L1142-2", "R1142-1", "L1142-4", "L1142-3", "L1142-5", "L1142-1"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Egalit\u00e9 femmes hommes", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "102300": {"articles": ["D1145-7", "D1145-8", "D1145-9", "D1145-10", "D1145-11", "D1145-12", "D1145-1", "D1145-2", "D1145-4", "D1145-5", "D1145-6", "D1145-4-1", "L1145-1", "D1145-13", "D1145-14", "D1145-15", "D1145-16", "D1145-17", "D1145-18", "D1145-19"], "tags": ["Conseil sup\u00e9rieur \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "Instances concourant \u00e0 \u00e9galit\u00e9", "Egalit\u00e9 femmes hommes", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "102400": {"articles": ["D1143-8", "D1143-9", "D1143-10", "D1143-11", "D1143-12", "D1143-13", "D1143-14", "D1143-15", "D1143-16", "D1143-17", "D1143-18", "D1143-7"], "tags": ["Contrat mixit\u00e9 \u00e9galit\u00e9", "Plan et contrat \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "Egalit\u00e9 femmes hommes", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "102500": {"articles": ["D1143-2", "D1143-3", "R1143-1", "D1143-4", "D1143-5"], "tags": ["Convention d'\u00e9tude", "Plan et contrat \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "Egalit\u00e9 femmes hommes", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "102600": {"articles": ["L1143-1", "D1143-6", "L1143-2", "L1143-3"], "tags": ["Plan d'\u00e9galit\u00e9 professionnelle", "Plan et contrat \u00e9galit\u00e9 professionnelle", "Egalit\u00e9 femmes hommes", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "102700": {"articles": ["L1146-2", "L1146-3", "L1146-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "P\u00e9nal", "Egalit\u00e9 femmes hommes", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "102800": {"articles": ["L1151-1"], "tags": ["Champ d'application", "Champ d'application", "Harc\u00e8lements", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "102900": {"articles": ["L1152-2"], "tags": ["Aucune sanction avoir subi, refus subir, t\u00e9moign\u00e9", "Harc\u00e8lement moral", "Harc\u00e8lements", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "103000": {"articles": ["L1152-1"], "tags": ["D\u00e9finition", "Harc\u00e8lement moral", "Harc\u00e8lements", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "103100": {"articles": ["L1152-4"], "tags": ["Obligation de pr\u00e9vention", "Harc\u00e8lement moral", "Harc\u00e8lements", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "103200": {"articles": ["L1152-6"], "tags": ["Proc\u00e9dure de m\u00e9diation", "Harc\u00e8lement moral", "Harc\u00e8lements", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "103300": {"articles": ["L1152-3"], "tags": ["Rupture du contrat: nullit\u00e9", "Harc\u00e8lement moral", "Harc\u00e8lements", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "103400": {"articles": ["L1152-5"], "tags": ["Sanction disciplinaire", "Harc\u00e8lement moral", "Harc\u00e8lements", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "104100": {"articles": ["L1154-2"], "tags": ["Action possible syndicats", "Harc\u00e8lements: Actions en justice", "Harc\u00e8lements", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "104200": {"articles": ["L1154-1"], "tags": ["Charge de la preuve", "Harc\u00e8lements: Actions en justice", "Harc\u00e8lements", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "104300": {"articles": ["L1155-1"], "tags": ["Sanction Non-respect m\u00e9diateur", "Harc\u00e8lements: P\u00e9nal", "Harc\u00e8lements", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "104400": {"articles": ["L1155-2"], "tags": ["Sanction auteur Harc\u00e8lement moral, Harc\u00e8lement sexuel", "Harc\u00e8lements: P\u00e9nal", "Harc\u00e8lements", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "103500": {"articles": ["L1153-2"], "tags": ["Aucune sanction refus subir Harc\u00e8lement Sexuel", "Harc\u00e8lement sexuel", "Harc\u00e8lements", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "103600": {"articles": ["L1153-3"], "tags": ["Aucune sanction t\u00e9moignage Harc\u00e8lement Sexuel", "Harc\u00e8lement sexuel", "Harc\u00e8lements", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "103700": {"articles": ["L1153-1"], "tags": ["D\u00e9finition", "Harc\u00e8lement sexuel", "Harc\u00e8lements", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "103800": {"articles": ["L1153-4"], "tags": ["Nullit\u00e9 disposition, acte contraire L1153-1 \u00e0 3", "Harc\u00e8lement sexuel", "Harc\u00e8lements", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "103900": {"articles": ["L1153-5"], "tags": ["Obligation de pr\u00e9vention", "Harc\u00e8lement sexuel", "Harc\u00e8lements", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "104000": {"articles": ["L1153-6"], "tags": ["Sanction disciplinaire", "Harc\u00e8lement sexuel", "Harc\u00e8lements", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "104500": {"articles": ["L1311-1"], "tags": ["Etablissements priv\u00e9s, Etablissement public \u00e0 Caract\u00e8re Industriel et commercial (EPIC)", "Champ d'application", "R\u00e8glement int\u00e9rieur", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "104600": {"articles": ["L1311-2"], "tags": ["Obligatoire si 20 salari\u00e9s et +", "Champ d'application", "R\u00e8glement int\u00e9rieur", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "104700": {"articles": ["R1321-1"], "tags": ["Affichage", "Contenu, conditions de validit\u00e9", "R\u00e8glement int\u00e9rieur", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "104800": {"articles": ["L1321-4"], "tags": ["Conditions d'entr\u00e9e en vigueur, Avis d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP), comit\u00e9 d'entreprise (CE) comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)", "Contenu, conditions de validit\u00e9", "R\u00e8glement int\u00e9rieur", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "104900": {"articles": ["L1321-1", "L1321-2-1"], "tags": ["Contenu du R\u00e8glement Int\u00e9rieur", "Contenu, conditions de validit\u00e9", "R\u00e8glement int\u00e9rieur", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "105000": {"articles": ["L1321-2"], "tags": ["Contient droits de la d\u00e9fense et harc\u00e8lements", "Contenu, conditions de validit\u00e9", "R\u00e8glement int\u00e9rieur", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "105100": {"articles": ["L1321-3"], "tags": ["Dispositions interdites", "Contenu, conditions de validit\u00e9", "R\u00e8glement int\u00e9rieur", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "105200": {"articles": ["R1321-3"], "tags": ["D\u00e9lai entr\u00e9e en vigueur", "Contenu, conditions de validit\u00e9", "R\u00e8glement int\u00e9rieur", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "105300": {"articles": ["R1321-5"], "tags": ["D\u00e9lai si ouverture de l'entreprise", "Contenu, conditions de validit\u00e9", "R\u00e8glement int\u00e9rieur", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "105400": {"articles": ["R1321-2"], "tags": ["D\u00e9p\u00f4t", "Contenu, conditions de validit\u00e9", "R\u00e8glement int\u00e9rieur", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "105500": {"articles": ["L1321-6"], "tags": ["Langue utilis\u00e9e", "Contenu, conditions de validit\u00e9", "R\u00e8glement int\u00e9rieur", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "105600": {"articles": ["L1321-5"], "tags": ["Notes de services et autres documents", "Contenu, conditions de validit\u00e9", "R\u00e8glement int\u00e9rieur", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "105700": {"articles": ["R1321-4"], "tags": ["Transmission \u00e0 l'inspection du travail (IT)", "Contenu, conditions de validit\u00e9", "R\u00e8glement int\u00e9rieur", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "105800": {"articles": ["L1322-1"], "tags": ["Contr\u00f4le de l'agent de contr\u00f4le de l'inspection du travail (IT)", "Contr\u00f4le administratif", "R\u00e8glement int\u00e9rieur", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "105900": {"articles": ["L1322-3"], "tags": ["D\u00e9cision de l'Inspecteur du Travail (IT): Recours", "Contr\u00f4le administratif", "R\u00e8glement int\u00e9rieur", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "106000": {"articles": ["L1322-2"], "tags": ["D\u00e9cision de l'inspecteur du travail (IT): Motivation, notification, information", "Contr\u00f4le administratif", "R\u00e8glement int\u00e9rieur", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "106100": {"articles": ["R1322-1"], "tags": ["Recours hi\u00e9rarchique", "Contr\u00f4le administratif", "R\u00e8glement int\u00e9rieur", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "106200": {"articles": ["L1322-4"], "tags": ["R\u00e8glement Int\u00e9rieur et conseil de prudhommes (CPH)", "Contr\u00f4le juridictionnel", "R\u00e8glement int\u00e9rieur", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "106300": {"articles": ["R1323-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "P\u00e9nal", "R\u00e8glement int\u00e9rieur", "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux"]}, "21900": {"articles": ["L3342-1"], "tags": ["Conditions d'anciennet\u00e9", "Int\u00e9ressement, participation, \u00e9pargne: dispositions communes", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "22000": {"articles": ["L3346-1"], "tags": ["Conseil orientation", "Int\u00e9ressement, participation, \u00e9pargne: dispositions communes", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "22100": {"articles": ["D3346-1", "D3346-2", "D3346-3", "D3346-4", "D3346-5", "D3346-6", "D3346-7"], "tags": ["Conseil sup\u00e9rieur de la participation", "Int\u00e9ressement, participation, \u00e9pargne: dispositions communes", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "22200": {"articles": ["L3345-2", "L3345-3", "L3345-4"], "tags": ["Contr\u00f4le autorit\u00e9 administrative", "Int\u00e9ressement, participation, \u00e9pargne: dispositions communes", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "22300": {"articles": ["D3345-1", "D3345-2", "D3345-3", "D3345-5", "D3345-4", "L3345-1"], "tags": ["D\u00e9p\u00f4t", "Int\u00e9ressement, participation, \u00e9pargne: dispositions communes", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "23000": {"articles": ["L3341-4", "D3341-3", "D3341-4", "L3341-2", "L3341-3"], "tags": ["Formation \u00e9conomique, financi\u00e8res, juridique repr\u00e9sentant des salari\u00e9s", "Int\u00e9ressement, participation, \u00e9pargne: dispositions communes", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "22400": {"articles": ["L3341-5"], "tags": ["Information repr\u00e9sentant du personnel", "Int\u00e9ressement, participation, \u00e9pargne: dispositions communes", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "22500": {"articles": ["L3341-7", "R3341-6", "R3341-5", "L3341-6", "L3341-8"], "tags": ["Informations des salari\u00e9s", "Int\u00e9ressement, participation, \u00e9pargne: dispositions communes", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "22600": {"articles": ["D3342-1", "L3344-3"], "tags": ["Mise en place entreprise sans \u00e9pargne salari\u00e9", "Int\u00e9ressement, participation, \u00e9pargne: dispositions communes", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "22700": {"articles": ["L3344-1", "L3344-2"], "tags": ["Mise en place groupe entreprise", "Int\u00e9ressement, participation, \u00e9pargne: dispositions communes", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "22800": {"articles": ["L3341-1", "D3341-1", "D3341-2"], "tags": ["Participation aux assembl\u00e9es g\u00e9n\u00e9rales AG actionnaires soci\u00e9t\u00e9", "Int\u00e9ressement, participation, \u00e9pargne: dispositions communes", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "22900": {"articles": ["L3343-1"], "tags": ["Versement Compte Epargne- temps", "Int\u00e9ressement, participation, \u00e9pargne: dispositions communes", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "23100": {"articles": ["L3314-1", "L3314-2", "L3314-3", "L3314-4", "D3314-2", "D3314-1"], "tags": ["Calcul int\u00e9ressement", "Int\u00e9ressement: Calculs", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "23200": {"articles": ["L3314-9", "L3314-8", "L3314-10"], "tags": ["Distribution int\u00e9ressement", "Int\u00e9ressement: Calculs", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "23300": {"articles": ["R3314-3", "L3314-7", "L3314-6", "L3314-5"], "tags": ["R\u00e9partition int\u00e9ressement", "Int\u00e9ressement: Calculs", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "23400": {"articles": ["R3314-4"], "tags": ["Suppl\u00e9ment d'int\u00e9ressement", "Int\u00e9ressement: Calculs", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "23500": {"articles": ["R3311-1", "L3311-1", "R3311-3", "D3311-4", "R3311-2"], "tags": ["Champ d'application", "Int\u00e9ressement: Champ", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "23600": {"articles": ["L3313-1", "L3313-2"], "tags": ["Contenu des accords", "Int\u00e9ressement: Contenu, r\u00e9gime", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "23700": {"articles": ["R3313-12", "D3313-13"], "tags": ["Disponibilit\u00e9 droit des b\u00e9n\u00e9ficiaires", "Int\u00e9ressement: Contenu, r\u00e9gime", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "23800": {"articles": ["D3313-10", "D3313-11", "D3313-9", "D3313-8"], "tags": ["Information des salari\u00e9s", "Int\u00e9ressement: Contenu, r\u00e9gime", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "23900": {"articles": ["L3313-3", "D3313-4", "D3313-1", "D3313-3", "D3313-7", "D3313-6", "D3313-2", "D3313-5", "L3313-4"], "tags": ["R\u00e9gime des accords", "Int\u00e9ressement: Contenu, r\u00e9gime", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "24000": {"articles": ["R3312-1", "R3312-2", "L3312-1", "L3312-2", "L3312-3", "L3312-8", "L3312-9", "L3312-5", "L3312-6", "L3312-4", "D3313-7-1"], "tags": ["Mise en place", "Int\u00e9ressement: Mise en place", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "24100": {"articles": ["L3315-1", "L3315-2", "L3315-3", "L3315-4", "L3315-5"], "tags": ["R\u00e9gime social et fiscal", "Int\u00e9ressement: R\u00e9gime social, fiscal", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "24200": {"articles": ["L3324-12"], "tags": ["Affectation au plan \u00e9pargne salariale", "Participation: Calcul, Gestion", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "24300": {"articles": ["L3324-2", "D3324-8", "D3324-9", "L3324-3", "D3324-4", "D3324-5", "L3324-1", "D3324-2", "D3324-3", "R3324-7", "L3324-4", "D3324-1", "D3324-6"], "tags": ["Calcul r\u00e9serve sp\u00e9ciale participation", "Participation: Calcul, Gestion", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "24400": {"articles": ["L3324-10"], "tags": ["Disponibilit\u00e9 droits des b\u00e9n\u00e9ficiaires", "Participation: Calcul, Gestion", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "24500": {"articles": ["R3324-21-1", "R3324-24", "R3324-23", "R3324-22", "D3324-21-2", "D3324-17", "D3324-18", "D3324-19", "D3324-20", "D3324-21"], "tags": ["Evaluation des titres", "Participation: Calcul, Gestion", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "24600": {"articles": ["D3324-25", "D3324-26", "D3324-27", "D3324-28", "D3324-29", "D3324-30", "D3324-31", "D3324-32", "D3324-33", "D3324-34", "D3324-35", "D3324-36", "D3324-37", "D3324-38", "D3324-39", "D3324-40"], "tags": ["Gestion de la r\u00e9serve sp\u00e9ciale", "Participation: Calcul, Gestion", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "24700": {"articles": ["L3324-11", "D3324-41", "D3324-42", "D3324-43", "D3324-44"], "tags": ["Paiement, d\u00e9blocage anticip\u00e9", "Participation: Calcul, Gestion", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "24800": {"articles": ["L3324-6", "L3324-5", "D3324-10", "D3324-11", "D3324-12", "D3324-13", "D3324-14", "D3324-15", "R3324-16", "L3324-7", "L3324-9", "L3324-8"], "tags": ["R\u00e9partition r\u00e9serve sp\u00e9ciale", "Participation: Calcul, Gestion", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "24900": {"articles": ["L3321-1", "R3321-1", "D3321-2", "L3321-2"], "tags": ["Champ d'application", "Participation: Champ", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "25000": {"articles": ["L3323-1", "L3323-3", "L3323-2"], "tags": ["Contenu accords", "Participation: Contenu, R\u00e9gime", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "25100": {"articles": ["D3323-18", "D3323-15", "D3323-16", "D3323-17", "D3323-13", "D3323-14", "D3323-12"], "tags": ["Information des salari\u00e9s", "Participation: Contenu, R\u00e9gime", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "25200": {"articles": ["L3323-5", "D3323-4", "R3323-5", "R3323-6", "D3323-7", "L3323-10", "D3323-3", "D3323-8", "L3323-4", "D3323-1", "L3323-7", "D3323-2", "L3323-6", "L3323-8", "R3323-9", "R3323-10", "R3323-11", "L3323-9"], "tags": ["R\u00e9gime des accords", "Participation: Contenu, R\u00e9gime", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "25300": {"articles": ["L3326-2", "L3326-1", "R3326-1"], "tags": ["Contestations, sanctions", "Participation: Contestation, Sanctions", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "25500": {"articles": ["L3322-9"], "tags": ["Mise en place dans l'entreprise", "Participation: Mise en place", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "25400": {"articles": ["L3322-3", "R3322-1", "L3322-4", "L3322-4-1", "L3322-2", "L3322-7", "L3322-5", "L3322-8", "L3322-6", "L3322-1", "R3322-2"], "tags": ["Mise en place dans la branche", "Participation: Mise en place", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "25600": {"articles": ["D3325-1", "D3325-2", "D3325-3", "D3325-4", "L3325-1", "L3325-3", "D3325-5", "D3325-7", "D3325-6", "L3325-2", "L3325-4"], "tags": ["R\u00e9gime social et fiscal", "Participation: R\u00e9gime social, Fiscal", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "25700": {"articles": ["L3332-21", "R3332-24", "R3332-25", "R3332-26", "R3332-27", "L3332-22", "L3332-24", "L3332-18", "L3332-23", "L3332-20", "L3332-19"], "tags": ["Augmentation de capital", "Plan d'\u00e9pargne d'entreprise", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "25800": {"articles": ["L3332-15", "L3332-16", "R3332-14", "R3332-15", "R3332-16", "R3332-17", "R3332-18", "R3332-19", "R3332-20", "R3332-21", "L3332-17"], "tags": ["Composition, gestion du plan", "Plan d'\u00e9pargne d'entreprise", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "25900": {"articles": ["L3332-17-1", "R3332-21-1", "R3332-21-3", "R3332-21-4", "R3332-21-5", "R3332-21-2"], "tags": ["Entreprises solidaires", "Plan d'\u00e9pargne d'entreprise", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "26000": {"articles": ["R3332-22", "R3332-23"], "tags": ["Evaluation des titres", "Plan d'\u00e9pargne d'entreprise", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "26100": {"articles": ["L3332-25", "L3332-26", "R3332-28", "R3332-29", "R3332-30"], "tags": ["Indisponibilit\u00e9 sommes, d\u00e9blocage anticip\u00e9, liquidit\u00e9", "Plan d'\u00e9pargne d'entreprise", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "26200": {"articles": ["L3332-2", "R3332-1", "R3332-2", "R3332-3", "L3332-7", "R3332-4", "R3332-5", "R3332-6", "R3332-7", "L3332-9", "L3332-3", "L3332-6", "L3332-4", "L3332-5", "L3332-8", "L3332-1"], "tags": ["Mise en place", "Plan d'\u00e9pargne d'entreprise", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "26300": {"articles": ["L3332-27", "R3332-31", "R3332-32"], "tags": ["R\u00e9gime social et fiscal", "Plan d'\u00e9pargne d'entreprise", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "26400": {"articles": ["L3332-28"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "Plan d'\u00e9pargne d'entreprise", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "26500": {"articles": ["L3332-14", "R3332-13-1", "R3332-10", "R3332-11", "R3332-12", "R3332-13", "L3332-12", "L3332-13", "R3332-8", "L3332-11", "D3332-9-1", "R3332-9", "L3332-10"], "tags": ["Versements", "Plan d'\u00e9pargne d'entreprise", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "26600": {"articles": ["D3331-3", "R3331-1", "D3331-2"], "tags": ["Champ d'application", "Plan d'\u00e9pargne salariale", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "27300": {"articles": ["D3335-3", "D3335-1", "D3335-2", "L3335-2", "L3335-1"], "tags": ["Transferts", "Plans d'\u00e9pargne salariale: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "26700": {"articles": ["L3333-5", "L3333-7", "R3333-6", "L3331-1", "L3333-3", "R3333-4", "L3333-1", "R3333-1", "L3333-2", "R3333-3", "L3333-6", "L3333-4", "R3333-2", "R3333-5", "L3333-8"], "tags": ["Plan \u00e9pargne interentreprises", "Plan \u00e9pargne interentreprises", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "26800": {"articles": ["L3334-13", "L3334-11", "L3334-12"], "tags": ["Composition, gestion du plan", "Plan \u00e9pargne retraite collective", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "26900": {"articles": ["D3334-3-1", "R3334-1-1", "R3334-5", "R3334-4", "R3334-2", "R3334-3", "R3334-1", "R3334-1-2", "R3334-1-3", "L3334-16"], "tags": ["Dispositions d'application", "Plan \u00e9pargne retraite collective", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "27000": {"articles": ["L3334-14", "L3334-15", "D3334-3-2"], "tags": ["Indisponibilit\u00e9, d\u00e9blocage anticip\u00e9, d\u00e9livrance sommes", "Plan \u00e9pargne retraite collective", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "27100": {"articles": ["L3334-5-1", "L3334-5", "L3334-1", "L3334-2", "L3334-4", "L3334-3"], "tags": ["Mise en place", "Plan \u00e9pargne retraite collective", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "27200": {"articles": ["L3334-10", "L3334-8", "L3334-7", "L3334-6", "L3334-9"], "tags": ["Versements", "Plan \u00e9pargne retraite collective", "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "40800": {"articles": ["D3211-1", "L3211-1"], "tags": ["Champ d'application", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "40900": {"articles": ["L3263-1"], "tags": ["Pr\u00e9vus articles L411- 1 \u00e0 17 code Tourisme", "Ch\u00e8ques - vacances", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "41000": {"articles": ["L3254-2", "L3254-1", "L3255-1"], "tags": ["Economats", "Economats", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "41200": {"articles": ["L3222-1", "L3222-2", "R3222-1", "R3222-2", "R3222-3"], "tags": ["Principes", "Egalit\u00e9 femmes hommes", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "41100": {"articles": ["R3221-2", "L3221-9", "L3221-5", "L3221-3", "L3221-4", "L3221-1", "L3221-8", "L3221-7", "R3221-1", "L3221-6", "L3221-10", "L3221-2"], "tags": ["P\u00e9nal", "Egalit\u00e9 femmes hommes", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "41300": {"articles": ["L3261-1"], "tags": ["Champ d'application", "Frais de transport", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "41400": {"articles": ["R3261-13", "R3261-15", "L3261-5", "R3261-12", "D3261-15-2", "D3261-15-1"], "tags": ["Frais de transports personnels", "Frais de transport", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "41500": {"articles": ["R3261-6", "R3261-3", "R3261-7", "R3261-10", "R3261-4", "L3261-4", "R3261-1", "L3261-2", "L3261-3", "R3261-5", "R3261-8", "R3261-14", "R3261-9", "R3261-11"], "tags": ["Frais de transports publics", "Frais de transport", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "41600": {"articles": ["R3261-2"], "tags": ["Hors Ile- de - France", "Frais de transport", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "41700": {"articles": ["L3261-3-1"], "tags": ["V\u00e9lo", "Frais de transport", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "41800": {"articles": ["D3423-10", "L3423-5", "L3423-6", "L3423-7", "L3423-8", "L3423-9", "R3423-6", "R3423-7", "R3423-4", "R3423-5", "R3423-1", "R3423-2", "R3423-3", "R3423-8", "R3423-9", "L3423-1", "L3423-2", "L3423-3", "L3423-4"], "tags": ["DOM, Saint Barth\u00e9lemy, Saint - Martin, St Pierre et Miquelon", "Outre - mer", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "41900": {"articles": ["L3431-1", "R3423-11"], "tags": ["Mayotte, Wallis et FUTUNA, Terres australes et antarctiques", "Outre - mer", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "42000": {"articles": ["R3261-16"], "tags": ["P\u00e9nal", "Outre - mer", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "42100": {"articles": ["L3245-1"], "tags": ["Action en paiement, prescription", "Paiement", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "42200": {"articles": ["L3243-3", "R3243-9", "D3243-7", "D3243-8", "L3243-1", "L3243-4", "L3243-5", "L3243-2", "R3243-6", "R3243-4", "R3243-5", "R3243-1", "R3243-2"], "tags": ["Bulletin de paie", "Paiement", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "42300": {"articles": ["L3241-1", "R3241-1"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Paiement", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "42400": {"articles": ["L3242-2", "L3242-4", "L3242-1", "L3242-3"], "tags": ["Mensualisation", "Paiement", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "42500": {"articles": ["L3245-2", "R3245-1", "R3245-2", "R3245-3", "R3245-4"], "tags": ["Obligation responsabilit\u00e9 donneur d'ordre (DO) et maitre d'ouvrage (MO)", "Paiement", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "42600": {"articles": ["L3244-2", "R3244-2", "R3244-1", "L3244-1"], "tags": ["Pourboires", "Paiement", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "42700": {"articles": ["R3246-4", "R3246-2", "R3246-1", "R3246-3"], "tags": ["P\u00e9nal", "Paiement", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "42900": {"articles": ["L3253-18-1", "L3253-18-2", "L3253-18-3", "L3253-18-4", "L3253-18-5", "L3253-18-6", "L3253-18-7", "L3253-18-8", "L3253-18-9", "L3253-18"], "tags": ["Assurance: Financement", "Privil\u00e8ges, assurance: Redressement judiciaire (RJ) Liquidation judiciaire (LJ)", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "43000": {"articles": ["L3253-14", "R3253-4", "L3253-15", "L3253-17", "D3253-5", "L3253-16"], "tags": ["Assurance: organismes", "Privil\u00e8ges, assurance: Redressement judiciaire (RJ) Liquidation judiciaire (LJ)", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "42800": {"articles": ["L3253-7", "L3253-6"], "tags": ["Assurance non- paiement: principes", "Privil\u00e8ges, assurance: Redressement judiciaire (RJ) Liquidation judiciaire (LJ)", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "43100": {"articles": ["L3253-11", "D3253-3", "L3253-12", "L3253-10", "L3253-8", "D3253-2", "L3253-9", "L3253-13"], "tags": ["Cr\u00e9ances couvertes", "Privil\u00e8ges, assurance: Redressement judiciaire (RJ) Liquidation judiciaire (LJ)", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "43200": {"articles": ["L3253-20", "R3253-6", "L3253-19", "L3253-21"], "tags": ["Etablissement, liquidation cr\u00e9ances", "Privil\u00e8ges, assurance: Redressement judiciaire (RJ) Liquidation judiciaire (LJ)", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "43300": {"articles": ["L3253-1", "L3253-4", "L3253-2", "D3253-1", "L3253-3", "L3253-5"], "tags": ["Privil\u00e8ges", "Privil\u00e8ges, assurance: Redressement judiciaire (RJ) Liquidation judiciaire (LJ)", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "43400": {"articles": ["L3253-23", "L3253-22"], "tags": ["Privil\u00e8ges sp\u00e9ciaux", "Privil\u00e8ges, assurance: Redressement judiciaire (RJ) Liquidation judiciaire (LJ)", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "43500": {"articles": ["L3251-2", "L3251-1", "R3255-1", "L3251-3", "L3251-4"], "tags": ["Retenues", "Protection du salaire", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "43600": {"articles": ["L3252-12", "R3252-45", "R3252-46", "R3252-47", "R3252-48", "R3252-49", "L3252-1", "R3252-6", "R3252-1", "R3252-9", "L3252-3", "L3252-4", "L3252-9", "R3252-7", "L3252-6", "L3252-7", "R3252-5", "L3252-5", "L3252-8", "L3252-13", "R3252-8", "L3252-2", "R3252-2", "L3252-11", "R3252-10", "R3252-11", "R3252-12", "R3252-13", "R3252-14", "R3252-15", "R3252-16", "R3252-17", "R3252-18", "R3252-19", "R3252-27", "R3252-28", "R3252-29", "R3252-38", "R3252-37", "R3252-39", "R3252-40", "R3252-41", "R3252-42", "R3252-43", "R3252-44", "R3252-20", "R3252-21", "R3252-22", "R3252-23", "R3252-24", "R3252-25", "R3252-26", "R3252-34", "R3252-35", "R3252-36", "D3252-34-1", "R3252-30", "R3252-31", "R3252-32", "R3252-33", "R3252-3", "R3252-4", "L3252-10"], "tags": ["Saisies et cessions", "Protection du salaire", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "43700": {"articles": ["L3232-7", "L3232-5", "R3232-1", "R3232-2", "L3232-6"], "tags": ["Allocation compl\u00e9mentaire", "R\u00e9mun\u00e9ration mensuelle minimale", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "43800": {"articles": ["R3232-9", "R3232-10", "R3232-8"], "tags": ["Certaines cat\u00e9gories de salari\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration mensuelle minimale", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "43900": {"articles": ["L3232-1", "L3232-2"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "R\u00e9mun\u00e9ration mensuelle minimale", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "44000": {"articles": ["L3232-3", "L3232-4"], "tags": ["Modalit\u00e9s de fixation", "R\u00e9mun\u00e9ration mensuelle minimale", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "44100": {"articles": ["R3232-4", "R3232-5", "R3232-3", "R3232-6", "R3232-7"], "tags": ["Remboursement par l'Etat", "R\u00e9mun\u00e9ration mensuelle minimale", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "44200": {"articles": ["L3232-9"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "R\u00e9mun\u00e9ration mensuelle minimale", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "44300": {"articles": ["D141-7"], "tags": ["Salaire minimum interprofessionnel de croissance (SMIC)", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "44400": {"articles": ["L3231-10", "L3231-11"], "tags": ["Autres modalit\u00e9s fixation", "Salaire minimum interprofessionnel de croissance (SMIC)", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "44500": {"articles": ["D3231-12", "R3231-16", "D3231-8", "D3231-9", "D3231-13", "R*3231-17", "D3231-11", "D3231-10", "D3231-15", "D3231-14"], "tags": ["Avantages en nature", "Salaire minimum interprofessionnel de croissance (SMIC)", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "44600": {"articles": ["L3231-1"], "tags": ["Champ d'application", "Salaire minimum interprofessionnel de croissance (SMIC)", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "44700": {"articles": ["R*3231-2", "D3231-3", "R*3231-2-1", "R*3231-1", "R*3231-4"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Salaire minimum interprofessionnel de croissance (SMIC)", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "44800": {"articles": ["D3231-5", "L3231-4", "R*3231-7", "L3231-5", "D3231-6"], "tags": ["Garantie pouvoir achat", "Salaire minimum interprofessionnel de croissance (SMIC)", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "44900": {"articles": ["L3231-12"], "tags": ["Minimum garanti", "Salaire minimum interprofessionnel de croissance (SMIC)", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "45000": {"articles": ["L3231-8", "L3231-6", "L3231-9", "L3231-7"], "tags": ["Participation d\u00e9veloppement \u00e9conomique nation", "Salaire minimum interprofessionnel de croissance (SMIC)", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "45100": {"articles": ["L3231-2", "L3231-3"], "tags": ["Principes", "Salaire minimum interprofessionnel de croissance (SMIC)", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "45200": {"articles": ["R3233-1"], "tags": ["P\u00e9nal", "Salaire minimum interprofessionnel de croissance (SMIC)", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "45300": {"articles": ["R3262-36", "R3262-37", "R3262-38", "R3262-39"], "tags": ["Commission nationale: missions", "Titres - restaurant", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "45400": {"articles": ["R3262-40", "R3262-41", "R3262-42", "R3262-43", "R3262-44", "R3262-45"], "tags": ["Commission nationale: organisation, fonctionnement", "Titres - restaurant", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "45500": {"articles": ["R3262-1", "R3262-2", "R3262-3", "R3262-1-1", "R3262-1-2"], "tags": ["Conditions d'\u00e9mission et validit\u00e9", "Titres - restaurant", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "45600": {"articles": ["R3262-12", "R3262-13", "R3262-14", "R3262-15"], "tags": ["Conditions de remboursement", "Titres - restaurant", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "45700": {"articles": ["R3262-33", "R3262-34", "R3262-35"], "tags": ["Contr\u00f4le de la gestion", "Titres - restaurant", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "45800": {"articles": ["L3262-1", "L3262-2", "L3262-3", "L3262-7"], "tags": ["Emission", "Titres - restaurant", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "45900": {"articles": ["R3262-16", "R3262-17", "R3262-18", "R3262-19", "R3262-20", "R3262-21", "R3262-22", "R3262-23", "R3262-24", "R3262-25"], "tags": ["Fonctionnement", "Titres - restaurant", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "46000": {"articles": ["R3262-26", "R3262-27", "R3262-28", "R3262-29", "R3262-30", "R3262-31", "R3262-32"], "tags": ["Profession restaurateur ou assimil\u00e9", "Titres - restaurant", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "46100": {"articles": ["R3262-46"], "tags": ["P\u00e9nal", "Titres - restaurant", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "46200": {"articles": ["L3262-6"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "Titres - restaurant", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "46300": {"articles": ["R3262-4", "R3262-5", "R3262-6", "R3262-7", "R3262-8", "R3262-9", "R3262-10", "R3262-11", "L3262-4", "L3262-5"], "tags": ["Utilisation", "Titres - restaurant", "Salaire", "R\u00e9mun\u00e9ration"]}, "122300": {"articles": ["R4533-6", "R4533-7"], "tags": ["D\u00e9rogations", "Avant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "122400": {"articles": ["R4533-1", "R4533-3", "R4533-5", "R4533-2", "R4533-4"], "tags": ["Voies et r\u00e9seaux divers", "Avant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "122500": {"articles": ["R4532-1"], "tags": ["Cat\u00e9gories d'op\u00e9rations", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "124500": {"articles": ["L4532-12", "L4532-14", "L4532-11", "L4532-13", "L4532-10", "L4532-15"], "tags": ["Comit\u00e9 inter-entreprises de sant\u00e9 et de s\u00e9curit\u00e9 au travail (CISSCT)", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "124300": {"articles": ["R4532-82", "R4532-83", "R4532-78", "R4532-79", "R4532-80", "R4532-81"], "tags": ["Comit\u00e9 inter-entreprises de sant\u00e9 et de s\u00e9curit\u00e9 au travail (CISSCT): Composition", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "124400": {"articles": ["R4532-89", "R4532-94", "R4532-87", "R4532-93", "R4532-88", "R4532-84", "R4532-92", "R4532-90", "R4532-91", "R4532-86", "R4532-85"], "tags": ["Comit\u00e9 inter-entreprises de sant\u00e9 et de s\u00e9curit\u00e9 au travail (CISSCT): Fonctionnement", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "124600": {"articles": ["R4532-77"], "tags": ["Comit\u00e9 inter-entreprises de sant\u00e9 et de s\u00e9curit\u00e9 au travail (CISSCT): Mise en place", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "122600": {"articles": ["R4532-24", "R4532-27", "R4532-25", "R4532-26", "R4532-29", "R4532-23", "R4532-28"], "tags": ["Coordonnateur S\u00e9curit\u00e9 et Protection de la Sant\u00e9 (CSPS): comp\u00e9tences", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "122700": {"articles": ["R4532-17", "R4532-22", "R4532-20", "R4532-21", "R4532-19", "R4532-18"], "tags": ["Coordonnateur S\u00e9curit\u00e9 et Protection de la Sant\u00e9 (CSPS): conditions mission", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "122800": {"articles": ["R4532-32", "R4532-37", "R4532-30", "R4532-31", "R4532-34", "R4532-35", "R4532-33"], "tags": ["Coordonnateur S\u00e9curit\u00e9 et Protection de la Sant\u00e9 (CSPS): formation", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "122900": {"articles": ["R4532-12", "R4532-16", "R4532-13", "R4532-14", "R4532-11", "R4532-15"], "tags": ["Coordonnateur S\u00e9curit\u00e9 et Protection de la Sant\u00e9 (CSPS): mission", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "123000": {"articles": ["R4532-95", "R4532-98", "R4532-96", "L4532-16", "R4532-97"], "tags": ["Dossier Interventions Ult\u00e9rieures Ouvrage (DIUO)", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "123100": {"articles": ["L4532-1", "R4532-2", "R4532-3"], "tags": ["D\u00e9claration pr\u00e9alable (DP)", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "123200": {"articles": ["L4532-5", "L4532-2", "L4532-3", "L4532-4", "L4532-7", "L4532-6"], "tags": ["Mission de coordination, coordonnateur", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "123300": {"articles": ["R4532-6", "R4532-4", "R4532-5", "R4532-8", "R4532-10", "R4532-9", "R4532-7"], "tags": ["Obligations Ma\u00eetre Ouvrage", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "123400": {"articles": ["L4532-8"], "tags": ["Plan g\u00e9n\u00e9ral coordination (PGC)", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "123500": {"articles": ["L4532-9"], "tags": ["Plan g\u00e9n\u00e9ral coordination (PGC): Cadre de l'obligation", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "123600": {"articles": ["R4532-49", "R4532-51", "R4532-50", "R4532-44", "R4532-43", "R4532-45", "R4532-42", "R4532-48", "R4532-47", "R4532-46"], "tags": ["Plan g\u00e9n\u00e9ral coordination (PGC): Op\u00e9rations 1\u00e8re et 2\u00e8me cat\u00e9gorie", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "123700": {"articles": ["R4532-55", "R4532-53", "R4532-54", "R4532-52"], "tags": ["Plan g\u00e9n\u00e9ral coordination (PGC): Op\u00e9rations 3\u00e8me cat\u00e9gorie", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "123800": {"articles": ["R4532-56", "R4532-59", "R4532-58", "R4532-74", "R4532-73", "R4532-69", "R4532-63", "R4532-64", "R4532-65", "R4532-66", "R4532-67", "R4532-57", "R4532-71", "R4532-72", "R4532-75", "R4532-76", "R4532-60", "R4532-61", "R4532-62", "R4532-70", "R4532-68"], "tags": ["Plan particulier de s\u00e9curit\u00e9 et de protection de la sant\u00e9 (PPSPS): Op\u00e9rations 1\u00e8re et 2\u00e8me cat\u00e9gorie", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "123900": {"articles": ["L4531-3", "L4531-2", "L4531-1"], "tags": ["Principes de pr\u00e9vention", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "124000": {"articles": ["R4532-41", "R4532-38", "R4532-40", "R4532-39"], "tags": ["Registre-journal", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "124100": {"articles": ["L4532-18"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "124200": {"articles": ["L4532-17"], "tags": ["Travaux d'extr\u00eame urgence", "Coordination", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "124700": {"articles": ["R4534-155", "R4534-153", "R4534-154"], "tags": ["Affichage, information", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "124800": {"articles": ["R4534-1", "R4534-2"], "tags": ["Champ d'application", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "124900": {"articles": ["R4534-21"], "tags": ["Chargement, d\u00e9chargement hauteur", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "125000": {"articles": ["R4534-6", "R4534-4", "R4534-5", "R4534-3"], "tags": ["Chutes de personnes", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "125100": {"articles": ["R4534-156"], "tags": ["D\u00e9rogations", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "125200": {"articles": ["R4534-104", "R4534-103"], "tags": ["El\u00e9ments pr\u00e9fabriqu\u00e9s lourds, b\u00e9ton pr\u00e9contraint", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "125300": {"articles": ["R4534-106", "R4534-105"], "tags": ["Etaiements, cintres, coffrages", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "125400": {"articles": ["R4534-17", "R4534-15", "R4534-18", "R4534-19", "R4534-20", "R4534-16"], "tags": ["Examens, v\u00e9rifications, registres", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "125500": {"articles": ["R4534-142-1", "R4534-143", "R4534-144", "R4534-138", "R4534-141", "R4534-137", "R4534-142", "R4534-139", "R4534-145", "R4534-140"], "tags": ["Hygi\u00e8ne", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "125600": {"articles": ["R4534-146", "R4534-148", "R4534-149", "R4534-151", "R4534-150", "R4534-147"], "tags": ["H\u00e9bergement", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "125800": {"articles": ["R4534-107", "R4534-108", "R4534-109", "R4534-110", "R4534-113", "R4534-114", "R4534-112", "R4534-116", "R4534-111", "R4534-115", "R4534-117", "R4534-118", "R4534-120", "R4534-122", "R4534-121", "R4534-123", "R4534-119", "R4534-124", "R4534-125"], "tags": ["Lignes, canalisations, installations Haute Tension (HT), Courant basse tension de type B (BTB), ext\u00e9rieur, Courant basse tension de type A (BTA)", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "125700": {"articles": ["R4534-126", "R4534-127", "R4534-128", "R4534-129", "R4534-130"], "tags": ["Lignes, canalisations ,installations int\u00e9rieures Courant basse tension de type A (BTA)", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "125900": {"articles": ["R4534-8", "R4534-7", "R4534-9"], "tags": ["Mesures g\u00e9n\u00e9rales s\u00e9curit\u00e9", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "126000": {"articles": ["R4534-101", "R4534-99", "R4534-102", "R4534-96", "R4534-95", "R4534-100", "R4534-97", "R4534-98"], "tags": ["Montage, d\u00e9montage, levage charpentes", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "126100": {"articles": ["R4534-82", "R4534-81", "R4534-84", "R4534-83"], "tags": ["Passerelles, escaliers", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "126200": {"articles": ["R4534-77", "R4534-76", "R4534-78", "R4534-79", "R4534-80", "R4534-74"], "tags": ["Plates-formes de travail", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "126300": {"articles": ["R4534-75"], "tags": ["Plates-formes de travail, passerelles, escaliers", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "126400": {"articles": ["R4534-152"], "tags": ["Premiers secours", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "126500": {"articles": ["R4534-136"], "tags": ["Risques de noyade", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "126600": {"articles": ["R4534-135", "R4534-134"], "tags": ["Risques de projection", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "126700": {"articles": ["R4534-132", "R4534-131", "R4534-133"], "tags": ["Soudage, rivetage, sablage, d\u00e9coupage", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "126900": {"articles": ["R4534-51", "R4534-54", "R4534-52", "R4534-53", "R4534-50"], "tags": ["Terrains souterrains: circulation", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "127000": {"articles": ["R4534-58", "R4534-56", "R4534-55", "R4534-59", "R4534-57"], "tags": ["Terrains souterrains: signalisation, \u00e9clairage", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "127100": {"articles": ["R4534-48", "R4534-49", "R4534-47", "R4534-43", "R4534-45", "R4534-46", "R4534-44"], "tags": ["Terrains souterrains: ventilation", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "126800": {"articles": ["R4534-41", "R4534-42", "R4534-40"], "tags": ["Terrains souterrains : \u00e9boulements, chutes blocs", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "127200": {"articles": ["R4534-38", "R4534-32", "R4534-24", "R4534-29", "R4534-39", "R4534-23", "R4534-34", "R4534-30", "R4534-33", "R4534-36", "R4534-31", "R4534-22", "R4534-26", "R4534-37", "R4534-25", "R4534-28", "R4534-27", "R4534-35"], "tags": ["Terrassement", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "127300": {"articles": ["R4534-73", "R4534-68", "R4534-67", "R4534-62", "R4534-60", "R4534-63", "R4534-61", "R4534-65", "R4534-66", "R4534-70", "R4534-64", "R4534-72", "R4534-71", "R4534-69"], "tags": ["Travaux de d\u00e9molition", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "127400": {"articles": ["R4534-93", "R4534-87", "R4534-86", "R4534-92", "R4534-88", "R4534-89", "R4534-90", "R4534-94", "R4534-85", "R4534-91"], "tags": ["Travaux sur toitures", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "127500": {"articles": ["R4534-13", "R4534-11", "R4534-10", "R4534-12", "R4534-14"], "tags": ["V\u00e9hicules, appareils, engins chantier", "Pendant travaux", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "127600": {"articles": ["R4535-13", "R4535-4", "R4535-5", "R4535-2", "R4535-3", "R4535-1"], "tags": ["Prescriptions techniques", "Travailleurs ind\u00e9pendants", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "127700": {"articles": ["R4535-10", "R4535-9", "R4535-8"], "tags": ["Risques chimiques", "Travailleurs ind\u00e9pendants", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "128000": {"articles": ["R4535-12", "R4535-11"], "tags": ["Risque \u00e9lectrique", "Travailleurs ind\u00e9pendants", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "127800": {"articles": ["L4535-1"], "tags": ["Travailleurs ind\u00e9pendants", "Travailleurs ind\u00e9pendants", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "127900": {"articles": ["R4535-6", "R4535-7"], "tags": ["Utilisation \u00e9quipements de Travail, \u00e9quipement de protection individuelle (EPI)", "Travailleurs ind\u00e9pendants", "B\u00e2timent", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "128100": {"articles": ["R4323-107", "R4323-108", "R4323-109"], "tags": ["Ascenseurs, \u00e9quipements \u00e0 habitacle", "Ascenseurs, \u00e9quipements \u00e0 habitacle", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "128200": {"articles": ["R4323-57", "R4323-55", "R4323-56"], "tags": ["Autorisation de conduite", "Autorisation de conduite", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "128300": {"articles": ["R4324-16", "R4324-17"], "tags": ["Dispositifs d'alerte et signalisation", "Equipements anciens", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "128400": {"articles": ["R4324-23"], "tags": ["Eclairage", "Equipements anciens", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "128500": {"articles": ["R4324-46", "R4324-47", "R4324-48", "R4324-49", "R4324-50", "R4324-51", "R4324-52", "R4324-53", "R4324-33", "R4324-42", "R4324-40", "R4324-38", "R4324-34", "R4324-39", "R4324-35", "R4324-37", "R4324-32", "R4324-30", "R4324-45", "R4324-44", "R4324-36", "R4324-31", "R4324-41", "R4324-43"], "tags": ["Equipements mobiles: dispositions particuli\u00e8res", "Equipements anciens", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "128600": {"articles": ["R4324-20", "R4324-18", "R4324-19"], "tags": ["Isolation, dissipation des \u00e9nergies", "Equipements anciens", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "128800": {"articles": ["R4324-29"], "tags": ["Levage, d\u00e9placement des travailleurs", "Equipements anciens", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "128700": {"articles": ["R4324-25", "R4324-27", "R4324-26", "R4324-28", "R4324-24"], "tags": ["Levage des charges", "Equipements anciens", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "128900": {"articles": ["R4324-15", "R4324-13", "R4324-14", "R4324-10", "R4324-9", "R4324-11", "R4324-8", "R4324-12"], "tags": ["Organes de service: mise en marche, arr\u00eat", "Equipements anciens", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "129000": {"articles": ["R4324-7", "R4324-3", "R4324-6", "R4324-5", "R4324-4", "R4324-1", "R4324-2"], "tags": ["Protecteurs, dispositifs de protection", "Equipements anciens", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "129100": {"articles": ["R4324-22", "R4324-21"], "tags": ["Risques \u00e9lectrique, incendie", "Equipements anciens", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "129200": {"articles": ["R4323-50", "R4323-53", "R4323-52", "R4323-51", "R4323-54"], "tags": ["Equipements mobiles", "Equipements mobiles", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "129300": {"articles": ["R4323-3", "R4323-4", "R4323-5", "R4323-1", "R4323-2"], "tags": ["Information, formation des travailleurs", "Information, formation des travailleurs", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "129400": {"articles": ["R4323-9", "R4323-8", "R4323-10", "R4323-11", "R4323-7", "R4323-12", "R4323-6", "R4323-13"], "tags": ["Installation des \u00e9quipement de travail", "Installation des \u00e9quipement de travail", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "129500": {"articles": ["R4323-49", "R4323-47", "R4323-45", "R4323-35", "R4323-46", "R4323-30", "R4323-48", "R4323-37", "R4323-40", "R4323-44", "R4323-31", "R4323-32", "R4323-43", "R4323-33", "R4323-41", "R4323-34", "R4323-38", "R4323-39", "R4323-29", "R4323-42", "R4323-36"], "tags": ["Levage", "Levage", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "129600": {"articles": ["R4322-2", "R4322-3", "R4322-1"], "tags": ["Maintien en conformit\u00e9", "Maintien en conformit\u00e9", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "129700": {"articles": ["R4321-6"], "tags": ["Conventions organisations professionnelles", "R\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "129800": {"articles": ["L4321-3", "R4321-4", "R4321-5", "R4321-1", "R4321-2", "L4321-2", "L4321-1", "R4321-3"], "tags": ["Principes", "R\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "129900": {"articles": ["L4321-5", "L4321-4"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant des d\u00e9crets", "R\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "130000": {"articles": ["R4323-18", "R4323-21", "R4323-19", "R4323-20", "R4323-15", "R4323-14", "R4323-17", "R4323-16"], "tags": ["Utilisation, maintenance \u00e9quipement de Travail", "Utilisation, maintenance \u00e9quipement de travail", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "130100": {"articles": ["R4323-22"], "tags": ["V\u00e9rification initiale", "V\u00e9rifications \u00e9quipement de travail", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "130200": {"articles": ["R4323-28"], "tags": ["V\u00e9rification remise en service", "V\u00e9rifications \u00e9quipement de travail", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "130300": {"articles": ["R4323-23", "R4323-27", "R4323-25", "R4323-26", "R4323-24"], "tags": ["V\u00e9rifications p\u00e9riodiques", "V\u00e9rifications \u00e9quipement de travail", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "130400": {"articles": ["R4323-89", "R4323-90"], "tags": ["Cordes", "Travail temporaires en hauteur + \u00e9quipement en lien", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "130500": {"articles": ["R4323-79", "R4323-76", "R4323-69", "R4323-70", "R4323-80", "R4323-78", "R4323-77", "R4323-71", "R4323-75", "R4323-74", "R4323-72", "R4323-73"], "tags": ["Echafaudages", "Travail temporaires en hauteur + \u00e9quipement en lien", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "130600": {"articles": ["R4323-87", "R4323-81", "R4323-88", "R4323-82", "R4323-86", "R4323-83", "R4323-84", "R4323-85"], "tags": ["Echelles, escabeaux et marchepieds", "Travail temporaires en hauteur + \u00e9quipement en lien", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "130700": {"articles": ["R4323-67", "R4323-68", "R4323-65", "R4323-66"], "tags": ["Travaux \u00e0 partir d'un plan de travail", "Travail temporaires en hauteur + \u00e9quipement en lien", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "130800": {"articles": ["R4323-61", "R4323-60", "R4323-58", "R4323-59"], "tags": ["Travail, acc\u00e8s, circulation en hauteur", "Travail temporaires en hauteur + \u00e9quipement en lien", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "130900": {"articles": ["R4323-62", "R4323-64", "R4323-63"], "tags": ["Travail r\u00e9alis\u00e9s au moyen d'\u00e9quipement de travail", "Travail temporaires en hauteur + \u00e9quipement en lien", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "131200": {"articles": ["R4323-99", "R4323-101", "R4323-100", "R4323-102", "R4323-103"], "tags": ["V\u00e9rifications p\u00e9riodiques", "\u00c9quipement de protection individuelle (EPI)", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "131000": {"articles": ["R4323-91", "R4323-97", "R4323-92", "R4323-95", "R4323-94", "R4323-93", "R4323-98", "R4323-96"], "tags": ["Caract\u00e9ristiques des \u00e9quipements de protection individuelle (EPI), utilisation", "\u00c9quipement de protection individuelle (EPI)", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "131100": {"articles": ["R4323-105", "R4323-106", "R4323-104"], "tags": ["Information, formation des travailleurs", "\u00c9quipement de protection individuelle (EPI)", "Equipement de travail: Utilisation", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "131300": {"articles": ["R4313-90"], "tags": ["Communication. administration, mesures contr\u00f4le", "Proc\u00e9dure applicable/chaque cat\u00e9gorie", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "131500": {"articles": ["R4313-91", "R4313-92", "R4313-93", "R4313-94", "R4313-80", "R4313-81", "R4313-82", "R4313-95"], "tags": ["Machines et autres \u00e9quipements de Travail", "Proc\u00e9dure applicable/chaque cat\u00e9gorie", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "131400": {"articles": ["R4313-75", "R4313-76", "R4313-77", "R4313-78", "R4313-79"], "tags": ["\u00c9quipement de protection individuelle (EPI)", "Proc\u00e9dure applicable/chaque cat\u00e9gorie", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "131600": {"articles": ["R4313-83", "R4313-84", "R4313-85", "R4313-86", "R4313-87", "R4313-88", "R4313-89"], "tags": ["Organismes notifi\u00e9s", "Proc\u00e9dure certification", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "131700": {"articles": ["R4313-14", "R4313-15"], "tags": ["Equipement de Travail et \u00e9quipement de protection individuelle (EPI)d'occasion", "Proc\u00e9dure mise sur le march\u00e9", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "131800": {"articles": ["R4313-13", "R4313-12", "R4313-16", "R4313-6", "R4313-1", "R4313-2", "R4313-3", "R4313-5", "R4313-4", "L4313-1"], "tags": ["Equipements neufs, consid\u00e9r\u00e9s neufs", "Proc\u00e9dure mise sur le march\u00e9", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "131900": {"articles": ["R4313-62", "R4313-63", "R4313-64", "R4313-65", "R4313-66", "R4313-67", "R4313-68", "R4313-69", "R4313-70", "R4313-71", "R4313-72", "R4313-73", "R4313-74", "R4313-57", "R4313-58", "R4313-59", "R4313-60", "R4313-61"], "tags": ["Evaluation conformit\u00e9 \u00e9quipement de protection individuelle (EPI)", "Proc\u00e9dure mise sur le march\u00e9", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "132000": {"articles": ["R4313-23", "R4313-24", "R4313-25", "R4313-26", "R4313-27", "R4313-28", "R4313-29", "R4313-30", "R4313-31", "R4313-32", "R4313-33", "R4313-34", "R4313-35", "R4313-36", "R4313-37", "R4313-38", "R4313-39", "R4313-40", "R4313-41", "R4313-42"], "tags": ["Examen CE de type", "Proc\u00e9dure mise sur le march\u00e9", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "132100": {"articles": ["R4313-43", "R4313-44", "R4313-45", "R4313-46", "R4313-47", "R4313-48", "R4313-49", "R4313-50", "R4313-51", "R4313-52", "R4313-53", "R4313-54", "R4313-55", "R4313-56"], "tags": ["Syst\u00e8me assurance qualit\u00e9 compl\u00e8te", "Proc\u00e9dure mise sur le march\u00e9", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "132200": {"articles": ["R4313-17", "R4313-18"], "tags": ["Interdictions", "Proc\u00e9dure sauvegarde", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "132300": {"articles": ["R4313-7", "R4313-8", "R4313-9", "R4313-10", "R4313-11"], "tags": ["Proc\u00e9dure sauvegarde", "Proc\u00e9dure sauvegarde", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "132400": {"articles": ["R4313-20", "R4313-21", "R4313-22"], "tags": ["Auto certification CE", "Proc\u00e9dure \u00e9valuation conformit\u00e9", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "132500": {"articles": ["R4313-19"], "tags": ["Dispositions communes", "Proc\u00e9dure \u00e9valuation conformit\u00e9", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "132600": {"articles": ["R4311-12", "R4311-13"], "tags": ["Dispositions d'application", "R\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "132700": {"articles": ["R4311-2", "R4311-3", "R4311-1"], "tags": ["D\u00e9finitions et champs d'application", "R\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "132800": {"articles": ["R4311-11", "R4311-8", "R4311-9"], "tags": ["Equipements de protection individuelle", "R\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "132900": {"articles": ["R4311-7", "R4311-4-4", "R4311-4-5", "R4311-4-3", "R4311-4-6", "R4311-4-1", "R4311-4-2", "R4311-4", "R4311-10"], "tags": ["Equipements de travail soumis \u00e0 r\u00e8gle mise sur le march\u00e9", "R\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "133000": {"articles": ["L4311-6", "L4311-1", "L4311-2", "L4311-4", "R4311-5", "L4311-3", "R4311-6", "L4311-5"], "tags": ["Principes", "R\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "133100": {"articles": ["R4314-5"], "tags": ["Proc\u00e9dure sauvegarde Europe", "R\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "133200": {"articles": ["L4314-1", "R4314-1", "R4314-2", "R4314-3", "R4314-4"], "tags": ["Proc\u00e9dure sauvegarde nationale", "R\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "133300": {"articles": ["R4314-6"], "tags": ["Recours", "R\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "133400": {"articles": ["L4311-7"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant des d\u00e9crets", "R\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "133800": {"articles": ["Annexe II \u00e0 l'article R4312-6", "R4312-6"], "tags": ["\u00c9quipement de protection individuelle (EPI)neufs, consid\u00e9r\u00e9s neufs", "R\u00e8gles techniques", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "133900": {"articles": ["R4312-8", "R4312-7", "R4312-9"], "tags": ["\u00c9quipement de protection individuelle (EPI)occasion", "R\u00e8gles techniques", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "133500": {"articles": ["R4312-1-2", "Annexe I \u00e0 l'article R4312-1", "R4312-1"], "tags": ["\u00c9quipements Neufs", "R\u00e8gles techniques", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "133600": {"articles": ["R4312-2-1", "R4312-3", "R4312-2", "R4312-4", "R4312-5"], "tags": ["\u00c9quipements d'occasion", "R\u00e8gles techniques", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "133700": {"articles": ["R4312-1-1"], "tags": ["\u00c9quipements neufs: cabines", "R\u00e8gles techniques", "Equipement de travail: conception", "Equipement de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "134000": {"articles": ["L4521-1"], "tags": ["Champ d'application", "Installations nucl\u00e9aires, installation class\u00e9e pour la protection de l'environnement (ICPE) 'Seveso II'", "Installations class\u00e9es", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "134100": {"articles": ["R4524-5", "R4524-6", "L4524-1", "R4524-7", "R4524-8", "R4524-9", "R4524-10", "R4524-1", "R4524-2", "R4524-3", "R4524-4"], "tags": ["Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT): Attributions particuli\u00e8res", "Installations nucl\u00e9aires, installation class\u00e9e pour la protection de l'environnement (ICPE) 'Seveso II'", "Installations class\u00e9es", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "134200": {"articles": ["L4522-2", "L4522-1"], "tags": ["Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT): Comit\u00e9 \u00e9largi", "Installations nucl\u00e9aires, installation class\u00e9e pour la protection de l'environnement (ICPE) 'Seveso II'", "Installations class\u00e9es", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "134300": {"articles": ["L4526-1"], "tags": ["Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT): Comit\u00e9 \u00e9largi absence convention", "Installations nucl\u00e9aires, installation class\u00e9e pour la protection de l'environnement (ICPE) 'Seveso II'", "Installations class\u00e9es", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "134400": {"articles": ["L4525-1"], "tags": ["Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT): Composition", "Installations nucl\u00e9aires, installation class\u00e9e pour la protection de l'environnement (ICPE) 'Seveso II'", "Installations class\u00e9es", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "134500": {"articles": ["L4523-2", "L4523-1", "L4523-4", "L4523-5", "L4523-3", "R4523-1", "R4523-2", "R4523-3", "R4523-4"], "tags": ["Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT): Fonctionnement", "Installations nucl\u00e9aires, installation class\u00e9e pour la protection de l'environnement (ICPE) 'Seveso II'", "Installations class\u00e9es", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "134600": {"articles": ["L4523-12", "L4523-13", "L4523-15", "L4523-11", "L4523-17", "L4523-14", "R4523-4-1", "L4523-16"], "tags": ["Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT): Formation des repr\u00e9sentants", "Installations nucl\u00e9aires, installation class\u00e9e pour la protection de l'environnement (ICPE) 'Seveso II'", "Installations class\u00e9es", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "134700": {"articles": ["R4523-17", "R4523-5", "R4523-6", "R4523-7", "R4523-8", "R4523-9", "R4523-10", "R4523-11", "R4523-12", "R4523-13", "R4523-15", "R4523-14", "R4523-16"], "tags": ["Comit\u00e9 interentreprises Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9", "Installations nucl\u00e9aires, installation class\u00e9e pour la protection de l'environnement (ICPE) 'Seveso II'", "Installations class\u00e9es", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "134800": {"articles": ["L4523-6", "L4523-7", "L4523-7-1"], "tags": ["Coordination de la pr\u00e9vention", "Installations nucl\u00e9aires, installation class\u00e9e pour la protection de l'environnement (ICPE) 'Seveso II'", "Installations class\u00e9es", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "134900": {"articles": ["L4523-9", "L4523-8"], "tags": ["Danger grave, imminent et droit de retrait", "Installations nucl\u00e9aires, installation class\u00e9e pour la protection de l'environnement (ICPE) 'Seveso II'", "Installations class\u00e9es", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "135000": {"articles": ["L4523-10"], "tags": ["Incendie, Secours", "Installations nucl\u00e9aires, installation class\u00e9e pour la protection de l'environnement (ICPE) 'Seveso II'", "Installations class\u00e9es", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "135100": {"articles": ["R4642-4", "R4642-5", "R4642-6", "R4642-7", "R4642-8", "R4642-9", "R4642-10"], "tags": ["Conseil d'administration", "Agence nationale pour l'am\u00e9lioration des conditions de travail (ANACT)", "Institutions Pr\u00e9vention", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "135200": {"articles": ["L4642-1", "L4642-2", "R4642-1", "R4642-2", "R4642-3", "L4642-3"], "tags": ["Missions", "Agence nationale pour l'am\u00e9lioration des conditions de travail (ANACT)", "Institutions Pr\u00e9vention", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "135300": {"articles": ["L4644-1", "R4644-1", "R4644-2", "R4644-3", "R4644-4", "R4644-5", "D4644-7", "D4644-8", "D4644-9", "D4644-10", "D4644-11", "D4644-6"], "tags": ["Aide \u00e0 l'employeur sant\u00e9 s\u00e9curit\u00e9", "Aide \u00e0 l'employeur sant\u00e9 s\u00e9curit\u00e9", "Institutions Pr\u00e9vention", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "135400": {"articles": ["L4641-4"], "tags": ["Missions", "Comit\u00e9s r\u00e9gionaux pr\u00e9vention des risques professionnels (CRPRP)", "Institutions Pr\u00e9vention", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "135500": {"articles": ["L4643-4"], "tags": ["Commissions sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9", "Commissions sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9", "Institutions Pr\u00e9vention", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "135600": {"articles": ["R4641-15", "R4641-16", "R4641-17", "R4641-18", "R4641-19", "R4641-20", "R4641-9", "R4641-10", "R4641-11", "R4641-12", "R4641-13", "R4641-14", "R4641-5", "R4641-6", "R4641-7", "R4641-8", "L4641-1", "L4641-2", "L4641-3", "R4641-1", "R4641-2", "R4641-3", "R4641-4", "R4641-21", "R4641-22"], "tags": ["Conseil orientation conditions de Travail", "Institutions Pr\u00e9vention", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "135800": {"articles": ["R4643-5", "R4643-6", "R4643-7", "R4643-8", "R4643-9", "R4643-10", "R4643-11", "R4643-12", "R4643-13", "R4643-14", "R4643-15", "R4643-16", "R4643-17", "R4643-18"], "tags": ["Organisme Professionnel de Pr\u00e9vention b\u00e2timent et Travaux Publics (OPPBTP): Comit\u00e9 national", "Organismes professionnels sant\u00e9, s\u00e9curit\u00e9 et conditions de travail (SSCT)", "Institutions Pr\u00e9vention", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "135900": {"articles": ["R4643-19", "R4643-20", "R4643-21", "R4643-22", "R4643-23", "R4643-24", "R4643-25", "R4643-26", "R4643-27"], "tags": ["Organisme Professionnel de Pr\u00e9vention b\u00e2timent et Travaux Publics (OPPBTP): Comit\u00e9s r\u00e9gionaux", "Organismes professionnels sant\u00e9, s\u00e9curit\u00e9 et conditions de travail (SSCT)", "Institutions Pr\u00e9vention", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "136200": {"articles": ["R4643-35", "R4643-36", "R4643-37", "R4643-38", "R4643-39", "R4643-40", "R4643-41", "R4643-42"], "tags": ["Organisme Professionnel de Pr\u00e9vention b\u00e2timent et Travaux Publics (OPPBTP): Membres des comit\u00e9s", "Organismes professionnels sant\u00e9, s\u00e9curit\u00e9 et conditions de travail (SSCT)", "Institutions Pr\u00e9vention", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "136000": {"articles": ["R4643-28", "R4643-29", "R4643-30", "R4643-31", "R4643-32", "R4643-33", "R4643-34"], "tags": ["Organisme Professionnel de Pr\u00e9vention b\u00e2timent et Travaux Publics (OPPBTP): composition", "Organismes professionnels sant\u00e9, s\u00e9curit\u00e9 et conditions de travail (SSCT)", "Institutions Pr\u00e9vention", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "136100": {"articles": ["R4643-4"], "tags": ["Organisme Professionnel de Pr\u00e9vention b\u00e2timent et Travaux Publics (OPPBTP): dispositions Financi\u00e8res", "Organismes professionnels sant\u00e9, s\u00e9curit\u00e9 et conditions de travail (SSCT)", "Institutions Pr\u00e9vention", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "136300": {"articles": ["R4643-2", "R4643-3"], "tags": ["Organisme Professionnel de Pr\u00e9vention b\u00e2timent et Travaux Publics (OPPBTP): missions", "Organismes professionnels sant\u00e9, s\u00e9curit\u00e9 et conditions de travail (SSCT)", "Institutions Pr\u00e9vention", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "136400": {"articles": ["L4643-2", "L4643-1", "R4643-1", "L4643-3"], "tags": ["Organismes professionnels sant\u00e9, s\u00e9curit\u00e9 et conditions de travail (SSCT)", "Organismes professionnels sant\u00e9, s\u00e9curit\u00e9 et conditions de travail (SSCT)", "Institutions Pr\u00e9vention", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "136500": {"articles": ["L4831-1"], "tags": ["Mayotte, Wallis et FUTUNA, Terres australes et antarctiques", "Outre-mer", "Institutions Pr\u00e9vention", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "136600": {"articles": ["R4543-1"], "tags": ["Champ d'application", "Champ d'application", "Interventions \u00e9quipements \u00e9l\u00e9vateurs", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "136700": {"articles": ["R4543-2", "R4543-3", "R4543-4", "R4543-5", "R4543-6", "R4543-7", "R4543-8", "R4543-9", "R4543-10", "R4543-11"], "tags": ["Etude de s\u00e9curit\u00e9 sp\u00e9cifique", "Etude de s\u00e9curit\u00e9 sp\u00e9cifique", "Interventions \u00e9quipements \u00e9l\u00e9vateurs", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "136800": {"articles": ["R4543-12", "R4543-13"], "tags": ["Informations travailleurs intervenants", "Informations travailleurs intervenants", "Interventions \u00e9quipements \u00e9l\u00e9vateurs", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "136900": {"articles": ["R4543-14", "R4543-15", "R4543-16", "R4543-17", "R4543-18", "R4543-19", "R4543-20", "R4543-21", "R4543-22", "R4543-23", "R4543-25", "R4543-26", "R4543-27", "R4543-28", "R4543-24"], "tags": ["Organisation de l'intervention", "Organisation de l'intervention", "Interventions \u00e9quipements \u00e9l\u00e9vateurs", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "140300": {"articles": ["R4223-14"], "tags": ["Locaux annexes", "Ambiance thermique", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "140400": {"articles": ["R4223-13"], "tags": ["Locaux ferm\u00e9s", "Ambiance thermique", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "140500": {"articles": ["R4223-15"], "tags": ["Mesures contre froid, intemp\u00e9ries", "Ambiance thermique", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "140600": {"articles": ["R4225-3", "R4225-5", "R4225-4", "R4225-2"], "tags": ["Confort au poste de travail", "Am\u00e9nagement postes de travail", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "140700": {"articles": ["R4225-1"], "tags": ["Postes de travail ext\u00e9rieurs", "Am\u00e9nagement postes de travail", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "140800": {"articles": ["R4225-6", "R4225-7", "R4225-8"], "tags": ["Travailleurs handicap\u00e9s", "Am\u00e9nagement postes de travail", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "140900": {"articles": ["R4222-22", "R4222-21", "R4222-20"], "tags": ["Contr\u00f4le, maintenance installations", "A\u00e9ration, assainissement", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "141000": {"articles": ["R4222-3"], "tags": ["D\u00e9finitions", "A\u00e9ration, assainissement", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "141600": {"articles": ["R4222-1"], "tags": ["Locaux ferm\u00e9s", "A\u00e9ration, assainissement", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "141100": {"articles": ["R4222-4", "R4222-6", "R4222-5", "R4222-7", "R4222-8", "R4222-9"], "tags": ["Locaux pollution non sp\u00e9cifique", "A\u00e9ration, assainissement", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "141200": {"articles": ["R4222-10", "R4222-12", "R4222-13", "R4222-11", "R4222-14", "R4222-17", "R4222-15", "R4222-16"], "tags": ["Locaux pollution sp\u00e9cifique", "A\u00e9ration, assainissement", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "141300": {"articles": ["R4222-19", "R4222-18"], "tags": ["Pollution par eaux us\u00e9es", "A\u00e9ration, assainissement", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "141400": {"articles": ["R4222-25", "R4222-26"], "tags": ["Protection individuelle", "A\u00e9ration, assainissement", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "141700": {"articles": ["R4222-2"], "tags": ["R\u00e8gles applicables", "A\u00e9ration, assainissement", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "141500": {"articles": ["R4222-24", "R4222-23"], "tags": ["Travaux en espace confin\u00e9", "A\u00e9ration, assainissement", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "141800": {"articles": ["R4223-1", "R4223-12", "R4223-11", "R4223-3", "R4223-4", "R4223-5", "R4223-6", "R4223-10", "R4223-2", "R4223-9", "R4223-7", "R4223-8"], "tags": ["Eclairage", "Eclairage", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "141900": {"articles": ["R4226-3", "R4226-1", "R4226-2", "R4226-4", "R4226-5", "R4226-6", "R4226-7", "R4226-8", "R4226-9", "R4226-10", "R4226-11", "R4226-12", "R4226-13", "R4226-14", "R4226-15", "R4226-16", "R4226-17", "R4226-18", "R4226-19", "R4226-20", "R4226-21"], "tags": ["Electricit\u00e9", "Electricit\u00e9 arr\u00eat\u00e9s, d\u00e9crets", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "142000": {"articles": ["R4228-37", "R4228-34", "R4228-27", "R4228-29", "R4228-30", "R4228-35", "R4228-33", "R4228-26", "R4228-32", "R4228-36", "R4228-31", "R4228-28"], "tags": ["H\u00e9bergement", "H\u00e9bergement", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "142100": {"articles": ["L4231-1", "R4231-1", "R4231-2", "R4231-3", "R4231-4"], "tags": ["H\u00e9bergement et donneur d'ordre", "H\u00e9bergement et donneur d'ordre", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "142200": {"articles": ["R4228-12", "R4228-11", "R4228-13", "R4228-10", "R4228-14", "R4228-15"], "tags": ["Cabinets d'aisance", "Installations sanitaires", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "142300": {"articles": ["R4228-16", "R4228-17", "R4228-18"], "tags": ["Dispenses", "Installations sanitaires", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "142400": {"articles": ["R4228-1"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Installations sanitaires", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "142500": {"articles": ["R4228-9", "R4228-8"], "tags": ["Douches", "Installations sanitaires", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "142600": {"articles": ["R4228-7"], "tags": ["Lavabos", "Installations sanitaires", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "142700": {"articles": ["R4228-4", "R4228-2", "R4228-5", "R4228-6", "R4228-3"], "tags": ["Vestiaires collectifs", "Installations sanitaires", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "142800": {"articles": ["R4221-1"], "tags": ["D\u00e9finitions", "Principes, dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "142900": {"articles": ["L4221-1"], "tags": ["Principes g\u00e9n\u00e9raux et d\u00e9crets", "Principes, dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "143000": {"articles": ["R4228-25"], "tags": ["Repos", "Repos", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "143100": {"articles": ["R4228-20", "R4228-23", "R4228-22", "R4228-19", "R4228-24", "R4228-21"], "tags": ["Restauration", "Restauration", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "143200": {"articles": ["R4227-3", "R4227-1", "R4227-2"], "tags": ["Champ d'application", "Risques incendie, explosion", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "143300": {"articles": ["R4227-20", "R4227-19", "R4227-15", "R4227-16", "R4227-18", "R4227-17"], "tags": ["Chauffage", "Risques incendie, explosion", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "143400": {"articles": ["R4227-57", "R4227-55", "R4227-56"], "tags": ["Dispenses partielles autorit\u00e9 administratives.", "Risques incendie, explosion", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "143500": {"articles": ["R4227-8", "R4227-4", "R4227-6", "R4227-9", "R4227-10", "R4227-12", "R4227-11", "R4227-5", "R4227-7", "R4227-13", "R4227-14"], "tags": ["D\u00e9gagements", "Risques incendie, explosion", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "143600": {"articles": ["R4227-26", "R4227-23", "R4227-22", "R4227-25", "R4227-24"], "tags": ["Emploi, stockage mati\u00e8res explosives, inflammables.", "Risques incendie, explosion", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "143700": {"articles": ["R4227-41", "R4227-37", "R4227-40", "R4227-39", "R4227-38"], "tags": ["Incendie: consigne de s\u00e9curit\u00e9", "Risques incendie, explosion", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "143800": {"articles": ["R4227-30", "R4227-31", "R4227-29", "R4227-28", "R4227-32", "R4227-33"], "tags": ["Incendie: moyens d'extinction", "Risques incendie, explosion", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "143900": {"articles": ["R4227-34", "R4227-35", "R4227-36"], "tags": ["Incendie: syst\u00e8mes d'alarme", "Risques incendie, explosion", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "144000": {"articles": ["R4227-43", "R4227-42", "R4227-52", "R4227-53", "R4227-44", "R4227-45", "R4227-54", "R4227-51", "R4227-49", "R4227-50", "R4227-46", "R4227-47", "R4227-48"], "tags": ["Pr\u00e9vention des explosions", "Risques incendie, explosion", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "144100": {"articles": ["R4227-27"], "tags": ["Utilisation gaz combustibles, hydrocarbures", "Risques incendie, explosion", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "144200": {"articles": ["R4224-14", "R4224-16", "R4224-15"], "tags": ["1er secours, secouriste", "S\u00e9curit\u00e9 des lieux de travail", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "144300": {"articles": ["R4224-4", "R4224-6", "R4224-3", "R4224-7", "R4224-5", "R4224-1", "R4224-2", "R4224-8"], "tags": ["Caract\u00e9ristiques lieux de travail", "S\u00e9curit\u00e9 des lieux de travail", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "144600": {"articles": ["R4224-19"], "tags": ["Dossier de maintenance", "S\u00e9curit\u00e9 des lieux de travail", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "144700": {"articles": ["R4224-17", "R4224-17-1", "R4224-17-2"], "tags": ["Installations techniques et de s\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9 des lieux de travail", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "144800": {"articles": ["R4224-18"], "tags": ["Locaux de travail et annexes", "S\u00e9curit\u00e9 des lieux de travail", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "144400": {"articles": ["R4224-13", "R4224-11", "R4224-12", "R4224-9", "R4224-10"], "tags": ["Portes et portails", "S\u00e9curit\u00e9 des lieux de travail", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "144500": {"articles": ["R4224-24", "R4224-23", "R4224-22", "R4224-21", "R4224-20"], "tags": ["Signalisation, mat\u00e9rialisation", "S\u00e9curit\u00e9 des lieux de travail", "Lieux de Travail : Utilisation", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "137000": {"articles": ["R4213-9"], "tags": ["Code de la construction", "Ambiance thermique", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "137100": {"articles": ["R4213-8"], "tags": ["Locaux annexes", "Ambiance thermique", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "137200": {"articles": ["R4213-7"], "tags": ["Locaux de travail", "Ambiance thermique", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "137300": {"articles": ["R4212-3", "R4212-2", "R4212-4", "R4212-1"], "tags": ["Conception, installation des \u00e9quipement", "A\u00e9ration, assainissement", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "137400": {"articles": ["R4212-6", "R4212-7"], "tags": ["Locaux sanitaires", "A\u00e9ration, assainissement", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "137500": {"articles": ["R4212-5"], "tags": ["Locaux \u00e0 pollution non sp\u00e9cifique", "A\u00e9ration, assainissement", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "137600": {"articles": ["R4213-2"], "tags": ["B\u00e2timents", "Eclairage", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "137700": {"articles": ["R4213-1"], "tags": ["B\u00e2timents, am\u00e9nagements", "Eclairage", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "137900": {"articles": ["R4213-4"], "tags": ["Locaux, d\u00e9pendances", "Eclairage", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "137800": {"articles": ["R4213-3"], "tags": ["Locaux de travail", "Eclairage", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "138000": {"articles": ["R4216-25", "R4216-27", "R4216-29", "R4216-28", "R4216-26", "R4216-24"], "tags": ["B\u00e2timents de + de 8m", "Incendies, explosions, \u00e9vacuation", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "138100": {"articles": ["R4216-20", "R4216-18", "R4216-19", "R4216-17"], "tags": ["Chauffage", "Incendies, explosions, \u00e9vacuation", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "138200": {"articles": ["R4216-1", "R4216-2-1", "R4216-2-2", "R4216-2-3", "R4216-3", "R4216-2", "R4216-4"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Incendies, explosions, \u00e9vacuation", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "138300": {"articles": ["R4216-5", "R4216-9", "R4216-10", "R4216-11", "R4216-12", "R4216-8", "R4216-6", "R4216-7"], "tags": ["D\u00e9gagements", "Incendies, explosions, \u00e9vacuation", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "138400": {"articles": ["R4216-32", "R4216-34", "R4216-33"], "tags": ["D\u00e9rogations", "Incendies, explosions, \u00e9vacuation", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "138500": {"articles": ["R4216-16", "R4216-15", "R4216-14", "R4216-13"], "tags": ["D\u00e9senfumage", "Incendies, explosions, \u00e9vacuation", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "138600": {"articles": ["R4216-23", "R4216-21", "R4216-22"], "tags": ["Mati\u00e8res inflammables", "Incendies, explosions, \u00e9vacuation", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "138800": {"articles": ["R4216-30"], "tags": ["Pr\u00e9vention, lutte contre incendie", "Incendies, explosions, \u00e9vacuation", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "138700": {"articles": ["R4216-31"], "tags": ["Pr\u00e9vention des explosions", "Incendies, explosions, \u00e9vacuation", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "138900": {"articles": ["R4213-6", "R4213-5"], "tags": ["Insonorisation", "Insonorisation", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "139000": {"articles": ["R4217-2"], "tags": ["Personnes handicap\u00e9es", "Installations sanitaires, restauration", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "139100": {"articles": ["R4217-1"], "tags": ["R\u00e8gles applicables", "Installations sanitaires, restauration", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "139200": {"articles": ["R4215-3", "R4215-4", "R4215-5", "R4215-6", "R4215-7", "R4215-8", "R4215-9", "R4215-10", "R4215-11", "R4215-12", "R4215-13", "R4215-14", "R4215-15", "R4215-16", "R4215-17", "R4215-1", "R4215-2"], "tags": ["Installations \u00e9lectriques", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "139300": {"articles": ["R4211-1", "R4211-3", "R4211-4", "R4211-5", "R4211-2", "L4211-1", "L4211-2"], "tags": ["Principes", "Principes", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "139400": {"articles": ["R4214-24", "R4214-6", "R4214-4", "R4214-2", "R4214-5", "R4214-3", "R4214-7", "R4214-8", "R4214-1"], "tags": ["Caract\u00e9ristiques des b\u00e2timents", "S\u00e9curit\u00e9 lieux de travail", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "139500": {"articles": ["R4214-16", "R4214-15"], "tags": ["Escaliers trottoirs roulants ascenseurs", "S\u00e9curit\u00e9 lieux de travail", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "139600": {"articles": ["R4214-23"], "tags": ["Locaux de secours", "S\u00e9curit\u00e9 lieux de travail", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "139700": {"articles": ["R4214-22"], "tags": ["Locaux de travail", "S\u00e9curit\u00e9 lieux de travail", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "139800": {"articles": ["R4214-27", "R4214-26", "R4214-28"], "tags": ["Personnes handicap\u00e9es", "S\u00e9curit\u00e9 lieux de travail", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "139900": {"articles": ["R4214-17"], "tags": ["Postes et voies \u00e0 l'air libre", "S\u00e9curit\u00e9 lieux de travail", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "140000": {"articles": ["R4214-19", "R4214-20", "R4214-21", "R4214-18"], "tags": ["Quais et rampes de chargement", "S\u00e9curit\u00e9 lieux de travail", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "140100": {"articles": ["R4214-25"], "tags": ["Signalisation de s\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9 lieux de travail", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "140200": {"articles": ["R4214-9", "R4214-11", "R4214-14", "R4214-10", "R4214-12", "R4214-13"], "tags": ["Voies de circulation et acc\u00e8s", "S\u00e9curit\u00e9 lieux de travail", "Lieux de Travail : conception", "Lieux de travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "144900": {"articles": ["R4542-15", "R4542-12", "R4542-13", "R4542-14"], "tags": ["Ambiance physique de Travail", "Ecrans visualisation", "Manutention, Ecrans", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "145000": {"articles": ["R4542-1", "R4542-2"], "tags": ["Champ, d\u00e9finitions", "Ecrans visualisation", "Manutention, Ecrans", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "145100": {"articles": ["R4542-3"], "tags": ["Evaluation des risques", "Ecrans visualisation", "Manutention, Ecrans", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "145200": {"articles": ["R4542-16"], "tags": ["Information, formation", "Ecrans visualisation", "Manutention, Ecrans", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "145300": {"articles": ["R4542-10", "R4542-6", "R4542-7", "R4542-11", "R4542-5", "R4542-8", "R4542-4", "R4542-9"], "tags": ["Mesures, moyens de pr\u00e9vention", "Ecrans visualisation", "Manutention, Ecrans", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "145400": {"articles": ["R4542-17", "R4542-19", "R4542-18"], "tags": ["Surveillance m\u00e9dicale", "Ecrans visualisation", "Manutention, Ecrans", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "145500": {"articles": ["R4541-1", "R4541-2"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Manutention", "Manutention, Ecrans", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "145600": {"articles": ["R4541-9", "R4541-7", "R4541-8", "R4541-10"], "tags": ["Mesures, moyens de pr\u00e9vention", "Manutention", "Manutention, Ecrans", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "145700": {"articles": ["R4541-4", "R4541-5", "R4541-6", "R4541-3"], "tags": ["Principes de pr\u00e9vention", "Manutention", "Manutention, Ecrans", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "145800": {"articles": ["L4541-1"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant des d\u00e9crets", "Manutention", "Manutention, Ecrans", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "145900": {"articles": ["R4544-1", "R4544-2"], "tags": ["Champ application, d\u00e9finitions", "Op\u00e9rations installations \u00e9lectriques", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146000": {"articles": ["R4544-3"], "tags": ["Normes", "Op\u00e9rations installations \u00e9lectriques", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146100": {"articles": ["R4544-4"], "tags": ["Obligations diverses", "Op\u00e9rations installations \u00e9lectriques", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146200": {"articles": ["R4544-5", "R4544-6", "R4544-7", "R4544-8"], "tags": ["Prescriptions particuli\u00e8res", "Op\u00e9rations installations \u00e9lectriques", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146300": {"articles": ["R4544-11", "R4544-9", "R4544-10"], "tags": ["Travailleurs autoris\u00e9s", "Travailleurs autoris\u00e9s", "Op\u00e9rations installations \u00e9lectriques", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146400": {"articles": ["R4511-1", "R4511-2", "R4511-4", "R4511-3"], "tags": ["Champ d'application", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146410": {"articles": ["R4511-1"], "tags": ["chefs d'entreprises concern\u00e9s", "Champ d'application", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146420": {"articles": ["R4511-2"], "tags": ["Construction et r\u00e9paration navale non concern\u00e9es", "Champ d'application", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146430": {"articles": ["R4511-3"], "tags": ["Distinction entre op\u00e9ration et chantier du BTP", "Champ d'application", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146440": {"articles": ["R4511-4"], "tags": ["D\u00e9finition de l'op\u00e9ration", "Champ d'application", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146500": {"articles": ["R4515-1"], "tags": ["Champ d'application", "Chargement, d\u00e9chargement", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146510": {"articles": ["R4515-2"], "tags": ["D\u00e9finition de l'op\u00e9ration chargement et d\u00e9chargement", "Chargement, d\u00e9chargement", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146520": {"articles": ["R4515-3"], "tags": ["D\u00e9finition de l'op\u00e9ration chargement et d\u00e9chargement \u00e0 caract\u00e8re r\u00e9p\u00e9titif", "Chargement, d\u00e9chargement", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146530": {"articles": ["R4515-4", "R4515-5"], "tags": ["D\u00e9finition", "Protocole de s\u00e9curit\u00e9", "Chargement, d\u00e9chargement", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146540": {"articles": ["R4515-6"], "tags": ["Contenu pour l'entreprise d'accueil", "Protocole de s\u00e9curit\u00e9", "Chargement, d\u00e9chargement", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146550": {"articles": ["R4515-7"], "tags": ["Contenu pour l'entreprise intervenante", "Protocole de s\u00e9curit\u00e9", "Chargement, d\u00e9chargement", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146560": {"articles": ["R4515-8"], "tags": ["Etablissement du protocole de s\u00e9curit\u00e9", "Protocole de s\u00e9curit\u00e9", "Chargement, d\u00e9chargement", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146570": {"articles": ["R4515-9"], "tags": ["op\u00e9ration chargement d\u00e9chargement \u00e0 caract\u00e8re r\u00e9p\u00e9titif", "Protocole de s\u00e9curit\u00e9", "Chargement, d\u00e9chargement", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146580": {"articles": ["R4515-10"], "tags": ["une information \u00e0 minima \u00e0 d\u00e9faut de protocole de s\u00e9curit\u00e9", "Protocole de s\u00e9curit\u00e9", "Chargement, d\u00e9chargement", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146590": {"articles": ["R4515-11"], "tags": ["tenue \u00e0 disposition", "Protocole de s\u00e9curit\u00e9", "Chargement, d\u00e9chargement", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146600": {"articles": ["R4511-5"], "tags": ["Obligation de coordination du chef de l'entreprise utilisatrice", "Coordination de la pr\u00e9vention", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146610": {"articles": ["R4511-6"], "tags": ["Obligation de l'employeur sur l'application des mesures de pr\u00e9vention", "Coordination de la pr\u00e9vention", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146620": {"articles": ["R4511-7"], "tags": ["D\u00e9finition : coordonner pour pr\u00e9venir les risques d'interf\u00e9rence", "Coordination de la pr\u00e9vention", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146630": {"articles": ["R4511-8"], "tags": ["Coordination : alerte danger grave et amiante", "Coordination de la pr\u00e9vention", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146640": {"articles": ["R4511-9"], "tags": ["D\u00e9l\u00e9gation du chef d'entreprise ext\u00e9rieure", "Coordination de la pr\u00e9vention", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146650": {"articles": ["R4511-10"], "tags": ["Liste d'informations \u00e9crites de l'entreprise ext\u00e9rieure \u00e0 l'entreprise utilisatrice", "Coordination de la pr\u00e9vention", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146660": {"articles": ["R4511-11"], "tags": ["Informations sur l'intervention \u00e0 la connaissance IT,MT, IRP, pr\u00e9venteurs", "Coordination de la pr\u00e9vention", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146670": {"articles": ["R4511-12"], "tags": ["Tenue des informations \u00e0 disposition de l'Inspection du Travail", "Coordination de la pr\u00e9vention", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146700": {"articles": ["R4513-6", "R4513-7", "R4513-2", "R4513-3", "R4513-8", "R4513-4", "R4513-5", "R4513-1"], "tags": ["Pendant op\u00e9ration", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146710": {"articles": ["R4513-1"], "tags": ["R\u00f4le de coordination de l'entreprise utilisatrice", "Pr\u00e9vention pendant l'op\u00e9ration", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146720": {"articles": ["R4513-2", " R4513-3", "R4513-5"], "tags": ["inspections et r\u00e9unions p\u00e9riodiques", "Pr\u00e9vention pendant l'op\u00e9ration", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146730": {"articles": ["R4513-4"], "tags": ["Mise \u00e0 jour du plan de pr\u00e9vention", "Pr\u00e9vention pendant l'op\u00e9ration", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146740": {"articles": ["R4513-6"], "tags": ["affectation de nouveaux travailleurs", "Pr\u00e9vention pendant l'op\u00e9ration", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146750": {"articles": ["R4513-7"], "tags": ["coordination des instructions aupr\u00e8s des travailleurs", "Pr\u00e9vention pendant l'op\u00e9ration", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146760": {"articles": ["R4513-8"], "tags": ["locaux restauration, vestiaires sanitaires mis \u00e0 diposition", "Pr\u00e9vention pendant l'op\u00e9ration", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146800": {"articles": ["R4512-1", "R4512-2", "R4512-3", "R4512-4", "R4512-5", "R4512-6", "R4512-7", "R4512-8", "R4512-12", "R4512-15", "R4512-11", "R4512-10", "R4512-9", "R4512-16", "R4512-14", "R4512-13"], "tags": ["Phase pr\u00e9alable", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146805": {"articles": ["R4512-1"], "tags": ["Sous-traitants", "Phase pr\u00e9alable", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146810": {"articles": ["R4512-2"], "tags": ["Inspection commune pr\u00e9alable : d\u00e9finition", "Phase pr\u00e9alable", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146815": {"articles": ["R4512-3"], "tags": ["Inspection commune pr\u00e9alable : objet", "Phase pr\u00e9alable", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146820": {"articles": ["R4512-4"], "tags": ["Communication pr\u00e9alable des consignes de s\u00e9curit\u00e9", "Phase pr\u00e9alable", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146825": {"articles": ["R4512-5"], "tags": ["Echanges d'informations pr\u00e9vention des risques", "Phase pr\u00e9alable", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146830": {"articles": ["R4512-6"], "tags": ["Principe", "Plan de pr\u00e9vention", "Phase pr\u00e9alable", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146835": {"articles": ["R4512-7"], "tags": ["Ecrit et pr\u00e9alable, cas concern\u00e9s", "Plan de pr\u00e9vention", "Phase pr\u00e9alable", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146840": {"articles": ["R4512-8"], "tags": ["Mesures \u00e0 pr\u00e9voir dans le plan de pr\u00e9vention", "Plan de pr\u00e9vention", "Phase pr\u00e9alable", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146845": {"articles": ["R4512-9"], "tags": ["liste des travailleurs en SIR dans le plan de pr\u00e9vention", "Plan de pr\u00e9vention", "Phase pr\u00e9alable", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146850": {"articles": ["R4512-10"], "tags": ["r\u00e9partition des charges d'entretien", "Plan de pr\u00e9vention", "Phase pr\u00e9alable", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146855": {"articles": ["R4512-11"], "tags": ["dossier technique joint au plan de pr\u00e9vention", "Plan de pr\u00e9vention", "Phase pr\u00e9alable", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146860": {"articles": ["R4512-12"], "tags": ["tenue \u00e0 disposition, information de l'IT", "Plan de pr\u00e9vention", "Phase pr\u00e9alable", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146865": {"articles": ["R4512-13"], "tags": ["Principe", "Travail isol\u00e9", "Phase pr\u00e9alable", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146870": {"articles": ["R4512-14"], "tags": ["Travailleurs isol\u00e9s agricoles", "Travail isol\u00e9", "Phase pr\u00e9alable", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146875": {"articles": ["R4512-15", "R4512-16"], "tags": ["information des travailleurs", "Travail isol\u00e9", "Phase pr\u00e9alable", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146900": {"articles": ["R4513-13", "R4513-11", "R4513-12", "R4513-9", "R4513-10"], "tags": ["Surveillance m\u00e9dicale", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146910": {"articles": ["R4513-9"], "tags": ["plan de pr\u00e9vention communiqu\u00e9 au MT", "Surveillance m\u00e9dicale", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146920": {"articles": ["R4513-10"], "tags": ["communication des dossiers m\u00e9dicaux", "Surveillance m\u00e9dicale", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146930": {"articles": ["R4513-11"], "tags": ["examens compl\u00e9mentaires", "Surveillance m\u00e9dicale", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146940": {"articles": ["R4513-12"], "tags": ["salari\u00e9s agricoles", "Surveillance m\u00e9dicale", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "146950": {"articles": ["R4513-13"], "tags": ["Acc\u00e8s du MT au poste de travail", "Surveillance m\u00e9dicale", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "147000": {"articles": ["L4511-1"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "147100": {"articles": ["R4514-9", "R4514-10", "R4514-8"], "tags": ["Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT) de l'entreprise ext\u00e9rieure", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "147200": {"articles": ["R4514-7", "R4514-6", "R4514-7-1"], "tags": ["Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT) de l'entreprise utilisatrice", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "147300": {"articles": ["R4514-2", "R4514-5", "R4514-4", "R4514-1", "R4514-3"], "tags": ["Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT), dispositions communes", "Entreprises intervenantes", "Op\u00e9rations particuli\u00e8res", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "148500": {"articles": ["R4437-2", "R4437-1", "R4437-3", "R4437-4"], "tags": ["Dispositions d\u00e9rogatoires", "Bruit", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "148600": {"articles": ["L4431-1"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Bruit", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "148700": {"articles": ["R4431-4", "R4431-1", "R4431-2", "R4431-3"], "tags": ["D\u00e9finitions", "Bruit", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "148800": {"articles": ["R4436-1"], "tags": ["Information, formation", "Bruit", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "148900": {"articles": ["R4434-2", "R4434-6", "R4434-4", "R4434-1", "R4434-3", "R4434-5"], "tags": ["Mesures, moyens de pr\u00e9vention collectifs", "Bruit", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "149000": {"articles": ["R4434-7", "R4434-8", "R4434-10", "R4434-9"], "tags": ["Mesures, moyens pr\u00e9vention (individuels)", "Bruit", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "149100": {"articles": ["R4433-7", "R4433-1", "R4433-2", "R4433-3", "R4433-4", "R4433-5", "R4433-6", "R4432-2", "R4432-1", "R4432-3"], "tags": ["Principes de pr\u00e9vention", "Bruit", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "149200": {"articles": ["R4435-3", "R4435-4", "R4435-2"], "tags": ["Surveillance m\u00e9dicale", "Bruit", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "149300": {"articles": ["L4453-1", "R4453-1", "R4453-2", "R4453-3", "R4453-4", "R4453-5", "R4453-6", "R4453-7", "R4453-8", "R4453-9", "R4453-10", "R4453-11", "R4453-12", "R4453-13", "R4453-14", "R4453-15", "R4453-16", "R4453-17", "R4453-18", "R4453-19", "R4453-20", "R4453-21", "R4453-22", "R4453-24", "R4453-23", "R4453-25", "R4453-26", "R4453-27", "R4453-28", "R4453-29", "R4453-30", "R4453-31", "R4453-32", "R4453-33", "R4453-34"], "tags": ["Champ \u00e9lectromagn\u00e9tique", "Champ \u00e9lectromagn\u00e9tique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "149400": {"articles": ["R4451-1", "R4451-2", "R4451-3", "R4451-4", "R4451-5", "R4451-6"], "tags": ["Champ d'application", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "149500": {"articles": ["R4451-44", "R4451-45", "R4451-46", "R4451-54", "R4451-55", "R4451-56", "R4451-57", "R4451-58", "R4451-59", "R4451-60", "R4451-61", "R4451-47", "R4451-48", "R4451-49", "R4451-50", "R4451-51", "R4451-52", "R4451-53"], "tags": ["Emploi, suivi", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "149600": {"articles": ["R4451-77", "R4451-78", "R4451-79", "R4451-80", "R4451-81"], "tags": ["Emploi, suivi: D\u00e9passement valeurs limites", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "149700": {"articles": ["R4451-68", "R4451-69", "R4451-70", "R4451-71", "R4451-72", "R4451-73", "R4451-74", "R4451-75", "R4451-76", "R4451-62", "R4451-63", "R4451-64", "R4451-65", "R4451-66", "R4451-67"], "tags": ["Emploi, suivi: Surveillance individuelle exposition", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "149800": {"articles": ["R4451-30", "R4451-37", "R4451-35", "R4451-36", "R4451-32", "R4451-31", "R4451-33", "R4451-34", "R4451-29"], "tags": ["Locaux: Contr\u00f4les techniques", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "149900": {"articles": ["R4451-42", "R4451-43", "R4451-41", "R4451-40"], "tags": ["Locaux: Protections collectives, protections individuelles", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "150000": {"articles": ["R4451-19", "R4451-27", "R4451-22", "R4451-18", "R4451-25", "R4451-26", "R4451-24", "R4451-28", "R4451-23", "R4451-21", "R4451-20"], "tags": ["Locaux: Zone surveill\u00e9e, contr\u00f4l\u00e9e", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "150100": {"articles": ["R4451-39", "R4451-38"], "tags": ["Locaux: relev\u00e9s sources, appareils", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "150200": {"articles": ["R4451-122", "R4451-123", "R4451-124"], "tags": ["Organisation protection: Certificat qualification", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "150300": {"articles": ["R4451-129", "R4451-130"], "tags": ["Organisation protection: Contr\u00f4le", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "150400": {"articles": ["R4451-119", "R4451-120", "R4451-121"], "tags": ["Organisation protection: Information comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "150500": {"articles": ["R4451-126", "R4451-125", "R4451-127", "R4451-128"], "tags": ["Organisation protection: Institut radioprotection", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "150600": {"articles": ["R4451-115", "R4451-116", "R4451-117", "R4451-118"], "tags": ["Organisation protection: M\u00e9decin du travail", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "150700": {"articles": ["R4451-103", "R4451-104", "R4451-105", "R4451-106", "R4451-107", "R4451-108", "R4451-109", "R4451-110", "R4451-111", "R4451-112", "R4451-113", "R4451-114"], "tags": ["Organisation protection: Personne comp\u00e9tente", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "150900": {"articles": ["L4451-3", "L4451-4", "L4451-1", "L4451-2"], "tags": ["Principes, dispositions d'application", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "150800": {"articles": ["R4451-11", "R4451-8", "R4451-7", "R4451-10", "R4451-9"], "tags": ["Principes de radioprotection", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "151000": {"articles": ["R4451-140", "R4451-141", "R4451-142"], "tags": ["Radioactivit\u00e9 naturelle: a\u00e9ronefs en vol", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "151100": {"articles": ["R4451-143", "R4451-144"], "tags": ["Radioactivit\u00e9 naturelle: dispositions communes", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "151200": {"articles": ["R4451-131", "R4451-132", "R4451-133", "R4451-134", "R4451-135", "R4451-136"], "tags": ["Radioactivit\u00e9 naturelle: radionucl\u00e9ides naturels", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "151300": {"articles": ["R4451-137", "R4451-138", "R4451-139"], "tags": ["Radioactivit\u00e9 naturelle: radon", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "151400": {"articles": ["R4451-97", "R4451-98", "R4451-93", "R4451-94", "R4451-95", "R4451-96", "R4451-99", "R4451-100", "R4451-101", "R4451-102"], "tags": ["Situations anormales", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "151500": {"articles": ["R4451-91", "R4451-92", "R4451-88", "R4451-89", "R4451-90", "R4451-82", "R4451-84", "R4451-85", "R4451-86"], "tags": ["Surveillance m\u00e9dicale", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "151600": {"articles": ["R4451-12", "R4451-15", "R4451-14", "R4451-13", "R4451-16", "R4451-17"], "tags": ["Valeurs limites d'exposition", "Rayonnements ionisants", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "151700": {"articles": ["Annexe III", "Annexe I", "Annexe II", "R4452-1", "R4452-9", "R4452-7", "R4452-8", "R4452-10", "R4452-11", "R4452-12", "R4452-19", "R4452-20", "R4452-21", "R4452-13", "R4452-14", "R4452-15", "R4452-16", "R4452-17", "R4452-18", "R4452-3", "R4452-2", "R4452-4", "R4452-22", "R4452-23", "R4452-24", "R4452-25", "R4452-26", "R4452-29", "R4452-30", "R4452-31", "R4452-5", "R4452-6"], "tags": ["Rayonnements optiques artificiels", "Rayonnements optiques artificiels", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "120900": {"articles": ["R4412-59"], "tags": ["Champ d'application", "Agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR)", "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "121100": {"articles": ["R4412-82"], "tags": ["Contr\u00f4le VLEP", "Agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR)", "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "121000": {"articles": ["R4412-77", "R4412-80", "R4412-76", "R4412-78", "R4412-79"], "tags": ["Contr\u00f4le valeurs limites biologiques", "Agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR)", "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "121200": {"articles": ["R4412-60"], "tags": ["D\u00e9finitions", "Agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR)", "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "121300": {"articles": ["R4412-63", "R4412-64", "R4412-65", "R4412-61", "R4412-62"], "tags": ["Evaluation des risques", "Agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR)", "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "121400": {"articles": ["R4412-87"], "tags": ["Formation des travailleurs", "Agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR)", "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "121600": {"articles": ["R4412-93", "R4412-88", "R4412-91", "R4412-89", "R4412-90", "R4412-92"], "tags": ["Information, formation des travailleurs", "Agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR)", "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "121500": {"articles": ["R4412-86"], "tags": ["Information des travailleurs", "Agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR)", "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "121700": {"articles": ["R4412-84", "R4412-83", "R4412-85"], "tags": ["Mesures en cas d'accidents, incidents", "Agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR)", "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "121800": {"articles": ["R4412-74", "R4412-71", "R4412-70", "R4412-73", "R4412-75", "R4412-72", "R4412-67", "R4412-69", "R4412-66", "R4412-68"], "tags": ["Mesures et moyens de pr\u00e9vention", "Agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR)", "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "120300": {"articles": ["L4754-1"], "tags": ["Amende administrative", "Amiante", "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "120400": {"articles": ["R4412-95", "R4412-96", "R4412-94"], "tags": ["Champ d'application, d\u00e9finition", "Amiante", "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "120500": {"articles": ["R4412-113", "R4412-119", "R4412-114", "R4412-115", "R4412-110", "R4412-97", "R4412-98", "R4412-99", "R4412-97-1", "R4412-97-2", "R4412-97-3", "R4412-97-4", "R4412-97-5", "R4412-97-6", "R4412-120", "R4412-117", "R4412-107", "R4412-112", "R4412-111", "R4412-108", "R4412-116", "R4412-118", "R4412-109", "R4412-124", "R4412-121", "R4412-122", "R4412-123", "R4412-100", "R4412-101", "R4412-102", "R4412-103", "R4412-104", "R4412-105", "R4412-106"], "tags": ["Dispositions communes", "Amiante", "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "120600": {"articles": ["R4412-130", "R4412-131", "R4412-132", "R4412-125", "R4412-126", "R4412-127", "R4412-128", "R4412-129", "R4412-139", "R4412-140", "R4412-141", "R4412-142", "R4412-143", "R4412-133", "R4412-134", "R4412-135", "R4412-136", "R4412-137", "R4412-138"], "tags": ["Encapsulage retrait amiante", "Amiante", "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "120700": {"articles": ["R4412-144", "R4412-145", "R4412-146", "R4412-147", "R4412-148"], "tags": ["Interventions sur mat\u00e9riaux amiant\u00e9s", "Amiante", "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "120800": {"articles": ["L4412-2"], "tags": ["Pr\u00e9vention amiante immeubles b\u00e2tis", "Amiante", "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "122000": {"articles": ["R4412-149", "R4412-150", "R4412-151"], "tags": ["Fixation des valeurs limites biologiques", "Certains agents dangereux", "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "121900": {"articles": ["R4412-152"], "tags": ["Fixation des valeurs limites d'exposition professionnelle (VLEP)", "Certains agents dangereux", "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "122100": {"articles": ["R4412-157", "R4412-158", "R4412-159", "R4412-160", "R4412-156"], "tags": ["Plomb et ses compos\u00e9s", "Certains agents dangereux", "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "122200": {"articles": ["R4412-154", "R4412-155"], "tags": ["Valeurs limites d'exposition professionnelle (VLEP) silice", "Certains agents dangereux", "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "147400": {"articles": ["R4412-35", "R4412-36", "R4412-30", "R4412-26", "R4412-32", "R4412-25", "R4412-38", "R4412-39", "R4412-39-1", "R4412-24", "R4412-23", "R4412-27", "R4412-33", "R4412-37", "R4412-34", "R4412-31", "R4412-51-1", "R4412-51-2", "R4412-51", "R4412-50", "R4412-52", "R4412-53", "R4412-55", "R4412-54", "R4412-57", "R4412-56", "R4412-44", "R4412-45", "R4412-49", "R4412-46", "R4412-28", "R4412-29"], "tags": ["Agents chimiques dangereux", "Mesures de pr\u00e9vention", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "147500": {"articles": ["R4412-1", "R4412-2", "R4412-3", "R4412-4", "L4412-1"], "tags": ["Champ d'application, d\u00e9finitions", "Mesures de pr\u00e9vention", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "147600": {"articles": ["R4412-8", "R4412-7", "R4412-6", "R4412-5", "R4412-9", "R4412-10"], "tags": ["Evaluation des risques", "Mesures de pr\u00e9vention", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "147700": {"articles": ["R4412-21", "R4412-14", "R4412-15", "R4412-16", "R4412-19", "R4412-22", "R4412-20", "R4412-11", "R4412-12", "R4412-13", "R4412-17", "R4412-18"], "tags": ["Mesures et moyens de pr\u00e9vention", "Mesures de pr\u00e9vention", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "147800": {"articles": ["R4411-1", "R4411-1-1"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Mise march\u00e9, utilisation", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "147900": {"articles": ["R4411-6"], "tags": ["D\u00e9finitions, principes de classement", "Mise march\u00e9, utilisation", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "148000": {"articles": ["L4411-5", "R4411-42", "R4411-43", "R4411-44", "R4411-45", "R4411-46", "L4411-4", "L4411-3"], "tags": ["Fabrication, Importation, Vente", "Mise march\u00e9, utilisation", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "148100": {"articles": ["L4411-1", "L4411-2"], "tags": ["Mesures g\u00e9n\u00e9rales, d\u00e9crets", "Mise march\u00e9, utilisation", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "148200": {"articles": ["L4411-6", "L4411-7"], "tags": ["Protection des utilisateurs", "Mise march\u00e9, utilisation", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "148300": {"articles": ["R4411-83", "R4411-84", "R4411-86", "R4411-73"], "tags": ["Protection utilisateurs, acheteurs", "Mise march\u00e9, utilisation", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "148400": {"articles": ["R4421-1", "L4421-1"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Risques Biologiques", "Risque chimique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "151800": {"articles": ["R4462-1", "R4462-2"], "tags": ["Champ d'application, d\u00e9finitions", "Risque pyrotechnique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "151900": {"articles": ["R4462-3", "R4462-5", "R4462-4"], "tags": ["Etude de s\u00e9curit\u00e9", "Risque pyrotechnique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "152000": {"articles": ["R4462-23", "R4462-24", "R4462-25", "R4462-26", "R4462-27", "R4462-16", "R4462-17", "R4462-18", "R4462-19", "R4462-20", "R4462-21", "R4462-22", "R4462-28", "R4462-29", "R4462-30", "R4462-31", "R4462-32", "R4462-33", "R4462-34", "R4462-35", "R4462-36"], "tags": ["Exigences de s\u00e9curit\u00e9 des installations", "Risque pyrotechnique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "152100": {"articles": ["R4462-10", "R4462-12", "R4462-11", "R4462-13"], "tags": ["Implantation installations et postes de travail", "Risque pyrotechnique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "152200": {"articles": ["R4462-6", "R4462-7", "R4462-8", "R4462-9"], "tags": ["Mesures g\u00e9n\u00e9rales de s\u00e9curit\u00e9", "Risque pyrotechnique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "152300": {"articles": ["R4462-14", "R4462-15"], "tags": ["Transports substances ou objets explosifs", "Risque pyrotechnique", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "152400": {"articles": ["R4424-11"], "tags": ["Risques Biologiques", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "152500": {"articles": ["R4427-1", "R4427-2", "R4427-3", "R4427-4", "R4427-5"], "tags": ["D\u00e9claration administrative", "Risques Biologiques", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "152600": {"articles": ["R4423-4", "R4423-1", "R4423-2", "R4423-3"], "tags": ["Evaluation des risques", "Risques Biologiques", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "152700": {"articles": ["R4425-6", "R4425-7"], "tags": ["Formation des travailleurs", "Risques Biologiques", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "152800": {"articles": ["R4425-4", "R4425-5", "R4425-2", "R4425-1", "R4425-3"], "tags": ["Information des travailleurs", "Risques Biologiques", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "152900": {"articles": ["R4424-4", "R4424-5", "R4424-6", "R4424-7", "R4424-8", "R4424-9", "R4424-10", "R4424-3", "R4424-2", "R4424-1"], "tags": ["Mesures, moyens de pr\u00e9vention", "Risques Biologiques", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "153000": {"articles": ["R4422-1"], "tags": ["Principes de pr\u00e9vention", "Risques Biologiques", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "153100": {"articles": ["R4426-7", "R4426-8", "R4426-9", "R4426-10", "R4426-11", "R4426-1", "R4426-3", "R4426-4", "R4426-2", "R4426-6", "R4426-12", "R4426-13"], "tags": ["Surveillance m\u00e9dicale", "Risques Biologiques", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "153200": {"articles": ["R4461-30", "R4461-1", "R4461-2", "R4461-3", "R4461-4", "R4461-5", "R4461-6", "R4461-7", "R4461-8", "R4461-9", "R4461-10", "R4461-11", "R4461-12", "R4461-13", "R4461-14", "R4461-15", "R4461-16", "R4461-17", "R4461-18", "R4461-19", "R4461-20", "R4461-21", "R4461-22", "R4461-23", "R4461-24", "R4461-25", "R4461-26", "R4461-27", "R4461-28", "R4461-29", "R4461-32", "R4461-31", "R4461-33", "R4461-34", "R4461-38", "R4461-35", "R4461-36", "R4461-37", "R4461-39", "R4461-40", "R4461-42", "R4461-43", "R4461-44", "R4461-45", "R4461-46", "R4461-47", "R4461-48", "R4461-49", "D4152-29", "R4461-41"], "tags": ["Risques en milieu hyperbare", "Risques en milieu hyperbare", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "153300": {"articles": ["R4441-2", "R4441-1", "L4441-1"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Vibrations m\u00e9caniques", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "153500": {"articles": ["R4444-7", "R4444-5", "R4444-1", "R4444-2", "R4444-3", "R4444-4", "R4444-6"], "tags": ["Evaluation des risques", "Vibrations m\u00e9caniques", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "153600": {"articles": ["R4447-1"], "tags": ["Information, formation des travailleurs", "Vibrations m\u00e9caniques", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "153700": {"articles": ["R4445-1", "R4445-3", "R4445-4", "R4445-2", "R4445-5"], "tags": ["Mesures, moyens de pr\u00e9vention", "Vibrations m\u00e9caniques", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "153800": {"articles": ["R4442-2", "R4442-1"], "tags": ["Principes de pr\u00e9vention", "Vibrations m\u00e9caniques", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "153900": {"articles": ["R4446-2", "R4446-3", "R4446-4"], "tags": ["Surveillance m\u00e9dicale", "Vibrations m\u00e9caniques", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "154000": {"articles": ["R4443-1", "R4443-2"], "tags": ["Valeurs limites d'exposition", "Vibrations m\u00e9caniques", "Risques d'exposition", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "154100": {"articles": ["L4631-1"], "tags": ["Etablissements 250 salari\u00e9s et +", "Mise en place, missions", "Service social du travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "154200": {"articles": ["L4631-2", "D4631-1"], "tags": ["Missions", "Mise en place, missions", "Service social du travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "154600": {"articles": ["D4632-8"], "tags": ["Conseiller: action", "Organisation, fonctionnement", "Service social du travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "154700": {"articles": ["D4632-9"], "tags": ["Conseiller: collaboration", "Organisation, fonctionnement", "Service social du travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "154800": {"articles": ["D4632-7"], "tags": ["Conseiller: dipl\u00f4me", "Organisation, fonctionnement", "Service social du travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "154900": {"articles": ["D4632-10"], "tags": ["Conseiller: divers contacts", "Organisation, fonctionnement", "Service social du travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155000": {"articles": ["D4632-6"], "tags": ["Conseiller: volume d'heures", "Organisation, fonctionnement", "Service social du travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "154300": {"articles": ["D4632-11"], "tags": ["Conseiller chef du travail", "Organisation, fonctionnement", "Service social du travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "154400": {"articles": ["D4632-4"], "tags": ["Conseiller du travail", "Organisation, fonctionnement", "Service social du travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "154500": {"articles": ["D4632-5"], "tags": ["Conseiller du travail D\u00e9cision Inspection du travail", "Organisation, fonctionnement", "Service social du travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155100": {"articles": ["D4632-2"], "tags": ["Rapport annuel du Comit\u00e9 Interentreprise (CE)", "Organisation, fonctionnement", "Service social du travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155200": {"articles": ["D4632-1"], "tags": ["Rapport annuel du Comit\u00e9 d'entreprise (CE)", "Organisation, fonctionnement", "Service social du travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155300": {"articles": ["D4632-3"], "tags": ["Un bureau au moins", "Organisation, fonctionnement", "Service social du travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155405": {"articles": ["R4624-5"], "tags": ["Acc\u00e8s aux documents", "Action sur le milieu du travail", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155402": {"articles": ["R4624-3"], "tags": ["Acc\u00e8s aux lieux de travail", "Action sur le milieu du travail", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155406": {"articles": ["R4624-6"], "tags": ["Avis du m\u00e9decin du travail sur l'am\u00e9nagement travailleurs handicap\u00e9s", "Action sur le milieu du travail", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155401": {"articles": ["R4624-2"], "tags": ["Entreprise concern\u00e9es", "Action sur le milieu du travail", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155400": {"articles": ["R4624-1"], "tags": ["Etendue", "Action sur le milieu du travail", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155404": {"articles": ["R4624-4-1"], "tags": ["Information de l'\u00e9quipe pluridisciplinaire: produits, analyses", "Action sur le milieu du travail", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155407": {"articles": ["R4624-7"], "tags": ["Pr\u00e9l\u00e8vements et mesures", "Action sur le milieu du travail", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155408": {"articles": ["R4624-8"], "tags": ["Rapports et r\u00e9sultats d'\u00e9tudes", "Action sur le milieu du travail", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155403": {"articles": ["R4624-4"], "tags": ["Temps consacr\u00e9 par le professionnel de sant\u00e9 \u00e0 ces actions", "Action sur le milieu du travail", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155409": {"articles": ["R4624-9"], "tags": ["\u00c9quipe pluri: secret de fabrication et proc\u00e9d\u00e9s", "Action sur le milieu du travail", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155500": {"articles": ["R4621-1", "L4621-1"], "tags": ["Champ d'application", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155463": {"articles": ["R4624-46", "R4624-47", "R4624-48", "R4624-49", "R4624-50"], "tags": ["Fiche d'entreprise", "Fiche d'entreprise", "Documents : sant\u00e9 et entreprise", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155464": {"articles": ["R4624-51", "R4624-52", "R4624-53", "R4624-54"], "tags": ["Rapport annuel", "Rapport annuel d'activit\u00e9 du service de sant\u00e9 au travail", "Documents : sant\u00e9 et entreprise", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155600": {"articles": ["D4622-48", "D4622-49", "D4622-50", "D4622-51", "R4622-52", "D4622-53", "D4622-54", "D4622-55", "D4622-56", "D4622-57", "D4622-1", "D4622-2", "D4622-3", "R4622-4", "L4622-1", "L4622-2", "L4622-3", "L4622-4", "L4622-5", "L4622-6", "D4622-6", "D4622-5", "D4622-7", "D4622-8", "D4622-9", "D4622-10", "D4622-11", "D4622-12", "D4622-13", "D4622-14", "D4622-15", "D4622-16", "R4622-17", "D4622-20", "D4622-21", "D4622-25", "D4622-26", "D4622-27", "D4622-28", "D4622-30", "D4622-32", "D4622-33", "D4622-34", "D4622-36", "D4622-38", "D4622-39", "D4622-40", "D4622-41", "D4622-42", "D4622-43", "D4622-44", "D4622-46", "D4622-47", "D4622-19", "R4622-24", "L4622-17", "D4622-29", "D4622-31", "D4622-35", "D4622-37", "D4622-45", "D4622-22", "D4622-23", "L4622-9", "L4622-7", "L4622-8", "L4622-10", "L4622-11", "L4622-12", "L4622-13", "L4622-14", "L4622-15", "L4622-16", "R4622-18"], "tags": ["Missions et organisation", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155700": {"articles": ["L4822-1", "R4822-1"], "tags": ["DOM, Saint Barth\u00e9lemy, Saint-Martin, St Pierre et Miquelon", "Outre-mer", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155800": {"articles": ["R4623-40", "R4623-25", "R4623-25-1", "R4623-25-2", "R4623-25-3", "R4623-25-4", "R4623-25-5", "R4623-26", "R4623-27", "R4623-28", "R4623-37", "R4623-38", "R4623-39", "L4623-8", "L4623-2", "L4623-1", "L4623-3", "R4623-1", "L4623-4", "L4623-5", "L4623-5-1", "L4623-5-2", "L4623-5-3", "L4623-6", "L4623-7", "R4623-18", "R4623-19", "R4623-20", "R4623-21", "R4623-22", "R4623-23", "R4623-24", "R4623-2", "R4623-3", "R4623-4", "R4623-5", "R4623-7", "R4623-6", "R4623-8", "R4623-9", "R4623-10", "R4623-11", "R4623-12", "R4623-13", "R4623-14", "R4623-15", "R4623-16", "R4623-17", "R4623-29", "R4623-30", "R4623-31", "R4623-32", "R4623-33", "R4623-34", "R4623-35", "R4623-36"], "tags": ["Personnels", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156000": {"articles": ["R4626-19", "R4626-20", "R4626-21", "D4626-1", "R4626-35", "R4626-33", "R4626-22", "R4626-23", "R4626-25", "R4626-26", "R4626-27", "R4626-28", "R4626-29", "R4626-29-1", "R4626-30", "R4626-31", "R4626-9", "R4626-10", "R4626-11", "R4626-12", "R4626-13", "R4626-14", "R4626-15", "R4626-16", "R4626-17", "D4626-32", "D4626-2", "D4626-3", "D4626-4", "D4626-5", "D4626-5-1", "D4626-6", "D4626-7", "D4626-8"], "tags": ["SST \u00e9tablissement. sant\u00e9, m\u00e9dico. sociaux", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155900": {"articles": ["R4626-13-1", "D4626-4-1"], "tags": ["Services sant\u00e9 \u00e9tablissements sociaux m\u00e9dico sociaux", "Services sant\u00e9 au travail \u00e9tablissements sociaux m\u00e9dico sociaux", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155454": {"articles": ["R4624-57"], "tags": ["Mod\u00e8le de fiche d'aptitude ou d'inaptitude", "Avis d'aptitude ou d'inaptitude", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155453": {"articles": ["R4624-56"], "tags": ["Remise formulaire d'indemnisation incapacit\u00e9 temporaire en cas d'inaptitude d'origine professionnelle", "Avis d'aptitude ou d'inaptitude", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155452": {"articles": ["R4624-55"], "tags": ["Transmission employeur et salari\u00e9, conservation, versement au dossier m\u00e9dical", "Avis d'aptitude ou d'inaptitude", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155449": {"articles": ["L4624-1", "R4624-34"], "tags": ["Anticipation du risque d'inaptitude", "Droit \u00e0 une visite m\u00e9dicale aupr\u00e8s du MT", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155462": {"articles": ["R4624-45-2"], "tags": ["Absence ou r\u00e9cusation du M\u00e9decin Inspecteur du Travail", "D\u00e9claration d'inaptitude", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155455": {"articles": ["L4624-4", "L4624-5", "R4624-42"], "tags": ["D\u00e9claration d'inaptitude : uniquement apr\u00e8s constat d'inaptitude", "D\u00e9claration d'inaptitude", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155459": {"articles": ["R4624-55", "R4624-56", "R4624-57"], "tags": ["Format de la d\u00e9claration d'inaptitude", "D\u00e9claration d'inaptitude", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155457": {"articles": ["R4624-43"], "tags": ["Le M\u00e9decin du travail avant avis peut consulter le M\u00e9decin Inspecteur du travail (MIT)", "D\u00e9claration d'inaptitude", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155456": {"articles": ["R4624-42"], "tags": ["Le M\u00e9decin du travail avant avis peut proc\u00e9der \u00e0 un 2\u00e8me examen m\u00e9dical", "D\u00e9claration d'inaptitude", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155461": {"articles": ["R4624-45-1"], "tags": ["Modalit\u00e9 d'intervention du M\u00e9decin inspecteur du Travail", "D\u00e9claration d'inaptitude", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155458": {"articles": ["R4624-44"], "tags": ["Motifs de l'avis consign\u00e9s au dossier m\u00e9dical", "D\u00e9claration d'inaptitude", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155446": {"articles": ["R4624-39"], "tags": ["D\u00e9roulement", "D\u00e9roulement des visites m\u00e9dicales et examens compl\u00e9mentaires", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155448": {"articles": ["R4624-41"], "tags": ["Modalit\u00e9s pr\u00e9cis\u00e9s par arr\u00eat\u00e9 non publi\u00e9", "D\u00e9roulement des visites m\u00e9dicales et examens compl\u00e9mentaires", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155447": {"articles": ["R4624-40"], "tags": ["Suivi individuel possible dans les \u00e9tablissement de plus de 200 salari\u00e9s", "D\u00e9roulement des visites m\u00e9dicales et examens compl\u00e9mentaires", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155442": {"articles": ["R4624-35"], "tags": ["Dans quel cas?", "Examens compl\u00e9mentaires", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155445": {"articles": ["R4624-38"], "tags": ["D\u00e9cision du M\u00e9decin Inspecteur en cas de d\u00e9saccord", "Examens compl\u00e9mentaires", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155443": {"articles": ["R4624-36"], "tags": ["Modalit\u00e9s pratiques", "Examens compl\u00e9mentaires", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155444": {"articles": ["R4624-37"], "tags": ["Travailleurs de nuit", "Examens compl\u00e9mentaires", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155450": {"articles": ["L4624-3", "L4624-5"], "tags": ["Mesure individuelles d'adaptation, am\u00e9nagement, transformation du poste du travail", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155410": {"articles": ["L4624-1"], "tags": ["Principe", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155451": {"articles": ["L4624-6"], "tags": ["L'employeur doit les prendre en compte ou peut contester", "Respect des mesures du MT par l'employeur", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155427": {"articles": ["R4624-19"], "tags": ["Femmes enceintes: orientations vers le m\u00e9decin du travail", "Suivi individuel adapt\u00e9", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155425": {"articles": ["R4624-17"], "tags": ["Objet, travailleurs concern\u00e9s", "Suivi individuel adapt\u00e9", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155429": {"articles": ["R4624-21"], "tags": ["Orientation vers un suivi renforc\u00e9", "Suivi individuel adapt\u00e9", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155426": {"articles": ["R4624-18"], "tags": ["Travailleurs de nuit, travailleurs de moins de 18 ans", "Suivi individuel adapt\u00e9", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155428": {"articles": ["R4624-20"], "tags": ["Travailleurs handicap\u00e9s", "Suivi individuel adapt\u00e9", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155434": {"articles": ["R4624-25"], "tags": ["Avis d'aptitude ou d'inaptitude rendu en fin de visite (SIR)", "Suivi individuel renforc\u00e9 (SIR)", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155435": {"articles": ["R4624-26"], "tags": ["Constitution du dossier m\u00e9dical", "Suivi individuel renforc\u00e9 (SIR)", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155436": {"articles": ["R4624-27"], "tags": ["Dispense de Visite d'embauche", "Suivi individuel renforc\u00e9 (SIR)", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155431": {"articles": ["R4624-23", "R4153-40", "R4323-56", "R4544-10"], "tags": ["D\u00e9finition des postes \u00e0 risques particuliers", "Suivi individuel renforc\u00e9 (SIR)", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155432": {"articles": ["R4153-40"], "tags": ["D\u00e9finition des postes \u00e0 risques particuliers :Jeunes de moins de 15 ans affect\u00e9s sur des postes \u00e0 risques particuliers", "Suivi individuel renforc\u00e9 (SIR)", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155433": {"articles": ["R4624-24"], "tags": ["Examen m\u00e9dical d'aptitude pr\u00e9alable l'embauche", "Suivi individuel renforc\u00e9 (SIR)", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155430": {"articles": ["L4624-2", "R4624-22"], "tags": ["Principe et objet", "Suivi individuel renforc\u00e9 (SIR)", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155437": {"articles": ["R4624-28"], "tags": ["P\u00e9riodicit\u00e9 du suivi : renouvellement, visites interm\u00e9diaires", "Suivi individuel renforc\u00e9 (SIR)", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155438": {"articles": ["L4624-2-1"], "tags": ["Visite m\u00e9dicale avant le d\u00e9part en retraite", "Suivi individuel renforc\u00e9 (SIR)", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155423": {"articles": ["R4624-14"], "tags": ["Attestation de suivi de la visite d'information et de pr\u00e9vention", "Visite d'information et de pr\u00e9vention (VIP)", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155420": {"articles": ["R4624-11"], "tags": ["But- objet", "Visite d'information et de pr\u00e9vention (VIP)", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155421": {"articles": ["R4624-12"], "tags": ["Constitution du dossier m\u00e9dical", "Visite d'information et de pr\u00e9vention (VIP)", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155422": {"articles": ["R4624-13"], "tags": ["Orientation sans d\u00e9lai vers le M\u00e9decin du Travail", "Visite d'information et de pr\u00e9vention (VIP)", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155419": {"articles": ["L4624-1", "R4624-10"], "tags": ["Professionnels de l'\u00e9quipe pluridisciplinaire pouvant r\u00e9aliser la VIP", "Visite d'information et de pr\u00e9vention (VIP)", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155424": {"articles": ["R4624-15", "R4624-16"], "tags": ["P\u00e9riodicit\u00e9 de la visite d'information et de pr\u00e9vention et dispense", "Visite d'information et de pr\u00e9vention (VIP)", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155411": {"articles": ["L4624-1", "R424-10"], "tags": ["Cas g\u00e9n\u00e9ral- Visite d'information et de pr\u00e9vention", "Visite m\u00e9dicale et embauche", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155416": {"articles": ["R4624-27"], "tags": ["Dispense de Visite d'embauche - suivi renforc\u00e9", "Visite m\u00e9dicale et embauche", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155412": {"articles": ["R4624-15"], "tags": ["Dispense de Visite d'information et de pr\u00e9vention", "Visite m\u00e9dicale et embauche", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155415": {"articles": ["R4624-24"], "tags": ["Suivi individuel renforc\u00e9: visite pr\u00e9alable \u00e0 l'embauche", "Visite m\u00e9dicale et embauche", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155414": {"articles": ["R4624-18"], "tags": ["Travailleurs de moins de 18 ans: visite pr\u00e9alable \u00e0 l'embauche", "Visite m\u00e9dicale et embauche", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155413": {"articles": ["R4624-18"], "tags": ["Travailleurs de nuit, visite pr\u00e9alable \u00e0 l'embauche", "Visite m\u00e9dicale et embauche", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155418": {"articles": ["R4624-11"], "tags": ["Visite m\u00e9dicale sur demande du salari\u00e9, de l'employeur ou du m\u00e9decin du travail aupr\u00e8s du MT", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155417": {"articles": ["R4624-34", "R4624-11"], "tags": ["Cas g\u00e9n\u00e9ral - anticipation de l'inaptitude", "Visite m\u00e9dicale sur demande du salari\u00e9, de l'employeur ou du m\u00e9decin du travail aupr\u00e8s du MT", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155441": {"articles": ["R4624-33"], "tags": ["Information du MT des arr\u00eats de travail de moins de 30 jour en cas d'Accident du travail", "Visites de reprise et de pr\u00e9-reprise", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155439": {"articles": ["R4624-29", "R4624-30"], "tags": ["Visite de pr\u00e9 reprise", "Visites de reprise et de pr\u00e9-reprise", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "155440": {"articles": ["R4624-31", "R4624-32"], "tags": ["Visite de reprise", "Visites de reprise et de pr\u00e9-reprise", "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156105": {"articles": ["R4625-7"], "tags": ["Acc\u00e8s au poste de travail: coordination des Services de sant\u00e9", "Cadre du suivi particulier des salari\u00e9s temporaires", "Suivi particulier: int\u00e9rimaires, CDD, saisonniers", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156104": {"articles": ["R4625-3", "R4625-4", "R4625-5", "R4625-6"], "tags": ["Agr\u00e9ment du service de sant\u00e9 au travail", "Cadre du suivi particulier des salari\u00e9s temporaires", "Suivi particulier: int\u00e9rimaires, CDD, saisonniers", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156112": {"articles": ["R4625-18", "R4625-19", "R4625-20"], "tags": ["Communication entre l'entreprise de travail temporaire et l'entreprise utilisatrice", "Cadre du suivi particulier des salari\u00e9s temporaires", "Suivi particulier: int\u00e9rimaires, CDD, saisonniers", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156111": {"articles": ["R4625-17"], "tags": ["Dossier m\u00e9dical", "Cadre du suivi particulier des salari\u00e9s temporaires", "Suivi particulier: int\u00e9rimaires, CDD, saisonniers", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156107": {"articles": ["R4625-9"], "tags": ["Inaptitude et poste \u00e0 risque : coordination des services de sant\u00e9", "Cadre du suivi particulier des salari\u00e9s temporaires", "Suivi particulier: int\u00e9rimaires, CDD, saisonniers", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156106": {"articles": ["R4625-8"], "tags": ["Principe du suivi m\u00e9dical: coordination des services de sant\u00e9", "Cadre du suivi particulier des salari\u00e9s temporaires", "Suivi particulier: int\u00e9rimaires, CDD, saisonniers", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156103": {"articles": ["R4625-2"], "tags": ["Principe et objet", "Cadre du suivi particulier des salari\u00e9s temporaires", "Suivi particulier: int\u00e9rimaires, CDD, saisonniers", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156110": {"articles": ["R4625-15", "R4625-16"], "tags": ["Statut r\u00e8glement, et rapport annuel", "Cadre du suivi particulier des salari\u00e9s temporaires", "Suivi particulier: int\u00e9rimaires, CDD, saisonniers", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156109": {"articles": ["R4625-12", "R4625-13", "R4625-14"], "tags": ["Suivi individuel renforc\u00e9 (SIR): modalit\u00e9s et dispense", "Cadre du suivi particulier des salari\u00e9s temporaires", "Suivi particulier: int\u00e9rimaires, CDD, saisonniers", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156108": {"articles": ["R4625-10", "R4625-11"], "tags": ["Visite d'information et de pr\u00e9vention (VIP): modalit\u00e9 et dispense", "Cadre du suivi particulier des salari\u00e9s temporaires", "Suivi particulier: int\u00e9rimaires, CDD, saisonniers", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156102": {"articles": ["R4625-1"], "tags": ["Contrats \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Contrats \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)", "Suivi particulier: int\u00e9rimaires, CDD, saisonniers", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156101": {"articles": ["L4625-1", "R4625-1-1", "L4625-2"], "tags": ["Principe et renvoi \u00e0 d\u00e9cret", "Principe du suivi particulier pour certaines cat\u00e9gories de travailleurs", "Suivi particulier: int\u00e9rimaires, CDD, saisonniers", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156113": {"articles": ["D4625-22"], "tags": ["Risques particuliers, et obligation d'un examen m\u00e9dical d'embauche", "Salari\u00e9s saisonniers", "Suivi particulier: int\u00e9rimaires, CDD, saisonniers", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156100": {"articles": ["R4625-1", "L4625-1", "L4625-1-1", "L4625-2", "D4625-22", "R4625-2", "R4625-3", "R4625-4", "R4625-5", "R4625-6", "R4625-7", "R4625-8", "R4625-9", "R4625-10", "R4625-11", "R4625-12", "R4625-13", "R4625-14", "R4625-15", "R4625-16", "R4625-17", "R4625-18", "R4625-19", "R4625-20", "D4625-23", "D4625-24", "D4625-25", "D4625-26", "D4625-27", "D4625-28", "D4625-29", "D4625-30", "D4625-31", "D4625-32", "D4625-33", "D4625-34"], "tags": ["Surveillance m\u00e9dicale cat\u00e9gories particuli\u00e8res", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156120": {"articles": ["L4625-1"], "tags": ["principe et liste des cat\u00e9gories particuli\u00e8res de travailleurs", "Surveillance m\u00e9dicale cat\u00e9gories particuli\u00e8res", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156121": {"articles": ["L4625-1-1", "R4625-1"], "tags": ["CDD", "Surveillance m\u00e9dicale cat\u00e9gories particuli\u00e8res", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156122": {"articles": ["L4625-1-1", "R4625-2"], "tags": ["champ d'application", "CTT", "Surveillance m\u00e9dicale cat\u00e9gories particuli\u00e8res", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156123": {"articles": ["R4625-3", "R4625-4", "R4625-5", "R4625-6"], "tags": ["Agr\u00e9ment du service de sant\u00e9 au travail", "CTT", "Surveillance m\u00e9dicale cat\u00e9gories particuli\u00e8res", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156124": {"articles": ["R4625-7"], "tags": ["Modalit\u00e9s d'acc\u00e8s au poste de travail par le SST", "CTT", "Surveillance m\u00e9dicale cat\u00e9gories particuli\u00e8res", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156125": {"articles": ["R4625-8", "R4625-9", "R4625-10", "R4625-11"], "tags": ["Suivi individuel", "CTT", "Surveillance m\u00e9dicale cat\u00e9gories particuli\u00e8res", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156126": {"articles": ["R4625-12", "R4625-13", "R4625-14"], "tags": ["Suivi individuel renforc\u00e9", "CTT", "Surveillance m\u00e9dicale cat\u00e9gories particuli\u00e8res", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156127": {"articles": ["R4625-15", "R4625-16"], "tags": ["documents et rapports", "CTT", "Surveillance m\u00e9dicale cat\u00e9gories particuli\u00e8res", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156128": {"articles": ["R4625-17"], "tags": ["dossier m\u00e9dical", "CTT", "Surveillance m\u00e9dicale cat\u00e9gories particuli\u00e8res", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156129": {"articles": ["R4625-18", "R4625-19", "R4625-20"], "tags": ["communication d'informations entre ETT et EU", "CTT", "Surveillance m\u00e9dicale cat\u00e9gories particuli\u00e8res", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156130": {"articles": ["D4625-22"], "tags": ["Salari\u00e9s saisonniers", "Surveillance m\u00e9dicale cat\u00e9gories particuli\u00e8res", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156131": {"articles": ["D4625-23", "D4625-24"], "tags": ["Principe", "Travailleurs \u00e9loign\u00e9s", "Surveillance m\u00e9dicale cat\u00e9gories particuli\u00e8res", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156132": {"articles": ["D4625-25", "D4625-26", "D4625-27", "D4625-28"], "tags": ["Adh\u00e9sion \u00e0 un service de sant\u00e9 au travail", "Travailleurs \u00e9loign\u00e9s", "Surveillance m\u00e9dicale cat\u00e9gories particuli\u00e8res", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156133": {"articles": ["D4625-29", "D4625-30", "D4625-31", "D4625-32"], "tags": ["informations, documents, rapports", "Travailleurs \u00e9loign\u00e9s", "Surveillance m\u00e9dicale cat\u00e9gories particuli\u00e8res", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156134": {"articles": ["D4625-33"], "tags": ["dossier m\u00e9dical", "Travailleurs \u00e9loign\u00e9s", "Surveillance m\u00e9dicale cat\u00e9gories particuli\u00e8res", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156135": {"articles": ["D4625-34"], "tags": ["contestation des avis m\u00e9dicaux", "travailleurs \u00e9loign\u00e9s", "Surveillance m\u00e9dicale cat\u00e9gories particuli\u00e8res", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156136": {"articles": ["L4625-2"], "tags": ["r\u00e9gime d\u00e9rogatoire (VRP, Mannequins, salari\u00e9s du particulier employeur, intermittents du spectacl", "Surveillance m\u00e9dicale cat\u00e9gories particuli\u00e8res", "Services sant\u00e9 au travail", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156200": {"articles": ["L4751-2", "L4751-1", "L4752-1", "L4752-2", "L4753-1", "L4753-2"], "tags": ["Amendes administratives", "Amendes administratives", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156300": {"articles": ["R4731-12", "R4731-15", "R4731-10", "R4731-11"], "tags": ["Arr\u00eat d'activit\u00e9 agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR)", "Arr\u00eats temporaires travaux ou activit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156400": {"articles": ["R4731-5", "R4731-7", "R4731-1", "R4731-3", "R4731-4", "R4731-2", "R4731-6"], "tags": ["Arr\u00eat de travaux", "Arr\u00eats temporaires travaux ou activit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156500": {"articles": ["L4731-1", "L4731-5", "L4731-2", "L4731-4", "L4731-6", "L4731-3"], "tags": ["Arr\u00eats temporaires", "Arr\u00eats temporaires travaux ou activit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156600": {"articles": ["R4445-6"], "tags": ["Valeur limite d'exposition (VLE)", "Arr\u00eats temporaires travaux ou activit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156700": {"articles": ["R4722-27", "R4722-26", "R4722-28", "R4722-20-1", "R4722-20", "R4722-21", "R4722-21-1", "R4722-21-2", "R4722-21-3"], "tags": ["Demande de v\u00e9rification, analyses, mesures", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156800": {"articles": ["R4722-1", "R4722-2"], "tags": ["A\u00e9ration, assainissement locaux", "Demande de v\u00e9rification, analyses, mesures", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "157000": {"articles": ["R4722-22", "R4722-24", "R4722-23"], "tags": ["Bruit", "Demande de v\u00e9rification, analyses, mesures", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "156900": {"articles": ["R4722-16", "R4722-17"], "tags": ["B\u00e2timent et Travaux Publics (BTP)", "Demande de v\u00e9rification, analyses, mesures", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "157100": {"articles": ["L4722-2", "L4722-1"], "tags": ["Demande de v\u00e9rification, analyses", "Demande de v\u00e9rification, analyses, mesures", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "157200": {"articles": ["R4722-3", "R4722-4"], "tags": ["Dispositions Communes", "Demande de v\u00e9rification, analyses, mesures", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "157300": {"articles": ["R4722-14", "R4722-15", "R4722-9", "R4722-10", "R4722-11"], "tags": ["Eclairage", "Demande de v\u00e9rification, analyses, mesures", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "157400": {"articles": ["R4722-12", "R4722-13", "R4722-18", "R4722-19"], "tags": ["Risques chimiques", "Demande de v\u00e9rification, analyses, mesures", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "157500": {"articles": ["R4722-29", "R4722-30"], "tags": ["Vibrations m\u00e9caniques", "Demande de v\u00e9rification, analyses, mesures", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "157600": {"articles": ["R4722-8", "R4722-7", "R4722-5", "R4724-4", "R4722-6"], "tags": ["\u00c9quipement de travail, moyens de protection", "Demande de v\u00e9rification, analyses, mesures", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "157900": {"articles": ["L4711-4", "L4711-3"], "tags": ["Acc\u00e8s aux documents", "Documents, affichages obligatoires", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "157700": {"articles": ["D4711-1"], "tags": ["Affichages", "Documents, affichages obligatoires", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "158000": {"articles": ["L4711-1"], "tags": ["Attestations, rapports de v\u00e9rification", "Documents, affichages obligatoires", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "157800": {"articles": ["D4711-3", "D4711-2"], "tags": ["Documents obligatoires", "Documents, affichages obligatoires", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "158100": {"articles": ["L4711-2"], "tags": ["Observations, mises en demeure", "Documents, affichages obligatoires", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "158200": {"articles": ["L4711-5"], "tags": ["Registres", "Documents, affichages obligatoires", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "158300": {"articles": ["L4721-8", "R4721-8", "R4721-10", "R4721-7", "R4721-9", "R4721-6"], "tags": ["Mise en demeure pr\u00e9alable arr\u00eat activit\u00e9", "Mises en demeure", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "158400": {"articles": ["L4721-6", "L4721-5", "L4721-7", "L4721-4", "R4721-5", "R4721-4"], "tags": ["Mise en demeure pr\u00e9alable au Proc\u00e8s-verbal (PV)", "Mises en demeure", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "158500": {"articles": ["R4721-12", "R4721-11"], "tags": ["Mise en demeure r\u00e9duction intervalle v\u00e9rification", "Mises en demeure", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "158600": {"articles": ["L4721-3", "L4721-1", "R4721-1", "R4721-2", "L4721-2", "R4721-3"], "tags": ["Mises en demeure DIRECCTE", "Mises en demeure", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "158700": {"articles": ["R4724-17-1", "R4724-17-2", "R4724-16", "R4724-17", "R4724-18", "R4724-19", "R4724-15-1", "R4724-15-2"], "tags": ["Organismes mesures, v\u00e9rification", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "158800": {"articles": ["R4724-1"], "tags": ["Accr\u00e9ditations", "Organismes mesures, v\u00e9rification", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "158900": {"articles": ["R4724-2", "R4724-3"], "tags": ["A\u00e9ration, assainissement locaux", "Organismes mesures, v\u00e9rification", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "159000": {"articles": ["R4724-8", "R4724-9", "R4724-10", "R4724-11", "R4724-12", "R4724-13", "R4724-15", "R4724-14"], "tags": ["Contr\u00f4le risques chimiques", "Organismes mesures, v\u00e9rification", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "159100": {"articles": ["R4724-6", "R4724-7"], "tags": ["Equipements de travail", "Organismes mesures, v\u00e9rification", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "159200": {"articles": ["L4733-2", "L4733-3", "L4733-4", "L4733-5", "L4733-6", "L4733-1"], "tags": ["Retrait affectation \u00e0 certains travaux", "Proc\u00e9dure urgence jeunes", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "159300": {"articles": ["L4743-3"], "tags": ["Sanctions", "Proc\u00e9dure urgence jeunes", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "159400": {"articles": ["L4733-8", "L4733-9", "L4733-10", "L4733-11", "L4733-7"], "tags": ["Suspension rupture contrat ou convention", "Proc\u00e9dure urgence jeunes", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "159500": {"articles": ["L4733-12"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant d\u00e9cret", "Proc\u00e9dure urgence jeunes", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "159600": {"articles": ["L8114-5", "L8114-4", "L8114-6", "L8114-7", "L8114-8", "R8114-3", "R8114-4", "R8114-5", "R8114-6"], "tags": ["P\u00e9nal", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "159700": {"articles": ["L4744-7", "L4744-6"], "tags": ["B\u00e2timent", "P\u00e9nal", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "159800": {"articles": ["L4744-5"], "tags": ["B\u00e2timent : Entrepreneur", "P\u00e9nal", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "159900": {"articles": ["L4744-2", "L4744-4", "L4744-1", "L4744-3"], "tags": ["B\u00e2timent : Ma\u00eetre d'ouvrage", "P\u00e9nal", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "160600": {"articles": ["R4743-1", "R4743-2", "L4743-1"], "tags": ["Infractions Repr\u00e9sentation salari\u00e9s", "P\u00e9nal", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "160000": {"articles": ["L4742-1"], "tags": ["Infractions commises par employeur", "P\u00e9nal", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "160100": {"articles": ["L4741-1", "L4741-8", "L4741-6", "L4741-2", "L4741-3-1", "L4741-3", "L4741-5", "L4741-7", "L4741-4", "R4741-3-1", "R4741-3", "R4741-1"], "tags": ["Infractions enfants", "P\u00e9nal", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "160200": {"articles": ["L4743-2"], "tags": ["Infractions jeunes travailleurs", "P\u00e9nal", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "160300": {"articles": ["R4743-7", "R4743-6", "R4743-5", "R4743-3", "R4743-4"], "tags": ["Infractions m\u00e9decine travail", "P\u00e9nal", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "160400": {"articles": ["R4745-1", "R4745-3", "R4745-5", "R4745-6", "R4745-4", "R4745-2", "L4745-1"], "tags": ["Infractions personne autre que employeur", "P\u00e9nal", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "160500": {"articles": ["L4741-9", "L4741-10", "R4741-4", "R4741-5"], "tags": ["Infractions r\u00e8gles femmes maternit\u00e9", "P\u00e9nal", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "160700": {"articles": ["L4741-11", "L4741-12", "L4741-13", "L4741-14"], "tags": ["Personnes morales", "P\u00e9nal", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "160800": {"articles": ["R4723-5"], "tags": ["Contestation demande analyse produit", "Recours", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "160900": {"articles": ["R4723-4", "R4723-3", "R4723-1", "R4723-2"], "tags": ["D\u00e9lais", "Recours", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "161000": {"articles": ["L4723-1"], "tags": ["Mises en demeure et demandes de v\u00e9rification", "Recours", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "161100": {"articles": ["L4732-2", "L4732-1", "L4732-3", "L4732-4"], "tags": ["R\u00e9f\u00e9r\u00e9", "R\u00e9f\u00e9r\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "161500": {"articles": ["L4154-1", "D4154-1"], "tags": ["Champ d'application", "Champ d'application", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "161200": {"articles": ["L4111-3", "L4111-1", "L4111-5", "L4111-2", "L4111-4"], "tags": ["D\u00e9rogations", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD), Travail temporaire: dispo communes", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "161300": {"articles": ["D4154-2", "D4154-3", "D4154-4", "R4154-5", "D4154-6"], "tags": ["Obligations d'information, formation", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD), Travail temporaire: dispo communes", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "161400": {"articles": ["L4154-3", "L4154-2", "L4154-4"], "tags": ["Travaux interdits", "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD), Travail temporaire: dispo communes", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "161600": {"articles": ["L4133-1", "L4133-2", "L4133-3", "L4133-4"], "tags": ["Alerte sant\u00e9 publique environnement", "Droit d'alerte et de retrait", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "161700": {"articles": ["L4132-3", "L4132-5", "L4132-1", "L4132-4", "L4132-2", "D4133-1", "D4133-3", "D4132-1", "D4132-2", "D4133-2"], "tags": ["Exercice", "Droit d'alerte et de retrait", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "161800": {"articles": ["L4131-3", "L4131-2", "L4131-1", "L4131-4"], "tags": ["Principes", "Droit d'alerte et de retrait", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "161900": {"articles": ["L4111-6"], "tags": ["Texte pr\u00e9voyant des d\u00e9crets", "D\u00e9crets", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "162000": {"articles": ["D4163-1", "D4163-2", "D4163-3", "R4163-4", "R4163-5", "R4163-6", "R4163-7", "R4163-8", "L4163-1", "L4163-2", "L4163-3", "L4163-4", "L4163-5", "L4163-6", "L4163-7", "L4163-8", "L4163-9", "L4163-10", "L4163-11", "L4163-12", "L4163-13", "L4163-22", "D4163-31", "D4163-32", "D4163-46", "D4163-47", "D4163-48", "L4163-14", "L4163-15", "L4163-16", "L4163-17", "L4163-18", "L4163-19", "L4163-20", "L4163-21", "R4163-33", "R4163-34", "R4163-35", "R4163-36", "R4163-37", "R4163-38", "R4163-39", "R4163-40", "R4163-41", "R4163-42", "R4163-43", "R4163-44", "R4163-45"], "tags": ["Compte professionnel de pr\u00e9vention", "Facteurs de risques pro, p\u00e9nibilit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "162100": {"articles": ["L4161-1", "D4161-1"], "tags": ["D\u00e9claration des expositions", "Facteurs de risques pro, p\u00e9nibilit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "162200": {"articles": ["R4162-1", "R4162-2", "R4162-3", "R4162-4", "R4162-5", "R4162-6", "R4162-7", "R4162-8", "R4162-9", "R4162-10", "R4162-11", "R4162-12", "R4162-13", "R4162-14", "R4162-15", "R4162-16", "R4162-17", "D4162-18", "D4162-19", "D4162-20", "D4162-21", "D4162-22", "R4162-23", "D4162-24", "D4162-25", "R4162-26", "R4162-27", "R4162-28", "R4162-29", "R4162-30", "R4162-31", "R4162-32", "R4162-33", "R4162-34", "R4162-35", "R4162-36", "R4162-37", "D4162-38", "D4162-39", "D4162-40", "D4162-41", "D4162-42", "D4162-43", "D4162-44", "D4162-45", "D4162-46", "D4162-47", "D4162-48", "D4162-49", "D4162-50", "D4162-51", "D4162-52", "D4162-53", "D4162-54", "D4162-55", "D4162-56", "R4162-57", "L4162-1", "L4162-2", "L4162-3", "L4162-4", "L4162-5", "L4162-6", "L4162-7", "L4162-8", "L4162-9", "L4162-10", "L4162-22"], "tags": ["Facteurs de risques pro, p\u00e9nibilit\u00e9", "Facteurs de risques pro, p\u00e9nibilit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "162300": {"articles": ["L4151-1"], "tags": ["Champ d'application", "Femmes, Jeunes, Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD), Contrat de travail temporaire (CTT)", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "162400": {"articles": ["D4152-11", "D4152-9", "D4152-10"], "tags": ["Agents chimiques dangereux", "Femmes maternit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "162500": {"articles": ["R4152-2"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Femmes maternit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "162600": {"articles": ["D4152-3"], "tags": ["Exposition agents biologiques", "Femmes maternit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "162700": {"articles": ["D4152-5", "D4152-7", "R4152-7-1", "D4152-4", "D4152-6"], "tags": ["Exposition travaux ionisants", "Femmes maternit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "162800": {"articles": ["L4152-1", "L4152-2"], "tags": ["Femmes maternit\u00e9", "Femmes maternit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "162900": {"articles": ["R4152-13", "R4152-14", "R4152-15", "R4152-16", "R4152-17", "R4152-18", "R4152-19", "R4152-20", "R4152-21", "R4152-22", "R4152-23", "R4152-24", "R4152-25", "R4152-26", "R4152-27", "R4152-28"], "tags": ["Local allaitement", "Femmes maternit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "163000": {"articles": ["D4152-12"], "tags": ["Manutention des charges", "Femmes maternit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "163100": {"articles": ["D4152-8"], "tags": ["Utilisation \u00e9quipement de travail", "Femmes maternit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "163200": {"articles": ["R4143-2", "L4143-1", "R4143-1"], "tags": ["Consultation des institutions repr\u00e9sentatives du personnel (IRP)", "Information, formation \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "163300": {"articles": ["R4141-11", "R4141-12"], "tags": ["Formation: circulations", "Information, formation \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "163400": {"articles": ["R4141-20", "R4141-17", "R4141-18", "R4141-19"], "tags": ["Formation: en cas accident du travail (AT), sinistre", "Information, formation \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "163500": {"articles": ["R4141-14", "R4141-13", "R4141-15", "R4141-16"], "tags": ["Formation: ex\u00e9cution travail", "Information, formation \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "163600": {"articles": ["L4142-1", "L4142-3-1", "L4142-2", "L4142-3", "L4142-4"], "tags": ["Formation: mesures particuli\u00e8res", "Information, formation \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "163700": {"articles": ["R4141-2", "R4141-8", "R4141-6", "R4141-7", "R4141-9", "L4141-2", "L4141-3", "L4141-4", "R4141-10", "R4141-1", "R4141-3", "R4141-5", "R4141-4"], "tags": ["Formation: objet, organisation", "Information, formation \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "163800": {"articles": ["L4141-1"], "tags": ["Information des travailleurs", "Information, formation \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "163900": {"articles": ["L4153-1", "R4153-8", "R4153-11", "R4153-9", "R4153-10", "R4153-12", "D4153-13", "L4153-2", "D4153-14", "D4153-5", "D4153-2", "D4153-3", "D4153-4", "D4153-7", "R4153-6", "D4153-1", "L4153-4", "L4153-6", "L4153-7", "L4153-3", "L4153-5"], "tags": ["Age d'admission", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "163910": {"articles": ["L4153-1"], "tags": ["16 ans au plus et exceptions ( apprentis, \u00e9l\u00e8ves stagiaires enseignement g\u00e9n\u00e9ral, \u00e9l\u00e8ves en alternance)", "Age d'admission", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "163920": {"articles": ["L4153-2"], "tags": ["Convention de stages ( \u00e9l\u00e8ves)", "Age d'admission", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "163930": {"articles": ["L4153-3", " D4153-1", "D4153-2", "D4153-3", "D4153-4", "D4153-5", "R4153-6", "D4153-7"], "tags": ["14 et plus durant les vacances scolaires", "Age d'admission", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "163940": {"articles": ["L4153-4"], "tags": ["D\u00e9cision de renvoi par l'IT", "Age d'admission", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "163950": {"articles": ["L4153-5"], "tags": ["Etablissements familiaux", "Age d'admission", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "163960": {"articles": ["L4153-6", "R4153-8", "R4153-9", "R4153-10", "R4153-11", "R4153-12"], "tags": ["D\u00e9bits de boisson", "Age d'admission", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "163970": {"articles": ["L4153-7"], "tags": ["vagabondage", "Age d'admission", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "163980": {"articles": ["D4153-13"], "tags": ["contr\u00f4le", "Age d'admission", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164000": {"articles": ["R4141-3-1"], "tags": ["Informations des salari\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164100": {"articles": ["L4153-9", "R4153-38", "R4153-39", "R4153-40", "R4153-41", "R4153-42", "R4153-43", "R4153-44", "R4153-45", "R4153-49", "R4153-50", "R4153-51", "R4153-52", "D4153-16", "D4153-24", "D4153-26", "D4153-27", "D4153-28", "D4153-29", "D4153-31", "D4153-30", "D4153-23", "R4153-22-1", "D4153-15", "D4153-25", "D4153-19", "D4153-17", "D4153-18", "D4153-20", "D4153-21", "D4153-22", "D4153-32", "D4153-33", "D4153-34", "D4153-35", "D4153-36", "D4153-37", "L4153-8"], "tags": ["Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164103": {"articles": ["D4153-15"], "tags": ["Principes", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164106": {"articles": ["L4153-8"], "tags": ["Principes Travaux dangereux interdits mineurs", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164109": {"articles": ["L4153-9"], "tags": ["Travaux reglement\u00e9s", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164112": {"articles": ["D4153-16"], "tags": ["atteinte integrit\u00e9 physiqiue moral pornographie et violence", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164115": {"articles": ["D4153-17", "D4153-18"], "tags": ["agents chimiques dangereux", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164118": {"articles": ["D4153-19"], "tags": ["agents biologiques", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164121": {"articles": ["D4153-20"], "tags": ["vibrations m\u00e9caniques", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164124": {"articles": ["D4153-21"], "tags": ["rayonnements ionisants", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164127": {"articles": ["D4153-22"], "tags": ["rayonnements optiques artificiels", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164130": {"articles": ["D4153-22-1"], "tags": ["champs \u00e9lectromagn\u00e9tiques", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164133": {"articles": ["D4153-23"], "tags": ["milieu hyperbare", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164136": {"articles": ["D4153-24"], "tags": ["risque d'origine \u00e9lectrique", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164139": {"articles": ["D4153-25"], "tags": ["risque d'effondrement et d'enssevelissement", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164142": {"articles": ["D4153-26", "D4153-27"], "tags": ["conduite \u00e9quipement de travail mobile (tracteurs, quadricycles) et levage (d\u00e9rogations)", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164145": {"articles": ["D4153-28"], "tags": ["utilisation entretiens des \u00e9quipements de travail (sauf d\u00e9rogations)", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164148": {"articles": ["D4153-29"], "tags": ["maintenance des \u00e9quipements de travail (sauf d\u00e9rogations)", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164151": {"articles": ["D4153-30", "D4153-31", "D4153-32"], "tags": ["temporaires en hauteur", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164154": {"articles": ["D4153-33"], "tags": ["appreils sous pression", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164157": {"articles": ["D4153-34"], "tags": ["milieu confin\u00e9", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164160": {"articles": ["D4153-35"], "tags": ["contact verre ou metal en fusion", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164163": {"articles": ["D4153-36"], "tags": ["temp\u00e9ratures extr\u00eames", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164166": {"articles": ["D4153-37"], "tags": ["contact animaux", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164169": {"articles": ["R4153-38"], "tags": ["d\u00e9finition du chef d'\u00e9tablissment", "Autorisarion de d\u00e9rogation formation professionnelle", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164172": {"articles": ["R4153-39"], "tags": ["formations concern\u00e9s jeunes entre 15 et 18 ans", "Autorisarion de d\u00e9rogation formation professionnelle", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164175": {"articles": ["R4153-40"], "tags": ["conditions de la d\u00e9rogation", "Autorisarion de d\u00e9rogation formation professionnelle", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164178": {"articles": ["R4153-41", "R4153-44"], "tags": ["d\u00e9claration de d\u00e9rogation et renouvellement", "Autorisarion de d\u00e9rogation formation professionnelle", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164181": {"articles": ["R4153-42", "R4153-43"], "tags": ["Information sur les changements travaux dansge", "Autorisarion de d\u00e9rogation formation professionnelle", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164184": {"articles": ["R4153-45"], "tags": ["informations tenus par l'employeue \u00e0 dipsosition de l'Inspecteur du Travail", "Autorisarion de d\u00e9rogation formation professionnelle", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164187": {"articles": ["R4153-49"], "tags": ["titulaires d'un Dipl\u00f4me ou titre dans l'activit\u00e9 exerc\u00e9", "D\u00e9rogation permanentes", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164190": {"articles": ["R4153-50"], "tags": ["Habilitation et travaux dans le voisinage \u00e9lectrique, d'ordre \u00e9lectrique ou sur les installations \u00e9lectriques", "D\u00e9rogation permanentes", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164193": {"articles": ["R4153-51"], "tags": ["autorisation de conduite et formation, condtuie des \u00e9quipements automoteurs et levage", "D\u00e9rogation permanentes", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164196": {"articles": ["R4153-52"], "tags": ["Manutention manuelle, 20% au plus du poids du jeune, aptitude m\u00e9dicale", "D\u00e9rogation permanentes", "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s", "Jeunes travailleurs", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164300": {"articles": ["L4811-1"], "tags": ["DOM, Saint Barth\u00e9lemy, Saint-Martin, St Pierre et Miquelon", "Outre-mer", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164200": {"articles": ["L4821-1"], "tags": ["Dispositions g\u00e9n\u00e9rales", "Outre-mer", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164400": {"articles": ["R4121-2", "R4121-3", "R4121-4", "R4121-1", "L4121-3", "R4741-1-1", "L4121-2", "L4121-1", "L4121-5", "L4121-4"], "tags": ["Obligations de l'employeur", "Principes g\u00e9n\u00e9raux de pr\u00e9vention", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}, "164500": {"articles": ["L4122-2", "L4122-1"], "tags": ["Obligations des travailleurs", "Principes g\u00e9n\u00e9raux de pr\u00e9vention", "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9"]}}