{"La rupture conventionnelle: Une modalit\u00e9 de rupture \u00e0 l\u2019amiable du contrat de travail \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e": [], "Combien d'heures puis-je occuper mes salari\u00e9s au plus\u00a0par jour?": [], "Je viens d\u2019\u00eatre embauch\u00e9 comme p\u00e2tissier chez un boulanger-p\u00e2tissier. Je suis mis \u00e0 l\u2019essai pendant deux mois. On me dit que la convention collective de la boulangerie pr\u00e9voit un maximum de 30 jours. Est-ce vrai\u00a0?": [], "Je fais garder mes deux enfants par le m\u00eame assistant maternel, puis-je \u00e9tablir un seul contrat\u00a0?": [], "Un nouveau salari\u00e9 a \u00e9t\u00e9 embauch\u00e9 sur un poste de chef m\u00e9canicien. Nous sommes 3\u00a0m\u00e9caniciens. Ce poste n\u2019aurait-il pas d\u00fb nous \u00eatre propos\u00e9\u00a0?": [], "Je travaille dans le secteur de la propret\u00e9. Que deviennent les dispositions de mon contrat de travail en cas de reprise du chantier sur lequel je suis affect\u00e9\u00a0?": [], "Je suis ing\u00e9nieur, je viens d\u2019\u00eatre embauch\u00e9 en CDI dans une entreprise de la m\u00e9tallurgie dans laquelle j\u2019ai termin\u00e9 il y a un mois un CDD de deux mois \u00e0 la m\u00eame fonction. Il y a plus de six mois j\u2019ai effectu\u00e9 une mission d\u2019int\u00e9rim de 3 mois, mais sur un autre poste. Mon contrat comporte une clause d\u2019essai de trois mois. Ces p\u00e9riodes peuvent-elles \u00eatre d\u00e9duites de la dur\u00e9e de la p\u00e9riode d\u2019essai pr\u00e9vue \u00e0 mon contrat de travail  et compteront elles pour mon anciennet\u00e9\u00a0?": [], "Je suis \u00e0 temps partiel, mon employeur peut-il modifier la r\u00e9partition de ma dur\u00e9e du travail\u00a0?": [], "Je viens d'\u00eatre embauch\u00e9 en CDI. Actuellement en p\u00e9riode d'essai, je veux savoir si celle ci pourra \u00eatre renouvell\u00e9e et dans quelles conditions?": [3760, 50200, 3700], "J\u2019ai embauch\u00e9 des jeunes avec des contrats \u00e0 temps partiels \u00e9tudiants. Puis je modifier leur dur\u00e9e du travail contractuelle de base, notamment pendant les vacances scolaires et universitaires\u00a0?": [], "Embauch\u00e9 r\u00e9cemment dans une entreprise du B\u00e2timent en tant qu\u2019\u00e9lectricien, je souhaite savoir si l\u2019employeur doit prendre en compte mon dipl\u00f4me professionnel pour la d\u00e9finition de mon coefficient d\u2019emploi\u00a0?": [], "Je souhaite embaucher des salari\u00e9s pour la saison, quelles sont les formalit\u00e9s d\u2019embauche \u00e0 accomplir\u00a0?": [2500], "Je suis apprenti boulanger chez un boulanger. Ai-je le droit \u00e0 la prime \u00ab\u00a0casse-cro\u00fbte\u00a0\u00bb\u00a0?": [], "Je suis le seul ouvrier boulanger dans la boulangerie-p\u00e2tisserie, ce qui m\u2019am\u00e8ne \u00e0 travailler \u00e9norm\u00e9ment. Je suis pay\u00e9 14 euros de l\u2019heure depuis des ann\u00e9es et mon employeur refuse d\u2019augmenter mon salaire. Mon coefficient est le 175.": [20000], "Mon salaire varie tous les mois en fonction du nombre d\u2019heures que j\u2019effectue, est-ce l\u00e9gal\u00a0?": [], "Je suis commercial dans une concession automobile, mon employeur me fixe de nouveaux objectifs avec lesquels je suis en d\u00e9saccord et j\u2019ai des p\u00e9nalit\u00e9s si je ne les atteins pas, que puis-je faire\u00a0?": [101800], "Je suis d\u00e9panneur, je suis amen\u00e9 \u00e0 intervenir la nuit sans majoration de salaire. Est-ce normal\u00a0?": [], "Je travaille dans le secteur de la propret\u00e9. Ai-je droit \u00e0 des majorations de salaire si je travaille de nuit\u00a0?": [], "Je suis ouvrier dans une entreprise de m\u00e9tallurgie, et je voudrais savoir comment proc\u00e9der afin de v\u00e9rifier, concernant mon salaire, si le minimum l\u00e9gal est respect\u00e9.": [], "Je suis salari\u00e9 d\u2019une entreprise de m\u00e9tallurgie dans la Loire (coefficient 270): quels sont les salaires applicables et le modes de calcul de la prime d\u2019anciennet\u00e9?": [], "Je suis salari\u00e9e et mon employeur me demande de venir travailler le dimanche, ai-je droit \u00e0 une majoration de salaire\u00a0?": [21000, 21033], "Ouvrier d\u2019une entreprise du BTP, travaillant sur chantiers, quelles sont les indemnit\u00e9s de d\u00e9placements auxquelles je peux pr\u00e9tendre\u00a0?": [], "En cas de cessation de travail due aux intemp\u00e9ries, quels sont mes droits en mati\u00e8re de r\u00e9mun\u00e9ration\u00a0?": [83000], "Je suis en attente sur un site pour d\u00e9charger ma marchandise, est-ce que ce temps d\u2019attente doit \u00eatre pay\u00e9\u00a0?": [], "Je suis cuisinier, comment se calcule mon salaire\u00a0?": [], "Comment sont r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s les cong\u00e9s pay\u00e9s avec le CESU\u00a0?": [], "Je suis artisan boulanger et j\u2019emploie actuellement deux salari\u00e9s. Je souhaite embaucher sous CDI une vendeuse \u00e0 temps partiel. Suis-je tenu de l\u2019employer pendant un nombre minimum d\u2019heures par semaine\u00a0?": [21568, 21500], "Je travaille comme ouvrier boulanger dans une petite boulangerie, je commence mes journ\u00e9es certaines fois \u00e0 3 heures du matin et d\u2019autres \u00e0 5 heures. Les heures que j\u2019effectue la nuit sont pay\u00e9es avec un suppl\u00e9ment de 25%, mais j\u2019ai entendu dire qu\u2019elles donneraient droit aussi \u00e0 des jours de repos.": [], "Y-a-t-il une dur\u00e9e minimale pr\u00e9vue pour une embauche d\u2019un assistant maternel \u00e0 temps partiel c\u2019est-\u00e0-dire travaillant moins de 45 heures par semaine?": [], "Mon employeur ne me permet que 15 jours pour les cong\u00e9s d\u2019\u00e9t\u00e9, quels sont mes droits\u00a0?": [], "Quelle est la dur\u00e9e minimale de travail pour les salari\u00e9s \u00e0 temps partiel dans le secteur de la propret\u00e9\u00a0?": [21552, 21500, 21548], "Je n\u2019ai pas encore 18 ans, est ce que je peux \u00eatre affect\u00e9 la nuit sur des chantiers\u00a0? Et le dimanche\u00a0?": [], "Mon employeur peut -il m'imposer de travailler le samedi? Je suis ouvrier dans la m\u00e9tallurgie et travaille \u00e0 temps plein habituellement du lundi au vendredi": [20000], "Ouvrier d\u2019une entreprise de B\u00e2timent, je travaille r\u00e9guli\u00e8rement 42 heures par semaine pour un salaire mensuel de 151h67. Quelles sont les compensations dues en contrepartie de l\u2019ex\u00e9cution de ces heures suppl\u00e9mentaires\u00a0?": [], "Salari\u00e9 dans le secteur du BTP, durant la p\u00e9riode de fermeture de mon entreprise pour cong\u00e9s pay\u00e9s, le 15 ao\u00fbt est tomb\u00e9 un lundi, comment ce jour f\u00e9ri\u00e9 doit-il \u00eatre trait\u00e9\u00a0?": [], "Quelle est la dur\u00e9e quotidienne maximale de travail d\u2019un chauffeur dans les transports routiers de marchandises\u00a0?": [], "Que signifie \u00ab\u00a0pr\u00e9sence responsable\u00a0\u00bb dans le contrat de travail\u00a0?": [], "J'occupe un poste de vendeuse en boulangerie-p\u00e2tisserie et je viens de poser ma d\u00e9mission. Quelles sont les cons\u00e9quences d\u2019un arr\u00eat maladie pendant la p\u00e9riode de pr\u00e9avis\u00a0? Est-ce que je peux \u00eatre sanctionn\u00e9e en cas d\u2019arr\u00eat de travail\u00a0?": [], "Je suis en arr\u00eat maladie ordinaire, est-ce que j\u2019acquiers des cong\u00e9s pay\u00e9s?": [], "J\u2019ai 10 ans d\u2019anciennet\u00e9 et je suis en arr\u00eat maladie depuis 1 mois, quel impact cela va avoir sur la part variable de mon salaire\u00a0?": [], "Cela fait plus de 8 mois que j\u2019ai \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9, apr\u00e8s une chute chez un client, et mon m\u00e9decin veut encore prolonger mon arr\u00eat de travail. J\u2019ai lu sur internet, que mon patron pourrait me licencier, est-ce vrai\u00a0? (j\u2019ai 12 ann\u00e9es d\u2019anciennet\u00e9)": [], "Je suis ouvrier dans le secteur de la m\u00e9tallurgie et je suis actuellement en arr\u00eat maladie. Je per\u00e7ois des indemnit\u00e9s journali\u00e8res vers\u00e9es par la CPAM, l\u2019employeur doit-il me verser un compl\u00e9ment de salaire\u00a0?": [29300], "Une de mes caissi\u00e8res, victime d\u2019une maladie professionnelle,  a \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9e inapte par le m\u00e9decin du travail \u00e0 son poste, dois je lui en proposer un autre\u00a0?": [28100], "Ouvrier d\u2019une entreprise du b\u00e2timent, j\u2019ai \u00e9t\u00e9 victime d\u2019un accident sur le chantier auquel j\u2019\u00e9tais affect\u00e9. Mon employeur n\u2019a pas fait de d\u00e9claration d\u2019accident du travail. Comment-faire pour que je puisse \u00eatre indemnis\u00e9 au titre d\u2019un accident du travail\u00a0?": [], "Quel est mon maintien de salaire en maladie\u00a0?": [], "Qui doit payer le co\u00fbt des visites m\u00e9dicales \u00ab\u00a0poids lourds\u00a0\u00bb\u00a0?": [], "Que per\u00e7oit le salari\u00e9 en arr\u00eat maladie\u00a0?": [], "La visite m\u00e9dicale aupr\u00e8s d\u2019un service de sant\u00e9 au travail est-elle obligatoire\u00a0?": [34300], "Je suis licenci\u00e9e par mon nouvel employeur qui a repris la boulangerie-p\u00e2tisserie. Il n\u2019a pas besoin d\u2019une vendeuse compte tenu que sa femme travaille au magasin. Il propose que le pr\u00e9avis de licenciement se limite \u00e0 un mois au lieu de deux afin que je sois lib\u00e9r\u00e9e plus t\u00f4t. Dois-je accepter sans rien perdre de mes droits, d\u2019autant que je n\u2019ai pas d\u2019autre emploi en vue\u00a0?": [430], "Je suis employeur d\u2019un assistant maternel, dois-je motiver la lettre de retrait de mon enfant\u00a0?": [101200, 32300], "L\u2019agr\u00e9ment de l\u2019assistant maternel qui accueille mon enfant est suspendu, que dois-je faire\u00a0?": [], "Je travaille dans une entreprise de nettoyage de locaux. J\u2019ai re\u00e7u ma convocation pour un entretien de licenciement, quels sont mes droits pour le pr\u00e9avis\u00a0?": [410], "Je suis laveur de vitres, et d\u00e9missionne de mon entreprise. Suis-je astreint \u00e0 une clause de non-concurrence\u00a0?": [], "Je travaille dans une entreprise de m\u00e9tallurgie de la Dr\u00f4me et je suis class\u00e9 au niveau IV. Je vais d\u00e9missionner en ne respectant que 2 semaines de pr\u00e9avis comme le pr\u00e9voit l\u2019accord national sur la mensualisation dans la m\u00e9tallurgie. Mon employeur n\u2019est pas d\u2019accord et me dit que je dois respecter le pr\u00e9avis de 2 mois pr\u00e9vu dans la convention collective de la m\u00e9tallurgie Dr\u00f4me-Ard\u00e8che. Suis-je dans mon droit\u00a0?": [], "Je suis dirigeant d\u2019un supermarch\u00e9, puis je rompre le contrat de travail de ma salari\u00e9e qui se trouve en \u00e9tat de grossesse m\u00e9dicalement constat\u00e9e\u00a0?": [31700], "Je vais quitter mon entreprise de transports routiers, est-ce que je dois rendre ma carte conducteur \u00e0 mon patron\u00a0?": [], "A quelle date mon salaire doit \u00eatre vers\u00e9 ?": [], " Mon contrat de travail prend fin. Quels documents mon employeur doit me remettre ?": [], "Comment sont pay\u00e9es les heures suppl\u00e9mentaires ?": [], "Est-ce que mon employeur peut m\u2019obliger \u00e0 faire des heures suppl\u00e9mentaires ?": [], "Mon employeur m\u2019a licenci\u00e9 verbalement, que faire ?": [], "Mon employeur ne me donne plus de travail, que faire ?": [], "Avec le rachat de mon entreprise mon employeur change. Ai-je l'obligation de travailler avec la nouvelle entreprise ?": [], "A quel moment mon employeur doit-il me fournir mon solde tout compte ?": [], "Dans les HCR, quel est le pr\u00e9avis de d\u00e9mission\u00a0?": [], "Que se passe-t-il pour les salari\u00e9s du particulier employeur, en cas de d\u00e9c\u00e8s de celui-ci\u00a0?": [], "Ai je le droit de rechercher un emploi sur mes heures de travail en fin de contrat\u00a0? (Industrie chimique)": [], "Ma p\u00e9riode d'essai peut elle \u00eatre renouvel\u00e9e\u00a0? (Boulangerie)": [], "En cas de licenciement pour inaptitude est ce que je b\u00e9n\u00e9ficie d'une indemnisation sp\u00e9cifique\u00a0? (Boulangerie)": [28300, 430, 300], "Mon salari\u00e9 effectue son pr\u00e9avis de licenciement et vient de retrouver un emploi. Il demande \u00e0 pouvoir \u00e9courter son pr\u00e9avis pour pouvoir d\u00e9buter rapidement, en a t-il le droit\u00a0? (M\u00e9tallurgie Ing\u00e9nieur/cadre)": [], "Qu\u2019est-ce qu\u2019un accord de performance collective (APC) ": [], "Pour quels motifs un accord de performance collective peut-il \u00eatre n\u00e9goci\u00e9 dans l\u2019entreprise ?  ": [], "Un accord de performance collective est-il n\u00e9cessairement conclu pour faire face \u00e0 des difficult\u00e9s \u00e9conomiques ? ": [], "Quelle est la dur\u00e9e d\u2019un accord de performance collective? Qu\u2019advient-il des clauses suspendues du contrat de travail lorsque l\u2019accord prend fin ? ": [], "Un salari\u00e9 peut-il refuser l\u2019application des stipulations de l\u2019accord \u00e0 son contrat de travail ? ": [], "Que se passe-t-il en cas de refus du salari\u00e9 de voir appliquer les stipulations de l\u2019accord de performance collective \u00e0 son contrat de travail ? ": [], "L\u2019employeur peut-il d\u00e9cider de ne pas licencier un salari\u00e9 qui refuse l\u2019application de l\u2019accord \u00e0 son contrat de travail ?": [], "De quels droits et garanties b\u00e9n\u00e9ficient le salari\u00e9 licenci\u00e9 apr\u00e8s avoir refus\u00e9 l\u2019application de l\u2019accord \u00e0 son contrat de travail ? ": [1120, 1000, 82600, 300, 1070, 72400, 1140, 410], "Pour \u00eatre valide, un accord de performance collective doit-il contenir certaines stipulations obligatoires ? ": [72400], "Quelles sont les conditions de validit\u00e9 de l\u2019accord de performance collective?": [112400, 112600], "Est-il encore possible de conclure des accords de maintien de l\u2019emploi (AME) ou des accords en faveur de la pr\u00e9servation et du d\u00e9veloppement de l\u2019emploi (APDE) apr\u00e8s le 1er janvier 2018? Que deviennent les AME ou les APDE d\u00e9j\u00e0 conclus ? ": [], "Dans quelle mesure un accord de performance collective peut-il am\u00e9nager la dur\u00e9e du travail des salari\u00e9s, ses modalit\u00e9s d\u2019organisation et de r\u00e9partition ? ": [], "Est-ce qu\u2019un accord de performance collective peut permettre de mettre en place un dispositif d\u2019am\u00e9nagement du temps de travail ? Si oui, dans quelles conditions ? ": [19600], "L\u2019accord de performance collective peut-il modifier un dispositif de d\u2019am\u00e9nagement du temps de travail d\u00e9j\u00e0 en place ?": [], "Est-il toujours possible mettre en place un dispositif d\u2019am\u00e9nagement du temps de travail en dehors du cadre d\u2019un accord de performance collective ? ": [19600], "L\u2019accord de performance collective peut-il mettre en place un dispositif de forfait annuel ? ": [20100], "L\u2019accord de performance collective peut-il modifier un dispositif de forfait annuel d\u00e9j\u00e0 en place ?": [], "Est-il toujours possible mettre en place un dispositif de forfait annuel en dehors du cadre d\u2019un accord de performance collective ? ": [20100], "l\u2019APC peut-il ne concerner qu\u2019une cat\u00e9gorie de salari\u00e9s (ex : cadres) ? Ou qu\u2019un \u00e9tablissement dans le cadre d\u2019une entreprise pluri-\u00e9tablissements ": [112200], "Peut-on contester un APC ?": [110500], "Comment appliquer un APC am\u00e9nageant le temps de travail aux salari\u00e9s \u00e0 temps partiel ? ": [110000, 21520, 21500, 21516], "Comment doit-\u00eatre trait\u00e9 le refus d\u2019un salari\u00e9 prot\u00e9g\u00e9 de se voir appliquer un APC ? Le licenciement doit-il faire l\u2019objet d\u2019une autorisation de l\u2019inspection du travail ?": [], "Comment s\u2019applique un APC \u00e0 un salari\u00e9 en contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e, notamment en mati\u00e8re de licenciement ?": [50500]}