{"Quels sont les moyens d'action du comit\u00e9 d'entreprise (CE)\u00a0?": ["Repr\u00e9sentation du personnel dans l'entreprise", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique (CSE)", "Comit\u00e9 d'entreprise (CE)", "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)", "D\u00e9l\u00e9gation unique du personnel (DUP)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Instance unique", "Repr\u00e9sentant de la section syndicale (RSS)"], "Assur\u00e9 polypensionn\u00e9\u00a0: quelles d\u00e9marches effectuer pour demander sa retraite\u00a0?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Un salari\u00e9 en formation garde-t-il ses droits \u00e0 cong\u00e9s pay\u00e9s et \u00e0 l'anciennet\u00e9 ?": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Rupture du contrat de travail \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Dipl\u00f4mes professionnels (BEP, CAP...)": ["Dipl\u00f4mes", "Brevet informatique et internet (B2i)", "Coll\u00e8ge : dipl\u00f4me national du brevet ou certificat de formation g\u00e9n\u00e9rale", "Dipl\u00f4mes professionnels (BEP, CAP...)", "Baccalaur\u00e9at", "Validation des acquis de l'exp\u00e9rience (VAE)"], "Fermeture de l'entreprise pour cong\u00e9s\u00a0: comment le salari\u00e9 est-il indemnis\u00e9\u00a0?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Contrat adultes-relais": ["Contrats d'insertion", "Contrat unique d'insertion (CUI) - Parcours emploi comp\u00e9tences (PEC)", "Emploi d'avenir", "\u00c9tudiant apprenti professeur (EAP)", "Contrat adultes-relais", "CDD senior", "Garantie jeunes"], "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical": ["Repr\u00e9sentation du personnel dans l'entreprise", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique (CSE)", "Comit\u00e9 d'entreprise (CE)", "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)", "D\u00e9l\u00e9gation unique du personnel (DUP)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Instance unique", "Repr\u00e9sentant de la section syndicale (RSS)"], "Compte \u00e9pargne-temps (CET) dans la fonction publique territoriale (FPT)": ["Temps de travail dans la fonction publique"], "Services \u00e0 la personne\u00a0: temps de travail du salari\u00e9 \u00e0 domicile": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Offre de contrat et promesse unilat\u00e9rale": ["Recrutement dans le secteur priv\u00e9", "M\u00e9thodes de recrutement", "Curriculum vitae (CV)", "P\u00e9riode d'essai", "Offre de contrat et promesse unilat\u00e9rale"], "Comment b\u00e9n\u00e9ficier d'un cong\u00e9 sans solde ?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Rachat des ann\u00e9es d'\u00e9tudes du fonctionnaire": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Conseil de prud'hommes (CPH) : d\u00e9roulement d'une affaire": ["Conflits du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Le salari\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficie-t-il d'heures de recherche d'emploi pendant son pr\u00e9avis\u00a0?": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Dans quels cas recourir \u00e0 l'inspecteur du travail ?": ["Conflits du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Compte personnel de formation (CPF)\u00a0": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Arr\u00eat maladie d'un agent public pendant les cong\u00e9s\u00a0: quelles sont les r\u00e8gles ?": ["Maladie ou accident du travail dans la fonction publique"], "Contrat de travail temporaire (int\u00e9rim)": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Plan de formation de l'entreprise": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Un salari\u00e9 peut-il refuser de travailler dans une situation dangereuse ?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Faute simple, grave ou lourde : quelles diff\u00e9rences pour le salari\u00e9 licenci\u00e9\u00a0?": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Une salari\u00e9e enceinte est-elle oblig\u00e9e de r\u00e9v\u00e9ler sa grossesse \u00e0 son employeur ?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Int\u00e9gration directe d'un fonctionnaire dans un autre corps/cadre d'emplois": ["Mobilit\u00e9 dans la fonction publique", "Mutation", "Int\u00e9gration directe dans un autre corps ou cadre d'emplois", "D\u00e9tachement", "Disponibilit\u00e9", "Mise \u00e0 disposition"], "Droit de gr\u00e8ve d'un salari\u00e9 du secteur priv\u00e9": ["Conflits du travail dans le secteur priv\u00e9"], "\u00a0Formation des jeunes\u00a0: \u00e9tablissement pour l'insertion dans l'emploi (\u00c9pide)": ["Parcours \u00e9ducatifs alternatifs", "\u00c9cole de la 2e chance (E2C)", "\u00c9tablissement public d'insertion de la D\u00e9fense (EPIDE)"], "\u00c9valuation professionnelle dans la fonction publique d'\u00c9tat": ["Carri\u00e8re dans la fonction publique"], "Remboursement des frais de transport domicile-travail (fonction publique)": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans la fonction publique"], "Contrat de travail du salari\u00e9 \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Un \u00e9tranger peut-il travailler dans la fonction publique fran\u00e7aise\u00a0?": ["Recrutement dans la fonction publique"], "Revenus \u00e0 d\u00e9clarer : \u00e9l\u00e9ments du salaire imposable": ["Imp\u00f4t sur le revenu : d\u00e9claration et revenus \u00e0 d\u00e9clarer"], "Comment un assistant maternel doit-il d\u00e9clarer ses revenus ?": ["Imp\u00f4t sur le revenu : d\u00e9claration et revenus \u00e0 d\u00e9clarer"], "Cat\u00e9gorie, corps, cadre d'emplois, grade et \u00e9chelon\u00a0: quelles diff\u00e9rences\u00a0?": ["Carri\u00e8re dans la fonction publique"], "Le salari\u00e9 en cong\u00e9 parental a-t-il droit au pr\u00eat Action logement ?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Ch\u00f4mage\u00a0: compte personnel de formation (CPF) d'un demandeur d'emploi": ["Ch\u00f4mage\u00a0: aides \u00e0 la formation", "Compte personnel de formation (CPF)", "Allocation d'aide au retour \u00e0 l'emploi formation (Aref)", "R\u00e9mun\u00e9ration de fin de formation (RFF)", "R\u00e9gime public de r\u00e9mun\u00e9ration (RFPE)"], "Emploi \u00e0 domicile\u00a0: peut-on \u00eatre exon\u00e9r\u00e9 des cotisations sociales\u00a0?": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Allocation d'aide au retour \u00e0 l'emploi (ARE)\u00a0d'un ancien agent public": ["Allocation ch\u00f4mage d'aide au retour \u00e0 l'emploi (ARE)", "Salari\u00e9 du secteur priv\u00e9", "Agent public"], "Retraite compl\u00e9mentaire d'un fonctionnaire (RAFP)": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Retraites de base et compl\u00e9mentaire dans le priv\u00e9 : quelles diff\u00e9rences ?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Retraite compl\u00e9mentaire d'un agent non titulaire (Ircantec)": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Un contractuel peut-il b\u00e9n\u00e9ficier d'un temps partiel th\u00e9rapeutique ?": ["Maladie ou accident du travail dans la fonction publique"], "Un agent public perd-il les cong\u00e9s non pris pour cause de maladie ?": ["Maladie ou accident du travail dans la fonction publique"], "Retraite dans la fonction publique : limite d'\u00e2ge": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Retraite d'un fonctionnaire : cumul emploi - retraite de base": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Les jours de cong\u00e9s non pris peuvent-ils \u00eatre report\u00e9s sur l'ann\u00e9e suivante ?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Quelles sont les positions administratives dans la fonction publique\u00a0?": ["Mobilit\u00e9 dans la fonction publique", "Mutation", "Int\u00e9gration directe dans un autre corps ou cadre d'emplois", "D\u00e9tachement", "Disponibilit\u00e9", "Mise \u00e0 disposition"], "Quelles sont les heures d'autorisation de sortie du salari\u00e9 en arr\u00eat maladie ?": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Un salari\u00e9 doit-il r\u00e9cup\u00e9rer les heures qu'il n'a pas pu effectuer\u00a0?": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Un agent \u00e0 temps partiel peut-il d\u00e9placer son jour non travaill\u00e9 s'il est f\u00e9ri\u00e9?": ["Temps de travail dans la fonction publique"], "Peut-on recevoir une aide de l'employeur pour payer un service \u00e0 la personne ?": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Maternit\u00e9 pendant le cong\u00e9 parental : quelles sont les r\u00e8gles ?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Arr\u00eat maladie d'un fonctionnaire\u00a0: en quoi consiste l'indemnit\u00e9 diff\u00e9rentielle ?": ["Maladie ou accident du travail dans la fonction publique"], "Peut-on d\u00e9missionner pendant ses cong\u00e9s pay\u00e9s ?": ["Rupture du contrat dans le secteur priv\u00e9 (d\u00e9mission, rupture conventionnelle...)"], "Est-on dispens\u00e9 de pr\u00e9avis en cas de d\u00e9mission li\u00e9e \u00e0 la mutation du conjoint ?": ["Rupture du contrat dans le secteur priv\u00e9 (d\u00e9mission, rupture conventionnelle...)"], "Peut-on encha\u00eener cong\u00e9 de naissance et cong\u00e9 de paternit\u00e9 et d'accueil ?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Fonction publique : recrutement dans le cadre du Pacte": ["Recrutement dans la fonction publique"], "L'employeur peut-il exiger un arr\u00eat de travail pour une journ\u00e9e d'absence ?": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Un salari\u00e9 peut-il revenir travailler avant la fin de son arr\u00eat maladie ?": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Le contrat de travail peut-il \u00eatre rompu pendant un cong\u00e9 sabbatique ?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Un fonctionnaire peut-il b\u00e9n\u00e9ficier d'un temps partiel th\u00e9rapeutique ?": ["Maladie ou accident du travail dans la fonction publique"], "Un employeur peut-il imposer au salari\u00e9 en cong\u00e9 pay\u00e9s de revenir travailler\u00a0?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Un employeur peut-il refuser des cong\u00e9s demand\u00e9s par le salari\u00e9 ?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Peut-on b\u00e9n\u00e9ficier de plusieurs cong\u00e9s parentaux successifs ?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Comment est vers\u00e9e la pension de retraite de base d'un fonctionnaire ?": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "R\u00e9mun\u00e9ration d'une assistante maternelle par un particulier employeur": ["Assistante maternelle", "Contrat de travail et formalit\u00e9s d'embauche", "Temps de travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Rupture du contrat de travail", "D\u00e9mission"], "\u00c9v\u00e9nement familial pendant les cong\u00e9s pay\u00e9s\u00a0: quelles cons\u00e9quences\u00a0?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Retraite progressive d'un salari\u00e9 du priv\u00e9 (r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral)": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Le salari\u00e9 peut-il revenir sur sa d\u00e9mission ?": ["Rupture du contrat dans le secteur priv\u00e9 (d\u00e9mission, rupture conventionnelle...)"], "Pension de r\u00e9version - D\u00e9funt ayant travaill\u00e9 dans le priv\u00e9": ["Pension de r\u00e9version"], "Conditions d'emploi d'un agent contractuel de la fonction publique": ["Carri\u00e8re dans la fonction publique"], "Retraite du salari\u00e9 : cumul emploi-retraite": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Quelles sont les activit\u00e9s de services \u00e0 la personne\u00a0et comment y recourir\u00a0?": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Un arr\u00eat de travail prolonge-t-il un contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD) ?": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Quelles sont les conditions d'acc\u00e8s \u00e0 la fonction publique\u00a0?\u00a0": ["Recrutement dans la fonction publique"], "Licenciement d'un salari\u00e9 en arr\u00eat maladie dans le secteur priv\u00e9": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Retraite de base des fonctionnaires : minimum garanti": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Abandon de poste\u00a0: quelles sont les r\u00e8gles dans la fonction publique ?": ["Quitter la fonction publique"], "Stagiaire aide familial \u00e9tranger": ["Salari\u00e9 au pair et stagiaire aide familial \u00e9tranger", "Salari\u00e9 au pair", "Stagiaire aide familial \u00e9tranger"], "A-t-on droit \u00e0 la participation et \u00e0 l'int\u00e9ressement pendant le cong\u00e9 parental\u00a0?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Cong\u00e9 parental : conserve-t-on les avantages de la mutuelle de l'entreprise\u00a0?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Peut-on encore profiter du CE si on ne travaille plus dans l'entreprise ?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Licenciement \u00e9conomique\u00a0: information et consultation obligatoires": ["Licenciement \u00e9conomique"], "P\u00e9riode de professionnalisation": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Quels sont les facteurs de risques ouvrant droit \u00e0 retraite pour p\u00e9nibilit\u00e9 ?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Quelles l\u00e9sions ouvrent droit \u00e0 la retraite anticip\u00e9e pour p\u00e9nibilit\u00e9 ?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Cesu d\u00e9claratif ou Cesu pr\u00e9financ\u00e9\u00a0: quelles diff\u00e9rence ?": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Dans la fonction publique, perd-on des RTT en cas de maladie ?": ["Temps de travail dans la fonction publique"], "Retraite du fonctionnaire : services pris en compte": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Comment consulter un accord d'entreprise ?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Cong\u00e9 de 3 jours pour naissance ou adoption dans la fonction publique": ["Cong\u00e9s dans la fonction publique"], "Licenciement \u00e9conomique : entretien pr\u00e9alable": ["Licenciement \u00e9conomique"], "Un salari\u00e9 en cong\u00e9 parental d'\u00e9ducation peut-il \u00eatre licenci\u00e9 ?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Contrat de s\u00e9curisation professionnelle (CSP)": ["Licenciement \u00e9conomique"], "Maladie pendant un cong\u00e9 parental : quelles sont les r\u00e8gles ?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Maladie ou inaptitude d'un fonctionnaire stagiaire : quelles cons\u00e9quences ?": ["Maladie ou accident du travail dans la fonction publique"], "Recrutement d'un agent contractuel dans la fonction publique territoriale (FPT)": ["Recrutement dans la fonction publique"], "Retraite du salari\u00e9 : retraite anticip\u00e9e pour carri\u00e8re longue": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "T\u00e9l\u00e9travail dans le secteur priv\u00e9": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Agent contractuel de la fonction publique : passage automatique en CDI": ["Carri\u00e8re dans la fonction publique"], "Le jour de carence pour maladie existe-t-il dans la fonction publique ?": ["Maladie ou accident du travail dans la fonction publique"], "Quels sont les recours possibles apr\u00e8s un jugement du conseil de prud'hommes\u00a0?": ["Conflits du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Embauche \u00e0 la fin d'un stage\u00a0: quelles cons\u00e9quences pour le stagiaire\u00a0?": ["Recrutement dans le secteur priv\u00e9", "M\u00e9thodes de recrutement", "Curriculum vitae (CV)", "P\u00e9riode d'essai", "Offre de contrat et promesse unilat\u00e9rale"], "Travail le dimanche d'un salari\u00e9 du secteur priv\u00e9": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Le particulier employeur doit-il s'occuper du suivi m\u00e9dical de son salari\u00e9\u00a0?": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Retraite dans la fonction publique : droit \u00e0 l'information du futur retrait\u00e9": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Qu'est-ce qu'une p\u00e9riode probatoire pour le salari\u00e9 ?": ["Recrutement dans le secteur priv\u00e9", "M\u00e9thodes de recrutement", "Curriculum vitae (CV)", "P\u00e9riode d'essai", "Offre de contrat et promesse unilat\u00e9rale"], "Prise en charge des frais de changement de r\u00e9sidence (fonction publique)": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans la fonction publique"], "Services \u00e0 la personne\u00a0: cong\u00e9s du salari\u00e9 employ\u00e9 \u00e0 domicile": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Un salari\u00e9 peut-il effectuer plusieurs p\u00e9riodes d'essai chez le m\u00eame employeur\u00a0?": ["Recrutement dans le secteur priv\u00e9", "M\u00e9thodes de recrutement", "Curriculum vitae (CV)", "P\u00e9riode d'essai", "Offre de contrat et promesse unilat\u00e9rale"], "Demande de d\u00e9part en retraite du salari\u00e9\u00a0: quelles sont les d\u00e9marches \u00e0 faire\u00a0?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Recrutement d'un agent contractuel dans la fonction publique hospitali\u00e8re (FPH)": ["Recrutement dans la fonction publique"], "Quel lien entre proc\u00e9dures disciplinaire et p\u00e9nale pour un fonctionnaire ?": ["Conflits du travail dans la fonction publique", "Sanctions disciplinaires", "Suspension de fonctions", "Droit de gr\u00e8ve"], "Fonction publique : retraite anticip\u00e9e pour carri\u00e8re longue": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "\u00c0 quelles indemnit\u00e9s peut pr\u00e9tendre un salari\u00e9 qui part \u00e0 la retraite ?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "L'employeur peut-il mettre d'office un salari\u00e9 \u00e0 la retraite ?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Suspension de fonctions en cas de faute grave dans la fonction publique": ["Conflits du travail dans la fonction publique", "Sanctions disciplinaires", "Suspension de fonctions", "Droit de gr\u00e8ve"], "T\u00e9l\u00e9travail dans le secteur public": ["Conditions de travail dans la fonction publique"], "Agent public \u00e0 temps non complet, incomplet et partiel\u00a0: quelles diff\u00e9rences ?": ["Temps de travail dans la fonction publique"], "Fonction publique\u00a0: peut-on encore b\u00e9n\u00e9ficier des concours r\u00e9serv\u00e9s\u00a0?": ["Carri\u00e8re dans la fonction publique"], "Que peut faire l'employeur si son salari\u00e9 \u00e0 domicile casse un objet ?": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Recrutement d'un agent contractuel dans la fonction publique d'\u00c9tat (FPE)": ["Recrutement dans la fonction publique"], "Cong\u00e9 individuel de formation (Cif)": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Un salari\u00e9 peut-il r\u00e9clamer une formation \u00e0 son employeur ?": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "\u00c0 partir de quel \u00e2ge peut-on partir en retraite dans le secteur priv\u00e9\u00a0?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Retraite du salari\u00e9 : pension de retraite \u00e0 taux plein": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Retraite anticip\u00e9e pour handicap dans la fonction publique": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Qu'est-ce qu'un CDD d'insertion (CDDI) ?": ["Contrats d'insertion", "Contrat unique d'insertion (CUI) - Parcours emploi comp\u00e9tences (PEC)", "Emploi d'avenir", "\u00c9tudiant apprenti professeur (EAP)", "Contrat adultes-relais", "CDD senior", "Garantie jeunes"], "Retraite dans le priv\u00e9 : retraite anticip\u00e9e li\u00e9e \u00e0 la p\u00e9nibilit\u00e9 du travail": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Qu'est-ce qu'une p\u00e9riode de mise en situation en milieu professionnel ?": ["Contrats d'insertion", "Contrat unique d'insertion (CUI) - Parcours emploi comp\u00e9tences (PEC)", "Emploi d'avenir", "\u00c9tudiant apprenti professeur (EAP)", "Contrat adultes-relais", "CDD senior", "Garantie jeunes"], "Aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)\u00a0: r\u00e9mun\u00e9ration du salari\u00e9": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Arr\u00eat maladie : reprise du travail du salari\u00e9": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Allocation d'\u00e9ducation de l'enfant handicap\u00e9 (AEEH)": ["Handicap\u00a0: allocations (AAH, AEEH) et aides", "Allocation aux adultes handicap\u00e9s (AAH)", "Compl\u00e9ment de ressources", "Majoration pour la vie autonome", "Allocation d'\u00e9ducation de l'enfant handicap\u00e9 (AEEH)", "Prestation de compensation du handicap (PCH)"], "Accident du travail\u00a0: indemnisation en cas d'incapacit\u00e9 permanente": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Accident du travail\u00a0: indemnisation des ayants droit en cas de d\u00e9c\u00e8s du salari\u00e9": ["Rentes et capitaux vers\u00e9s en cas de d\u00e9c\u00e8s"], "Cure thermale du salari\u00e9\u00a0: quelles sont les r\u00e8gles (date, r\u00e9mun\u00e9ration)\u00a0?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Cong\u00e9 pour enfant malade dans le secteur priv\u00e9": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Allocation journali\u00e8re de pr\u00e9sence parentale (AJPP)": ["Allocations destin\u00e9es aux familles"], "Quelles indemnit\u00e9s peut percevoir un salari\u00e9 licenci\u00e9 pour motif \u00e9conomique ?": ["Licenciement \u00e9conomique"], "Accident du travail : inaptitude du salari\u00e9": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Retraite dans le priv\u00e9 : pension de retraite compl\u00e9mentaire": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Capital d\u00e9c\u00e8s vers\u00e9 pour le d\u00e9c\u00e8s d'un fonctionnaire": ["Rentes et capitaux vers\u00e9s en cas de d\u00e9c\u00e8s"], "Contrat de professionnalisation": ["Alternance", "Contrat d'apprentissage", "Contrat de professionnalisation"], "Compte professionnel de pr\u00e9vention (C2P)": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Retraite dans le priv\u00e9 : pension de retraite minimum": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Le contrat de travail est-il obligatoirement \u00e9crit ?": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Que se passe-t-il si le fonctionnaire stagiaire n'est pas titularis\u00e9 ?": ["Carri\u00e8re dans la fonction publique"], "Retraite dans le priv\u00e9 : rachat de trimestres": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e pour les seniors (CDD senior)": ["Contrats d'insertion", "Contrat unique d'insertion (CUI) - Parcours emploi comp\u00e9tences (PEC)", "Emploi d'avenir", "\u00c9tudiant apprenti professeur (EAP)", "Contrat adultes-relais", "CDD senior", "Garantie jeunes"], "Licenciement pour motif \u00e9conomique : adaptation et reclassement des salari\u00e9s": ["Licenciement \u00e9conomique"], "Peut-on contester un licenciement \u00e9conomique apr\u00e8s avoir accept\u00e9 un CSP ?": ["Licenciement \u00e9conomique"], "S\u00e9jour d'un jeune \u00e9tranger stagiaire aide familial \"au pair\"": ["Titres, carte de s\u00e9jour et documents de circulation pour \u00e9tranger en France"], "Une candidate enceinte peut-elle passer un concours administratif ?": ["Recrutement dans la fonction publique"], "Handicap : travail en milieu ordinaire": ["Handicap et emploi dans le secteur priv\u00e9", "Travail en milieu ordinaire", "Travail en entreprise adapt\u00e9e", "Travail en \u00e9tablissement et service d'aide par le travail (\u00c9sat)"], "Cong\u00e9 bonifi\u00e9\u00a0": ["Cong\u00e9s dans la fonction publique"], "Un contractuel de la fonction publique a-t-il droit \u00e0 la prime de pr\u00e9carit\u00e9 ?": ["Quitter la fonction publique"], "Cong\u00e9 de pr\u00e9sence parentale dans le secteur priv\u00e9": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Retraite dans le priv\u00e9 : majoration d'assurance pour enfant": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Retraite anticip\u00e9e pour handicap d'un salari\u00e9 du priv\u00e9": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Retraite du salari\u00e9 : versement de la pension de retraite": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "P\u00e9riode d'essai": ["Recrutement dans le secteur priv\u00e9", "M\u00e9thodes de recrutement", "Curriculum vitae (CV)", "P\u00e9riode d'essai", "Offre de contrat et promesse unilat\u00e9rale"], "Licenciement \u00e9conomique : priorit\u00e9 de r\u00e9embauche": ["Licenciement \u00e9conomique"], "Un agent public peut-il cumuler plusieurs activit\u00e9s\u00a0?": ["Temps de travail dans la fonction publique"], "\u00c0 partir de quel \u00e2ge peut-on travailler\u00a0?": ["Recrutement dans le secteur priv\u00e9", "M\u00e9thodes de recrutement", "Curriculum vitae (CV)", "P\u00e9riode d'essai", "Offre de contrat et promesse unilat\u00e9rale"], "Un salari\u00e9 peut-il \u00eatre dispens\u00e9 de la visite d'information et de pr\u00e9vention\u00a0?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Retraite d'un fonctionnaire : majoration de la pension de retraite de base": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Comment \u00eatre reconnu travailleur handicap\u00e9 ?": ["Handicap et emploi dans le secteur priv\u00e9", "Travail en milieu ordinaire", "Travail en entreprise adapt\u00e9e", "Travail en \u00e9tablissement et service d'aide par le travail (\u00c9sat)"], "Handicap\u00a0: travail en entreprise adapt\u00e9e": ["Handicap et emploi dans le secteur priv\u00e9", "Travail en milieu ordinaire", "Travail en entreprise adapt\u00e9e", "Travail en \u00e9tablissement et service d'aide par le travail (\u00c9sat)"], "Handicap : travail en \u00e9tablissement et service d'aide par le travail (\u00c9sat)": ["Handicap et emploi dans le secteur priv\u00e9", "Travail en milieu ordinaire", "Travail en entreprise adapt\u00e9e", "Travail en \u00e9tablissement et service d'aide par le travail (\u00c9sat)"], "Peut-on encore toucher l'allocation compensatrice frais professionnels (ACFP) ?": ["Handicap\u00a0: allocations (AAH, AEEH) et aides", "Allocation aux adultes handicap\u00e9s (AAH)", "Compl\u00e9ment de ressources", "Majoration pour la vie autonome", "Allocation d'\u00e9ducation de l'enfant handicap\u00e9 (AEEH)", "Prestation de compensation du handicap (PCH)"], "Handicap\u00a0: qu'est-ce que l'aide \u00e0 l'exercice d'une activit\u00e9 non salari\u00e9e ?": ["Handicap et emploi dans le secteur priv\u00e9", "Travail en milieu ordinaire", "Travail en entreprise adapt\u00e9e", "Travail en \u00e9tablissement et service d'aide par le travail (\u00c9sat)"], "Doit-on se pr\u00e9senter en personne devant le conseil de prud'hommes (CPH) ?": ["Conflits du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Cong\u00e9 de mobilit\u00e9": ["Licenciement \u00e9conomique"], "Candidat \u00e0 une offre d'emploi\u00a0: m\u00e9thodes de recrutement autoris\u00e9es": ["Recrutement dans le secteur priv\u00e9", "M\u00e9thodes de recrutement", "Curriculum vitae (CV)", "P\u00e9riode d'essai", "Offre de contrat et promesse unilat\u00e9rale"], "Contrat de travail et formalit\u00e9s d'embauche de l'assistante maternelle": ["Assistante maternelle", "Contrat de travail et formalit\u00e9s d'embauche", "Temps de travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Rupture du contrat de travail", "D\u00e9mission"], "Rupture du contrat de travail d'une assistante maternelle": ["Assistante maternelle", "Contrat de travail et formalit\u00e9s d'embauche", "Temps de travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Rupture du contrat de travail", "D\u00e9mission"], "Qu'est-ce qu'une clause de d\u00e9dit-formation ?": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Travail de nuit d'un jeune de moins de 18 ans": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Fonction publique : qu'est-ce que la disponibilit\u00e9 d'office pour raison de sant\u00e9\u00a0?": ["Maladie ou accident du travail dans la fonction publique"], "Aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)\u00a0- Embauche d'un salari\u00e9": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Cong\u00e9 de proche aidant": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Embauche d'un salari\u00e9 par un groupement d'employeurs : quelles sont les r\u00e8gles ?": ["Recrutement dans le secteur priv\u00e9", "M\u00e9thodes de recrutement", "Curriculum vitae (CV)", "P\u00e9riode d'essai", "Offre de contrat et promesse unilat\u00e9rale"], "Absence d'un salari\u00e9 pour cause d'intemp\u00e9rie\u00a0: quelles sont les r\u00e8gles ?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Accident du travail : d\u00e9marches \u00e0 effectuer": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "L'inaptitude du salari\u00e9 en CDD peut-elle justifier la rupture de son contrat ?": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Peut-on d\u00e9missionner pendant un cong\u00e9 maternit\u00e9 ?": ["Rupture du contrat dans le secteur priv\u00e9 (d\u00e9mission, rupture conventionnelle...)"], "L'employeur doit-il am\u00e9nager un espace pour la pause d\u00e9jeuner ?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Le local vestiaire est-il obligatoire dans l'entreprise ?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Victime de l'amiante\u00a0: comment \u00eatre indemnis\u00e9 ?": ["Indemnisation du pr\u00e9judice", "Indemnisation par un tribunal\u00a0: demande de dommages-int\u00e9r\u00eats", "Indemnisation par un fonds de garantie\u00a0: victime de terrorisme", "Indemnisation dans un fonds de garantie\u00a0: victime d'infraction"], "Licenciement du salari\u00e9 \u00e0 domicile employ\u00e9 par un particulier": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Accident du travail\u00a0: indemnit\u00e9s journali\u00e8res pendant l'arr\u00eat de travail": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Maladie professionnelle : d\u00e9marches \u00e0 effectuer": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Retraite du salari\u00e9 : dur\u00e9e d'assurance (trimestres de retraite)": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Cong\u00e9 de solidarit\u00e9 familiale": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Une salari\u00e9e peut-elle allaiter pendant les heures de travail ?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "D\u00e9l\u00e9gation unique du personnel (DUP)": ["Repr\u00e9sentation du personnel dans l'entreprise", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique (CSE)", "Comit\u00e9 d'entreprise (CE)", "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)", "D\u00e9l\u00e9gation unique du personnel (DUP)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Instance unique", "Repr\u00e9sentant de la section syndicale (RSS)"], "Promotion interne dans la fonction publique": ["Carri\u00e8re dans la fonction publique"], "Qu'est-ce qu'un accident du travail\u00a0?": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Pension de retraite \u00e0 taux plein d'un fonctionnaire": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Un salari\u00e9 en prison peut-il \u00eatre licenci\u00e9 \u00e0 cause de sa d\u00e9tention\u00a0?": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Fonction publique : cong\u00e9 de solidarit\u00e9 familiale": ["Cong\u00e9s dans la fonction publique"], "Travail \u00e0 temps partiel d'un agent contractuel de la fonction publique": ["Temps de travail dans la fonction publique"], "Quelle proc\u00e9dure de licenciement s'applique dans une entreprise en difficult\u00e9 ?": ["Licenciement \u00e9conomique"], "Qu'est-ce qu'un comit\u00e9 m\u00e9dical dans la fonction publique?": ["Maladie ou accident du travail dans la fonction publique"], "Cong\u00e9 de longue maladie (CLM) d'un fonctionnaire": ["Maladie ou accident du travail dans la fonction publique"], "Compte personnel de formation (CPF)\u00a0: Fonction publique d'\u00c9tat (FPE)": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "Cong\u00e9 de longue dur\u00e9e (CLD) du fonctionnaire": ["Maladie ou accident du travail dans la fonction publique"], "Temps de pause\u00a0: quelles sont les r\u00e8gles\u00a0?": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Le salari\u00e9 qui s'habille sur le lieu de travail b\u00e9n\u00e9ficie-t-il de contreparties?": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Un fonctionnaire peut-il partir en retraite anticip\u00e9e pour raisons de sant\u00e9\u00a0?": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "L'absence du salari\u00e9 est-elle prise en compte pour le calcul de ses cong\u00e9s\u00a0?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "L'absence de l'employeur met-elle fin au contrat de travail du salari\u00e9 \u00e0 domicile\u00a0?": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Formation initiale\u00a0et continue dans la fonction publique territoriale (FPT)": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "Pr\u00e9paration aux examens et concours dans la fonction publique territoriale (FPT)": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "Licenciement pour motif personnel nul, injustifi\u00e9 ou irr\u00e9gulier": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Un particulier employeur peut-il embaucher un salari\u00e9 \u00e9tranger\u00a0?": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Que faire en cas de perte, de vol ou de d\u00e9t\u00e9rioration d'un Cesu pr\u00e9financ\u00e9 ?": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Quelle est la dur\u00e9e de validit\u00e9 d'un Cesu pr\u00e9financ\u00e9 ?": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Un salari\u00e9 peut-il travailler pendant un arr\u00eat maladie ?": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Que contient le contrat d'int\u00e9rim\u00a0?": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Fonction publique : droit \u00e0 la participation (CAP, CCP, CT, CHSCT,\u00a0...)": ["Repr\u00e9sentants du personnel dans la fonction publique", "Droit syndical", "Droit \u00e0 la participation", "\u00c9lection des repr\u00e9sentants des personnels"], "Protection fonctionnelle\u00a0: agent public poursuivi en justice": ["Conditions de travail dans la fonction publique"], "Fonction publique\u00a0: \u00e9lection des repr\u00e9sentants du personnel": ["Repr\u00e9sentants du personnel dans la fonction publique", "Droit syndical", "Droit \u00e0 la participation", "\u00c9lection des repr\u00e9sentants des personnels"], "Fonction publique : stage et titularisation": ["Carri\u00e8re dans la fonction publique"], "La dur\u00e9e du stage du fonctionnaire est-elle prolong\u00e9e\u00a0en cas d'absence ?": ["Carri\u00e8re dans la fonction publique"], "Une salari\u00e9e enceinte a-t-elle droit \u00e0 une r\u00e9duction de sa dur\u00e9e de travail ?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Heures d'\u00e9quivalence dans le secteur priv\u00e9": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Rupture conventionnelle": ["Rupture du contrat dans le secteur priv\u00e9 (d\u00e9mission, rupture conventionnelle...)"], "R\u00e8glement int\u00e9rieur d'une entreprise": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Conclusion d'un contrat de travail \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Compte \u00e9pargne-temps (CET)": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Qu'est-ce qu'une clause de non-concurrence ?": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Dur\u00e9e du travail d'un salari\u00e9 \u00e0 temps plein": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Temps partiel\u00a0: quelles sont les d\u00e9rogations \u00e0 la dur\u00e9e minimale de travail\u00a0?": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Un salari\u00e9 doit-il suivre son entreprise si elle d\u00e9m\u00e9nage ?": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Dur\u00e9e du travail du salari\u00e9\u00a0: convention de forfait en heures ou en jours": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Un salari\u00e9 en arr\u00eat de travail peut-il suivre une formation ?": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "\u00c0 quelles conditions un salari\u00e9 peut-il cumuler plusieurs emplois ?": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Retraite dans le priv\u00e9 : majoration du montant de la pension de retraite": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Licenciement \u00e9conomique : lettre de licenciement": ["Licenciement \u00e9conomique"], "Retraite dans le priv\u00e9 : d\u00e9cote": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Indemnit\u00e9 de d\u00e9part volontaire dans la fonction publique d'\u00c9tat": ["Quitter la fonction publique"], "Quelle est la date du prochain renouvellement des conseils de prud'hommes\u00a0?": ["Conflits du travail dans le secteur priv\u00e9"], "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)": ["Repr\u00e9sentation du personnel dans l'entreprise", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique (CSE)", "Comit\u00e9 d'entreprise (CE)", "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)", "D\u00e9l\u00e9gation unique du personnel (DUP)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Instance unique", "Repr\u00e9sentant de la section syndicale (RSS)"], "Peut-on travailler pour un nouvel employeur avant la fin du pr\u00e9avis ?": ["Rupture du contrat dans le secteur priv\u00e9 (d\u00e9mission, rupture conventionnelle...)"], "Remboursement des frais de transport domicile-travail (secteur priv\u00e9)": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans le secteur priv\u00e9", "Salaire, primes et avantages", "Salaire minimum de croissance (Smic)", "Paiement du salaire", "Bulletin de paie", "Cotisations salariales", "Remboursement des frais de transport"], "Entretien de formation dans la fonction publique d'\u00c9tat\u00a0(FPE)": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "Fonction publique\u00a0: qu'est-ce qu'une disponibilit\u00e9 pour \u00e9tudes ou recherches ?": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "Retraite de base d'un fonctionnaire : d\u00e9cote": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Religion dans l'entreprise\u00a0: quelles sont les r\u00e8gles ?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "\u00c9cole de la 2e chance (E2C)": ["Parcours \u00e9ducatifs alternatifs", "\u00c9cole de la 2e chance (E2C)", "\u00c9tablissement public d'insertion de la D\u00e9fense (EPIDE)"], "A-t-on droit au RSA en cong\u00e9 maternit\u00e9\u00a0?": ["Revenu de solidarit\u00e9 active (RSA)", "Demandeur de 25 ans ou plus", "Jeune actif", "Jeunes parents", "Parent isol\u00e9"], "Stages\u00a0: les obligations de l'employeur": ["Recrutements sp\u00e9cifiques"], "Indemnit\u00e9 de d\u00e9part volontaire dans la fonction publique territoriale (FPT)": ["Quitter la fonction publique"], "Comment s'exerce le droit syndical dans l'entreprise\u00a0?": ["Repr\u00e9sentation du personnel dans l'entreprise", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique (CSE)", "Comit\u00e9 d'entreprise (CE)", "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)", "D\u00e9l\u00e9gation unique du personnel (DUP)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Instance unique", "Repr\u00e9sentant de la section syndicale (RSS)"], "Retraite anticip\u00e9e du fonctionnaire pour enfant handicap\u00e9": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Le temps de trajet du salari\u00e9 entra\u00eene-t-il des contreparties ?": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Peut-on garder la mutuelle de l'entreprise \u00e0 la fin du contrat de travail ?": ["Compl\u00e9mentaire sant\u00e9 et couverture maladie universelle compl\u00e9mentaire", "Compl\u00e9mentaire sant\u00e9 \u00e0 titre individuel", "Couverture maladie universelle compl\u00e9mentaire (CMU-C)", "Aide \u00e0 l'acquisition d'une couverture maladie compl\u00e9mentaire (ACS)", "Compl\u00e9mentaire sant\u00e9 d'entreprise (mutuelle sant\u00e9)"], "Agents non titulaires : b\u00e9n\u00e9fice d'une pension de retraite \u00e0 taux plein": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Astreintes dans le secteur priv\u00e9": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Retraite d'un ancien fonctionnaire : r\u00e9tablissement au r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Contrat unique d'insertion (CUI) - Parcours emploi comp\u00e9tences (PEC)": ["Contrats d'insertion", "Contrat unique d'insertion (CUI) - Parcours emploi comp\u00e9tences (PEC)", "Emploi d'avenir", "\u00c9tudiant apprenti professeur (EAP)", "Contrat adultes-relais", "CDD senior", "Garantie jeunes"], "Gr\u00e8ve des transports\u00a0: quels droits pour le salari\u00e9 ?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Qu'est-ce qu'un emploi de cat\u00e9gorie active dans la fonction publique ?": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Qu'est-ce qu'un CDD \u00e0 objet d\u00e9fini ?": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Un employeur peut-il s'opposer \u00e0 ce qu'un salari\u00e9 soit jur\u00e9 d'assises ?": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Quels sont les droits d'un salari\u00e9 dont le contrat de travail est suspendu ?": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Quelles sont les conditions d'obtention et d'utilisation des titres-restaurant ?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Particulier employeur\u00a0: comment r\u00e9mun\u00e9rer son salari\u00e9 avec un Cesu pr\u00e9financ\u00e9 ?": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Handicap\u00a0: accueil en centre de pr\u00e9-orientation": ["Formation des personnes handicap\u00e9es", "Contrat d'apprentissage", "Centre de pr\u00e9-orientation", "Contrat ou stage de r\u00e9\u00e9ducation professionnelle"], "Pr\u00e9retraite amiante du salari\u00e9 du secteur priv\u00e9": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Un agent contractuel doit-il demander sa r\u00e9int\u00e9gration apr\u00e8s un long cong\u00e9 ?": ["Temps de travail dans la fonction publique"], "Peut-on encore b\u00e9n\u00e9ficier de la cessation progressive d'activit\u00e9 (CPA)\u00a0?": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Calcul de la pension de retraite de base d'un fonctionnaire": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Handicap\u00a0: contrat ou stage de r\u00e9\u00e9ducation professionnelle": ["Formation des personnes handicap\u00e9es", "Contrat d'apprentissage", "Centre de pr\u00e9-orientation", "Contrat ou stage de r\u00e9\u00e9ducation professionnelle"], "Int\u00e9ressement": ["\u00c9pargne salariale, participation et int\u00e9ressement"], "Plan d'\u00e9pargne entreprise (PEE)": ["\u00c9pargne salariale, participation et int\u00e9ressement"], "Fonction publique : permanences": ["Temps de travail dans la fonction publique"], "Handicap\u00a0: qu'est-ce qu'une \u00e9cole de reconversion professionnelle de l'Onac-VG\u00a0?": ["Formation des personnes handicap\u00e9es", "Contrat d'apprentissage", "Centre de pr\u00e9-orientation", "Contrat ou stage de r\u00e9\u00e9ducation professionnelle"], "Salari\u00e9\u00a0: quelles sont les conditions ouvrant droit \u00e0 une pension de retraite\u00a0?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Retraite du salari\u00e9 : calcul de la pension de retraite": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Peut-on travailler et percevoir l'allocation aux adultes handicap\u00e9s (AAH) ?": ["Handicap et emploi dans le secteur priv\u00e9", "Travail en milieu ordinaire", "Travail en entreprise adapt\u00e9e", "Travail en \u00e9tablissement et service d'aide par le travail (\u00c9sat)"], "Peut-on prendre directement des cong\u00e9s apr\u00e8s un arr\u00eat maladie ?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Pension de r\u00e9version de l'\u00e9poux et de l'ex-\u00e9poux au d\u00e9c\u00e8s d'un fonctionnaire": ["Pension de r\u00e9version"], "Pension d'orphelin au d\u00e9c\u00e8s d'un fonctionnaire": ["Pension de r\u00e9version"], "Travailleur handicap\u00e9\u00a0: contrat d'apprentissage": ["Formation des personnes handicap\u00e9es", "Contrat d'apprentissage", "Centre de pr\u00e9-orientation", "Contrat ou stage de r\u00e9\u00e9ducation professionnelle"], "Quelles sont les cons\u00e9quences d'une faute grave commise pendant un pr\u00e9avis ?": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Litiges avec la S\u00e9curit\u00e9 sociale\u00a0: Tribunal du contentieux de l'incapacit\u00e9": ["Litiges avec la S\u00e9curit\u00e9 sociale", "Commission de recours amiable", "Tribunal des affaires de s\u00e9curit\u00e9 sociale", "Expertise m\u00e9dicale", "Tribunal du contentieux de l'incapacit\u00e9"], "Quelles formations sont accessibles \u00e0 une personne en situation de handicap ?": ["Formation des personnes handicap\u00e9es", "Contrat d'apprentissage", "Centre de pr\u00e9-orientation", "Contrat ou stage de r\u00e9\u00e9ducation professionnelle"], "S\u00e9curit\u00e9 et sant\u00e9 au travail : obligations de l'employeur": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "M\u00e9decine du travail": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Travail de nuit du salari\u00e9": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Dur\u00e9e du travail d'un jeune de moins de 18 ans": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Peut-on encore b\u00e9n\u00e9ficier de la pr\u00e9retraite licenciement ?": ["Licenciement \u00e9conomique"], "Sanctions disciplinaires dans le secteur priv\u00e9": ["Conflits du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Secteur priv\u00e9\u00a0: qu'est-ce que le temps partiel annualis\u00e9 pour raisons familiales ?": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Emploi saisonnier": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Qu'est-ce que le travail intermittent\u00a0?": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "D\u00e9claration obligatoire d'emploi des travailleurs handicap\u00e9s (DOETH)": ["Cotisations et contributions sociales de l'employeur"], "Cong\u00e9s pay\u00e9s": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Arr\u00eat maladie et cong\u00e9s pay\u00e9s annuels": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Cong\u00e9 de maternit\u00e9 d'une salari\u00e9e du secteur priv\u00e9": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Cong\u00e9 de 3 jours pour naissance ou pour adoption dans le secteur priv\u00e9": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Cong\u00e9 d'adoption dans le secteur priv\u00e9": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Jours de cong\u00e9 pour d\u00e9c\u00e8s d'un membre de la famille (salari\u00e9 du priv\u00e9)": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Cong\u00e9 parental d'\u00e9ducation \u00e0 temps plein dans le secteur priv\u00e9": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Bilan de comp\u00e9tences dans la fonction publique territoriale (FPT)": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "En quoi consiste l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique\u00a0(IAE) ?": ["Contrats d'insertion", "Contrat unique d'insertion (CUI) - Parcours emploi comp\u00e9tences (PEC)", "Emploi d'avenir", "\u00c9tudiant apprenti professeur (EAP)", "Contrat adultes-relais", "CDD senior", "Garantie jeunes"], "Cong\u00e9 de formation d'un conseiller prud'homal": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Un conseiller prud'homal b\u00e9n\u00e9ficie-t-il de temps d'absence ou de cong\u00e9s ?": ["Conflits du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Cong\u00e9s d'enseignement ou de recherche": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Cong\u00e9 de formation d'un repr\u00e9sentant du personnel": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Cong\u00e9 de formation - Animateur ou cadre pour la jeunesse": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Salaire minimum de croissance (Smic)": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans le secteur priv\u00e9", "Salaire, primes et avantages", "Salaire minimum de croissance (Smic)", "Paiement du salaire", "Bulletin de paie", "Cotisations salariales", "Remboursement des frais de transport"], "Salaire, primes et avantages": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans le secteur priv\u00e9", "Salaire, primes et avantages", "Salaire minimum de croissance (Smic)", "Paiement du salaire", "Bulletin de paie", "Cotisations salariales", "Remboursement des frais de transport"], "Cotisations salariales - Salari\u00e9 du secteur priv\u00e9": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans le secteur priv\u00e9", "Salaire, primes et avantages", "Salaire minimum de croissance (Smic)", "Paiement du salaire", "Bulletin de paie", "Cotisations salariales", "Remboursement des frais de transport"], "Fonction publique : recours \u00e0 l'int\u00e9rim": ["Recrutement dans la fonction publique"], "Un salari\u00e9 peut-il s'absenter pour pr\u00e9parer et passer un examen\u00a0?": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Paiement du salaire": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans le secteur priv\u00e9", "Salaire, primes et avantages", "Salaire minimum de croissance (Smic)", "Paiement du salaire", "Bulletin de paie", "Cotisations salariales", "Remboursement des frais de transport"], "\u00c9lu local salari\u00e9\u00a0: absence et cr\u00e9dits d'heures": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Emploi de personnes handicap\u00e9es\u00a0: quels travailleurs sont concern\u00e9s ?": ["Handicap et emploi dans le secteur priv\u00e9", "Travail en milieu ordinaire", "Travail en entreprise adapt\u00e9e", "Travail en \u00e9tablissement et service d'aide par le travail (\u00c9sat)"], "Cong\u00e9 de formation \u00e9conomique, sociale et syndicale": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Rupture conventionnelle d'un CDI": ["Fin et rupture de contrat", "Rupture conventionnelle d'un CDI", "Fin de contrat : documents \u00e0 remettre au salari\u00e9", "Rupture anticip\u00e9e d'un CDD par l'employeur"], "Repos hebdomadaire du salari\u00e9": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Comment b\u00e9n\u00e9ficier du billet de cong\u00e9 annuel de la SNCF \u00e0 tarif r\u00e9duit\u00a0?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Grossesse\u00a0et autorisation d'absence : quelles sont les r\u00e8gles\u00a0?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Cong\u00e9 parental d'\u00e9ducation \u00e0 temps partiel dans le secteur priv\u00e9": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Entreprise en difficult\u00e9 financi\u00e8re : qu'est-ce que la garantie des salaires ?": ["Licenciement \u00e9conomique"], "Un int\u00e9rimaire est-il suivi par la m\u00e9decine du travail\u00a0?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Modification du contrat de travail": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Que risque un salari\u00e9 qui ne respecte pas les consignes de s\u00e9curit\u00e9\u00a0?\u00a0": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Jeune de 15 \u00e0 18 ans en entreprise\u00a0: travaux interdits et travaux r\u00e9glement\u00e9s": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Obligations de l'employeur en mati\u00e8re de formation professionnelle": ["Formation", "Obligations de l'employeur en mati\u00e8re de formation professionnelle", "Contribution \u00e0 la formation professionnelle (CFP) des travailleurs ind\u00e9pendants", "Prise en charge des formations des travailleurs ind\u00e9pendants", "Cr\u00e9dit d'imp\u00f4t pour la formation des dirigeants d'entreprise"], "Comment se d\u00e9roulent les r\u00e9unions du CHSCT\u00a0?": ["Repr\u00e9sentation du personnel dans l'entreprise", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique (CSE)", "Comit\u00e9 d'entreprise (CE)", "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)", "D\u00e9l\u00e9gation unique du personnel (DUP)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Instance unique", "Repr\u00e9sentant de la section syndicale (RSS)"], "\u00c9lections professionnelles\u00a0: les obligations de l'employeur": ["Droits syndicaux", "\u00c9lections professionnelles", "Convention collective\u00a0: les obligations de l'employeur", "Base de donn\u00e9es \u00e9conomiques et sociales (BDES)", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique (CSE)"], "Quand le CHSCT est-il consult\u00e9\u00a0?": ["Repr\u00e9sentation du personnel dans l'entreprise", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique (CSE)", "Comit\u00e9 d'entreprise (CE)", "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)", "D\u00e9l\u00e9gation unique du personnel (DUP)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Instance unique", "Repr\u00e9sentant de la section syndicale (RSS)"], "Vol d'objets personnels dans l'entreprise : quel recours contre son employeur ?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Saisine du conseil de prud'hommes (CPH)": ["Conflits du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Cong\u00e9 sabbatique dans le secteur priv\u00e9": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Cong\u00e9 ou temps partiel pour cr\u00e9ation ou reprise d'entreprise": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Heures suppl\u00e9mentaires d'un salari\u00e9 du secteur priv\u00e9": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Comment consulter une convention collective\u00a0?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Jours f\u00e9ri\u00e9s et ponts dans le secteur priv\u00e9": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Licenciement : protection du repr\u00e9sentant du personnel": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Quelle est la diff\u00e9rence entre avantages en nature et frais professionnels ?": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans le secteur priv\u00e9", "Salaire, primes et avantages", "Salaire minimum de croissance (Smic)", "Paiement du salaire", "Bulletin de paie", "Cotisations salariales", "Remboursement des frais de transport"], "Prise d'acte de la rupture du contrat de travail": ["Rupture du contrat dans le secteur priv\u00e9 (d\u00e9mission, rupture conventionnelle...)"], "R\u00e9siliation judiciaire du contrat de travail": ["Rupture du contrat dans le secteur priv\u00e9 (d\u00e9mission, rupture conventionnelle...)"], "D\u00e9part n\u00e9goci\u00e9 en cas de difficult\u00e9s \u00e9conomiques": ["Rupture du contrat dans le secteur priv\u00e9 (d\u00e9mission, rupture conventionnelle...)"], "Rupture du contrat de travail pour cas de force majeure": ["Rupture du contrat dans le secteur priv\u00e9 (d\u00e9mission, rupture conventionnelle...)"], "Emploi d'avenir": ["Contrats d'insertion", "Contrat unique d'insertion (CUI) - Parcours emploi comp\u00e9tences (PEC)", "Emploi d'avenir", "\u00c9tudiant apprenti professeur (EAP)", "Contrat adultes-relais", "CDD senior", "Garantie jeunes"], "\u00c9tudiant apprenti professeur (EAP)": ["Contrats d'insertion", "Contrat unique d'insertion (CUI) - Parcours emploi comp\u00e9tences (PEC)", "Emploi d'avenir", "\u00c9tudiant apprenti professeur (EAP)", "Contrat adultes-relais", "CDD senior", "Garantie jeunes"], "Jours f\u00e9ri\u00e9s dans la fonction publique": ["Cong\u00e9s dans la fonction publique"], "Mon enfant est en situation de handicap": [], "Retraite dans le priv\u00e9 : droit \u00e0 l'information sur la retraite du salari\u00e9": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Licenciement \u00e9conomique\u00a0: les obligations de l'employeur": ["Licenciement"], "Licenciement \u00e9conomique : reclassement des salari\u00e9s et priorit\u00e9 \u00e0 l'embauche": ["Licenciement"], "Indemnit\u00e9 compensatrice de pr\u00e9avis": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Indemnit\u00e9 compensatrice de cong\u00e9s pay\u00e9s": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Peut-on encore toucher l'allocation compensatrice pour tierce personne (ACTP)\u00a0?": ["Handicap\u00a0: allocations (AAH, AEEH) et aides", "Allocation aux adultes handicap\u00e9s (AAH)", "Compl\u00e9ment de ressources", "Majoration pour la vie autonome", "Allocation d'\u00e9ducation de l'enfant handicap\u00e9 (AEEH)", "Prestation de compensation du handicap (PCH)"], "Une enseignante peut-elle d\u00e9caler son cong\u00e9 maternit\u00e9 s'il d\u00e9bute pendant des vacances scolaires ?": ["Cong\u00e9s dans la fonction publique"], "Comment conna\u00eetre ses caisses de retraite ?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Litige m\u00e9dical avec la s\u00e9curit\u00e9 sociale : expertise m\u00e9dicale": ["Litiges avec la S\u00e9curit\u00e9 sociale", "Commission de recours amiable", "Tribunal des affaires de s\u00e9curit\u00e9 sociale", "Expertise m\u00e9dicale", "Tribunal du contentieux de l'incapacit\u00e9"], "Retraite d'un salari\u00e9\u00a0: quand faut-il pr\u00e9senter un certificat de vie ?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Assurance vieillesse des parents au foyer (AVPF)": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Arr\u00eat maladie pendant le pr\u00e9avis\u00a0: quelles cons\u00e9quences ?": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Accueil d'un enfant par une assistante maternelle agr\u00e9\u00e9e": ["Garde d'enfants en bas \u00e2ge", "Assistante maternelle", "Cr\u00e8che", "Halte-garderie", "Jardin d'enfants"], "Travail de nuit d'une salari\u00e9e enceinte": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "P\u00e9riode de professionnalisation dans la fonction publique d'\u00c9tat (FPE)": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "Un fonctionnaire ayant 3 enfants peut-il encore partir en retraite anticip\u00e9e ?": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Une salari\u00e9e enceinte peut-elle refuser d'effectuer certaines t\u00e2ches ?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Qu'est-ce qu'un licenciement pour motif \u00e9conomique ?": ["Licenciement \u00e9conomique"], "\u00c2ge minimum de d\u00e9part \u00e0 la retraite dans la fonction publique": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Licenciement \u00e9conomique - Allocation temporaire d\u00e9gressive (ATD)": ["Licenciement \u00e9conomique"], "Plan de sauvegarde de l'emploi (PSE) - Licenciement \u00e9conomique": ["Licenciement \u00e9conomique"], "Cellule de reclassement (FNE)": ["Licenciement \u00e9conomique"], "Comment sont choisis les salari\u00e9s touch\u00e9s par un licenciement \u00e9conomique ?": ["Licenciement \u00e9conomique"], "Motifs du licenciement personnel": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Proc\u00e9dure de licenciement pour motif personnel": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Pr\u00e9avis de licenciement": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Licenciement\u00a0: qu'est-ce qu'un conseiller du salari\u00e9\u00a0?": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Comment la journ\u00e9e de solidarit\u00e9 est-elle accomplie dans la fonction publique ?": ["Temps de travail dans la fonction publique"], "Attestation destin\u00e9e \u00e0 P\u00f4le emploi": ["Rupture du contrat dans le secteur priv\u00e9 (d\u00e9mission, rupture conventionnelle...)"], "Le salari\u00e9 doit-il passer une visite m\u00e9dicale apr\u00e8s un arr\u00eat de travail\u00a0?": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Licenciement d'une salari\u00e9e enceinte ou en cong\u00e9 de maternit\u00e9": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "D\u00e9mission d'un salari\u00e9": ["Rupture du contrat dans le secteur priv\u00e9 (d\u00e9mission, rupture conventionnelle...)"], "Cong\u00e9 de reclassement": ["Licenciement \u00e9conomique"], "Particulier employeur\u00a0: \u00e0 quoi sert le Cesu d\u00e9claratif et comment y adh\u00e9rer ?": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Contrat d'apprentissage": ["Alternance", "Contrat d'apprentissage", "Contrat de professionnalisation"], "Le salari\u00e9 peut-il prendre des cong\u00e9s pay\u00e9s pendant son pr\u00e9avis ?": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "A-t-on droit \u00e0 des cong\u00e9s pay\u00e9s pendant un CDD\u00a0?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Qu'est-ce que le cong\u00e9 de formation d'un jeune salari\u00e9 ?": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Pension d'invalidit\u00e9 de veuve ou de veuf": ["Pension de r\u00e9version"], "Un salari\u00e9 en formation en dehors du temps de travail est-il r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 ?": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Formation initiale et continue\u00a0dans la fonction publique d'\u00c9tat (FPE)": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "Pr\u00e9paration aux examens et concours dans la fonction publique d'\u00c9tat (FPE)": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "Un int\u00e9rimaire a-t-il droit au cong\u00e9 individuel de formation (Cif)\u00a0?": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Cong\u00e9 de formation professionnelle dans la fonction publique d'\u00c9tat (FPE)": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "Bilan de comp\u00e9tences dans la fonction publique d'\u00c9tat (FPE)": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "Arr\u00eat maladie\u00a0: d\u00e9marches \u00e0 effectuer": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Suppression de l'emploi d'un fonctionnaire\u00a0: quelles sont les r\u00e8gles\u00a0?": ["Mobilit\u00e9 dans la fonction publique", "Mutation", "Int\u00e9gration directe dans un autre corps ou cadre d'emplois", "D\u00e9tachement", "Disponibilit\u00e9", "Mise \u00e0 disposition"], "Formation initiale et formation continue\u00a0: fonction publique hospitali\u00e8re (FPH)": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "Compte personnel de formation (CPF)\u00a0: fonction publique territoriale (FPT)": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "Cong\u00e9 de formation professionnelle dans la fonction publique territoriale (FPT)": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "Entretien et passeport de formation dans la fonction publique hospitali\u00e8re (FPH)": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "Pr\u00e9paration aux examens et concours dans la fonction publique hospitali\u00e8re (FPH)": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "Arr\u00eat maladie\u00a0: indemnit\u00e9s journali\u00e8res vers\u00e9es au salari\u00e9": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Cong\u00e9 de formation professionnelle dans la fonction publique hospitali\u00e8re (FPH)": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "Comment se d\u00e9roule l'apprentissage dans une administration ?": ["Alternance", "Contrat d'apprentissage", "Contrat de professionnalisation"], "P\u00e9riode de professionnalisation dans la fonction publique hospitali\u00e8re (FPH)": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "Compte personnel de formation (CPF)\u00a0: Fonction publique hospitali\u00e8re (FPH)": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "Bilan de comp\u00e9tences d'un salari\u00e9 du secteur priv\u00e9": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Qu'est-ce qu'un essai professionnel\u00a0?": ["Recrutement dans le secteur priv\u00e9", "M\u00e9thodes de recrutement", "Curriculum vitae (CV)", "P\u00e9riode d'essai", "Offre de contrat et promesse unilat\u00e9rale"], "Fonction publique\u00a0: que deviennent les heures acquises au titre du Dif ?": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "La rupture conventionnelle s'applique-t-elle dans la fonction publique ?": ["Quitter la fonction publique"], "Qu'est-ce qu'un usage d'entreprise ?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "En quoi consiste la contribution exceptionnelle sur les hauts revenus\u00a0?\u00a0": ["Imp\u00f4t sur le revenu : d\u00e9claration et revenus \u00e0 d\u00e9clarer"], "Temps d'habillage dans la fonction publique : quelles sont les r\u00e8gles ?": ["Conditions de travail dans la fonction publique"], "Quelles sont les cotisations retraite d'un fonctionnaire en d\u00e9tachement\u00a0?": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Abandon de poste : quelles sont les r\u00e8gles dans le secteur priv\u00e9\u00a0?": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Un agent public peut-il aller travailler dans le priv\u00e9 ?": ["Quitter la fonction publique"], "Quelles indemnit\u00e9s peut-on percevoir en cas de licenciement pour inaptitude physique\u00a0?": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Que devient le contrat du salari\u00e9 au d\u00e9c\u00e8s du particulier employeur\u00a0?": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Un employeur peut-il s'informer sur le permis de conduire de son salari\u00e9 ?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Qu'est-ce qu'un vacataire dans la fonction publique ?": ["Recrutement dans la fonction publique"], "Une p\u00e9riode de ch\u00f4mage permet-elle de valider des trimestres de retraite ?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Notation et \u00e9valuation dans la fonction publique hospitali\u00e8re (FPH)": ["Carri\u00e8re dans la fonction publique"], "Nomination du stagiaire de la fonction publique\u00a0: quelle reprise d'anciennet\u00e9 ?": ["Recrutement dans la fonction publique"], "Reprise d'entreprise par transformation en Scop": ["Cessation, transmission et reprise d'entreprise"], "Quels sont les seuils d'effectifs pour les d\u00e9clarations sociales\u00a0?": ["Cotisations et contributions sociales de l'employeur"], "Que deviennent les cong\u00e9s annuels d'un agent public qui change d'employeur ?": ["Cong\u00e9s dans la fonction publique"], "Qu'est-ce que la prestation compl\u00e9mentaire pour recours \u00e0 tierce personne\u00a0?": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Comment rembourser un trop-per\u00e7u de r\u00e9mun\u00e9ration\u00a0?": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans la fonction publique"], "Prestations d'action sociale dans la fonction publique": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans la fonction publique"], "Surveillance m\u00e9dicale d'un agent de la fonction publique": ["Conditions de travail dans la fonction publique"], "Un agent public contractuel peut-il changer d'employeur ?": ["Mobilit\u00e9 dans la fonction publique", "Mutation", "Int\u00e9gration directe dans un autre corps ou cadre d'emplois", "D\u00e9tachement", "Disponibilit\u00e9", "Mise \u00e0 disposition"], "Quelle d\u00e9marche doit suivre un agent public pour demander sa retraite ?": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Que comporte et comment est g\u00e9r\u00e9 le dossier administratif d'un agent public ?": ["Carri\u00e8re dans la fonction publique"], "Qu'est-ce que la mobilit\u00e9 volontaire s\u00e9curis\u00e9e\u00a0?": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Cong\u00e9 de paternit\u00e9 et d'accueil de l'enfant d'un salari\u00e9 du secteur priv\u00e9": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Qu'est-ce qu'une clause de mobilit\u00e9\u00a0?": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Modification du lieu de travail du salari\u00e9\u00a0: quelles sont les cons\u00e9quences\u00a0?": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Comment sont rembours\u00e9es les allocations ch\u00f4mage ou solidarit\u00e9 per\u00e7ues \u00e0 tort ?": ["Allocation ch\u00f4mage d'aide au retour \u00e0 l'emploi (ARE)", "Salari\u00e9 du secteur priv\u00e9", "Agent public"], "Combien d'heures un salari\u00e9 peut-il travailler en continu ?": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Accord de performance collective": ["Licenciement \u00e9conomique"], "Un fonctionnaire peut-il prendre plusieurs disponibilit\u00e9s \u00e0 la suite ?": ["Mobilit\u00e9 dans la fonction publique", "Mutation", "Int\u00e9gration directe dans un autre corps ou cadre d'emplois", "D\u00e9tachement", "Disponibilit\u00e9", "Mise \u00e0 disposition"], "Licenciement \u00e9conomique nul, injustifi\u00e9 ou irr\u00e9gulier": ["Licenciement \u00e9conomique"], "M\u00e9diateur de l'apprentissage : comment y recourir ?": ["Alternance", "Contrat d'apprentissage", "Contrat de professionnalisation"], "Cong\u00e9s d'une assistante maternelle (ou assistant maternel)": ["Assistante maternelle", "Contrat de travail et formalit\u00e9s d'embauche", "Temps de travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Rupture du contrat de travail", "D\u00e9mission"], "Assur\u00e9 polypensionn\u00e9\u00a0: comment calculer le montant de votre retraite ?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Prud'hommes\u00a0: qu'est-ce que l'indemnit\u00e9 forfaitaire de conciliation\u00a0?": ["Conflits du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Peut-on d\u00e9missionner pendant un arr\u00eat maladie ?": ["Rupture du contrat dans le secteur priv\u00e9 (d\u00e9mission, rupture conventionnelle...)"], "Allocation de s\u00e9curisation professionnelle (ASP)": ["Licenciement \u00e9conomique"], "Imp\u00f4t sur le revenu\u00a0: d\u00e9claration des sommes li\u00e9es \u00e0 l'invalidit\u00e9": ["Imp\u00f4t sur le revenu : d\u00e9claration et revenus \u00e0 d\u00e9clarer"], "Arr\u00eat maladie pendant la p\u00e9riode d'essai\u00a0: quelles sont les r\u00e8gles ?": ["Recrutement dans le secteur priv\u00e9", "M\u00e9thodes de recrutement", "Curriculum vitae (CV)", "P\u00e9riode d'essai", "Offre de contrat et promesse unilat\u00e9rale"], "Contrat de professionnalisation ou apprentissage : quelles diff\u00e9rences ?": ["Alternance", "Contrat d'apprentissage", "Contrat de professionnalisation"], "Comment sont impos\u00e9s les revenus exceptionnels\u00a0?": ["Imp\u00f4t sur le revenu : d\u00e9claration et revenus \u00e0 d\u00e9clarer"], "Peut-on percevoir des aides sociales \u00e0 la sortie de prison ?": ["Prison", "Vie quotidienne", "Droits familiaux, civiques et sociaux", "Enseignement et formation", "Travail", "Visiteur de prison"], "Peut-on percevoir des aides sociales \u00e0 son retour d'expatriation\u00a0?": ["Vivre \u00e0 l'\u00e9tranger"], "Un salari\u00e9 peut-il \u00eatre licenci\u00e9 \u00e0 cause du retrait de son permis de conduire\u00a0?": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Un salari\u00e9 doit-il rembourser du mat\u00e9riel de l'entreprise cass\u00e9 ou perdu\u00a0?": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans le secteur priv\u00e9", "Salaire, primes et avantages", "Salaire minimum de croissance (Smic)", "Paiement du salaire", "Bulletin de paie", "Cotisations salariales", "Remboursement des frais de transport"], "\u00c9valuation du salari\u00e9": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Quels sont les diff\u00e9rents dispositifs de formation pour le secteur priv\u00e9\u00a0?": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Qu'est-ce qu'une maladie professionnelle\u00a0?": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Qu'est-ce qu'un accident de trajet\u00a0?": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Quels sont les documents remis au salari\u00e9 \u00e0 la fin de son contrat\u00a0?": ["Rupture du contrat dans le secteur priv\u00e9 (d\u00e9mission, rupture conventionnelle...)"], "Peut-on conclure plusieurs CDD \u00e0 la suite sans d\u00e9lai de carence ?": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Licenciement \u00e9conomique\u00a0: pr\u00e9avis de licenciement et fin du contrat de travail": ["Licenciement \u00e9conomique"], "Qu'est-ce qu'un compl\u00e9ment d'heures pour le salari\u00e9 \u00e0 temps partiel\u00a0?": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Lanceur d'alerte dans l'entreprise\u00a0: quelles sont les r\u00e8gles ?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "En quoi consiste l'entretien professionnel\u00a0?": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Repr\u00e9sentant de la section syndicale (RSS)": ["Repr\u00e9sentation du personnel dans l'entreprise", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique (CSE)", "Comit\u00e9 d'entreprise (CE)", "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)", "D\u00e9l\u00e9gation unique du personnel (DUP)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Instance unique", "Repr\u00e9sentant de la section syndicale (RSS)"], "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)": ["Repr\u00e9sentation du personnel dans l'entreprise", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique (CSE)", "Comit\u00e9 d'entreprise (CE)", "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)", "D\u00e9l\u00e9gation unique du personnel (DUP)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Instance unique", "Repr\u00e9sentant de la section syndicale (RSS)"], "Un salari\u00e9 peut-il b\u00e9n\u00e9ficier d'un dispositif de pr\u00e9retraite\u00a0?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Don de jours de repos \u00e0 un salari\u00e9 parent d'enfant gravement malade ou proche aidant": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Retraite du salari\u00e9 : majoration d'assurance pour cong\u00e9 parental d'\u00e9ducation": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Retraite du salari\u00e9 : majoration d'assurance pour enfant handicap\u00e9": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Activit\u00e9 professionnelle apr\u00e8s 65 ans\u00a0: quelles cons\u00e9quences pour la retraite\u00a0?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Maladie professionnelle\u00a0: indemnit\u00e9s journali\u00e8res pendant l'arr\u00eat de travail": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Accident du travail : reprise du travail du salari\u00e9": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Maladie professionnelle : reprise du travail du salari\u00e9": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Maladie professionnelle : inaptitude du salari\u00e9": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Fonction publique territoriale\u00a0: qu'est-ce que le livret individuel de formation\u00a0?": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "Maladie professionnelle\u00a0: indemnisation des ayants droit du salari\u00e9 d\u00e9c\u00e9d\u00e9": ["Rentes et capitaux vers\u00e9s en cas de d\u00e9c\u00e8s"], "Peut-on consommer de l'alcool dans l'entreprise\u00a0?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Peut-on modifier le terme d'une mission d'int\u00e9rim\u00a0?": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Quelle est la dur\u00e9e de la p\u00e9riode d'essai d'un contrat de mission (int\u00e9rim)\u00a0?": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Le jeune p\u00e8re salari\u00e9 b\u00e9n\u00e9ficie-t-il d'une protection contre le licenciement ?": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Comment est indemnis\u00e9 un conseiller prud'hommes du coll\u00e8ge salarial ?": ["Conflits du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Fermeture d'un \u00e9tablissement\u00a0: obligation de rechercher un repreneur": ["Traitement des difficult\u00e9s", "D\u00e9claration de cessation des paiements (d\u00e9p\u00f4t de bilan)", "Redressement judiciaire", "R\u00e9tablissement professionnel", "Liquidation judiciaire", "Liquidation judiciaire simplifi\u00e9e", "D\u00e9claration de cr\u00e9ances", "Suspension des poursuites", "Fermeture d'un \u00e9tablissement\u00a0: obligation de rechercher un repreneur"], "Heures suppl\u00e9mentaires dans la fonction publique\u00a0territoriale (FPT)": ["Temps de travail dans la fonction publique"], "L'administration peut-elle modifier le contrat d'un agent contractuel ?": ["Carri\u00e8re dans la fonction publique"], "Dans quels cas l'administration doit-elle reclasser un agent contractuel ?": ["Carri\u00e8re dans la fonction publique"], "Temps partiel dans le secteur priv\u00e9": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "D\u00e9mission du salari\u00e9 \u00e0 domicile employ\u00e9 par un particulier": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Conseil en \u00e9volution professionnelle (CEP)": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Un accord ou un plan sur la pr\u00e9vention de la p\u00e9nibilit\u00e9 est-il obligatoire ?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Peut-on encore avoir un Dif dans le secteur priv\u00e9\u00a0?": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Dans quel secteur peut-on recourir au CDD d'usage ou \u00e0 l'int\u00e9rim\u00a0?": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Fonction publique\u00a0: indemnit\u00e9 de r\u00e9sidence": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans la fonction publique"], "Fonction publique\u00a0: suppl\u00e9ment familial de traitement (SFT)": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans la fonction publique"], "Nouvelle bonification indiciaire (NBI)": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans la fonction publique"], "Fonction publique\u00a0: garantie individuelle du pouvoir d'achat (Gipa)": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans la fonction publique"], "Protection fonctionnelle\u00a0: agent public victime": ["Conditions de travail dans la fonction publique"], "Garantie jeunes": ["Contrats d'insertion", "Contrat unique d'insertion (CUI) - Parcours emploi comp\u00e9tences (PEC)", "Emploi d'avenir", "\u00c9tudiant apprenti professeur (EAP)", "Contrat adultes-relais", "CDD senior", "Garantie jeunes"], "Qu'est-ce que le socle de connaissances et de comp\u00e9tences professionnelles ?": ["Formation des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Fonction publique : devoir d'information des usagers": ["Conditions de travail dans la fonction publique"], "Ob\u00e9issance hi\u00e9rarchique d'un agent public (fonctionnaire ou contractuel)": ["Conditions de travail dans la fonction publique"], "Peut-on entrer en apprentissage apr\u00e8s la classe de troisi\u00e8me ?": ["Coll\u00e8ge et lyc\u00e9e"], "Les p\u00e9riodes de stage sont-elles prises en compte pour la retraite ?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Un salari\u00e9 dont le contrat de travail est suspendu a-t-il des obligations ?": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Indemnit\u00e9s horaires pour travaux suppl\u00e9mentaires (IHTS)": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans la fonction publique"], "Peut-on utiliser la PCH ou l'Apa pour r\u00e9mun\u00e9rer un aidant familial\u00a0?": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Recrutement direct d'un fonctionnaire sans concours": ["Recrutement dans la fonction publique"], "Salari\u00e9 \u00e9lu local\u00a0: quels sont ses droits et garanties\u00a0?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Un agent public peut-il travailler pendant ses cong\u00e9s\u00a0?": ["Cong\u00e9s dans la fonction publique"], "Comment donner des jours de repos \u00e0 un agent public parent d'un enfant malade ou aidant familial\u00a0?": ["Cong\u00e9s dans la fonction publique"], "D\u00e9c\u00e8s de la m\u00e8re pendant le cong\u00e9 maternit\u00e9\u00a0: quelles cons\u00e9quences sur les IJ ?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Hospitalisation du nouveau-n\u00e9\u00a0: quelles cons\u00e9quences sur le cong\u00e9 de maternit\u00e9\u00a0?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "D\u00e9mission d'une assistante maternelle": ["Assistante maternelle", "Contrat de travail et formalit\u00e9s d'embauche", "Temps de travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Rupture du contrat de travail", "D\u00e9mission"], "Qu'est-ce que l'aide mobili-jeune ?": ["Allocations logement", "Aide personnalis\u00e9e au logement (APL)", "Allocation de logement familiale (ALF)", "Allocation de logement sociale (ALS)"], "Accident de service ou maladie professionnelle (fonction publique)": ["Maladie ou accident du travail dans la fonction publique"], "Bilan de comp\u00e9tences dans la fonction publique hospitali\u00e8re (FPH)": ["Formation professionnelle dans la fonction publique"], "Peut-on choisir la date de son d\u00e9part \u00e0 la retraite ?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Curriculum vitae (CV) - Candidature \u00e0 une offre d'emploi": ["Recrutement dans le secteur priv\u00e9", "M\u00e9thodes de recrutement", "Curriculum vitae (CV)", "P\u00e9riode d'essai", "Offre de contrat et promesse unilat\u00e9rale"], "Peut-on cumuler plusieurs activit\u00e9s ind\u00e9pendantes\u00a0?": ["Formalit\u00e9s de la cr\u00e9ation d'entreprise"], "Comment calculer l'indemnit\u00e9 de cong\u00e9s pay\u00e9s du salari\u00e9\u00a0?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Un salari\u00e9 peut-il \u00eatre oblig\u00e9 de travailler en soir\u00e9e\u00a0?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Un salari\u00e9\u00a0peut-il se faire rembourser ses cotisations de retraite\u00a0?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Instance unique des repr\u00e9sentants du personnel": ["Repr\u00e9sentation du personnel dans l'entreprise", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique (CSE)", "Comit\u00e9 d'entreprise (CE)", "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)", "D\u00e9l\u00e9gation unique du personnel (DUP)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Instance unique", "Repr\u00e9sentant de la section syndicale (RSS)"], "En quoi consiste le nouveau mod\u00e8le de fiche de paie\u00a0?": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans le secteur priv\u00e9", "Salaire, primes et avantages", "Salaire minimum de croissance (Smic)", "Paiement du salaire", "Bulletin de paie", "Cotisations salariales", "Remboursement des frais de transport"], "Que faire en cas de conflit d'int\u00e9r\u00eat\u00a0dans la fonction publique ?": ["Conditions de travail dans la fonction publique"], "Assur\u00e9 polypensionn\u00e9 : quelle majoration pour enfants est appliqu\u00e9e ?": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Licenciement ill\u00e9gal : le salari\u00e9 doit-il rembourser les indemnit\u00e9s de ch\u00f4mage ?": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Qu'est-ce que le transfert primes/points dans la fonction publique\u00a0?": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans la fonction publique"], "Intemp\u00e9rie ou catastrophe naturelle\u00a0: quels droits pour l'agent absent ?": ["Temps de travail dans la fonction publique"], "Compte professionnel de pr\u00e9vention (ancien compte p\u00e9nibilit\u00e9) : les obligations de l'employeur": ["Sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 au travail", "D\u00e9claration d'accident du travail par l'employeur", "Invalidit\u00e9 ou arr\u00eat de travail pour maladie\u00a0: d\u00e9marches de l'employeur", "R\u00e8glement int\u00e9rieur d'une entreprise", "Compte professionnel de pr\u00e9vention (ancien compte p\u00e9nibilit\u00e9) : les obligations de l'employeur"], "Comment se d\u00e9roulent les r\u00e9unions du comit\u00e9 d'entreprise (CE)\u00a0?": ["Repr\u00e9sentation du personnel dans l'entreprise", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique (CSE)", "Comit\u00e9 d'entreprise (CE)", "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)", "D\u00e9l\u00e9gation unique du personnel (DUP)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Instance unique", "Repr\u00e9sentant de la section syndicale (RSS)"], "En quoi consiste le droit d'alerte du comit\u00e9 d'entreprise (CE)\u00a0?": ["Repr\u00e9sentation du personnel dans l'entreprise", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique (CSE)", "Comit\u00e9 d'entreprise (CE)", "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)", "D\u00e9l\u00e9gation unique du personnel (DUP)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Instance unique", "Repr\u00e9sentant de la section syndicale (RSS)"], "Qu'est ce que la force majeure\u00a0?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Le salari\u00e9 et l'employeur peuvent-ils r\u00e9gler un diff\u00e9rend \u00e0 l'amiable\u00a0?": ["Conflits du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Qu'est-ce qu'un d\u00e9fenseur syndical\u00a0?": ["Conflits du travail dans le secteur priv\u00e9"], "R\u00e9gime de retraite des travailleurs ind\u00e9pendants": ["R\u00e9gimes sociaux des travailleurs ind\u00e9pendants"], "Aide \u00e0 la recherche d'un premier emploi (Arpe)": ["Bourses et aides pour \u00e9tudiant", "Bourse sur crit\u00e8res sociaux", "Aide au m\u00e9rite", "Allocation sp\u00e9cifique annuelle pour \u00e9tudiant en difficult\u00e9", "Aide sp\u00e9cifique ponctuelle pour \u00e9tudiant en difficult\u00e9", "Aide \u00e0 la mobilit\u00e9 pour l'\u00e9tudiant en Master", "Aide \u00e0 la recherche d'un premier emploi (Arpe)", "Allocation pour la diversit\u00e9 dans la fonction publique", "Aide pour bachelier acceptant une mobilit\u00e9 g\u00e9ographique"], "Licenciement d'un salari\u00e9 sans papiers : quelles sont les r\u00e8gles ?": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Un salari\u00e9 a-t-il droit \u00e0 un cong\u00e9 pour d\u00e9m\u00e9nagement\u00a0?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Les permutations de postes sont-elles possibles dans la fonction publique\u00a0?": ["Mobilit\u00e9 dans la fonction publique", "Mutation", "Int\u00e9gration directe dans un autre corps ou cadre d'emplois", "D\u00e9tachement", "Disponibilit\u00e9", "Mise \u00e0 disposition"], "Contr\u00f4le d'un salari\u00e9 en arr\u00eat de travail\u00a0: quelles sont les r\u00e8gles\u00a0?": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Temps partiel\u00a0: quelle incidence sur les droits \u00e0 cong\u00e9s pay\u00e9s du salari\u00e9\u00a0?": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Licenciement abusif : \u00e0 quelle indemnisation peut pr\u00e9tendre le salari\u00e9\u00a0?": ["Conflits du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Cas o\u00f9 l'employeur peut embaucher en contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Nouveau mod\u00e8le de bulletin de paie\u00a0: classement des rubriques": ["R\u00e9mun\u00e9ration", "Salaire minimum de croissance (Smic)", "Bulletin de paie", "Salaire au pourboire", "Saisie sur salaire : les obligations de l'employeur", "Nouveau mod\u00e8le de bulletin de paie\u00a0: classement des rubriques"], "Quel est l'emplacement des cotisations dans le bulletin de paie clarifi\u00e9\u00a0?": ["R\u00e9mun\u00e9ration", "Salaire minimum de croissance (Smic)", "Bulletin de paie", "Salaire au pourboire", "Saisie sur salaire : les obligations de l'employeur", "Nouveau mod\u00e8le de bulletin de paie\u00a0: classement des rubriques"], "Qu'est-ce que le compte personnel d'activit\u00e9 (CPA)\u00a0?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Qu'est-ce que le compte engagement citoyen (CEC)\u00a0?": ["Volontariats"], "M\u00e9decine au travail\u00a0: qu'est-ce que la visite d'information et de pr\u00e9vention\u00a0?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "M\u00e9decine du travail\u00a0: qu'est-ce que le suivi individuel renforc\u00e9\u00a0?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Qu'est-ce que le dispositif d'emploi accompagn\u00e9 des travailleurs handicap\u00e9s\u00a0?": ["Handicap et emploi dans le secteur priv\u00e9", "Travail en milieu ordinaire", "Travail en entreprise adapt\u00e9e", "Travail en \u00e9tablissement et service d'aide par le travail (\u00c9sat)"], "Comment sont impos\u00e9s les revenus diff\u00e9r\u00e9s\u00a0?": ["Imp\u00f4t sur le revenu : d\u00e9claration et revenus \u00e0 d\u00e9clarer"], "Salari\u00e9 d\u00e9tach\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tranger ou expatri\u00e9 : quelles cons\u00e9quences pour la retraite\u00a0?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Un salari\u00e9 saisonnier peut-il \u00eatre dispens\u00e9 d'un examen m\u00e9dical d'embauche\u00a0?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Pension de retraite d'un salari\u00e9\u00a0: quel est le montant maximum\u00a0?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "R\u00e9duction du temps de travail (RTT)": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Contrat de professionnalisation\u00a0: qui peut \u00eatre tuteur\u00a0?": ["Alternance", "Contrat d'apprentissage", "Contrat de professionnalisation"], "Cong\u00e9 du salari\u00e9 pour mariage ou Pacs": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Jours d'absence pour la survenue du handicap d'un enfant (salari\u00e9 du priv\u00e9)": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Un agent public peut-il s'absenter pour participer \u00e0 une \u00e9lection ou un mandat ?": ["Cong\u00e9s dans la fonction publique"], "Retraites de base et compl\u00e9mentaire dans le secteur public : quelles diff\u00e9rences ?": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Fiche de paie dans la fonction publique : quelles sont les r\u00e8gles\u00a0?": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans la fonction publique"], "Indemnit\u00e9s forfaitaires pour travaux suppl\u00e9mentaires\u00a0(IFTS)": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans la fonction publique"], "Qu'est-ce que la liquidation unique des retraites (Lura) des polypensionn\u00e9s ?": ["Retraite des salari\u00e9s du secteur priv\u00e9"], "Qu'est-ce que le contrat de chantier ou d'op\u00e9ration\u00a0?": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Quelles primes peut toucher un agent\u00a0de l'\u00c9tat pour restructuration de service ?": ["Quitter la fonction publique"], "Comment est compens\u00e9e la hausse de la CSG dans la fonction publique\u00a0?": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans la fonction publique"], "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique (CSE)": ["Repr\u00e9sentation du personnel dans l'entreprise", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique (CSE)", "Comit\u00e9 d'entreprise (CE)", "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)", "D\u00e9l\u00e9gation unique du personnel (DUP)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Instance unique", "Repr\u00e9sentant de la section syndicale (RSS)"], "Compl\u00e9ment de libre choix du mode de garde\u00a0(Cmg) - Assistante maternelle": ["Allocations destin\u00e9es aux familles"], "Litige dans la fonction publique\u00a0: en quoi consiste la proc\u00e9dure de m\u00e9diation ?": ["Conflits du travail dans la fonction publique", "Sanctions disciplinaires", "Suspension de fonctions", "Droit de gr\u00e8ve"], "Un agent public peut-il s'absenter le jour d'une f\u00eate religieuse\u00a0non f\u00e9ri\u00e9e ?": ["Cong\u00e9s dans la fonction publique"], "Absences li\u00e9es \u00e0 la grossesse\u00a0d'un agent public : quelles sont les r\u00e8gles ?": ["Conditions de travail dans la fonction publique"], "Un agent public peut-il s'absenter pour passer un concours\u00a0?": ["Recrutement dans la fonction publique"], "Un agent public a-t-il droit \u00e0 un cong\u00e9 pour d\u00e9m\u00e9nagement ?": ["Cong\u00e9s dans la fonction publique"], "Autorisation d'absence pour mariage ou Pacs dans la fonction publique": ["Cong\u00e9s dans la fonction publique"], "Autorisation d'absence pour d\u00e9c\u00e8s d'un proche dans la fonction publique": ["Cong\u00e9s dans la fonction publique"], "Qu'est-ce qu'un emploi franc\u00a0?": ["Contrats d'insertion", "Contrat unique d'insertion (CUI) - Parcours emploi comp\u00e9tences (PEC)", "Emploi d'avenir", "\u00c9tudiant apprenti professeur (EAP)", "Contrat adultes-relais", "CDD senior", "Garantie jeunes"], "Pause d\u00e9jeuner\u00a0: quelles sont les r\u00e8gles\u00a0?": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Le salari\u00e9 a-t-il droit \u00e0 un cong\u00e9 en cas de catastrophe naturelle ?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Dans quels cas un CDD est-il requalifi\u00e9 en CDI\u00a0?": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Qu'est-ce qu'un CDD \u00e0 terme pr\u00e9cis et sans terme pr\u00e9cis\u00a0?": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "En quoi consiste la proc\u00e9dure de changement d'affectation dans la FPE\u00a0?": ["Mobilit\u00e9 dans la fonction publique", "Mutation", "Int\u00e9gration directe dans un autre corps ou cadre d'emplois", "D\u00e9tachement", "Disponibilit\u00e9", "Mise \u00e0 disposition"], "Que faire en cas de discrimination collective au travail\u00a0?": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Lanceur d'alerte dans la fonction publique : quelles sont les r\u00e8gles ?": ["Conditions de travail dans la fonction publique"], "Qu'est-ce qu'une commission de r\u00e9forme dans la fonction publique ?": ["Maladie ou accident du travail dans la fonction publique"], "Inaptitude physique d'un contractuel : quelles cons\u00e9quences ?": ["Maladie ou accident du travail dans la fonction publique"], "Un agent public peut-il prendre un cong\u00e9 de solidarit\u00e9 internationale (CSI)\u00a0?": ["Volontariats"], "Maladie professionnelle\u00a0: indemnisation en cas d'incapacit\u00e9 permanente": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Conclusion du contrat de travail \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Comment calculer l'anciennet\u00e9 en mati\u00e8re d'indemnit\u00e9 de licenciement\u00a0?": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Renouvellement d'un contrat de travail \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Fin d'un contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "D\u00e9claration de revenus : indemnit\u00e9s de fin de contrat": ["Imp\u00f4t sur le revenu : d\u00e9claration et revenus \u00e0 d\u00e9clarer"], "Droits du salari\u00e9 en contrat de travail \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)": ["Contrats de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Imp\u00f4t sur le revenu\u00a0: d\u00e9claration des pensions de retraite": ["Imp\u00f4t sur le revenu : d\u00e9claration et revenus \u00e0 d\u00e9clarer"], "Recrutement d'une personne handicap\u00e9e dans la fonction publique": ["Recrutement dans la fonction publique"], "Recrutement d'un fonctionnaire par concours": ["Recrutement dans la fonction publique"], "Mutation d'un fonctionnaire": ["Mobilit\u00e9 dans la fonction publique", "Mutation", "Int\u00e9gration directe dans un autre corps ou cadre d'emplois", "D\u00e9tachement", "Disponibilit\u00e9", "Mise \u00e0 disposition"], "Traitement indiciaire dans la fonction publique\u00a0": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans la fonction publique"], "Fonction publique : r\u00e9gime indemnitaire": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans la fonction publique"], "Comment confier la garde de son enfant \u00e0 une maison d'assistantes maternelles\u00a0?\u00a0": ["Assistante maternelle", "Contrat de travail et formalit\u00e9s d'embauche", "Temps de travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Rupture du contrat de travail", "D\u00e9mission"], "Fonction publique : cotisations salariales du fonctionnaire": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans la fonction publique"], "Fonction publique : cotisations salariales d'un agent contractuel": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans la fonction publique"], "Dur\u00e9e du temps de travail dans la fonction publique de l'\u00c9tat (FPE)": ["Temps de travail dans la fonction publique"], "Salari\u00e9 au pair": ["Salari\u00e9 au pair et stagiaire aide familial \u00e9tranger", "Salari\u00e9 au pair", "Stagiaire aide familial \u00e9tranger"], "Travail \u00e0 temps partiel d'un fonctionnaire": ["Temps de travail dans la fonction publique"], "Fonction publique : cong\u00e9s annuels": ["Cong\u00e9s dans la fonction publique"], "Autorisations d'absence pour garde d'enfant dans la fonction publique": ["Cong\u00e9s dans la fonction publique"], "Arr\u00eat maladie d'un fonctionnaire\u00a0: cong\u00e9 de maladie ordinaire (CMO)": ["Maladie ou accident du travail dans la fonction publique"], "Arr\u00eat maladie d'un agent contractuel de la fonction publique": ["Maladie ou accident du travail dans la fonction publique"], "Fonction publique territoriale : cong\u00e9 sp\u00e9cial": ["Quitter la fonction publique"], "S\u00e9curit\u00e9 et droit de retrait dans la fonction publique": ["Conditions de travail dans la fonction publique"], "Fonction publique : droit syndical": ["Repr\u00e9sentants du personnel dans la fonction publique", "Droit syndical", "Droit \u00e0 la participation", "\u00c9lection des repr\u00e9sentants des personnels"], "Fonction publique : droit de gr\u00e8ve": ["Conflits du travail dans la fonction publique", "Sanctions disciplinaires", "Suspension de fonctions", "Droit de gr\u00e8ve"], "Fonction publique\u00a0: sanctions disciplinaires": ["Conflits du travail dans la fonction publique", "Sanctions disciplinaires", "Suspension de fonctions", "Droit de gr\u00e8ve"], "D\u00e9mission d'un fonctionnaire ou d'un agent non titulaire": ["Quitter la fonction publique"], "Licenciement d'un fonctionnaire\u00a0": ["Quitter la fonction publique"], "Licenciement d'un contractuel\u00a0de la fonction publique": ["Quitter la fonction publique"], "Cong\u00e9 parental dans la fonction publique": ["Cong\u00e9s dans la fonction publique"], "Cong\u00e9 maternit\u00e9 dans la fonction publique": ["Cong\u00e9s dans la fonction publique"], "Fonction publique : remboursement des frais de d\u00e9placement": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans la fonction publique"], "Devoir de r\u00e9serve, discr\u00e9tion et secret professionnels dans la fonction publique": ["Conditions de travail dans la fonction publique"], "Cong\u00e9 d'adoption dans la fonction publique": ["Cong\u00e9s dans la fonction publique"], "Fonction publique : un contractuel peut-il \u00eatre plac\u00e9 en disponibilit\u00e9 ?": ["Mobilit\u00e9 dans la fonction publique", "Mutation", "Int\u00e9gration directe dans un autre corps ou cadre d'emplois", "D\u00e9tachement", "Disponibilit\u00e9", "Mise \u00e0 disposition"], "Peut-on d\u00e9missionner pendant un cong\u00e9 parental ?": ["Rupture du contrat dans le secteur priv\u00e9 (d\u00e9mission, rupture conventionnelle...)"], "Un ancien contrat aid\u00e9 reste-t-il valable (contrat-insertion, emploi-jeune...) ?": ["Contrats d'insertion", "Contrat unique d'insertion (CUI) - Parcours emploi comp\u00e9tences (PEC)", "Emploi d'avenir", "\u00c9tudiant apprenti professeur (EAP)", "Contrat adultes-relais", "CDD senior", "Garantie jeunes"], "D\u00e9tachement d'un fonctionnaire": ["Mobilit\u00e9 dans la fonction publique", "Mutation", "Int\u00e9gration directe dans un autre corps ou cadre d'emplois", "D\u00e9tachement", "Disponibilit\u00e9", "Mise \u00e0 disposition"], "Disponibilit\u00e9 d'un fonctionnaire": ["Mobilit\u00e9 dans la fonction publique", "Mutation", "Int\u00e9gration directe dans un autre corps ou cadre d'emplois", "D\u00e9tachement", "Disponibilit\u00e9", "Mise \u00e0 disposition"], "Cong\u00e9 de grave maladie d'un agent contractuel de la fonction publique": ["Maladie ou accident du travail dans la fonction publique"], "Inaptitude physique d'un fonctionnaire\u00a0: quelles sont les r\u00e8gles ?": ["Maladie ou accident du travail dans la fonction publique"], "Mise \u00e0 disposition d'un agent public": ["Mobilit\u00e9 dans la fonction publique", "Mutation", "Int\u00e9gration directe dans un autre corps ou cadre d'emplois", "D\u00e9tachement", "Disponibilit\u00e9", "Mise \u00e0 disposition"], "Bulletin de paie": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans le secteur priv\u00e9", "Salaire, primes et avantages", "Salaire minimum de croissance (Smic)", "Paiement du salaire", "Bulletin de paie", "Cotisations salariales", "Remboursement des frais de transport"], "Indemnit\u00e9 de d\u00e9part volontaire dans la fonction publique hospitali\u00e8re (FPH)": ["Quitter la fonction publique"], "Fonction publique : cong\u00e9 de pr\u00e9sence parentale": ["Cong\u00e9s dans la fonction publique"], "\u00c9valuation professionnelle dans la fonction publique territoriale": ["Carri\u00e8re dans la fonction publique"], "Fonction publique : avancements": ["Carri\u00e8re dans la fonction publique"], "Dur\u00e9e du travail dans la fonction publique territoriale (FPT)": ["Temps de travail dans la fonction publique"], "Dur\u00e9e du travail dans la fonction publique hospitali\u00e8re (FPH)": ["Temps de travail dans la fonction publique"], "Travailleur \u00e0 domicile": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Fonction publique : cong\u00e9 de paternit\u00e9 et d'accueil de l'enfant": ["Cong\u00e9s dans la fonction publique"], "Compte \u00e9pargne-temps (CET) dans la fonction publique d'\u00c9tat (FPE)": ["Temps de travail dans la fonction publique"], "Compte \u00e9pargne-temps (CET) dans la fonction publique hospitali\u00e8re (FPH)": ["Temps de travail dans la fonction publique"], "Fonction publique : astreintes": ["Temps de travail dans la fonction publique"], "Secteur priv\u00e9 : activit\u00e9 partielle du salari\u00e9": ["Licenciement \u00e9conomique"], "Heures suppl\u00e9mentaires dans la fonction publique d'\u00c9tat (FPE)": ["Temps de travail dans la fonction publique"], "Heures suppl\u00e9mentaires dans la fonction publique hospitali\u00e8re (FPH)": ["Temps de travail dans la fonction publique"], "Agent contractuel, puis titularis\u00e9\u00a0: quels sont les droits pour la retraite ?": ["Retraite d'un agent de la fonction publique (titulaire et non titulaire)"], "Un \u00e9tudiant peut-il faire un stage dans la fonction publique ?": ["Recrutement dans la fonction publique"], "S\u00e9curit\u00e9 sociale : changement de situation professionnelle": ["Affiliation \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 sociale (assurance maladie)", "S\u00e9curit\u00e9 sociale d'un \u00e9tudiant", "Immatriculation \u00e0 la S\u00e9curit\u00e9 sociale : premier emploi", "S\u00e9curit\u00e9 sociale\u00a0: affiliation d'un agent public aupr\u00e8s de l'assurance maladie", "S\u00e9curit\u00e9 sociale : changement de situation professionnelle", "S\u00e9curit\u00e9 sociale : changement de situation personnelle", "Rattachement d'un enfant en qualit\u00e9 d'ayant droit d'un assur\u00e9 social"], "Jour f\u00e9ri\u00e9 pendant les cong\u00e9s d'un salari\u00e9 : quelles sont les r\u00e8gles ?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Allocation journali\u00e8re d'accompagnement d'une personne en fin de vie": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Salaire\u00a0du secteur priv\u00e9 : la prime d'anciennet\u00e9 est-elle obligatoire ?": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans le secteur priv\u00e9", "Salaire, primes et avantages", "Salaire minimum de croissance (Smic)", "Paiement du salaire", "Bulletin de paie", "Cotisations salariales", "Remboursement des frais de transport"], "Inaptitude d'un salari\u00e9 en arr\u00eat maladie": ["Maladie ou accident du travail dans le secteur priv\u00e9"], "Temps de travail du salari\u00e9\u00a0: horaires individualis\u00e9s": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Temps de travail du salari\u00e9\u00a0: am\u00e9nagement des horaires": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Convention collective": ["Conditions de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Assistante maternelle\u00a0: comment obtenir l'agr\u00e9ment\u00a0?": ["Assistante maternelle", "Contrat de travail et formalit\u00e9s d'embauche", "Temps de travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Rupture du contrat de travail", "D\u00e9mission"], "Qui peut toucher la prime de pr\u00e9carit\u00e9 \u00e0 la fin d'un contrat de travail ?": ["R\u00e9mun\u00e9ration dans le secteur priv\u00e9", "Salaire, primes et avantages", "Salaire minimum de croissance (Smic)", "Paiement du salaire", "Bulletin de paie", "Cotisations salariales", "Remboursement des frais de transport"], "Temps de travail d'une assistante maternelle employ\u00e9e par un particulier": ["Assistante maternelle", "Contrat de travail et formalit\u00e9s d'embauche", "Temps de travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Rupture du contrat de travail", "D\u00e9mission"], "Un particulier peut-il payer un auto-entrepreneur par Cesu pr\u00e9financ\u00e9 ?": ["Particulier employeur\u00a0: aide \u00e0 domicile (services \u00e0 la personne)", "Embauche directe d'un salari\u00e9 ou recours \u00e0 un organisme", "Contrat de travail", "Temps du travail", "Cong\u00e9s", "R\u00e9mun\u00e9ration", "Licenciement", "D\u00e9mission"], "Solde de tout compte": ["Rupture du contrat dans le secteur priv\u00e9 (d\u00e9mission, rupture conventionnelle...)"], "Certificat de travail": ["Rupture du contrat dans le secteur priv\u00e9 (d\u00e9mission, rupture conventionnelle...)"], "L'employeur peut-il instaurer du travail \u00e0 temps partiel dans l'entreprise\u00a0?": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "L'employeur peut-il modifier les horaires du salari\u00e9 \u00e0 temps partiel\u00a0?": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Comment faire pour passer \u00e0 temps partiel dans le secteur priv\u00e9 ?": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"], "Un salari\u00e9 peut-il s'absenter pour participer \u00e0 une campagne \u00e9lectorale ?": ["Cong\u00e9s dans le secteur priv\u00e9"], "Cong\u00e9 de conversion": ["Licenciement \u00e9conomique"], "Peut-on percevoir l'allocation ch\u00f4mage en cas de d\u00e9mission ?": ["Rupture du contrat dans le secteur priv\u00e9 (d\u00e9mission, rupture conventionnelle...)"], "Qu'est-ce qu'un cong\u00e9 de solidarit\u00e9 internationale\u00a0?": ["Volontariats"], "Comit\u00e9 d'entreprise (CE)": ["Repr\u00e9sentation du personnel dans l'entreprise", "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique (CSE)", "Comit\u00e9 d'entreprise (CE)", "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)", "D\u00e9l\u00e9gation unique du personnel (DUP)", "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical", "Instance unique", "Repr\u00e9sentant de la section syndicale (RSS)"], "Indemnit\u00e9 de licenciement": ["Licenciement du salari\u00e9 pour motif personnel"], "Repos quotidien": ["Temps de travail dans le secteur priv\u00e9"]}